[["HOJA DE VIDA  \n \n\uf0b7 DATOS PERSONALES  \n \nAPELLIDOS: MERO ARTEAGA  \nNOMBRES: ANDREA SOLEDAD  \nFECHA DE NACIMIENTO: 1996/05/ 23 \nEDAD:  24 A\u00d1OS  \nSEXO : FEMENINO  \nNACIONALIDAD: ECUATORIANA   \nESTADO CIVIL : SOLTERA  \nTELF:  0978713541 - (05) 2310 944  \nDIRECCION:  MONTECRISTI , MANABI , ECUADOR  \nCORREO ELECTRONICO:  andreameroarteaga @gmail .com  \n \n\uf0b7 ESTUDIOS  \n \nPRIMARIA: ESCUELA ANIBAL SAN ANDRES ROBLEDO #1  \nSECUNDARIA: COLEGIO EXPERIMENTAL 23 DE OCTUBRE  \nESTUDIOS SUPERIORES: UNIVERSIDAD TECNICA DE MANABI - FACULTAD \nDE CIENCIAS VETERINARIAS  \nTITULO OBTENIDO: MEDICO VETERINARIO ZOOTECNISTA  \n \n \n\uf0b7 PERFIL  \nSoy una persona amable, responsable y puntual. He adquirido ex periencia en \nmis pr\u00e1cticas pre profesionales, as\u00ed como en pr\u00e1cticas de campo, como tambi\u00e9n \nsoy  muy buenas relaciones interpersonales, por lo cual se me facilita el trabajo \nen equipo, lo cual adem\u00e1s disfruto. Actualmente soy graduada  de la Universidad \nT\u00e9cnica de Manab\u00ed y me encuentro en  la b\u00fasqueda de un empleo en el que \npueda demostrar mis habilidades aportando todo lo a prendido durante mis \nestudios, igualmente aprender nuevas cosas.  Mi afinidad por las especies \nmenores hacen que me comprometan a ser mejor por ellos, porque respeto su \ncomportamiento ya que podemos aprender y descubrir nuevas cosas de estos \npeque\u00f1os animalitos.  \n \n\uf0b7 REFERENCIAS  \n \nCEDE\u00d1O MERO JORGE LUIS : 0994354299  \nMERO SANTANA LAURO: 0992044743  \n \n", {"entidades": [[25, 35, "PERSONALES"], [175, 186, "ECUATORIANA"], [317, 334, "nombre"], [610, 616, "PERFIL"], [0, 0, "correo"], [168, 177, "celular"]]}], [" \n  \nTEDDY \nESPINO  \nIngeniero Mec\u00e1nic o \nPERFIL  \nSiempre trato de encontrar la mejor \nmanera de expresar mis ideas a los \ndem\u00e1s y a m\u00ed mismo. Me interesan las \ncosas precisas como la ciencia, la \ningenier\u00eda e incluso la gram\u00e1tica, \nporque tiendo a optimizar cosas \ncomo la misma comunicaci\u00f3n y \ntantos procesos como pueda.  \n \nCulmin\u00e9 mi carrera en ingenier\u00eda \nmec\u00e1nica en ESPOL. Termin\u00e9 mis \nestudios de ingl\u00e9s en el C entro \nEcuatoriano Norteamericano (CEN ), y \ntengo un niv el avanzado del idioma a \ncausa de mis aficiones . Tengo \nexperiencia ense\u00f1ando ingl\u00e9s y f\u00edsica \nde manera p articular y como \nayudante acad\u00e9mico.  \n \nCONTACTO  \nTEL\u00c9FONO:  \n+593 98212 2083  \n \nEMAIL:  \nteddy2jem@gmail.com  \nHOBBIES  \nVideogames  \nTV series  \nFootball  \nReading   \nEDUCACI\u00d3N  \nColegio Nacional \u201cVicente Rocafuerte\u201d  \n2012  \nF\u00edsico -Matem\u00e1tico.  \n \nCentro Ecuatoriano Norteamericano (CEN)  \n2013  \nGraduado con certificaci\u00f3n ECCE de la Universidad de Michigan.  \n \nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral (ESPOL)  \n2022  \nIngenier\u00eda mec\u00e1nica . \n \nEXPERIENCIA LABORAL  \nCarousel Group  - House man  \nMarzo  2016 \u2013 May o 2016  \nTrabajo temporal en Estados Unidos por programa de intercambio. \nResponsabilidades de \u2018housekeeping\u2019.  \n \nMerkautoec \u2013 Asistente d e mantenimiento  \nJulio 2019 \u2013 Septiembre  2019  \nPr\u00e1cticas en el departamento de mantenimiento de un taller.   \n \nHigashi Enterprises \u2013 Traductor de audio   \nNoviembre  2021 \u2013 Presente  \nTraducci\u00f3n de llamadas realizadas por reclusos de prisiones en Estados \nUnidos.  \nHABILIDADES  \n \n 85%65%70%80%80%\nEscrituraNegociosOralF\u00edsica/Mat.Ingl\u00e9s\n", {"entidades": [[42, 48, "PERFIL"], [144, 176, "Me interesan las \ncosas precisas"], [329, 336, "nombre"], [420, 421, "C"], [531, 536, "Tengo"], [705, 712, "HOBBIES"], [715, 730, "Videogames  \nTV"], [880, 884, "CEN)"], [1044, 1055, "EXPERIENCIA"], [1066, 1107, "Carousel Group  - House man  \nMarzo  2016"], [1116, 1130, "2016  \nTrabajo"], [1188, 1224, "Responsabilidades de \u2018housekeeping\u2019."], [1272, 1282, "Julio 2019"], [1285, 1313, "Septiembre  2019  \nPr\u00e1cticas"], [1391, 1400, "Traductor"], [1413, 1428, "Noviembre  2021"], [1431, 1452, "Presente  \nTraducci\u00f3n"], [683, 702, "correo"], [514, 526, "celular"]]}], ["               ARAGUNDI MU\u00d1OZ ROBERTH LEODAN                                                                                  Tel\u00e9fono: 0998178461 Email: leoaragundi2@gmail.com Direcci\u00f3n: Manta \u2013 Parroquia Eloy Alfaro   C\u00e9dula: 1314972710 Estado Civil: soltero    Perfil  Presentar ante vuestra empresa mis ganas por crecer en todos los \u00e1mbitos, crear una relaci\u00f3n laboral, demostrando eficiencia y calidad en el trabajo   Educaci\u00f3n  Primaria:   Escuela  Particular San Gregorio  Secundaria:  Unidad Educativa Fiscal 5 de Junio  Universidad Laica ELOY ALFARO DE MANABI \u2013 ESTUDIANTE  ING AGROINDUSTRIAL (NOVENO SEMESTRE)   Referencias Personales ING. Bryan Paul Zambrano                    0989312662  ING. Sonia Delgado  0958940323    ING.  Galo Xavier Guevara 0984545801 \n", {"entidades": [[239, 281, "Estado Civil: soltero    Perfil  Presentar"], [571, 581, "ESTUDIANTE"], [622, 644, "nombre"], [154, 176, "correo"], [35, 44, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/cpenafiel\n(LinkedIn)\nTop Skills\nManejo eficiente de Office\nDominio del idioma Ingles\nConocimientos de marketing\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Native or Bilingual)Cristian Pe\u00f1afiel Ar\u00e9valo\nLogistic Manager en PYREL S.A.S.\nGuayaquil Metropolitan Area\nSummary\nEconomista de 44 a\u00f1os, graduado en la Universidad Cat\u00f3lica de\nSantiago de Guayaquil y con un postgrado en Marketing y Comercio\nInternacional por la Espol en convenio con el ESIC de Espa\u00f1a.\n20 a\u00f1os de experiencia en empresa multinacional de pinturas\nmarinas e industriales.\nActualmente con un Diplomado en Inteligencia Log\u00edstica y Supply\nChain Management del TEC de Monterrey.\nEspecialidades: Servicio al Cliente, Cadena de Suministros,\nLog\u00edstica y Distribuci\u00f3n, Compras, Salud y Seguridad Ocupacional,\nSistema de Gesti\u00f3n de Calidad como representante de la direcci\u00f3n,\nAuditor Interno ISO 9001 certificado por BVQI.\nExperience\nPYREL SAS - HEMPEL EXCLUSIVE DISTRIBUTOR\nLogistic Manager\nFebruary 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 year 7 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nLogistic Manager for the exclusive distributor of HEMPEL A/S in Ecuador.\nUniversidad Santa Mar\u00eda Campus Guayaquil\nCatedr\u00e1tico Invitado\nJune 2014\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (8 years 3 months)\nGuayaquil\nProfesor invitado en las carreras de Marketing y Comercio Internacional.\nMaterias impartidas: \nComportamiento del Consumidor\nMarketing, Investigaci\u00f3n de Mercados\nLog\u00edstica y Distribuci\u00f3n\nCadena de Suministros Internacionales\nOperaciones de Comercio Exterior, Operaciones aduaneras. \n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[84, 98, "Office\nDominio"], [110, 130, "Ingles\nConocimientos"], [164, 191, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s"], [194, 256, "Native or Bilingual)Cristian Pe\u00f1afiel Ar\u00e9valo\nLogistic Manager"], [260, 319, "PYREL S.A.S.\nGuayaquil Metropolitan Area\nSummary\nEconomista"], [877, 901, "Auditor Interno ISO 9001"], [947, 953, "nombre"], [1285, 1321, "Marketing y Comercio Internacional.\n"], [1533, 1537, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["FORM ACI\u00d3N ACAD\u00c9M ICA\nIngles.Centro Ecuatoriano Norteamericano\nIngles | Feb 2008 - Mar 2010\nIngenier\u00eda en computaci\u00f3nEscuela Superior Polit\u00e9cnica Del Litoral \nIngenier\u00eda en computaci\u00f3n| may 2013- 2020EXPERIENCIA LBORAL\nTareas de soporte y nuevos requerimientos de software.\nDesarrollo Frontend de paginas web e interacci\u00f3n con las\nbases de datos.Pasante de desarrollo web\nSipecom S.A  | Feb 2020 - Agto 2020Direcc\u00edon: La joya ,Topacio.\nMz.2-V.24, Daule, Guayas,\nEcuador\n+593961209976\n(04) 6001730efrenbarcevr@gmail.comCONTACTARM E A:\nHABILIDADES\nDesarrollo web\nAplicaciones m\u00f3viles\nMachine LearningMetodolog\u00eda scrum\nBases de datos dise\u00f1o GUI/Ux DESARROLLADOR W EBEFR\u00c9N PARRA \nPERFIL PERSONAL\nSoy Ingeniero en computaci\u00f3n, cuento con conocimientos\nen desarrollo de paginas web, aplicaciones m\u00f3viles y dise\u00f1o\nde software.\nTEGNOLOG\u00cdAS\nNodejs,php,reactjs, html, bootstrapjs, dise\u00f1o responsive .Desarrollo Web\nPython, java, c, javascript, php, dart, lua.Lenguajes de programaci\u00f3n", {"entidades": [[0, 10, "FORM ACI\u00d3N"], [274, 293, "Desarrollo Frontend"], [372, 379, "Sipecom"], [561, 609, "Aplicaciones m\u00f3viles\nMachine LearningMetodolog\u00eda"], [642, 674, "nombre"], [901, 911, "Web\nPython"], [489, 528, "correo"], [399, 409, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/libanesa-\npazmi\u00f1o-25250316b  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nSelecci\u00f3n de personal\nCapacitaci\u00f3n\nSalud mental\nCertifications\nPsicolog\u00eda Organizacional\nFormaci\u00f3n de formadoresLibanesa Pazmi\u00f1o\nPsychology | Recruiter | Human Resources | Mental health \ufe0f\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nPsic\u00f3loga con especialidad en Recursos Humanos y Psicolog\u00eda\ncl\u00ednica.   \nCertificada por la SETEC en formaci\u00f3n de\nformadores                                 \nServicios: Evaluaci\u00f3n y selecci\u00f3n de personal por competencias//\nAsesoramiento para la elaboraci\u00f3n y aplicaci\u00f3n del programa\nde prevenci\u00f3n de riesgos psicosociales /Atenci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y\norientaci\u00f3n psicol\u00f3gica.\nEntremos en contacto \ufe0f :\npsicologia.pazmino@gmail.com\nExperiencia\nAlmacenes Boyac\u00e1 S.A\n5 a\u00f1os 10 meses\nCoordinadora de Recursos Humanos y Trabajo social\njunio de 2019\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 a\u00f1os 3 meses)\nAnalista de Selecci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n\nnoviembre de 2016\u00a0-\u00a0mayo de 2019\u00a0 (2 a\u00f1os 7 meses)\nCDID \nPsic\u00f3loga\noctubre de 2015\u00a0-\u00a0abril de 2016\u00a0 (7 meses)\nEducaci\u00f3n\nWorld Federation for University Education (Canc\u00fan-M\u00e9xico)\nDiplomado en Psicolog\u00eda Organizacional,\u00a0Gesti\u00f3n de recursos humanos/\nAdministraci\u00f3n de personal, general\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[351, 367, "Recursos Humanos"], [478, 499, "Servicios: Evaluaci\u00f3n"], [886, 907, "nombre"], [1033, 1084, "Educaci\u00f3n\nWorld Federation for University Education"], [716, 744, "correo"], [44, 51, "celular"]]}], ["Formaci\u00f3n acad\u00e9mica\nPrimarios:\nEscuela Particular Mixta \u201cEl Principito\u201d\nSecundarios:\nUnidad Educativa Particular \u201cLatinoamericano\u201d\nUniversitarios:\nUniversidad T\u00e9cnica de Machala\nInstituto de Formaci\u00f3n Superior\nT\u00edtulos Obtenidos:\nBachiller en Ciencias Generales\nExperiencia profesional\nCRISVANSCELL \u2013 Venta de Accesorios y Celulares\nAux. Ventas:\nAtenci\u00f3n al cliente\nFacturaci\u00f3n.\nCuadre de caja.\nSC IMPORTACIONES \u2013 IMPORTADOR DE EXPLOSIVOS PARA LA MINER\u00cdA\nAux. Administrativo:\nTramites ccffaa (Reportes gu\u00edas libre tr\u00e1nsito)\nFacturaci\u00f3n \u2013Proformas - Atenci\u00f3n al cliente\nPAGO FACIL   \u2013 Transacciones Bancarias\nAtenci\u00f3n al cliente.\nFacturaci\u00f3n.\nTransacciones de banco: Banco Mi Vecino (Pichincha),\nPago Ya (Pac\u00edfico),\nBanco de Barrio (Guayaquil).\nPago de servicios b\u00e1sicos.\nPago de bonos.\nNEXA MACHALA \u2013 TRANSACCIONES BANCARIAS\nAtenci\u00f3n al cliente.\nFacturaci\u00f3n.\nTransacciones de banco: Banco Mi Vecino (Pichincha),\nPago Ya (Pac\u00edfico),\nWestern Union,\nEnv\u00edos nacionales e internacionales\nPago de servicios b\u00e1sicos.\n", {"entidades": [[20, 238, "Primarios:\nEscuela Particular Mixta \u201cEl Principito\u201d\nSecundarios:\nUnidad Educativa Particular \u201cLatinoamericano\u201d\nUniversitarios:\nUniversidad T\u00e9cnica de Machala\nInstituto de Formaci\u00f3n Superior\nT\u00edtulos Obtenidos:\nBachiller"], [459, 490, "Administrativo:\nTramites ccffaa"], [492, 506, "Reportes gu\u00edas"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/nikole-\nparedes-b9b14a1b6  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nAptitudes de laboratorio\nValidaci\u00f3n de m\u00e9todos anal\u00edticos\nCertifications\nAn\u00e1lisis de Datos e Inteligencia de\nNegocios con Power BINikole Paredes\nAuditor en Gesti\u00f3n por Procesos\nPichincha, Ecuador\nExtracto\nSoy una persona Feliz, comprometida con mi desarrollo personal y\nprofesional, me gusta ense\u00f1ar lo que s\u00e9 y soy partidaria de aprender\ncada d\u00eda algo nuevo. \nMe apasiona construir nuevos proyectos sociales como industriales;\ndesde la idea, planeaci\u00f3n, puesta en marcha y mejora continua de\nlos diferentes proyectos partiendo de una visi\u00f3n hol\u00edstica entre las\npartes interesadas.\nExperiencia\nLa Fabril\nAuditor Jr.\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (11 meses)\nManta, Manab\u00ed, Ecuador\nLevantamiento de Procesos en la Industria de las Ideas, l\u00edder en producci\u00f3n\nmasiva de alimentos, higiene y cosm\u00e9ticos.\nProfesional independiente\nConsultor en Procesos Qu\u00edmicos\nabril de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 5 meses)\nEcuador\nGesti\u00f3n por procesos y proyectos de mejora dentro de la planta industrial.\nANAVANLAB Anal\u00edtica Avanzada Asesor\u00eda y Laboratorios Cia. Ltda.\nAnalista qu\u00edmico\nmayo de 2020\u00a0-\u00a0abril de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o)\nQuito, Pichincha, Ecuador\nAn\u00e1lisis fisicoqu\u00edmicos y determinaci\u00f3n de metales en Aguas y Suelos por\nmedio de Absorci\u00f3n At\u00f3mica.\nValidaci\u00f3n de m\u00e9todos.\nGesti\u00f3n de Equipos del Laboratorio.\nPRECISION\nAsistente de Calidad\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[163, 195, "Certifications\nAn\u00e1lisis de Datos"], [1102, 1119, "Avanzada Asesor\u00eda"], [1319, 1328, "At\u00f3mica.\n"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/g\u00e9nesis-\nv\u00e1squez-palacios-922062128\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nCapacidad de an\u00e1lisis\nAn\u00e1lisis financiero\nAn\u00e1lisis de datos\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Full Professional)G\u00e9nesis V\u00e1squez Palacios\nExpeditora de Compras en Fadesa\nEcuador\nExtracto\nActualmente curso la Carrera de Econom\u00eda con Menci\u00f3n en Gesti\u00f3n\nEmpresarial en la ESPOL, estoy en mi s\u00e9ptimo semestre. En mi\ncorta pero no sin importancia experiencia profesional he podido\ndarme cuenta de que soy un tipo de trabajador que se desenvuelve\nbien en ambientes bajo presi\u00f3n. Me he desempe\u00f1ado en sectores\ncomerciales, financieros y de atenci\u00f3n al cliente. Soy una persona\nque le gusta trabajar en equipo, se adapta a nuevos ambientes\nr\u00e1pidamente y capaz de resolver problemas. \nMi objetivo profesional es desarrollarme profesionalmente y\nevolucionar en mi sector, de modo que busco oportunidades que me\nayuden a hacerlo, al mismo tiempo con el compromiso de alinearme\ncompletamente con los objetivos de la empresa.\nExperiencia\nFadesa\n1 a\u00f1o 3 meses\nExpeditora de Compras\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o)\nAnalista de datos\njunio de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (4 meses)\nGuayas, Ecuador\nCFN - Corporaci\u00f3n Financiera Nacional del Ecuador\nPasante de Cartera y Garant\u00edas\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nCentro Internacional del Pac\u00edfico para la Reducci\u00f3n de Riesgos/\nESPOL\nAsistente de investigaci\u00f3n econ\u00f3mica\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2021\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[182, 246, "Full Professional)G\u00e9nesis V\u00e1squez Palacios\nExpeditora de Compras"], [295, 326, "Carrera de Econom\u00eda con Menci\u00f3n"], [641, 678, "Soy una persona\nque le gusta trabajar"], [1033, 1068, "nombre"], [1093, 1104, "Analista de"], [1244, 1267, "Garant\u00edas\nmayo de 2021\u00a0"], [0, 0, "correo"], [51, 60, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/luis-andr\u00e9s-\nvera-g\u00f3mez-9048711a0  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nIngl\u00e9s\nMicrosoft Office\nLanguages\nChino  (Limited Working)\nIngl\u00e9s  (Full Professional)\nCertifications\nInnovaci\u00f3n agroalimentaria\nGesti\u00f3n de las empresas de\nalimentaci\u00f3n y bebidas\nMind Control: Managing Your Mental\nHealth During COVID-19\nDairy Production and ManagementLuis Andr\u00e9s Vera G\u00f3mez\nIngeniero en Alimentos\nManta, Manab\u00ed, Ecuador\nExperiencia\nINEPACA\nInspector de control de calidad\nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 meses)\nManta, Manab\u00ed, Ecuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n10 meses\nAyudante de Coordinaci\u00f3n en Pr\u00e1cticas Pre Profesionales y ABET de\nIngenier\u00eda en Alimentos\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (5 meses)\nAyudante de Postgrados FIMCP - ESPOL\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante Acad\u00e9mico Control de Calidad y Evaluaci\u00f3n Sensorial de\nAlimentos\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (6 meses)\nLa Fabril S.A.\nPasante de Control de Calidad\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (4 meses)\nManta, Manab\u00ed, Ecuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n5 meses\nAyudante de Gesti\u00f3n en V\u00ednculos con la Sociedad - Ingenier\u00eda en\nAlimentos\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante de Coordinaci\u00f3n de Pr\u00e1cticas Pre-Profesionales de Ing. en\nAlimentos\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[181, 249, "Full Professional)\nCertifications\nInnovaci\u00f3n agroalimentaria\nGesti\u00f3n"], [292, 413, "Mind Control: Managing Your Mental\nHealth During COVID-19\nDairy Production and ManagementLuis Andr\u00e9s Vera G\u00f3mez\nIngeniero"], [668, 686, "ABET de\nIngenier\u00eda"], [690, 716, "Alimentos\noctubre de 2021\u00a0"], [745, 767, "nombre"], [915, 938, "Alimentos\nmayo de 2021\u00a0"], [1189, 1215, "Alimentos\noctubre de 2020\u00a0"], [1338, 1364, "Alimentos\noctubre de 2020\u00a0"], [0, 0, "correo"], [48, 55, "celular"]]}], ["Datos Personales\nC\u00e9dula de identidad:\nCiudad / Provincia / Pa\u00eds:Direcci\u00f3n:\nTel\u00e9fono (s):\nCorreo electr\u00f3nico:1310766843BLANCA ELIZABETH DELGADO DURAN\nMANTA / MANABI / ECUADORCALLE 296  y AV. 215\n052924378 - 0959787933 -  - 0994560486\nestrella_1987luna@hotmail.com\nLICENCIADA EN CIENCIAS DE LA EDUCACION MENCION\nCOMPUTACION COMERCIO Y ADMINISTRACIONTERCER NIVEL\nUNIVERSIDAD LAICA ELOY ALFARO DE MANABI ( 8  SEMESTRES)\nCONTADOR BACHILLER EN CIENCIAS DE COMERCIO Y\nADMINISTRACIONBACHILLER\n( 6   )Instrucci\u00f3n Formal\n2014/11/17\nDOCENTE / UNIDAD EDUCATIVA REPLICA MANTA\nDOCENTE DE EDUCACI\u00d3N GENERAL B\u00c1SICA DONDE REALIZ\u00d3 ACTIVIDADES DE PLANIFICACIONES\nCURRICULARES, REDACCI\u00d3N DE ACTAS E INFORMES DE JUNTAS Y DE REUNIONES DE PADRES DE\nFAMILIAS,  ELABORACI\u00d3N DE MATERIALES DID\u00c1CTICOS PARA LAS CLASES, APOYO Y PARTICIPACI\u00d3N\nCONSTANTE EN LAS ACTIVIDADES PROGRAMADAS DE LA INSTITUCI\u00d3N Y ENTRE COMPA\u00d1EROS,\nATENCI\u00d3N A PADRES DE FAMILIAS, VIGILAR LA SEGURIDAD Y BIENESTAR DE LOS ALUMNOS DENTRO\nDE SU JORNADA DE CLASE. MANTENER EL AULA Y EL ENTORNO SOCIAL DEL ALUMNO EN EXCELENTE\nCONDICI\u00d3N, CUMPLIR CON MI HORARIO DE TRABAJO, ENSE\u00d1AR A LOS ALUMNOS A CUIDAR EL\nMOBILIARIO Y DEPENDENCIAS DE LA INSTITUCI\u00d3N, FOMENTAR VALORES Y APRENDIZAJES\nSIGNIFICATIVOS EN LOS ALUMNOS.*Experiencia:\nIdioma:\nESPA\u00d1OL Nivel Hablado: NATIVO\nNivel Escrito: NATIVO\nCapacitaci\u00f3n:\nTALLER TALLER DE LENGUA DE SE\u00d1AS\n(8 horas)\nEDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA/CURSOSGAD MANTA", {"entidades": [[0, 23, "Datos Personales\nC\u00e9dula"], [125, 149, "nombre"], [360, 389, "UNIVERSIDAD LAICA ELOY ALFARO"], [737, 751, "ELABORACI\u00d3N DE"], [923, 930, "VIGILAR"], [934, 943, "SEGURIDAD"], [946, 958, "BIENESTAR DE"], [1109, 1153, "ENSE\u00d1AR A LOS ALUMNOS A CUIDAR EL\nMOBILIARIO"], [1242, 1285, "ALUMNOS.*Experiencia:\nIdioma:\nESPA\u00d1OL Nivel"], [233, 262, "correo"], [96, 103, "celular"]]}], ["P E R F I L\nSoy una joven de 22 a\u00f1os de edad,\ncursando actualmente el 6to de 8\nniveles en mis estudios\nuniversitarios. ESTUDIANTE DE\nCOMPUTACI\u00d3NG a b r i e l a  P a z m i \u00f1 o\nG u e r r e r o\nBase A\u00e9rea Sim\u00f3n Bol\u00edvar\nGuayaquil, Ecuador\n+593 98 306 0000gnpazmin@espol.edu.ecE D U C A C I \u00d3 N  Y  F O R M A C I \u00d3 N\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nTitulo: Computaci\u00f3n UNIVERSITARIA\nE S T U D I O S  C O M P L E M E N T A R I O S\nAprobaci\u00f3n de curso de CNNA:\nIntroducci\u00f3n a las Redes\nCISCO17 May 2021 -05 Sep 2021\nCertificaci\u00f3n en Ethical Hacking \nCISCO28 Ago  2020\nH A B I L I D A D E S\nOrganizacion de Proyectos\nSolucion de problemas\nLiderazgo\nCreatividadAprobacion de programa Internacional de\nSocial Media y Community Manager\nUIDE14 Jun 2021 -05 Ago 2021CURSOS, TALLERES SEMINARIOS ASISTIDOS Y/O\nAPROBADOS\nAprobaci\u00f3n de curso de fundamentos de\nJava\nORACLE ACADEMY24 Ene 2020\nAprobaci\u00f3n del nivel 3 en el programa de\nIngles como segundo Lenguaje\nSACRED HEART UNIVERSITY10 May 2016\nIDIOMAS\nIngles intermedio-avanzado\nE X P E R I E N C I A\nACTIVIDADES EXTRACURRICULARES\nGesti\u00f3n del proyecto \"Yo dono mi ropa\"\npara ayudar a la comunidad afectada por\nla pandemia.\n\u00c1rea: Donaciones\nCargo: Organizadora\nFUNDACI\u00d3N ACCION SOLIDARIA19 Jul 2021 -29 Jul 2021", {"entidades": [[119, 129, "ESTUDIANTE"], [148, 157, "b r i e l"], [175, 176, "G"], [247, 289, "0000gnpazmin@espol.edu.ecE D U C A C I \u00d3 N"], [457, 504, "CNNA:\nIntroducci\u00f3n a las Redes\nCISCO17 May 2021"], [509, 531, "Sep 2021\nCertificaci\u00f3n"], [535, 626, "Ethical Hacking \nCISCO28 Ago  2020\nH A B I L I D A D E S\nOrganizacion de Proyectos\nSolucion"], [650, 671, "CreatividadAprobacion"], [770, 778, "TALLERES"], [852, 863, "Java\nORACLE"], [924, 930, "Ingles"], [953, 982, "SACRED HEART UNIVERSITY10 May"], [1214, 1254, "ACCION SOLIDARIA19 Jul 2021 -29 Jul 2021"], [247, 273, "correo"], [179, 191, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/jeremy-\ncordero-a13b2620b  (LinkedIn)Jeremy Cordero\nStudent at Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducation\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n\u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02026)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[60, 145, "LinkedIn)Jeremy Cordero\nStudent at Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/samuel-silva-\nortega-156a8083  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nIngl\u00e9s\nDise\u00f1oSamuel Silva Ortega\nIngeniero Civil\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nHe trabajado en construcci\u00f3n desde los 12 a\u00f1os, tengo\nconocimientos en alba\u00f1iler\u00eda, soldadura, plomer\u00eda y todo lo\nrelacionado a la construcci\u00f3n. A la edad de 17 a\u00f1os empec\u00e9 a tomar\ntrabajos de soldadura y cubiertas a peque\u00f1a escala, obras la cuales\nno superaban los $2000.00 d\u00f3lares. Soy muy apasionado con el\ntrabajo y las labores que se me indiquen, siempre positivo frente a\ncualquier obst\u00e1culo, analizando y eligiendo la mejor soluci\u00f3n.\nExperiencia\nConstructora Bed\u00f3n Tito\nResidente de obra\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nDibujante estructural\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (7 meses)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nGrado,\u00a0Ingenieria Civil \u00a0\u00b7\u00a0(mayo de 2015\u00a0-\u00a0mayo de 2022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[479, 497, "Soy muy apasionado"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/luis-\nmales-5828681b7  (LinkedIn)luis males\narmador y soldador en AUTOMETAL CIA. LTA.\nQuito, Pichincha, Ecuador\nExperiencia\nTelconet\narmador y soldador \nAUTOMETAL CIA. LTA.\narmador y soldador \nseptiembre de 2017\u00a0-\u00a0septiembre de 2020\u00a0 (3 a\u00f1os 1 mes)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[58, 71, "nombre"], [100, 113, "AUTOMETAL CIA"], [285, 289, "Page"], [0, 0, "correo"], [38, 45, "celular"]]}], [" \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n  \n  \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n          \n \n        \n \n \n       2011                                Bachiller  en Comerci o y Administraci\u00f3n  \nEducaci\u00f3n  Secundaria  Unidad Educati va Experimen tal Colegio militar \u201cEugenio Espej o\u201d \nSalinas  \n \n201 0-2011   Auxiliar  t\u00e9cnico  en Computaci\u00f3n  \nCurso Realiza do CORMULCOM  - La Libertad  \n \n 2015 -2020                     Ing. Ciencias Computacionales  (Ac tualmente Cursando)  \n Educaci\u00f3n  Superior      Escuela Superior Polit\u00e9cnica  del Litoral  - Gua yaquil  \n \n 2015-1016                      Herramienta de Colaboraci\u00f3n  Digital  \nCurso  Realizad o           Escuela Sup erior Polit\u00e9cnica  del Litoral  - Guayaquil  \n \n2020                Introduction to Packet Tracer  \nCurso Realizado            CISCO   \n \n2020                                SQL aplicado a la ciencia de datos  \nCurso Realizado            edX - ESPOL   \n \n2021    Programming Essentials in Pytho n \nCurs o Real izad o CISC O \n \n2021    CCNAv7: Introduction to Network s \nCurso Realizado   CISCO  \n \n \nAGU APEN S.A .   \nAyudante en el \u00e1rea  de so porte t\u00e9cnico   \n(Pasant\u00edas  realizadas en el B achillerato)  \nTareas realizadas:  \nMantenimiento t\u00e9cnico  de compu tador as, sup ervisar el \nsistema de redes , se cretario del \u00e1rea  t\u00e9cni ca. \n \n De 11/2010   \na 01/2011   \nSalinas  \n \n \n \n \n \n \n \n ESTUDIO S  \n\u2022 Excel    \n\u2022 PowerPoint  \n\u2022 Word  \n\u2022 Photoshop  \n\u2022 Java  \n\u2022 Python  \n\u2022 Ruby  \n\u2022 C \n\u2022 Ubuntu  \n\u2022 MySQL  \n\u2022 Ingles  \n\u2022 Espa\u00f1ol  CONTAC TO  \n RONNY H UGO SEGURA MERCHAN  \nC.I: 0928419662                                                                       \nF. Nacimiento : 12/Feb/1993  \nEstado Civil : Soltero  \nHABILID ADES  Estudiante de Ingenier\u00eda  en Ciencias Computacionales en la Escuela \nSuperior Polit\u00e9c nica  del Litoral, dispuesto a ser parte de su prestig iosa \nempresa . \n  \n QUIEN SOY  \nEXPERIENCIA PROFESIONA L \n  \n \n \n \n \n \n \n \n \n La Libertad - Barrio Abd \u00f3n \nCalder\u00f3n  call e 20 y av.23  \nGuayaq uil \u2013 Mucho lote  1 \n(4ta etapa)  \n0987139315 - 042781109  \nronhuseg@espol .edu.ec  \nronhuseg@fiec.espol.edu.ec  \nhug omerchan4@gmail. com  \nDATO S DE INTERES  \n\u2022 Trabajo en equipo  \n\u2022 Habilidades  de an\u00e1lisis  \n\u2022 Licencia  de conducir  y \nveh\u00ed culo  prop io \n\u2022 Disponibilidad geogr\u00e1fica  \n\u2022 Incorporaci\u00f3n  inmediata  \n", {"entidades": [[177, 184, "Comerci"], [189, 243, "Administraci\u00f3n  \nEducaci\u00f3n  Secundaria  Unidad Educati"], [296, 303, "nombre"], [343, 398, "Computaci\u00f3n  \nCurso Realiza do CORMULCOM  - La Libertad"], [480, 559, "Cursando)  \n Educaci\u00f3n  Superior      Escuela Superior Polit\u00e9cnica  del Litoral"], [625, 664, "Colaboraci\u00f3n  Digital  \nCurso  Realizad"], [757, 821, "Introduction to Packet Tracer  \nCurso Realizado            CISCO"], [863, 866, "SQL"], [900, 930, "Curso Realizado            edX"], [952, 991, "Programming Essentials in Pytho n \nCurs"], [1024, 1103, "CCNAv7: Introduction to Network s \nCurso Realizado   CISCO  \n \n \nAGU APEN S.A ."], [1180, 1181, "B"], [1197, 1203, "Tareas"], [1481, 1487, "Ubuntu"], [1543, 1553, "UGO SEGURA"], [1720, 1744, "Estudiante de Ingenier\u00eda"], [1888, 1951, "SOY  \nEXPERIENCIA PROFESIONA L \n  \n \n \n \n \n \n \n \n \n La Libertad"], [2147, 2176, "DATO S DE INTERES  \n\u2022 Trabajo"], [2218, 2228, "\u2022 Licencia"], [2298, 2311, "Incorporaci\u00f3n"], [2066, 2080, "correo"], [942, 951, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/cristina-\noviedo  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nPython\nMicrosoft PowerApps\nMathematica\nCertifications\nFundamentos del desarrollo web:\nFull Stack o Front-endCristina Oviedo\nIngeniera en Log\u00edstica y Transporte\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nTengo experiencia laboral en maquila y te\u00f3ricamente domino los\nmodelos de aplicaci\u00f3n de transporte m\u00e1s utilizados que he ido\nformando en mis a\u00f1os de carrera como Ing. en log\u00edstica y transporte.\nAdem\u00e1s poseo conocimientos s\u00f3lidos en softwares de anal\u00edtica\nde modelos de transporte como Python, GAMS y de desarrollo\ncomo PowerApps. A dem\u00e1s de el manejo de programas de Vissim y\nVissum para el an\u00e1lisis de transporte p\u00fablico.\nExperiencia\nAlfaPeople\nJr Consultant\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o)\nRansa\nPasante de maquila\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGrado en Ingenier\u00eda,\u00a0Gesti\u00f3n log\u00edstica, de materiales y de la cadena de\nsuministro \u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[171, 181, "Full Stack"], [443, 447, "nombre"], [566, 572, "Python"], [600, 610, "PowerApps."], [935, 954, "Ingenier\u00eda,\u00a0Gesti\u00f3n"], [1028, 1032, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["SH A J A L Y  I B E T H  \nR U I Z  V E R A  \n                 Manta , Manab\u00ed  - 0999902694  \n                  Ibethruiz2010  @g mail.com  \n \nPersona responsable, con gran capacidad de aprendizaje,  adaptabilidad  y compromiso.  Me  agrada  \nel trabajo  en conjunto  bien  elaborado  y el trato  con  el p\u00fablico.  Capaz         de afrontar  condiciones  \nde alta  presi\u00f3n,  resolver  problemas eficientemente, as\u00ed mismo, lograr las metas y  objetivos  \nplanteados.  \nGracias  a estas  competencias  y a mi dedicaci\u00f3n  lograr\u00e9       los mejores  resultados  posibles  en \nvuestra  compa\u00f1\u00eda.  \n \nCOMPETENCIAS  \n\u2022 Manejo Paquete Office  \n\u2022 Ingl\u00e9s nivel medio  \n\u2022 Trabajo en equipo  \n\u2022 Responsable  \n\u2022 Compromiso  \n\u2022 Habilidades comunicativas  \nFORMACI\u00d3N ACAD \u00c9MICA  \nUniversidad  \nEstudiante de Medicina | Universidad Laica Eloy Alfaro de Manab\u00ed | 2017 -2021  (Actualidad)  \nBachillerato  \nBachiller en Ciencias | Unidad educativa \"Juan Montalvo\" | 2010 \u2013 2017  \nFORMACI\u00d3N COMPLEMENTARIA  \nCurso de actualizaci\u00f3n en el manejo de la hipertensi\u00f3n arterial  \nFebrero \u2013 Marzo 2021  \n\u2022 Adquir\u00ed conocimiento sobre la hipertens i\u00f3n arterial, as\u00ed mismo, nuevos tratamientos y \nmanejos que se deben utilizar actualmente.  \n", {"entidades": [[142, 149, "Persona"], [467, 474, "nombre"], [0, 0, "correo"], [32, 41, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/sebastian-\npoveda-sandoval-3221991a1\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nMicrosoft Office\nTrabajo en equipo\nCertifications\nMicrosoft Power BI- Curso de Power\nBI Desktp\nMicrosoft Office Specialist: Excel\nCertificate in English C1\nMicrosoft Office Specialist:\nPowerpoint\nIntroducci\u00f3n al uso de t\u00e9cnicas de\nprocesamiento del lenguaje natural y\naprendizaje autom\u00e1ticaSebastian Poveda Sandoval\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEcuador\nExperiencia\nVitapro S.A.\nAuxiliar de Bussiness Intelligence\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (7 meses)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\nAlmacenes De Prati S.A.\nPasante \nabril de 2021\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (7 meses)\nGuayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGrado en Ingenier\u00eda,\u00a0Estad\u00edstica \u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[111, 135, "Microsoft Office\nTrabajo"], [161, 189, "Microsoft Power BI- Curso de"], [206, 222, "Microsoft Office"], [267, 283, "Microsoft Office"], [411, 437, "nombre"], [771, 794, "Ingenier\u00eda,\u00a0Estad\u00edstica"], [814, 818, "Page"], [0, 0, "correo"], [52, 59, "celular"]]}], ["CURRICULUM VITAE  \n \nDATOS PERSONALES:  \n \nNOMBRES. JHONSON ALEXANDER  \nAPELLIDOS: ANDALUZ VALLE  \nFECHA DE NACIMIENTO: 13 -11-1973  \nLUGAR DE NACIMIENTO: MILAGRO \u2013 ECUADOR  \nEDAD: 46 A\u00d1OS  \nTELEFONO: 632313164  \nDIRECCION: BARCELONA - CARRER DE SANTS # 34 BIS 1 -2 \nLENGUA: CASTELLANO  \n \nESTUDIOS REALIZADOS:  \n \nPRIMARIA: DR. BENJAMIN CARRION MORA  \n \nSECUNDARIA: COLEGIO FISCAL JOSE MARIA VELASCO IBARRA  \nMILAGRO \u2013 ECUADOR  \n \nEXPERIENCIA LABORAL:  \n \n\u2022 CAVNET, EMPRESA DE INTERNET  \nAGENTE VENDEDOR \u2013 INSTALACION DE EQUIPOS  \nDESDE: 2000 \u2013 2005  \n\u2022 ALMACEN ARTEFACTA  \nAGENTE VENDEDOR  \n", {"entidades": [[140, 142, "nombre"], [155, 162, "MILAGRO"], [420, 443, "ECUADOR  \n \nEXPERIENCIA"], [467, 504, "EMPRESA DE INTERNET  \nAGENTE VENDEDOR"], [0, 0, "correo"], [156, 165, "celular"]]}], ["FERNANDO FRANCISCO LARA ANDAGOYA  \nDirecci\u00f3n: Cdla. Mi Lote Mz 5269 Villa 1 \n \n \n \n \n \nINFORMACI\u00d3N B\u00c1SICA  \nCorreo Electr\u00f3nico:                       ferfran_1024@hotmail.com  \nN\u00famero celular:                              0984672976  \nC\u00e9dula de Identidad:                     0924123227  \nFecha de Nacimiento:                    Febrero 13 de 1984  \nLugar de Nacimiento:                    Guayaquil  \n \nNacionalidad :                                   Ecuatoriano  \nEstado Civil:                                     Casado  \n \n \n \n \n \n \n \n \nEXTRACTO  \n \n \n \nIngeniero en Sistemas Computacionales. Analista del \u00e1rea tecnol\u00f3gica de una empresa ecuatoriana. Cuento con 11 \na\u00f1os de experiencia de los cuales, he participado en el dise\u00f1o y desarrollo de los proyectos de tecnolog\u00eda de la \ncompa\u00f1\u00eda, empleando diferentes lenguajes de programaci\u00f3n como C#, VIsual Basic, PHP, ASP.NET. \nUtilizando como motores de base de datos MySQL y SQL Server. \n \nMi trabajo en el \u00e1rea tecnol\u00f3gica, adem\u00e1s se orienta a la mejora en temas de seguridad de la informaci\u00f3n, \ninfraestructura, desarrollo y soporte, cuento con conocimientos avanzados en distribuciones Linux a nivel de \nServidores.  Actualmente me encuentro liderando un grupo de desarrollo de tecnolog\u00eda en la empresa donde colaboro \ncon mis destrezas, conocimientos y experiencia. \n \nMe considero anal\u00edtico, con capacidad de autoaprendizaje. Me gusta llevar una buena relaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n con \nel equipo de trabajo y dem\u00e1s compa\u00f1eros de la organizaci\u00f3n. Tengo inter\u00e9s especial en gesti\u00f3n de proyectos, \nseguridad de la informaci\u00f3n y temas relacionados con el apoyo de la tecnolog\u00eda en el crecimiento de los negocios, \nquiero lograr un postgrado a nivel de Seguridades y Auditor\u00eda de Sistemas de Informaci\u00f3n. Adicionalmente, he sido \nparte del comit\u00e9 de Seguridad y Salud Ocupacional. \n", {"entidades": [[52, 62, "Mi Lote Mz"], [343, 416, "1984  \nLugar de Nacimiento:                    Guayaquil  \n \nNacionalidad"], [453, 464, "nombre"], [656, 705, "Cuento con 11 \na\u00f1os de experiencia de los cuales,"], [847, 849, "C#"], [851, 863, "VIsual Basic"], [865, 868, "PHP"], [921, 926, "MySQL"], [929, 940, "SQL Server."], [1128, 1148, "distribuciones Linux"], [1385, 1419, "Me gusta llevar una buena relaci\u00f3n"], [1500, 1505, "Tengo"], [150, 174, "correo"], [135, 144, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/keyla-\ncede\u00f1o-66a0891a2  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n de proyectos\nInvestigaci\u00f3n\nMarketing de redes socialesKeyla Cede\u00f1o\nSoporte t\u00e9cnico, redes e infraestructura en Industrial Pesquera\nSanta Priscila\nEcuador\nExperiencia\nIndustrial Pesquera Santa Priscila\n1 a\u00f1o 3 meses\nSoporte t\u00e9cnico, Redes e infraestructura\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nServicios prestados en Soporte t\u00e9cnico, Redes e infraestructura\njunio de 2021\u00a0-\u00a0julio de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 2 meses)\n\u2022 Soporte t\u00e9cnico \n\u2022 Manejo e instalaci\u00f3n de Sistemas Operativos\n\u2022 Instalaci\u00f3n de Infraestructura de TI\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nIngenier\u00eda en Sistemas Computacionales \u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[332, 337, "Redes"], [441, 463, "Soporte t\u00e9cnico, Redes"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/maria-\nfernanda-maruri-rodriguez\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nAn\u00e1lisis de datos\nAprovisionamiento\nAdministraci\u00f3n de la cadena de\nsuministroMaria Fernanda Maruri\nRodriguez\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEloy Alfaro, Guayas, Ecuador\nExtracto\nLlegar a ser gerente de una nacional o multinacional de productos\nmasivos es mi sue\u00f1o.\nSoy estudiante del s\u00e9ptimo semestre de licenciatura en\nadministraci\u00f3n de empresas de la ESPOL con habilidades para\ntrabajar en equipo y r\u00e1pida adaptabilidad. \nTengo experiencia en una empresa nacional de l\u00e1cteos como\nauxiliar administrativa y auxiliar de log\u00edstica. Me resulta gratificante\npoder realizar actividades en los diferentes departamentos\ngerenciales, ya que esto enriquece mis experiencias laborales. \nActualmente estoy buscando un puesto presencial o semipresencial\nen una empresa que respete y valore a sus clientes, empleados y\ncomunidad en general.\nExperiencia\nCofimar S.A.\nContabilidad de costo\njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nPASTEURIZADORA QUITO\n6 meses\nAuxiliar de log\u00edstica\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (4 meses)\nVia Daule Km 5.5\nRegistro de pedidos, promociones y notas de cr\u00e9dito de distribuidores y\nclientes en plataforma Dynamics.\nControl de inventario de Mercader\u00eda y Gavetas.\nControl de ventas en litros mensuales de pre-venta.\nAuxiliar administrativo\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0abril de 2021\u00a0 (2 meses)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[183, 219, "nombre"], [548, 553, "Tengo"], [1266, 1276, "Dynamics.\n"], [1442, 1446, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["DATOS PERSONALES  \nLuis  Enrrique Caste llan Zambrano  \n Numero  \n0964735777  \nCorreo  \nl.castellan @gmail.c om  \n \nEXPERIENCIA  \n \nSTU DIO RECORDER   \n(Sector: Arte y dise\u00f1o)  \n9/ 1994 - 8/ 1997  \nIngenieros - T\u00e9cnicos (Ingeniero t\u00e9cnico)  \nINGENIERO SONIDO PARA LOS ESTUDIOS RECORDER  \nPR\u00c8S SAINT GERVAIS (Francia)  \n \nCITROEN   \n(Sector: Ingenier\u00eda y Arquitectura)  \n9/ 1998 - 8/ 1999  \nTecnolog\u00eda - Sistem as (Analistas - Tecnolog\u00eda)  \nTECNICO EN FIABILIDAD DE LOS ROBOTS  \nAULNAY (Francia)  \n \nPHOTOMATON   \n(Sector: Otro no especificado)  \n9/ 1999 - 7/ 2000  \nTecnolog\u00eda - Comercial (Comercial - Tecnolog\u00eda)  \nTECNICO COMERCIAL PARA LA EMPRESA PHOTOMATON  \nSAINT DENIS (Francia)  ", {"entidades": [[45, 63, "nombre"], [191, 230, "1997  \nIngenieros - T\u00e9cnicos (Ingeniero"], [299, 306, "GERVAIS"], [321, 328, "CITROEN"], [333, 351, "Sector: Ingenier\u00eda"], [390, 412, "Tecnolog\u00eda - Sistem as"], [566, 616, "Tecnolog\u00eda - Comercial (Comercial - Tecnolog\u00eda)  \n"], [0, 0, "correo"], [50, 59, "celular"]]}], [" \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n ", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/walter-\nonofre-556552163  (LinkedIn)\nCertifications\nLicencia de Prevenci\u00f3n de Riesgos\nLaborablesWalter Onofre\nIngeniero Civil\nEcuador\nExperience\nMoreno Comercio y Construcci\u00f3n.\nJefe de Obra\nJanuary 2020\u00a0-\u00a0July 2020\u00a0 (7 months)\nBabahoyo, Los R\u00edos, Ecuador\nDPTO TECNICO - Cargo: Jefe de Obra\nObra: Construcci\u00f3n del nuevo Edificio Administrativo de CNEL EP (Los R\u00edos -\nBabahoyo)\nTIEMPO DE EJECUCI\u00d3N: Enero 2020 \u2013 Julio 2020\nMAPRECO\nResidente de Obra\nJanuary 2016\u00a0-\u00a0December 2019\u00a0 (4 years)\nManab\u00ed y Guayas\nDPTO TECNICO - Cargo: RESIDENTE DE OBRA\nObra: MIDUVI (Proyecto de Viviendas \u201cLas Mar\u00edas\u201d Sector Monte Sina\u00ed)\nTIEMPO DE EJECUCI\u00d3N: Julio 2016 \u2013 Diciembre 2016\nObra: MIDUVI (Plan Reconstruyo Ecuador \u2013 300 Viviendas en Tosagua -\nManab\u00ed)\nTIEMPO DE EJECUCI\u00d3N: Enero 2017 \u2013 Mayo 2017\nObra: MIDUVI (Plan Reconstruyo Ecuador \u2013 112 Viviendas en Jaramijo -\nManab\u00ed)\nTIEMPO DE EJECUCI\u00d3N: Agosto 2017 \u2013 Diciembre 2017\nObra: MIDUVI (Unidad educativa del milenio \u201cLas Mar\u00edas\u201d Sector Monte Sina\u00ed)\nTIEMPO DE EJECUCI\u00d3N: Enero 2018 \u2013 Marzo 2018\nObra: Empresa P\u00fablica Casa para Todos (254 viviendas en el Sector\nPrimavera - Petrillo \u2013 Cant\u00f3n Nobol)\nTIEMPO DE EJECUCI\u00d3N: Mayo 2018 \u2013 Octubre 2018\nConstructora Prohorizon S.A\nFiscalizador de Obra\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[69, 192, "Certifications\nLicencia de Prevenci\u00f3n de Riesgos\nLaborablesWalter Onofre\nIngeniero Civil\nEcuador\nExperience\nMoreno Comercio"], [195, 209, "Construcci\u00f3n.\n"], [209, 229, "nombre"], [378, 385, "CNEL EP"], [387, 395, "Los R\u00edos"], [589, 653, "Proyecto de Viviendas \u201cLas Mar\u00edas\u201d Sector Monte Sina\u00ed)\nTIEMPO DE"], [665, 705, "Julio 2016 \u2013 Diciembre 2016\nObra: MIDUVI"], [707, 731, "Plan Reconstruyo Ecuador"], [803, 825, "Mayo 2017\nObra: MIDUVI"], [827, 851, "Plan Reconstruyo Ecuador"], [925, 952, "Diciembre 2017\nObra: MIDUVI"], [0, 0, "correo"], [39, 48, "celular"]]}], [" \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n  \n \n  \n   \n \n \n \n  \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n Educaci\u00f3n Primaria  \nUnidad Educativa Particular Hermano Miguel  \n \nEducaci\u00f3n Secundaria y Bachillerato  \nUnidad Educativa de Fuerzas Armadas Colegio \nMilitar H\u00e9roes del 41  \n \nIngenier\u00eda Mec\u00e1nica  \nEsc uela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral  (ESPOL)  \n \n EDUCACI\u00d3N  Ingeniero Mec\u00e1nico  JEAN JAIRO  FIGUEROA CUEVA  \n \n \n \nHABILIDADES  Soy estudiante de la Carrera de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica de la Escuela \nSuperior Polit\u00e9cnica del Litoral. Me considero una persona con liderazgo, \nresponsabi lidad y con capacidad de trabajar en equipo. Soy capaz de \nadaptarme a cualquier circunstancia y dar siempre lo mejor de m\u00ed en \ncualquier proyecto, al mismo tiempo que me esfuerzo por trabajar en \nequipo y fomentar valores. Me encantar\u00eda poder entrar a formar  parte \nde una empresa en la que poder aplicar todos mis conocimientos y, al \nmismo tiempo, que me permita desarrollarme profesionalmente.  \n \n  \n \n2004 -2011  \nMachala  \n \n2011 -2017  \nMachala  \nPays             \n \n 2018 -2023  \nGuayaquil  \n \n \n IDIOMAS  \nhttps://www.linkedin.com/in/jean -jairo -\nfigueroa -cueva -5218b0224  jejafigu@espol.edu.ec  \n0969081985  \n Guayaquil, Ecuador  \nCONTACT O \n- Microsoft  Word                - Microsoft Excel  \n- Microsoft  PowerPoint      - Autodesk Inventor  \n- Autodesk AutoCAD          - CIMCO Edit 8  \n- IHT                                       - Cyclepad  \n- CATT3                                 - Arduino  \n \n PROGRAMAS MANEJADOS  \uf0b7 Responsabilidad  \n\uf0b7 Organizaci\u00f3n y gesti\u00f3n del tiempo  \n\uf0b7 Flexible y adaptable  \n\uf0b7 Habilidades multitarea  \n\uf0b7 Liderazgo  \n\uf0b7 Creatividad  \n\uf0b7 Comunicaci\u00f3n excelente  \n\uf0b7 La resoluci\u00f3n de conflictos  \n\uf0b7 Pensamiento cr\u00edtico  \n\uf0b7 Colaboraci\u00f3n  \n\uf0b7 Habilidades computacionales  \n\uf0b7 Formaci\u00f3n y desarrollo  \nRosa Hermelinda Redrovan Reye s \nGrupo Espinoza Redrovan  \nTlf.  076003622  \nCorreo:  rhrreyes77@hotmail.com  \n \nMarco Antonio Parrales Arias  \nIndustria y Agr\u00edcola Ca\u00f1as S.A.  \nTlf.  0982404386  \nCorreo: marcop arrales@gmail.com  \n \nWalter Horacio S\u00e1nchez Paredes  \nSERATEL CIA. LTDA  \nTlf.  072909042  \nCorreo:  seratelcia.ltda@hotmail.com  \n \n \n\u00a9AZURIUS \u2013 Modelos -de-curriculum.com  Espa\u00f1ol \u2013 Nativ o \nIngl\u00e9s  \u2013 Inte rmedio B2 \n \n \n REFERENCIAS  ", {"entidades": [[195, 269, "Bachillerato  \nUnidad Educativa de Fuerzas Armadas Colegio \nMilitar H\u00e9roes"], [402, 416, "FIGUEROA CUEVA"], [425, 436, "HABILIDADES"], [459, 489, "Carrera de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica"], [636, 659, "Soy capaz de \nadaptarme"], [1250, 1265, "Microsoft  Word"], [1283, 1298, "Microsoft Excel"], [1314, 1324, "PowerPoint"], [1332, 1349, "Autodesk Inventor"], [1363, 1370, "AutoCAD"], [1382, 1394, "CIMCO Edit 8"], [1443, 1451, "nombre"], [1590, 1598, "Flexible"], [1615, 1626, "Habilidades"], [1802, 1813, "\uf0b7 Formaci\u00f3n"], [2235, 2241, "Ingl\u00e9s"], [2245, 2259, "Inte rmedio B2"], [1178, 1199, "correo"], [858, 867, "celular"]]}], [" \n  \n \n  \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n  \n \n \n \n \n2018 - Presente                      Ingenier\u00ed a en Compu taci\u00f3n  \nGuayaquil - Ecuador             Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral (ESPOL)  \n \nA\u00f1o                                        Bachiller  \nGuayaquil - Ecuador             Unidad Educativa Liceo Cristiano de Guayaquil  \n \n \nLenguajes  :                         Spanish  : Nativo  \n                     English :  Intermedio Alto  \n  \n \n \n \n \nEne  2015 \u2013 Ene  2022        La Banda Junior , Automotive Parts  Sales  \n \nGuayaquil, Ecuador           Cargo  : Asesor de negocios, Administrador  \n \n        Trabajos : Vendedor, Cajero, Cobrador de Deudas, Gesti\u00f3n de Inventario.  \n \nSep 2021 \u2013 Ago  2022         COLIBRI, Delivery  API  \n \nGuayaquil, Ecuador           Cargo  : Equipo de Desarrollo  \n \nDescripci\u00f3n : Planific aci\u00f3n, viabilidad, dise\u00f1o, desarrollo de software, implementaci\u00f3n, integraci\u00f3n \ny etapa de prueba de software para una aplicaci\u00f3n m\u00f3vil que funciona como la herramienta \nprincipal para los despachadores  de Colibri.  \n \n \nFeb 2022 \u2013 Abr 2022         D\u00c1TIL , Facturaci\u00f3n Digital  \n \nGuayaquil, Ecuador           Cargo  : Development Team  \n \nDescripci\u00f3n : Se requiere la correcci\u00f3n de B ugs, la modificaci\u00f3n de requisitos espec\u00edficos y la  \nactualizaci\u00f3n del idioma principal del backend a la versi\u00f3n m\u00e1s reciente.  \n \n \n \n \n \n  Lidia Camacho  \n  Madre  (Guayaquil - Ecuador ) \n  Jefa  \n  Tel\u00e9fono  : +593 98 793 5034  \n  Email  : informativopec@yahoo.es  \n \nExperiencia Laboral  Omar Coello  \nEdad  : 21 \nVilla Club , Guayaquil , Ecuador  \nTel : +593  96 865  8835  \nEmail  : omarcoelho123@gmail.com  \nReferencias Personales  \nIngeniero en Ciencias de la \nComputaci\u00f3n  \n \nEstudios  \n", {"entidades": [[141, 165, "Compu taci\u00f3n  \nGuayaquil"], [428, 465, "Nativo  \n                     English"], [631, 677, "nombre"], [827, 874, "Equipo de Desarrollo  \n \nDescripci\u00f3n : Planific"], [1125, 1130, "D\u00c1TIL"], [1133, 1166, "Facturaci\u00f3n Digital  \n \nGuayaquil"], [1259, 1260, "B"], [1496, 1501, "Email"], [1505, 1552, "informativopec@yahoo.es  \n \nExperiencia Laboral"], [1505, 1528, "correo"], [921, 933, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/julissa-defaz-\naguirre-028396192  (LinkedIn)\nCertifications\nSupply Chain Logistics\nInitiating and Planning ProjectsJulissa Defaz Aguirre\nIngeniera Industrial\nEcuador\nExperiencia\nInplastics\nSupervisora de Despacho en Inplastic S.A\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (9 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nPlastigomez\nAsistente de Bodega\nagosto de 2020\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 3 meses)\nGuayas, Ecuador\nPlastigomez S.A\nPasante de Bodega\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0agosto de 2020\u00a0 (11 meses)\nGuayaquil\nBanco de Alimentos\nPasante de Programa HARVEST\nmayo de 2019\u00a0-\u00a0agosto de 2019\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nIngenieria Industrial,\u00a0Ingenier\u00eda industrial \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [48, 57, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nalembrav@espol.edu.ec\nwww.linkedin.com/in/alexa-\nbravo-45b3b5178  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nLiderazgo de equipos\nAn\u00e1lisis de datos\nMicrosoft Excel\nCertifications\nEstrategias exitosas para mujeres en\nel ambiente de trabajo\nC\u00f3mo establecer y cumplir tus\nobjetivos profesionales\nMentoring Program\nC\u00f3mo liderar con eficacia\nExcel: Trucos avanzados con\nfunciones de b\u00fasqueda (Office 365/\nMicrosoft 365)Alexa Bravo\nSenior Audit Assistant\nEcuador\nExperiencia\nBanco Guayaquil\nSenior Audit Assistant\nagosto de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 mes)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nKPMG\nAudit Staff\nenero de 2021\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 6 meses)\nAsamblea del Sistema de Educaci\u00f3n Superior\nPrincipal Representative\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\nESPOL\nManagement Assistant\nseptiembre de 2018\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (3 a\u00f1os 6 meses)\n-Management Assistant in Integra Department Faculty of Social and\nHumanistic Sciences ESPOL, responsible for monitoring student pre-\nprofessional practices through management of the\nplatform links. \n-Explanation of the internship process and clarification of interns and\npractitioners' doubts.\n-Elaboration of reports and analysis of data based in surveys made to alumni\nof Faculty of Social and Humanistic Sciences.\nUniversidad ECOTEC\nAcademic Assistant\nmayo de 2020\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 5 meses)\nGuayas, Ecuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nPrincipal Representative \" Comisi\u00f3n de Vinculaci\u00f3n con la Sociedad\"\njulio de 2020\u00a0-\u00a0julio de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[341, 354, "Excel: Trucos"], [392, 398, "Office"], [637, 689, "Asamblea del Sistema de Educaci\u00f3n Superior\nPrincipal"], [750, 776, "ESPOL\nManagement Assistant"], [844, 917, "Assistant in Integra Department Faculty of Social and\nHumanistic Sciences"], [14, 35, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["DATOS PERSONALES  \nNOMBRES:  ERICK GABRIEL  \nAPELLIDOS:   ANDALUZ GUERRERO  \nLUGAR DE NACIMIENTO:  MILAGRO  \nFECHA DE NACIMIENTO:  01/02/2003  \nCEDULA DE CIUDADANIA:  0954769956  \nESTADO CIVIL:  SOLTERO  \nDIRECCION DOMICILIO:  ERNESTO SEMINARIO Y FRANCISCO PIZARRO  \nCORREO ELECTRONICO:  \nTELEFONO:  0958971096  \n \nESTUDIOS REALIZADOS  \nPRIMARIA:  UNI DAD EDUCATIVA \u201cSANTA TERESITA DEL NI\u00d1O JESUS\u201d  \nSECUNDARIA:  UNIDAD EDUCATIVA \u201cJOSE MAR\u00cdA VELASCO IBARRA\u201d  \nIDIOMAS:  ESPA\u00d1OL FLUIDO \u2013 INGLES BASICO  \nREFERENCIAS PERSONALES  \n\u2022 AB. ROSITA MARIA VILLALONGA PAREDES  \n TLF 0994344875  \n \n\u2022 LCDA. ISELA MARIA MONTALVAN MANZABA  \nGERENTE GENERAL MONTRANSLOGIC  \nTLF: 0997993178  \n \n ", {"entidades": [[6, 16, "PERSONALES"], [29, 34, "ERICK"], [83, 85, "nombre"], [99, 106, "MILAGRO"], [487, 500, "INGLES BASICO"], [596, 617, "ISELA MARIA MONTALVAN"], [628, 643, "GERENTE GENERAL"], [0, 0, "correo"], [132, 141, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/ra\u00fal-\nguachisaca-guerrero-158982120\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nAdministraci\u00f3n log\u00edstica\nLiderazgo de equipos\nIngenier\u00eda mec\u00e1nicaRa\u00fal Guachisaca Guerrero\nAnalista de condiciones en IASA\nEcuador\nExtracto\nIngeniero Mec\u00e1nico - ESPOL\nMantenimiento - HEINEKEN Ecuador\nPresidente - Federaci\u00f3n de Estudiantes Polit\u00e9cnicos del Litoral\n(FEPOL 2018-2020)\nMedidor de tren rodaje - IASA S.A. \nAyudante de Estad\u00edstica\nExperiencia\nIASA\nAnalista de condiciones\nagosto de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\nAnalista de condiciones de motores\nHEINEKEN Ecuador\nAnalista de mantenimiento\njunio de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEstrategia de Mantenimiento de L\u00edneas de Envasado \nHEINEKEN Ecuador\nPasante mec\u00e1nico\nseptiembre de 2020\u00a0-\u00a0marzo de 2021\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nMantenimiento Preventivo\nFederaci\u00f3n de Estudiantes Polit\u00e9cnicos del Litoral\nPresidente\nnoviembre de 2018\u00a0-\u00a0diciembre de 2020\u00a0 (2 a\u00f1os 2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nProceplas S.A.\nDepartamento de compras\njulio de 2020\u00a0-\u00a0septiembre de 2020\u00a0 (3 meses)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[173, 201, "nombre"], [664, 721, "Ecuador\nEstrategia de Mantenimiento de L\u00edneas de Envasado"], [1087, 1091, "Page"], [0, 0, "correo"], [51, 60, "celular"]]}], ["HABILIDADES\nTrabajo bajo presi\u00f3n \nFotograf\u00eda\nIngenier\u00eda en petr\u00f3leo\nLiderazgo\nTrabajo en equipo CONTACTO \n+593 989 461 084\n@ehiner_legarda\nelegarda@espol.edu.ec\nehinerlegarda@gmail.com\n INGENIERO EN\nPETROLEOEHINER\nLEGARDA\nEXPERIENCIA\n2021\n2019Xanterra Travel Collection, Grand Canyon, Az,\nUS\nRestaurant Server\nEncargado de proveer una agradable experiencia\na huespedes.\nControlar el tiempo exacto de cada comida antes\nde ser servida.\nEntrenar nuevos asociados.\"Legarda Store\", Sucumbios, Ecuador \nGerente\nEncargado de ventas e inventario.\nEstablecer una linea directa de distribuci\u00f3n.\nProveer empleo a dos personas.\nEntrenar nuevos empleados para que alcancen su\nmayor potencial.PERFIL PROFESIONAL\nEDUCACION\nESCUELA SUPERIOR POLITECNICA DEL LITORAL\n2015 - 2023 | INGENIERO EN PETROLEO Un ingeniero es aquella persona cap\u00e1z de encontrar una\nsoluci\u00f3n de manera efic\u00e1z a los problemas que se presentan\nen cualquier momento, eso es lo que intento hacer d\u00eda a d\u00eda.\nSiempre dispuesto a mejorar como persona, aprender a\ncada paso y entregar mi mejor esfuerzo en lo que hago.\nA pesar de haber desempe\u00f1ado diferentes trabajos hasta el\nmomento, nunca he tenido la oportunidad de trabajar en la\nindustria petrolera, lo cual ha sido una de mis m\u00e1s grandes\nmetas personales, por tanto, estoy en busca del mejor lugar\nposible en el cual aprender tanto como sea posible. \nPython\nMicrosoft Office\nHardware de computaci\u00f3nIngl\u00e9s (\"C1\" certificado)", {"entidades": [[96, 104, "CONTACTO"], [252, 269, "Travel Collection"], [370, 379, "Controlar"], [469, 474, "Store"], [527, 539, "inventario.\n"], [616, 624, "Entrenar"], [679, 685, "PERFIL"], [763, 775, "INGENIERO EN"], [139, 160, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["CURR\u00cdCULUM  \n \n \n \n \n \n \n \n \nDATOS  PERSONALES  \n \nNombres:  Daniel Alejandro  \nApellidos:  Ram\u00edrez  Forty  \nLugar  y Fecha  de nacimiento:  Manta,  07 de Junio de  1999  \nNo. C\u00e9dula:  131146146 -9 \nDirecci\u00f3n  de domicilio  actual:  Barrio Elegole,  Manta.  \nTel\u00e9fonos:  05 2927 -074  098614796 6 \nCorreo  electr\u00f3nico:  danielalejandro_r_99@hotmail.com  \nTipo  de Licencia  de \nconducci\u00f3n:  B \nESTADO  CIVIL  DISCAPACIDAD  TIPO  DE DISCAPACIDAD - PORCENTAJE  \nSoltero  Ninguna  Ninguna  \nFAMILIARES  \n \nTipo  Nombres  Apellidos  \nPadre  Washington  Camilo  Ram\u00edrez  Gaibor  \nMadre  Mariana  Isabel  Forty  Ponce  \nHermana  Stefany Michelle  Ram \u00edrez Forty  \n \n \n \n \nEDUCACI\u00d3N  FORMAL  \nNiveles  Instituci\u00f3n  Especializaci\u00f3n/  \nTitulo  A\u00f1o  de Finalizaci\u00f3n  \nPostgrado     \nSuperior  Universidad  Laica  Eloy  Alfaro de  \nManab\u00ed  Facultad  de \nJurisprudencia  EGRESADO  \nSecundaria  Unidad  Educativa  F.A.E. #4  \nManta  Ciencias  2017  \nPrimaria  Unidad  Educativa  F.A.E. #4  \nManta   2010  ", {"entidades": [[61, 114, "nombre"], [447, 549, "PORCENTAJE  \nSoltero  Ninguna  Ninguna  \nFAMILIARES  \n \nTipo  Nombres  Apellidos  \nPadre  Washington  "], [650, 675, "Forty  \n \n \n \n \nEDUCACI\u00d3N"], [320, 352, "correo"], [198, 210, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/juliana-\nmayerly-lazaro-franco-b16576210\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Power BI\nMicrosoft Excel\nResoluci\u00f3n de problemas\nCertifications\nPower BI para principiantes: An\u00e1lisis\nde datos\nExcel Skills for Business:\nIntermediate I\nAyudante Acad\u00e9mico ad honorem\nWrite Professional Emails in English\nTRIBUTACI\u00d3NJULIANA MAYERLY LAZARO\nFRANCO\nAyudante de C\u00e1tedra de Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nEstudiante de Auditor\u00eda en la Escuela Superior Polit\u00e9cnica del\nLitoral, actualmente Ayudante de Gesti\u00f3n del Departamento de\nActivos Fijos de Biblioteca de la Universidad. Estoy en b\u00fasqueda de\noportunidades laborales para ampliar mi perfil profesional en una\nempresa en la cual pueda aprovechar al m\u00e1ximo mis conocimientos,\nsiendo estos los que contribuyan a lograr la misi\u00f3n y visi\u00f3n de la\nentidad. Soy una persona que se adapta f\u00e1cilmente, organizada,\ndisciplinada y con mucho entusiasmo de seguir relacion\u00e1ndome con\n\u00e1reas de mi perfil profesional y externas.\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de Gesti\u00f3n del Departamento de Activos Fijos\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAPOL S.A.\nAuxiliar contable\nabril de 2022\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n- Manejo de Cont\u00edfico  \n- Realizaci\u00f3n de registros contables y conciliaciones bancarias. \n- Labor de facturaci\u00f3n\n- Conocimiento de la actualizaci\u00f3n tributaria.\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de Docencia - Contabilidad\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n- Planificar clases semanales\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[108, 123, "Microsoft Power"], [127, 153, "Microsoft Excel\nResoluci\u00f3n"], [229, 289, "Excel Skills for Business:\nIntermediate I\nAyudante Acad\u00e9mico"], [301, 364, "Write Professional Emails in English\nTRIBUTACI\u00d3NJULIANA MAYERLY"], [391, 452, "C\u00e1tedra de Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil"], [563, 582, "nombre"], [878, 893, "Soy una persona"], [1040, 1052, "Experiencia\n"], [0, 0, "correo"], [57, 64, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nLorenzo de Garaicoa y Manab\u00ed\n995012378  (Mobile)\nadrcoe_1245@hotmail.com\nwww.linkedin.com/in/adri\u00e1n-\ncoello-6a244194  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nSocial Media\nGrowth Hacking\nAR Effect Creator \nCertifications\nTaller Intensivo de Publicidad\nPagada para Facebook e Instagram\nCurso B\u00e1sico de Marketing Digital de\nGoogle Activate \nTaller de Community Manager \nHonors-Awards\nDiploma de Honor durante los\nestudios del Sexto Semestre de la\nCarrera de Ingenier\u00eda en Sistemas\nComputacionales\nDiploma de Honor durante los\nestudios del Octavo Semestre de la\nCarrera de Ingenier\u00eda en Sistemas\nComputacionalesAdri\u00e1n Coello\nIngeniero en Sistemas Computacionales\nEcuador\nExperiencia\nWorkshop Coworking\n3 a\u00f1os 6 meses\nOperations Manager\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (10 meses)\nGuayaquil, Guayas\nProject Manager \nseptiembre de 2020\u00a0-\u00a0noviembre de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 3 meses)\nGuayaquil, Guayas\nCommunity Manager\nmarzo de 2019\u00a0-\u00a0septiembre de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 7 meses)\nGuayaquil, Guayas\nLobakantours\nCommunity Manager\noctubre de 2018\u00a0-\u00a0octubre de 2018\u00a0 (1 mes)\nGuayaquil, Guayas\nTuSeminario\nCommunity Manager\noctubre de 2018\u00a0-\u00a0octubre de 2018\u00a0 (1 mes)\nGuayaquil, Guayas\nLAESTACION.WORK\nCommunity Manager\noctubre de 2018\u00a0-\u00a0octubre de 2018\u00a0 (1 mes)\nGuayaquil, Guayas\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nIngeniero en sistemas computacionales,\u00a0Ingenier\u00eda de\nsistemas \u00a0\u00b7\u00a0(2014\u00a0-\u00a02019)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[14, 33, "nombre"], [281, 303, "Instagram\nCurso B\u00e1sico"], [307, 324, "Marketing Digital"], [328, 372, "Google Activate \nTaller de Community Manager"], [451, 472, "Carrera de Ingenier\u00eda"], [543, 558, "Octavo Semestre"], [565, 586, "Carrera de Ingenier\u00eda"], [590, 637, "Sistemas\nComputacionalesAdri\u00e1n Coello\nIngeniero"], [797, 812, "Project Manager"], [63, 86, "correo"], [33, 42, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/pamela-\ntubay-650410165  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Office\nMicrosoft Excel\nLiderazgo de equiposPamela Tubay\nTalento Humano\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nApracom S.A.\nAuxiliar de RR. HH.\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nDur\u00e1n, Guayas, Ecuador\nGPS Group\nPasante Talento Humano\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0julio de 2022\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEMPACRECI S.A\nPasante Talento Humano \nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (7 meses)\nDur\u00e1n, Guayas, Ecuador\nHumanalytica\nConsultor de gesti\u00f3n del talento\nagosto de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (2 meses)\nEcuador\nApracom S.A.\nPasante de Recursos Humanos \nmayo de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (4 meses)\nGEA INTERNACIONAL\nPasante de Capital Humano \noctubre de 2019\u00a0-\u00a0marzo de 2020\u00a0 (6 meses)\nSERVISEGUROS S.A.\nPasante de Recursos Humanos \nmarzo de 2019\u00a0-\u00a0septiembre de 2019\u00a0 (7 meses)\nEcuador\nAlfredo Paredes & Asociados\nBusiness Partner\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[92, 109, "Microsoft Office\n"], [152, 182, "nombre"], [329, 349, "Humano\nmayo de 2022\u00a0"], [0, 0, "correo"], [40, 47, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/ayleen-\nbarreto-aa36791b4  (LinkedIn)\nTop Skills\nCustomer Service\nMicrosoft Word\nPresentations\nCertifications\nEF SETAyleen Barreto\nStudent at Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducation\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nBachelor's degree,\u00a0Hospitality Administration/Management \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\nEcomundo Centro de Estudios\nHigh School Diploma,\u00a0General Studies \u00a0\u00b7\u00a0(2011\u00a0-\u00a02018)\nInternational Baccalaureate\nEnglish B HL Certificate,\u00a0High School/Secondary Diplomas and\nCertificates \u00a0\u00b7\u00a0(2018)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[386, 431, "Estudios\nHigh School Diploma,\u00a0General Studies"], [503, 550, "High School/Secondary Diplomas and\nCertificates"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/karla-tapia-\nbb9b641a1  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda industrial\nSeguridad y Salud ocupacional\n(OHS)\nMejora de procesos\nCertifications\nScrum Master Professional\nCertificate - SMPC\u00ae\nDesign Thinking Professional\nCertificate (DTPC)\nedX Verified Certificate for Supply\nChain Fundamentals\nScrum Master Professional\nCertificate (SMPC)Karla Tapia\nIngeniera Industrial\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nColgate-Palmolive\n1 a\u00f1o 3 meses\nEHS Trainee\nenero de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (9 meses)\nEHS Intern\njulio de 2020\u00a0-\u00a0enero de 2021\u00a0 (7 meses)\nESPOL\nAnalista de procesos\njunio de 2019\u00a0-\u00a0septiembre de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nDuragas Abastible\nPasante de Seguridad Industrial\nfebrero de 2020\u00a0-\u00a0junio de 2020\u00a0 (5 meses)\nEcuador\nHospital Le\u00f3n Becerra\nPasante en Mejoramiento de Procesos\nnoviembre de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2020\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nTepacorp\nPasante en Seguridad y Salud Ocupacional\nfebrero de 2019\u00a0-\u00a0mayo de 2019\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil \nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda Industrial,\u00a0. \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[183, 220, "Scrum Master Professional\nCertificate"], [229, 269, "Design Thinking Professional\nCertificate"], [281, 369, "Verified Certificate for Supply\nChain Fundamentals\nScrum Master Professional\nCertificate"], [371, 418, "SMPC)Karla Tapia\nIngeniera Industrial\nGuayaquil"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["HISTORIA ACAD\u00c9MICA\nUniversidad \"San Francisco de Quito\"\nMenci\u00f3n de Honor en Taller de Formaci\u00f3n/Taller III (2018-2020)\nCuadro de honor de la USFQ (2017-2020)\nGraduado con honores 3.62 GPA (Cumme Laude/ 2021)\nAbanderada del Pabell\u00f3n Nacional (2011)\nAbandera del Portaestardante de la ciudad de Manta (2016)ARQUITECTURA | 08/2016  -  02/2021\nUnidad Educativa \" Mar\u00eda Auxiliadora\" Manta\nBACHILLERATO GENERAL UNIFICADO EN CIENCIAS\n\"La arquitectura es un componente que te\npermite intervenir en el entorno en el que vives,\nno s\u00f3lo en su forma f\u00edsica, tambi\u00e9n en las\nnecesidades espirituales del hombre. La\narquitectura es un placer, no s\u00f3lo un refugio\".\n \n Soy proactiva, creativa, optimista, extrovertida,\nhonrada, organizada, observadora, asertiva,\ncomprometida, responsable, alegre, aporto con\niniciativa y liderazgo en los proyectos; me gusta\ntrabajar en equipo, afrontar nuevos retos, estoy\npresta a aceptar cr\u00edticas constructivas para\naprender de los dem\u00e1s con una actitud positiva.\n \n PERFIL PERSONAL\n- Ayuda Social: Escuela \"Santa In\u00e9s\" | Cumbay\u00e1, Quito. \n- Parte del Gobierno Estudiantil USFQ | 2018.\n- Jugadora de Volleyball playa y sala: Capitana de la\n\"Selecci\u00f3n de Manab\u00ed\"| 2012-2016 / Selecci\u00f3n de la\nUniversidad \"San Francisco\" de Quito | 2016-2020.INTERESES PERSONALESM i c r o s o f t  O f f i c e\nA d o b e  I l l u s t r a t o r\nA d o b e  P h o t o s h o p\nV r a y\nS k e t c h u p\nA u t o c a d\nR e v i t  B \u00e1 s i c o\nR e d e s  S o c i a l e sHABILIDADES NOTABLES \nIDIOMAS\nE s p a \u00f1 o l  ( i d i o m a  n a t a l )\nI n g l \u00e9 s  ( i n t e r m e d i o )\nCONCURSOS DE ARQUITECTURAEXPERIENCIA LABORAL\nWIESE ARQUITECTOS\nPasante de Arquitectura.\nElaboraci\u00f3n de planos arquitect\u00f3nicos, dise\u00f1o de proyectos\nmediante programas digitales, realizaci\u00f3n y gesti\u00f3n de maquetas.\nElaboraci\u00f3n de planos arquitect\u00f3nicos/ Revisi\u00f3n y mejoramiento\nde proyectos.\n Residencia de obra, visualizaci\u00f3n arquitect\u00f3nica (modelados 3d).ESTUDIO DE ARQUITECTURA | 05/2019\nLIBRE EJERCICIO DE LA PROFESI\u00d3N\nARQUITECTA | 2020-2021\nRwanda Chapel\nConcurso de ideas: dise\u00f1ar una iglesia para una peque\u00f1a\ncomunidad religiosa en Rukomo como un lugar de paz y\nconciliaci\u00f3n donde celebrar o meditar independientemente de\nlos desacuerdos y las diferencias.\nConcurso de ideas: desarrollar un proyecto que explore\ndiversos campos de pensamiento y dise\u00f1o, donde se busque\nla soluci\u00f3n a este sitio que es de la patrimonio de la ciudad.IGLESIA DE COMUNIDAD | 05/2019\nExtensi\u00f3n del Museo del Prado\nTHE POWER OF DE BASIC ARCHITECTURAL\nELEMENTS | 2020Celular: +593 0963842480\nE-mail: carolinavelizmacias@gmail.com \nInstagram: carolinaveliz.arquitectura\nPortafolio:https://issuu.com/carolinavelizmacias/docs\n/carolina_veliz_-_portafolio_de_arquitecturaCONTACTOING. Denny Frid V\u00e9liz Montes: dfvm_@hotmail.com \nCelular: (593) 0993601680\nARQ. Christian Wiese: cw@wiesearquitectos.com \nCelular: (593) 0999720707DENISSE CAROLINA\nV\u00c9LIZ MAC\u00cdAS\nArquitecta\nREFERENCIA PERSONALEstudio de prefactibilidad y factibilidad, Plan de mejoras,\ncronograma, presupuestos, correcci\u00f3n de planos.\nDise\u00f1o y elaboraci\u00f3n de planos arquitect\u00f3nicos.\nModelados 3d, renderizaci\u00f3n.CONSORCIO SUCRE PROGRESA/INGACANT S.A.\nARQUITECTA | 2021-2022 (ACTUALIDAD)\nING. Antonio Cantos: cia.acantos@gmail.com\nCelular: (593) 0980255461", {"entidades": [[119, 125, "nombre"], [598, 613, "La\narquitectura"], [987, 993, "PERFIL"], [1144, 1152, "Capitana"], [1421, 1430, "B \u00e1 s i c"], [1448, 1455, "c i a l"], [1506, 1511, "i d i"], [1613, 1618, "WIESE"], [1819, 1827, "Revisi\u00f3n"], [2229, 2271, "Concurso de ideas: desarrollar un proyecto"], [2480, 2485, "BASIC"], [2973, 2988, "Plan de mejoras"], [3086, 3095, "Modelados"], [2548, 2577, "correo"], [2051, 2063, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/brayan-\ngabriel-ord\u00f3\u00f1ez-saca-a522a614a\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nIngenier\u00eda\nComunicaci\u00f3n\nCertifications\nApplications in Engineering\nMechanics\nStructural Materials: Selection and\nEconomics\nWind Energy\nRealidad Nacional\nFundamentos Inform\u00e1ticosBrayan Gabriel Ord\u00f3\u00f1ez Saca\nIngeniero Mec\u00e1nico\nLoja, Ecuador\nExperiencia\nSIVASA\nCoordinador de talleres\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEmpresa El\u00e9ctrica Regional del Sur S.A.\nPasante de Transportes y Talleres\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2021\u00a0 (3 meses)\nLoja, Loja, Ecuador\n- Seguimiento de los planes de mantenimiento de la flota vehicular.\n- Tratamiento t\u00e9rmico de herramientas manuales.\n- Dise\u00f1o y elaboraci\u00f3n de estructuras para la flota vehicular.\n- Reparaci\u00f3n y soldadura de componentes en postes de electrificaci\u00f3n.\n- Organizaci\u00f3n de cuentas y an\u00e1lisis econ\u00f3mico de transportes y talleres.\n- Registro de gastos, mantenimiento y control de la flota vehicular.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngeniero Mec\u00e1nico,\u00a0Ingenier\u00eda mec\u00e1nica \u00a0\u00b7\u00a0(octubre de 2015\u00a0-\u00a0febrero de\n2022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[297, 341, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/rafael-\nsilva-60b43914b  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nTelecomunicaciones\nComunicaciones m\u00f3viles\nCertifications\nIntroducci\u00f3n a IoT\n5G is On\uff1a2019 Hot Topics and\nNetwork Deployment Solution\nUAS-AIR-CPM: Configuraci\u00f3n de\nenlaces Punto a Punto y Punto-\nMultiPunto con Ubiquity airMAX\nInstalaci\u00f3n de CCTV\nHCIA-5G CourseRafael Silva\nIngeniero en Telecomunicaciones\nGuayaquil Metropolitan Area\nExperiencia\nHuawei\nWireless Department intern in HUAWEI\njunio de 2020\u00a0-\u00a0diciembre de 2020\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngeniero en Telecomunicaciones,\u00a0Ingenier\u00eda de\ntelecomunicaciones \u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[175, 203, "IoT\n5G is On\uff1a2019 Hot Topics"], [208, 262, "Network Deployment Solution\nUAS-AIR-CPM: Configuraci\u00f3n"], [274, 279, "Punto"], [282, 287, "Punto"], [290, 307, "Punto-\nMultiPunto"], [388, 473, "Telecomunicaciones\nGuayaquil Metropolitan Area\nExperiencia\nHuawei\nWireless Department"], [627, 657, "Telecomunicaciones,\u00a0Ingenier\u00eda"], [699, 703, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/pablo-\narciniega-125574122  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nLiderazgo de equipos\nScrum\nCertifications\nEF SET English Certificate 63/100\n(C1 Advanced)Pablo Arciniega\n--\nQuito Metropolitan Area\nExtracto\nSoy un profesional orientado a objetivos con amplia experiencia en\naplicaciones de software, algoritmos,\nt\u00e9cnicas de desarrollo y estructuras de datos. Apasionado por la\ntecnolog\u00eda y el trabajo en equipo.\nExperiencia\nShippify Inc\nSoftware Architect\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nThoughtworks\nConsultant\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (8 meses)\nEcuador\nTrade\nBack-end Developer\nseptiembre de 2013\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (8 a\u00f1os 1 mes)\nEcuador\nBackend Developer \nEcommerce software\nOmnichannel software\nEducaci\u00f3n\nPontificia Universidad Cat\u00f3lica del Ecuador\nMagister,\u00a0Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n \u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02021)\nPontificia Universidad Cat\u00f3lica del Ecuador\nGrado en Ingenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda de sistemas \u00a0\u00b7\u00a0(2009\u00a0-\u00a02015)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[63, 115, "LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nLiderazgo"], [399, 427, "Apasionado por la\ntecnolog\u00eda"], [531, 554, "nombre"], [690, 831, "Ecuador\nBackend Developer \nEcommerce software\nOmnichannel software\nEducaci\u00f3n\nPontificia Universidad Cat\u00f3lica del Ecuador\nMagister,\u00a0Tecnolog\u00eda"], [920, 942, "Ingenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda"], [0, 0, "correo"], [43, 52, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/nohelya-\nborrero  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nInterpersonal Communication\nNegotiation\nCritical Thinking\nCertifications\nNegotiation Foundations\nImproving Your Thinking\nThe Six Morning Habits of High\nPerformers\nComplex Negotiation Tips\nThink Like a Lawyer to Make\nDecisions and Solve ProblemsNohelya Borrero\nProcess Engineer at Nestl\u00e9\nPuebloviejo, Los R\u00edos, Ecuador\nExtracto\nEgresada de ingenier\u00eda qu\u00edmica con experiencia pr\u00e1ctica en\nejecutar proyectos de naturaleza interdisciplinaria,  proporcionar\npresentaciones efectivas ante profesionales experimentados,  con\ngran sentido de responsabilidad y adaptabilidad en un entorno\ndin\u00e1mico.\nExperiencia\nNestl\u00e9\n1 a\u00f1o\nManufacturing Process Engineer - Production Supervisor (Temporal\nassignment)\njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nEcuador\nProject Engineer\nenero de 2022\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (6 meses)\nEcuador\nAuxiliar de Mejora Continua\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0enero de 2022\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u2022 Gestion\u00e9 el cumplimiento de est\u00e1ndares de limpieza, inspecci\u00f3n, lubricaci\u00f3n\n(LIL) y centerlining en equipos cr\u00edticos de la f\u00e1brica de productos culinarios\ndurante turnos.\n\u2022 Documentaci\u00f3n de puntos de ajustes para nuevos formatos de empaque\nreciclable en la l\u00ednea Maggi.\nUnilever\nPasante de Manufactura\ndiciembre de 2020\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nBrind\u00e9 soporte al \u00e1rea de manufactura e ingenier\u00eda de procesos para la\ngeneraci\u00f3n de reportes de eficiencias de equipos OEE  de la planta de\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[700, 754, "Manufacturing Process Engineer - Production Supervisor"], [1073, 1085, "nombre"], [1506, 1510, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/aldo-vivero-\nprado-2013a0177  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n del tiempo\nDocuSign\nAutomatizaci\u00f3n de procesos\nCertifications\nDesign Thinking: Herramientas\ny t\u00e9cnicas (presenciales y en\nteletrabajo)\nGesti\u00f3n de proyectos: Resoluci\u00f3n de\nproblemas\nLos cinco pasos del proceso creativo\nC\u00f3mo usar preguntas para fomentar\nel pensamiento cr\u00edtico y la curiosidad\nAprende an\u00e1lisis de datosAldo Vivero Prado\nEstudiante de Ingenier\u00eda Industrial\nEcuador\nExperiencia\nCargill\nPasante de Log\u00edstica \njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nDur\u00e1n, Guayas, Ecuador\nSemvra\nPasante de Producci\u00f3n \ndiciembre de 2021\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (7 meses)\nBabahoyo, Los R\u00edos, Ecuador\nUnilever\nPasante de Supply Planning\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0noviembre de 2021\u00a0 (7 meses)\nGuayas, Ecuador\nHospital Le\u00f3n Becerra \nPasante de An\u00e1lisis de Procesos\nenero de 2021\u00a0-\u00a0marzo de 2021\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda industrial \u00a0\u00b7\u00a0(2017\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[152, 207, "Certifications\nDesign Thinking: Herramientas\ny t\u00e9cnicas"], [426, 432, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/karla-aviles-\nmendoza  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nInvestigaci\u00f3n\nAprendizaje profundo\nVisi\u00f3n por computador\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Native or Bilingual)\nItaliano  (Limited Working)\nCertifications\nAI Applications with Watson\nBecas EPICO Programa de\nInteligencia Artificial\nNeural Networks and Deep Learning\nAWS Machine Learning Foundations\nOpenVino Fundamental course (Intel\nIoT Edge AI Scholarship)\nPublications\nSSVEP-EEG Signal Classification\nbased on Emotiv EPOC BCI and\nRaspberry PiKarla Aviles Mendoza\nMachine Learning Researcher\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nPortafolio link: https://kpam22.wixsite.com/website\nExperiencia\nINARI Research Lab\nAnalista de investigaci\u00f3n\njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nEcuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEstudiante\nmayo de 2017\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (5 a\u00f1os 2 meses)\nEASYMETERING\nAsistente de Firmware\nenero de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2021\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nSaturdays.AI\nCertificate,\u00a0AI and Machine Learning \u00a0\u00b7\u00a0(octubre de 2021\u00a0-\u00a0marzo de 2022)\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda electr\u00f3nica, rob\u00f3tica y mecatr\u00f3nica \u00a0\u00b7\u00a0(2017\u00a0-\u00a02021)\nSaturdays.AI Guayaquil\nCertificate,\u00a0Inteligencia artificial \u00a0\u00b7\u00a0(julio de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[147, 163, "Languages\nIngl\u00e9s"], [166, 195, "Native or Bilingual)\nItaliano"], [402, 498, "Intel\nIoT Edge AI Scholarship)\nPublications\nSSVEP-EEG Signal Classification\nbased on Emotiv EPOC"], [525, 577, "nombre"], [683, 695, "Lab\nAnalista"], [993, 1016, "AI and Machine Learning"], [1181, 1219, "AI Guayaquil\nCertificate,\u00a0Inteligencia"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/danner-\nsalinas-84b12614b  (LinkedIn)\nCertifications\nCCNA: Introduction to NetworksDanner Salinas\nEstudiante en Universidad T\u00e9cnica Particular de Loja\nEcuador\nEducaci\u00f3n\nUniversidad T\u00e9cnica Particular de Loja\nElectr\u00f3nica y Telecomunicaciones\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[295, 299, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/katherin-\narias-94a234197  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nRecursos humanos\nIniciativas estrat\u00e9gicas\nFormaci\u00f3nKatherin Arias\nRecursos Humanos en Corporaci\u00f3n El Rosado S.A\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nProfesional en Psicolog\u00eda con certificaciones en el \u00e1rea de Talento\nHumano, en constante aprendizaje en las sub \u00e1reas de Talento\nHumano, y actualmente desempe\u00f1\u00e1ndose en selecci\u00f3n de personal.\nExperiencia\nCorporaci\u00f3n El Rosado S.A.\nRecursos Humanos\ndiciembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (9 meses)\nGuayaquil\n- Reclutamiento y selecci\u00f3n de personal para cargos administrativos y\noperativos a nivel nacional para todas las l\u00edneas de negocios tales como\nHipermarket, Mi Comisariato, Supercines, Chili\u00b4s, Carl\u00b4s Jr, Red Lobster,\nOlive's Garden, IHop, Radio Disney y Baby Center.\n- Apoyo en la contrataci\u00f3n y gu\u00eda de personal en la regi\u00f3n costa.\n- Verificaci\u00f3n de referencias laborales y de antecedentes penales.\n- Manejo de portales de empleo y de evaluaci\u00f3n para la selecci\u00f3n de personal.\nSercobin SCI\n1 a\u00f1o 5 meses\nAsistente de recursos humanos y cobranza\nnoviembre de 2020\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (11 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nApoyo en las actividades del departamento de recursos humanos y cobranza.\nApoyo en los procesos de reclutamiento y selecci\u00f3n de personal, aplicaci\u00f3n de\npruebas psicom\u00e9tricas.\nControl de cuentas de clientes, monitoreo e ingreso de pagos, ya sean\nvencidos o por cubrir, dep\u00f3sitos bancarios y en efectivo.\nRealizaci\u00f3n de reportes diarios de avances de cobranza y reportes de\nresultados de pruebas psicom\u00e9tricas para la selecci\u00f3n de personal.\nRealizar reportes diarios de avances de cobranza, llevar a cabo la\nactualizaci\u00f3n de los expedientes de los clientes.\nPasante de recursos humanos\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[136, 176, "nombre"], [695, 709, "Mi Comisariato"], [1749, 1753, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/dennis-\niv\u00e1n-ponce-gonz\u00e1lez-07bb46210\n(LinkedIn)\nTop Skills\nPlanificaci\u00f3n financiera\nCapacitaci\u00f3n t\u00e9cnica\nDesarrollo de personal\nCertifications\nFundamentos de la gesti\u00f3n de\nproyectos: Compras\nEstrategia competitiva\nEspecialista en Microsoft Excel\nFundamentos de Marketing B2B:\nEstrategias de precios\nFundamentos de la gesti\u00f3n de\nproyectos: \u00c9ticaDennis Iv\u00e1n Ponce Gonz\u00e1lez\nAyudante de C\u00e1tedra y Estudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica\ndel Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperience\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de C\u00e1tedra\nMay 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante de C\u00e1tedra en el \u00e1rea de Docencia de la Facultad de Ciencias\nSociales y Human\u00edsticas, asistencia al Catedr\u00e1tico y Ayudante de la materia\nMicroeconom\u00eda III.\nBanco del Pac\u00edfico\nAnalista de riesgos\nDecember 2021\u00a0-\u00a0June 2022\u00a0 (7 months)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\n\u00c1rea de Riesgos Integrales, Departamento de Riesgos Financieros. Pasante\nde Riesgo Financiero.\n- An\u00e1lisis estad\u00edstico y financiero.\n- An\u00e1lisis de emisiones en el mercado burs\u00e1til para portafolio de inversiones.\n- An\u00e1lisis retrospectivo de mercado y liquidez.\n- Actualizaci\u00f3n de Alertas de plan de contingencia de liquidez diaria.\n- Modelaci\u00f3n de series de tiempo y pron\u00f3stico de cuentas de vencimiento\nincierto.\n- Pruebas de tensi\u00f3n de liquidez.\n- Uso de Excel, Power BI, R y SPSS para manejo de data, an\u00e1lisis e informes.\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n1 year 5 months\nAyudante de C\u00e1tedra\nOctober 2021\u00a0-\u00a0February 2022\u00a0 (5 months)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\nAyudante de C\u00e1tedra en el \u00e1rea de Docencia de la Facultad de Ciencias\nSociales y Human\u00edsticas, asistencia al Catedr\u00e1tico y Ayudante de la materia\nMicroeconom\u00eda III, con evaluaci\u00f3n de desempe\u00f1o 10/10.\nAyudante de C\u00e1tedra\nOctober 2020\u00a0-\u00a0September 2021\u00a0 (1 year)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[161, 187, "Certifications\nFundamentos"], [263, 343, "Microsoft Excel\nFundamentos de Marketing B2B:\nEstrategias de precios\nFundamentos"], [384, 439, "nombre"], [1173, 1197, "Actualizaci\u00f3n de Alertas"], [1360, 1363, "Uso"], [1367, 1372, "Excel"], [1388, 1392, "SPSS"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["  \n \nJosu\u00e9 Abraham \nBarros Vel\u00e1squez  \n \nNacionalidad: Ecuatoriano  \nLugar y Fecha Nacimiento: \nQuito, 27 de febrero 1995  \nC.I. 1722818927  \nMachachi, Calle De los Pantzas \nN6-98 y Velasco Ibarra  \n     0998366886 /0995481875/2316135  \n jobahappy@gmail.com  \n \n \nFORMACI\u00d3N  \n \n \n \n \nSUPERIORES:  \u201cUNIVERSIDAD DE LAS FUERZAS ARMADAS - ESPE \u201c \nCiencias de la Energ\u00eda y Mec\u00e1nica - Sede Latacunga  \nT\u00cdTULO:  Ingeniero Automotriz  \n   \n \nSECUNDARIOS:  Colegio \u201cSan Gabriel \u201d \nBachiller F\u00edsico Matem\u00e1tico  \n \nPRIMARIOS:  Unidad Educativa  LEV VYGOTSKY  \n \nIDIOMAS:  Suficiencia en INGL\u00c9S   \n  \n \n \nExperiencia Laboral  \n \n \n \nEmpresa:  INCOREA CABLES  \nCargo:  Supervisor Mec\u00e1nico  \nDuraci\u00f3n:        Enero 2021 \u2013 Mayo 2021  \n \nActividades principales a ser ejecutadas:  \n \n\u25cf Supervisi\u00f3n del parque automotor de la f\u00e1brica  \n\u25cf Emisi\u00f3n de proformas de repuestos automotrices  \n\u25cf Implementaci\u00f3n de plan de mantenimiento preventivo  \n\u25cf Mantenimiento preventivo de m\u00e1quinas de cable  \n\u25cf Mantenimiento preventivo montacargas  \n\u25cf Mantenimiento preventivo veh\u00edculos livianos  \n\u25cf Mantenimiento preventivo camio nes  \n\u25cf Mantenimiento preventivo de motores el\u00e9ctricos  \n\u25cf Inventario de repuestos,  aceites  y herramientas  \n\u25cf Soldadura el\u00e9ctrica y aut\u00f3gena  \n\u25cf Actividades de mec\u00e1nica industrial  \n", {"entidades": [[5, 53, "nombre"], [576, 628, "INGL\u00c9S   \n  \n \n \nExperiencia Laboral  \n \n \n \nEmpresa"], [631, 645, "INCOREA CABLES"], [708, 733, "Mayo 2021  \n \nActividades"], [821, 828, "Emisi\u00f3n"], [872, 886, "Implementaci\u00f3n"], [1156, 1166, "Inventario"], [238, 257, "correo"], [98, 108, "celular"]]}], [" \n                  \nCURRICULUM VITAE  \nDATOS PERSONALES.  \n \n\u2756 Nombre:                 Jacinto Henry Merino C\u00e1rdenas  \n\u2756 Nacionalidad:     ecuatoriana  \n\u2756 Estado civil:                                 Uni\u00f3n Libre  \n\u2756 Fecha de  Nacimiento:   16 de agosto de 1967  \n\u2756 Edad actual:    54 a\u00f1os  \n\u2756 Documento de identidad:  0911647501  \n\u2756 Direcci\u00f3n:                                     Coop Vida Nueva Mz 0 Sl 4 (Duran)  \n\u2756 Tel\u00e9fono :                           0963211961  \n\u2756 Lugar de Nacimiento                   Guayas / Guayaquil  \n \n \nESTUDIOS REALIZADOS.  \n \n\u2756 PRIMARIA                                     \u2013  Escuela Mixta Particular \u201cMERCEDES DE JESUS MOLINA\u201d  \n\u2756 SEC UNDARIA                               \u2013  Colegio n acional \u201cA.N.A.L \u201d  \n\u2756 Bachille rato de especialidad            \u2013   Bachiller en F\u00edsico Matem\u00e1tico                                                                                                                            \n \n    ESTUDIOS SECUNARIOS.  \n \n\u2756 SUPERIOR:                           Universidad Estatal 4to Ing. Industrial    \n. EXPERIENCIA LABORAL  \n \n\u2022 CENTRO COMERCIAL SAN MARINO  \nCARGO: Centro Electromec\u00e1nico  \n \n\u2022 CENTRO CIVICO  \nCARGO: Donoso   \n \n\u2022 COOP. DE TRANSPORTE ASES DEL VOLANTE  \nCARGO : CONDUCTOR  \nTIEMPO:  5 A\u00d1OS (1997 -2000 ) \n \n\u2022 CENTRO DE CONVECIONES     \nCARGO: Centuriosa  \n \n\u2022 HOSPITAL DE CHONE  \nCARGO: Ing. Baquerizo  \n \n\u2022 TERMINAL TERRESTRE DE GUAYAQUIL   \nCARGO : Donoso  \n \n\u2022 MEGAMAXI  \nCARGO: Centuriosa   \n \n ", {"entidades": [[88, 134, "nombre"], [267, 271, "Edad"], [295, 318, "Documento de identidad:"], [335, 407, "Direcci\u00f3n:                                     Coop Vida Nueva Mz 0 Sl 4"], [409, 428, "Duran)  \n\u2756 Tel\u00e9fono"], [562, 570, "PRIMARIA"], [802, 958, "F\u00edsico Matem\u00e1tico                                                                                                                            \n \n    ESTUDIOS"], [1059, 1070, "EXPERIENCIA"], [0, 0, "correo"], [245, 254, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/alejandra-\nacosta-70714912b  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nEvaluaci\u00f3n del rendimiento\nPaquete de Office\nGesti\u00f3n de n\u00f3minasAlejandra Acosta\nAnalista de Recursos Humanos - LA GANGA RCA S.A.\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nLA GANGA RCA S.A.\nAnalista de RR. HH.\njulio de 2013\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (9 a\u00f1os 2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nUnidad Edicativa Se\u00f1or del Esp\u00edritu Santo \nProfesora\nseptiembre de 2012\u00a0-\u00a0enero de 2013\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nHotel Hilton Col\u00f3n \nHostess\noctubre de 2008\u00a0-\u00a0mayo de 2012\u00a0 (3 a\u00f1os 8 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nMaster en Gesti\u00f3n del Talento Humano\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(abril de 2012\u00a0-\u00a0diciembre de 2014)\nUniversidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil\nIngeniero en Administraci\u00f3n de Empresas Tur\u00edsticas y Hoteleras\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(mayo de\n2006\u00a0-\u00a0diciembre de 2011)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[64, 204, "LinkedIn)\nAptitudes principales\nEvaluaci\u00f3n del rendimiento\nPaquete de Office\nGesti\u00f3n de n\u00f3minasAlejandra Acosta\nAnalista de Recursos Humanos"], [210, 234, "GANGA RCA S.A.\nGuayaquil"], [879, 883, "Page"], [0, 0, "correo"], [44, 51, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/jeyson-\nm-026759156  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nNegociaci\u00f3n\nDesarrollo organizacional\nAprendizaje autom\u00e1tico\nCertifications\nAUDITOR INTERNO FSSC 22000\nC\u00f3mo detener el acoso laboral y la\nintimidaci\u00f3n\nMetodologia KudertJeyson M.\nGesti\u00f3n del Talento Humano // Desarrollo Organizacional\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nGestor de clima, cultura y marca empleadora.\nIdentificar y apoyar al desarrollo del talento humano.\nSelecci\u00f3n por competencias\nConocimiento y aplicaci\u00f3n de las normas ISO 22000 (FSSC), BASC,\nFSC, ISO 9001.\nExperiencia\nPRODUCTORA CARTONERA S.A. - PROCARSA\n3 a\u00f1os 8 meses\nAsistente de Recursos Humanos\njulio de 2019\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (2 a\u00f1os 11 meses)\nDur\u00e1n, Guayas, Ecuador\n\u2022 Selecci\u00f3n de personal (Operativos, administrativos). \u2022 Planes de carrera \u2022\nIndicadores de gesti\u00f3n \u2022 Diagn\u00f3stico de capacitaciones, plan de capacitaci\u00f3n\nanual. \u2022 Evaluaci\u00f3n de riesgo psicosocial, plan de acci\u00f3n. \u2022 Coordinar\ninducci\u00f3n a personal nuevo, en base a norma BASC, ISO 9001, FSC, FSSC,\npol\u00edtica integral socioambiental. \u2022 Supevisi\u00f3n de movimientos internos,\ncambios de cargo. \u2022 Validar el cumplimiento de las pol\u00edticas, procedimientos\ndel departamento y partes interesadas Levantamiento de perfil de cargo,\nmanual de funciones. \u2022 Elaboraci\u00f3n y actualizaci\u00f3n pol\u00edticas, procedimientos y\norganigramas. \u2022 Elaborarci\u00f3n, coordinaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n de proyectos.\nAuxiliar de RR. HH.\noctubre de 2018\u00a0-\u00a0junio de 2019\u00a0 (9 meses)\nEcuador\nSURGALARE S.A.\nADMINISTRATIVO EXTERNO DE RRHH\ndiciembre de 2019\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 7 meses)\nGuayas, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 4", {"entidades": [[405, 416, "nombre"], [527, 536, "ISO 22000"], [545, 554, "BASC,\nFSC"], [1006, 1014, "ISO 9001"], [1214, 1268, "Levantamiento de perfil de cargo,\nmanual de funciones."], [0, 0, "correo"], [36, 45, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/betsy-\nnazareno  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nInvestigaci\u00f3n\nServicio de atenci\u00f3n al cliente\nLanguages\nIngles  (Professional Working)\nCertifications\nFundamentos de la programaci\u00f3n:\nBases de datos (2015)\nAprende dise\u00f1o de base de datos\nrelacionales\nC\u00f3mo alcanzar la felicidad\npermanente creando con prop\u00f3sito\nPower BI para principiantes: An\u00e1lisis\nde datos\nFundamentos de la programaci\u00f3n:\nBases de datos\nPublications\nDynamic malware analysis: Contrast\nbetween physical and virtual\nenvironmentBetsy Nazareno Agui\u00f1o\nSoftware Developer at Devsu\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nComputer Cience Engineering student at ESPOL and Frontend\nDeveloper Junior at Devsu.\nExperiencia\nDevsu\nSoftware Developer\nagosto de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\nServicobranzas\nAsesora de cobranzas\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Ecuador\n-Recaudar bolsa de valores propia de una casa comercial\n-Atenci\u00f3n al cliente v\u00eda telef\u00f3nica\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nProfesor universitario asistente\njunio de 2019\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (2 a\u00f1os 1 mes)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nBrindar tutor\u00edas en las materias Fundamentos de programaci\u00f3n y\nProgramaci\u00f3n de sistemas para estudiantes de ESPOL. Adem\u00e1s de preparar\ny calificar actividades en clases como lecciones, talleres y tareas.\nTiretec\nDesarrollador de aplicaciones\nnoviembre de 2020\u00a0-\u00a0marzo de 2021\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Ecuador\n-Desarrollar front-end de aplicaci\u00f3n web y m\u00f3vil usando React y React-Native\nrespectivamente\n-Desarrollar Back-end con el Framework Loopback\n-Implementar mecanismos de seguridad para evitar sustracci\u00f3n de\ninformaci\u00f3n sensible\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[160, 227, "Professional Working)\nCertifications\nFundamentos de la programaci\u00f3n"], [450, 470, "Publications\nDynamic"], [786, 808, "nombre"], [1154, 1181, "Fundamentos de programaci\u00f3n"], [1324, 1345, "Tiretec\nDesarrollador"], [1482, 1487, "React"], [1490, 1540, "React-Native\nrespectivamente\n-Desarrollar Back-end"], [1548, 1566, "Framework Loopback"], [1654, 1658, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["CURRICULUM VITAE  \n \n \n \nDATOS GENERALES  \nApellidos y nombres:       Huerta Miranda Edgar Vinicio  \nDirecci\u00f3n  domiciliaria :  Av. Gaspar de Villar roel y J.M. Abascal / El Bat\u00e1n   \n                       Quito - Ecuador  \nTel\u00e9fono fijo:   2268002  \nTel\u00e9fono m\u00f3vil:   0999492223  \nDirecci\u00f3n electr\u00f3nica:   entornoproduccionesed@yahoo.com  \n                                              ehuerta@yavirac.edu.ec  \n \nFORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA  \nEstudio de Grado:  Ingenier\u00eda en Marketing  \nInstituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior: Universidad Internacional del \nEcuador  \u2013 (UIDE ) \nIngenier\u00eda Civil : Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior: Pontificia \nUniversidad Cat\u00f3lica del Ecuador - PUCE  (Egresado)  \n", {"entidades": [[31, 52, "nombre"], [559, 563, "UIDE"], [567, 665, "Ingenier\u00eda Civil : Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior: Pontificia \nUniversidad Cat\u00f3lica del Ecuador"], [307, 338, "correo"], [160, 167, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/jesusmoreira\n(LinkedIn)\nTop Skills\nJavaScript\nDesarrollo de sitios web\nAplicaciones web\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nPrincipios SOLID y Clean CodeJes\u00fas Ricardo Moreira Cede\u00f1o\nSoftware Developer @ Oromartv\nManta, Manab\u00ed, Ecuador\nSummary\nSoy estudiante universitario, curso actualmente el \u00faltimo semestre\nde la carrera Ingenier\u00eda en Sistemas. Mis habilidades se centran en:\n# Lenguajes de programaci\u00f3n #\nJavascript, Typescript, Python, Java, Bash\n# Frameworks frontend de Javascript #\nReact, NextJS, Vue, Svelte\n# Tecnolog\u00edas backend para Node.js #\nExpress, Fastify, NestJS\n# Bases de datos #\nMySQL, PostgreSQL, Firebase (realtime database), MongoDB\nExperience\nShippify\nJunior Software Engineer\nJune 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 months)\nManta, Manab\u00ed, Ecuador\nOromartv\n2 years\nSoftware Developer\nFebruary 2021\u00a0-\u00a0June 2022\u00a0 (1 year 5 months)\nManta, Manab\u00ed, Ecuador\nTrabaj\u00e9 en los siguientes proyectos:\n- Desarroll\u00e9 una API REST para reemplazar un servicio web SOAP antiguo.\nUtilic\u00e9 Node.js y Fastify.\n- Constru\u00ed un IVR con Asterisk AGI utilizando Node.js.\n- Cre\u00e9 un script con Asterisk AMI para realizar acciones a partir de eventos de\nllamadas entrantes.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[103, 120, "Aplicaciones web\n"], [140, 223, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nPrincipios SOLID"], [226, 300, "Clean CodeJes\u00fas Ricardo Moreira Cede\u00f1o\nSoftware Developer @ Oromartv\nManta"], [421, 430, "Sistemas."], [504, 514, "Typescript"], [516, 522, "Python"], [524, 528, "Java"], [530, 547, "Bash\n# Frameworks"], [560, 578, "Javascript #\nReact"], [593, 613, "Svelte\n# Tecnolog\u00edas"], [627, 644, "Node.js #\nExpress"], [681, 686, "MySQL"], [688, 698, "PostgreSQL"], [700, 708, "Firebase"], [710, 718, "realtime"], [1037, 1041, "SOAP"], [1051, 1066, "Utilic\u00e9 Node.js"], [1069, 1078, "Fastify.\n"], [1092, 1095, "IVR"], [1100, 1112, "Asterisk AGI"], [1124, 1149, "Node.js.\n- Cre\u00e9 un script"], [1154, 1166, "Asterisk AMI"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \nAnthony Yoshihito \nAdachi Cordero  \nIng. Telecomunicaciones  \nIng. Ciberseguridad   \nInvestigador entusiasmado por el \n\u00e1nalisis de datos y ciberseguridad. \nQuiero ser el lider de \u00e1nalista de \nCiberseguridad de la regi\u00f3n. \nApasionado por las ciencias puras.  \n  \n   \nExperiencia    Educaci\u00f3n  \n   \nMarzo 20 22 \u2013 Act ualidad  \nEspecialista Cientifico de Datos en Ciberseguridad  en Telconet  \nTrea th Hunting  \nAnalisis de Datos provenientes de distint as tecnologias  \nDise\u00f1o y creaci\u00f3n de alertas de seguridad en SIEM  \nSeptiembre 2020 \u2013 Marzo 2022  \nIngeniero en C iberseguridad en Telconet  \nGesti\u00f3n de evento e incidente de ciberseguridad.  \nGesti\u00f3n de vulnerabilidades t\u00e9cnicas.  \nAnalisis de Datos provenientes de distintas tecnologias como Cisco, \nFortigate, Arbor, Radware, Sophos, Crowstrike, entre otros\u2026  \nDesarrollo de aplicaciones, dashboard y alertas en SIEM  \nMarzo 2020 \u2013 Agosto 2020   \nPasante en Seguridad L\u00f3gica en Telconet  \nAnalista de evento de se guridad.  \nGesti\u00f3n de cambios en infraestructuras de seguridad y centros de datos.  \nGesti\u00f3n de incidentes de Seguridad.  \nSeptiembre 2019 \u2013 Marzo 2020   \nDocente en FabTech  \nClases de automatizaci\u00f3n con Microcontroladores, Robotica aplicada, \nModelamiento en 3D y Programaci\u00f3n.  \nAgosto 2019 \u2013 Septiembre 2020  \nConsultor en IRLCom  \nDise\u00f1o de aplicaciones y sistemas para peque\u00f1as y medianas \nempresas.  \n \nJunio 2018 \u2013 Enero 2021  \nAyudante de investigaci\u00f3n en GICOM ESPOL  \nArea de Analisis de Datos y Programacion:  \nProgramaci\u00f3n y Automatizaci\u00f3n (Python, Matlab, R Studio)   \n2016  \nBachillerato en Ciencias - \nUnidad Educativa Cardenal \nBenardino Echeverria   \nBeca por Mer\u00edto Academico  \nMejores estudiante de la promoci\u00f3n.  \n202 1 \nIngeniero en \nTelecomunicaciones \u2013 Escuela \nSuperior Politecnica del Litoral  \nBeca por Merito Academico.  \nAyudante de investigaci\u00f3n y catedra.  \nVoluntario de IEEE.  \n \nCompetencias  \n \n\u2022 NI LabView  \n\u2022 Lumerical Interconnect  \n\u2022 Matlab  \n\u2022 Python  \n\u2022 VHDL  \n\u2022 GNS3  \n\u2022 Packet Tracer  \n\u2022 NS3  \n\u2022 Jupyter  \n\u2022 Proteus  \n\u2022 Quartys  \n\u2022 Acrylic  \n\u2022 WRAP  \n\u2022 Radio Mobile  \n\u2022 Altium Desinger  \n\u2022 Pspice ", {"entidades": [[2, 99, "nombre"], [268, 304, "Experiencia    Educaci\u00f3n  \n   \nMarzo"], [313, 377, "Act ualidad  \nEspecialista Cientifico de Datos en Ciberseguridad"], [382, 428, "Telconet  \nTrea th Hunting  \nAnalisis de Datos"], [515, 562, "SIEM  \nSeptiembre 2020 \u2013 Marzo 2022  \nIngeniero"], [566, 567, "C"], [585, 603, "Telconet  \nGesti\u00f3n"], [687, 704, "Analisis de Datos"], [748, 772, "Cisco, \nFortigate, Arbor"], [869, 886, "SIEM  \nMarzo 2020"], [889, 931, "Agosto 2020   \nPasante en Seguridad L\u00f3gica"], [1112, 1153, "Marzo 2020   \nDocente en FabTech  \nClases"], [1196, 1204, "Robotica"], [1216, 1228, "Modelamiento"], [1237, 1250, "Programaci\u00f3n."], [1267, 1313, "Septiembre 2020  \nConsultor en IRLCom  \nDise\u00f1o"], [1458, 1475, "Analisis de Datos"], [1478, 1523, "Programacion:  \nProgramaci\u00f3n y Automatizaci\u00f3n"], [1525, 1531, "Python"], [1533, 1644, "Matlab, R Studio)   \n2016  \nBachillerato en Ciencias - \nUnidad Educativa Cardenal \nBenardino Echeverria   \nBeca"], [1727, 1796, "Telecomunicaciones \u2013 Escuela \nSuperior Politecnica del Litoral  \nBeca"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/cristell-\ncoronel-franco-610b10139\n(LinkedIn)Cristell Coronel Franco\nAsistente de Investigaci\u00f3n\nEcuador\nExperiencia\nESPOL\nAsistente de investigaci\u00f3n\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (11 meses)\nGuayas, Ecuador\nAn\u00e1lisis de variables macroecon\u00f3micas en la coyuntura ecuatoriana. Soporte\ny gesti\u00f3n de proyectos.\nC\u00e1mara de Industrias de Guayaquil\nAnalista T\u00e9cnico \nnoviembre de 2018\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (3 a\u00f1os)\nGuayaquil, Ecuador \nAn\u00e1lisis e interpretaci\u00f3n de variables macroecon\u00f3micas. Revisi\u00f3n y escritura\nde literatura sobre temas que afectan a las industrias y sectores productivos\ndel pa\u00eds. Estudios sectoriales para la revista Industrias de la CIG. Atenci\u00f3n y\nrecepci\u00f3n de solicitudes de afiliados y no afiliados.\nCrecosCorp S.A.\nPasante de Mercadeo\nabril de 2018\u00a0-\u00a0septiembre de 2018\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Ecuador\nAsistencia, seguimiento, ejecuci\u00f3n y anulaci\u00f3n del servicio de facturaci\u00f3n\ninterna y externa de la empresa. Coordinaci\u00f3n directa con jefes de agencias el\nenv\u00edo de documentaci\u00f3n requerida por el departamento. Creaci\u00f3n de c\u00f3digos\npara nuevos proveedores BTL Y ATL.  Coordinaci\u00f3n con el departamento\nContable el ingreso de facturas. Manejo avanzado del programa Business\nPlanning and Control System. Soporte en el \u00e1rea de Trade Marketing. \nSuperintendencia de Compa\u00f1ias, Valores y Seguros\nPasante de Investigaci\u00f3n- Direcci\u00f3n Nacional de Investigaci\u00f3n y\nEstudios \njulio de 2017\u00a0-\u00a0octubre de 2017\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[70, 165, "nombre"], [229, 274, "Ecuador\nAn\u00e1lisis de variables macroecon\u00f3micas"], [304, 321, "Soporte\ny gesti\u00f3n"], [1174, 1180, "Manejo"], [1203, 1240, "Business\nPlanning and Control System."], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/mar\u00eda-jos\u00e9-\nhinostroza-cholota-945a02163\n(LinkedIn)Mar\u00eda Jos\u00e9 Hinostroza Cholota\nCoordinador de Compras P\u00fablicas en Invimedic - Tecnolog\u00eda y\nTerapias\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nEn b\u00fasqueda de nuevos retos, esfuerzo y dedicaci\u00f3n por lograr los\nobjetivos\nExperiencia\nInvimedic - Tecnolog\u00eda y Terapias\nCoordinador de Compras P\u00fablicas\njulio de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 a\u00f1os 2 meses)\nGADERE S.A.\nCoordinadora compras y administraci\u00f3n\njulio de 2018\u00a0-\u00a0junio de 2020\u00a0 (2 a\u00f1os)\nGuayaquil\nHospital general guasmo sur\nAnalista de servicios generales 1\nabril de 2018\u00a0-\u00a0mayo de 2018\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil\nMSP HOSPITAL DEL NI\u00d1O DR. FRANCISCO DE ICAZA\nBUSTAMANTE\n1 a\u00f1o 7 meses\nAnalista de Mantenimiento - Coordinaci\u00f3n Administrativa\nfebrero de 2018\u00a0-\u00a0marzo de 2018\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Ecuador\nCoordinadora de la Gesti\u00f3n Administrativa\nenero de 2018\u00a0-\u00a0febrero de 2018\u00a0 (2 meses)\nGuyaquil, Ecuador\nAnalista Administrativa - Coordinaci\u00f3n de la Gesti\u00f3n Administrativa\ndiciembre de 2017\u00a0-\u00a0enero de 2018\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[91, 172, "nombre"], [651, 654, "DR."], [699, 739, "Analista de Mantenimiento - Coordinaci\u00f3n"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/nonoy-\nzambrano-5880b5141  (LinkedIn)Nonoy Zambrano\nIngeniera Qu\u00edmica\nEcuador\nExperience\nCargill\nQuality Assistant\nOctober 2018\u00a0-\u00a0October 2019\u00a0 (1 year 1 month)\nDur\u00e1n, Ecuador\nMilanplastic S.A\nChemical Engineer\nMarch 2018\u00a0-\u00a0September 2018\u00a0 (7 months)\nGuayaquil, Ecuador\nAB InBev Foundation\nIntern\nApril 2016\u00a0-\u00a0April 2017\u00a0 (1 year 1 month)\nGuayaquil, Ecuador\nEducation\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda qu\u00edmica \u00a0\u00b7\u00a0(2012\u00a0-\u00a02017)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[60, 154, "LinkedIn)Nonoy Zambrano\nIngeniera Qu\u00edmica\nEcuador\nExperience\nCargill\nQuality Assistant\nOctober"], [491, 495, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nj.haro8@hotmail.com\nwww.linkedin.com/in/johanna-haro\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Excel\nRiesgo operativo\nCapacidad de an\u00e1lisis\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngles  (Full Professional)\nFranc\u00e9s  (Limited Working)\nCertifications\nFundamentos esenciales del\nmarketing online (2015)\nFundamentos de la gesti\u00f3n de\nproyectos: Riesgos\nExcel: F\u00f3rmulas y funciones\navanzadas (Office 365/Microsoft\n365)\nRecursos humanos estrat\u00e9gicos\nFundamentos del comercio\nelectr\u00f3nicoJohanna Haro\nAsistente de Compras en TIA S.A.\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nTIA S.A.\n11 meses\nAsistente de Compras\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nPasante de Compras\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nBanco Guayaquil\nPasante de Riesgo Integral\ndiciembre de 2020\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nHuawei\nPasante de Ventas\njulio de 2020\u00a0-\u00a0noviembre de 2020\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nOBS Business School\nM\u00e1ster en International Business Management\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(noviembre de 2022)\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngeniera Comercial y Empresarial\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(octubre de 2021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[100, 142, "Microsoft Excel\nRiesgo operativo\nCapacidad"], [175, 202, "Native or Bilingual)\nIngles"], [205, 231, "Full Professional)\nFranc\u00e9s"], [404, 410, "Office"], [504, 529, "nombre"], [1023, 1060, "International Business Management\u00a0 \u00a0\u00b7"], [1180, 1184, "Page"], [14, 33, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/sandy-\nbejarano-reyes  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nDirecci\u00f3n\nMicrosoft Office\nMicrosoft PowerPointSandy Bejarano Reyes\nCOMPRAS | IMPORTACIONES | ABASTECIMIENTO\nExtracto\nProfesional, con inter\u00e9s en el \u00e1rea de comercio y log\u00edstica\ninternacional. Con s\u00f3lidos valores \u00e9ticos, morales y socialmente\nresponsable. Creo que el trabajo en equipo aumenta la\nproductividad y el reconocimiento a los empleados crea valor\nagregado al servicio.\nExperiencia\nGrupo VILASECA\n4 a\u00f1os 9 meses\nComprador en Unidad de Empaques\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 6 meses)\nEcuador\nGarantizar y fortalecer estrategias de abastecimiento de materia prima y\nmateriales de empaque.\nDesarrollar proveedores y nuevas y mejores opciones de materiales\nAnalista de importaciones en Unidad de Empaques\nagosto de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 7 meses)\nEcuador\nComprar e importar repuestos y Capex a trav\u00e9s de contratos y ordenes de\ncompra\nManejar Kpis de metas grupales\nNegociar y Fijar tarifas con Forwarders\nCoordinadora de compras en Unidad de Empaques\ndiciembre de 2017\u00a0-\u00a0julio de 2019\u00a0 (1 a\u00f1o 8 meses)\nEcuador\n-Garantizar el abastecimiento y reposici\u00f3n de insumos, stock de bodega y\nmateria prima\n-Comprar repuestos en el mercado internacional\n-Contratar servicios para el personal, transporte y requerimientos de planta.\n-Coordinar el mantenimiento de equipos, obras civiles, re adecuaciones en\nplanta y \u00e1rea administrativa.\n-Gestionar contratos bajo solicitud de fondos de inversi\u00f3n (SFI)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[585, 603, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/kevin-sol\u00eds-\nmoreira-21a79b235  (LinkedIn)Kevin Sol\u00eds Moreira\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil Metropolitan Area\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda civil \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02024)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[67, 106, "nombre"], [278, 282, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/tommy-nicola-\nsu\u00e1rez-7b00a0228  (LinkedIn)Tommy Nicola Su\u00e1rez\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda Naval \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02024)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[67, 106, "nombre"], [277, 281, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/ammy-\nquijije-557395178  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nConsejo de administraci\u00f3n\nPlanificaci\u00f3n de negocios\nAn\u00e1lisis de marketingAmmy Quijije\nMaestra principal en Oratoria Integral.\nManta Metropolitan Area\nExperiencia\nAmmy Inspira \nCEO\nfebrero de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 a\u00f1os 7 meses)\nEcuador\nAmmyInspira es una Academia de Oratoria Integral, donde se brindan\ndiversos programas para ni\u00f1os, j\u00f3venes y adultos para convertirse en una\nmejor versi\u00f3n de si mismos, como oradores y oradoras.\nEducaci\u00f3n\nUNIVERSIDAD LAICA ELOY ALFARO DE MANABI\nEstudiante Derecho,\u00a0Derecho \u00a0\u00b7\u00a0(febrero de 2020\u00a0-\u00a0noviembre de 2022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [40, 49, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/eduardo-\ndavid-barba  (LinkedIn)\nTop Skills\nSoftware Development\n.NET Core\nWeb Services\nCertifications\nMicrosoft Certified Professional\nMicrosoft\u00ae Certified Technology\nSpecialist: .NET Framework 3.5,\nASP.NET Applications\nMicrosoft\u00ae Certified Technology\nSpecialist: .NET Framework 4, Data\nAccessEduardo Barba\nMS Backend Developer\nQuito Canton, Pichincha, Ecuador\nSummary\n+12 years overall experience as .NET Backend Software Engineer.\nStrong experience in the design and development of solutions for\nAPI services, web applications.\nGood attitude for taking initiative, team-working, and making\ndecisions.\nResilience and quick adapting to work with new technologies and\ndifferent development environments.\nOptimistic and eager to learn and apply new technologies and\nknowledge.\nExperience\nEPAM Systems\nSenior Software Engineering\nMay 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 months)\nThoughtWorks\nSenior Consultant Developer\nSeptember 2017\u00a0-\u00a0May 2022\u00a0 (4 years 9 months)\nEcuador\nMS Backend developer\nSAFI ERP - Herrera Carvajal y Asociados Cia. Ltda.\nFreelance Developer\nOctober 2015\u00a0-\u00a0September 2017\u00a0 (2 years)\nQuito, Ecuador\nHerrera Carvajal (SAFI)\nSkyPostal\nFreelance Developer\nMarch 2015\u00a0-\u00a0May 2015\u00a0 (3 months)\nQuito, Pichincha, Ecuador\nnDeveloper C\u00eda. Ltda.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[135, 216, "Microsoft Certified Professional\nMicrosoft\u00ae Certified Technology\nSpecialist: .NET"], [315, 373, "Data\nAccessEduardo Barba\nMS Backend Developer\nQuito Canton"], [466, 472, "nombre"], [563, 567, "Good"], [978, 996, "Ecuador\nMS Backend"], [1248, 1269, "nDeveloper C\u00eda. Ltda."], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\nandreaalcivars  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nLiderazgo\nIngl\u00e9s\nMicrosoft Office\nCertifications\nPaquete Estad\u00edstico SPSS\nDiplomado en Ingenier\u00eda de costos\naplicado en la industria\nAdministraci\u00f3n y mejora de medios,\nTransporte, Flujos de Distribuci\u00f3n y\nUnidades Log\u00edsticas\nCurso Profesional Finanzas para\nIngenieros\nCONGRESO INTERNACIONAL DE\nINGENIER\u00cdA Y GESTI\u00d3NAndrea Alc\u00edvar Salinas\nJefe de log\u00edstica en Transcash\nEcuador\nExperiencia\nTranscash\nJefe de log\u00edstica\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (11 meses)\nEcuador\nPirecuatransa S.A.\nAnalista log\u00edstico \nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (2 a\u00f1os 2 meses)\nGuayaquil\nPirecuatransa S.A.\n4 meses\nPasante de Log\u00edstica y Transporte\nmarzo de 2019\u00a0-\u00a0mayo de 2019\u00a0 (3 meses)\nEcuador\nPasante departamento de Log\u00edstica y Operaciones \nfebrero de 2019\u00a0-\u00a0marzo de 2019\u00a0 (2 meses)\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGrado en Ingenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda de transporte/Ingenier\u00eda de\ntr\u00e1fico \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[264, 286, "nombre"], [391, 404, "GESTI\u00d3NAndrea"], [538, 573, "Ecuador\nPirecuatransa S.A.\nAnalista"], [640, 697, "Guayaquil\nPirecuatransa S.A.\n4 meses\nPasante de Log\u00edstica"], [700, 792, "Transporte\nmarzo de 2019\u00a0-\u00a0mayo de 2019\u00a0 (3 meses)\nEcuador\nPasante departamento de Log\u00edstica"], [795, 851, "Operaciones \nfebrero de 2019\u00a0-\u00a0marzo de 2019\u00a0 (2 meses)\n"], [911, 958, "Ingenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda de transporte/Ingenier\u00eda"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/carolina-\nraymond-cornejo-79b41995\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nLiderazgo de equipos\nRecursos humanos\ncomunicaci\u00f3n corporativa\nLanguages\nIngl\u00e9s Carolina Raymond Cornejo\nGerente de Recursos Humanos en Corporaci\u00f3n El Rosado S.A.\nEcuador\nExperiencia\nCorporaci\u00f3n El Rosado S.A.\nGerente de Recursos Humanos\nmarzo de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 a\u00f1os 6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAlmacenes De Prati S.A.\nVicepresidente Recursos Humanos\ndiciembre de 2010\u00a0-\u00a02018\u00a0 (8 a\u00f1os)\nLan Ecuador\nGerente Recursos Humanos\nnoviembre de 2008\u00a0-\u00a0septiembre de 2010\u00a0 (1 a\u00f1o 11 meses)\nGeyoca Gendisca (Toni)\nGerente Recursos Humanos\njunio de 2006\u00a0-\u00a0noviembre de 2008\u00a0 (2 a\u00f1os 6 meses)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[165, 234, "Languages\nIngl\u00e9s Carolina Raymond Cornejo\nGerente de Recursos Humanos"], [500, 528, "nombre"], [611, 656, "Toni)\nGerente Recursos Humanos\njunio de 2006\u00a0"], [696, 700, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["PROGRAMASCarlos Falquez Ch\u00e1vez\nCONTACTOM\u00c1S INFORMACI\u00d3NSOBRE M\u00cd\nDestac\u00f3 por la iniciativa, el\ntrabajo en equipo, la\nplanificaci\u00f3n y la\norganizaci\u00f3n. Cuento con\nexperiencia en el \u00e1rea de\nhidrogeolog\u00eda y m\u00e9todos\ngeof\u00edsicos.\nIDIOMASEXPERIENCIA LABORALEstudiante de Ingenier\u00eda en Geolog\u00eda\n07/01/1999\nEXPERIENCIA ADICIONALPr\u00e1cticante de Servicios Comunitarios\n- Gesti\u00f3n de capacitaciones para grupos de Jancheras.\n- An\u00e1lisis hidroqu\u00edmico y evaluaci\u00f3n de contaminaci\u00f3n en muestras\nde agua.ESPOL | Mayo 2022 - Actualidad\nPr\u00e1cticante de Hidrogeolog\u00eda\nCIPAT-ESPOL. | Mayo 2021 - Septiembre 2021\n- Toma de medidas de niveles de pozos y par\u00e1metros fisicoqu\u00edmico.\n- Topograf\u00eda por drone.\n- Realizaci\u00f3n de sondeos el\u00e9ctricos verticales.\n- Interpretaci\u00f3n de datos geof\u00edsicos obtenidos en campo.\n- Elaboraci\u00f3n de informe t\u00e9cnico de topograf\u00eda.\n- Elaboraci\u00f3n de informes geof\u00edsicos e hidrogeol\u00f3gicos.\nVoluntario de Investigaci\u00f3n\nCIPAT-ESPOL | Septiembre 2021 - Febrero 2022\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGrado en Ingenier\u00eda Geol\u00f3gica | Mayo 2017 - Actualidad\nUnidad Educativa Cardenal Bernarnido Echeverria Ruiz\nBachillerato en Ciencias | Abril 2010 - Marzo 2016\n- Microsoft Office.\n- Arcmap.\n- Qgis.\n- Autocad.\n- Ipi2Win.\n- Recmin.\n- Agisoft Metashape.\n- Surfer. Espa\u00f1ol:\nNativo.\nIngl\u00e9s: \nNivel medio- Vicepresidente en AAPG-\nESPOL SC.\n- Vocal suplente de Geolog\u00eda\nen AEFICT-ESPOL.\n+593-97-931-4679\ncarfchav@espol.edu.ec\nAv. Luis Plaza Da\u00f1\u00edn,\nGuayaquilDATOS ACAD\u00c9MICOS", {"entidades": [[16, 30, "nombre"], [331, 363, "Servicios Comunitarios\n- Gesti\u00f3n"], [397, 408, "Jancheras.\n"], [725, 739, "Interpretaci\u00f3n"], [926, 941, "Septiembre 2021"], [1159, 1175, "Microsoft Office"], [1438, 1452, "GuayaquilDATOS"], [1394, 1415, "correo"], [1157, 1169, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/nelson-\nlogro\u00f1o-vivanco-204a9b218\n(LinkedIn)Nelson Logro\u00f1o Vivanco\nDocente en INSTITUTO SUPERIOR TECNOL\u00d3GICO GUAYAQUIL\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nINSTITUTO SUPERIOR TECNOL\u00d3GICO GUAYAQUIL \nDocente \n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[211, 249, "TECNOL\u00d3GICO GUAYAQUIL \nDocente \n\u00a0 Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/josuemarmol\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gica\nAn\u00e1lisis de datos\nIngenier\u00eda asistida por ordenador\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Full Professional)Josue Marmol Mosquera\nMaintenance Coordinator at La Universal\nEcuador\nExperiencia\nLa Universal\nMaintenance Coordinator\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nGrupo VILASECA\n1 a\u00f1o 11 meses\nMaintenance Planner\nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 6 meses)\nPasante de Mantenimiento\nabril de 2019\u00a0-\u00a0septiembre de 2019\u00a0 (6 meses)\nINPROEL\nPasante de proyectos\nnoviembre de 2018\u00a0-\u00a0abril de 2019\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Ecuador\nVitapro S.A.\nPasante de Mantenimiento\nmarzo de 2017\u00a0-\u00a0abril de 2017\u00a0 (2 meses)\nEcuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda mec\u00e1nica \u00a0\u00b7\u00a0(2014\u00a0-\u00a02019)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[157, 173, "Languages\nIngl\u00e9s"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/yiam-\nrodr\u00edguez-34a74120a  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nBack-End Web Development\nFront-end Development\nFull-Stack Development\nCertifications\nFundamentos del desarrollo web:\nFull Stack o Front-end\nR para big data esencial\nJavaScript Essential Training\nCurso Hacking Wi-Fi \nBecas EPICO Programa Ciencia de\nDatosYiam Rodr\u00edguez\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil Metropolitan Area\nExperiencia\nIndustrial Pesquera Santa Priscila\nDesarrollador de software\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (5 meses)\nEcuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Computaci\u00f3n \u00a0\u00b7\u00a0(2017\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[107, 190, "Development\nFront-end Development\nFull-Stack Development\nCertifications\nFundamentos"], [211, 221, "Full Stack"], [224, 235, "Front-end\nR"], [259, 338, "JavaScript Essential Training\nCurso Hacking Wi-Fi \nBecas EPICO Programa Ciencia"], [342, 372, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/luis-\nrobelly-34b692113  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIT ESSENTIALS\nMantenimiento de Servidores\nWindows 2008, 2012\nCableado estructurado\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngles  (Full Professional)\nFrances  (Elementary)\nCertifications\nJava: Mejora tu desarrollo\nIT ESSENTIALS\nJava esencial\nFundamentos de Inteligencia\nartificial: Redes neuronales\nJava: Mapeo objeto-relacional\nesencialLuis Robelly\nSupervisor de TI & RCA(Robotic & Cognitive Automation) en Deloitte\nEcuador\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nManejo de Windows server, linux. Cableado estructurado, dise\u00f1o\nde redes, hardware de PC y laptop. mantenimiento preventivo y\ncorrectivo. redes inal\u00e1mbricas y transmisi\u00f3n de datos\nExperiencia\nDeloitte\n3 a\u00f1os 5 meses\nSupervisor de TI & RCA\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o)\nConsultor Senior RCA\nabril de 2019\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (2 a\u00f1os 5 meses)\nGuayaquil\nKPMG\nStaff de IRM Advisors\noctubre de 2018\u00a0-\u00a0diciembre de 2018\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil\nESPOL\nIngeniero asistente de sistemas\nagosto de 2017\u00a0-\u00a0marzo de 2018\u00a0 (8 meses)\nGuayaquil\nTelepizza\nPolifuncional\nabril de 2013\u00a0-\u00a0diciembre de 2017\u00a0 (4 a\u00f1os 9 meses)\nA cargo area de caja, cocina y mantenimiento de pc del local\nESPOL\nAsistente t\u00e9cnico\nseptiembre de 2016\u00a0-\u00a0mayo de 2017\u00a0 (9 meses)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[195, 222, "Native or Bilingual)\nIngles"], [225, 251, "Full Professional)\nFrances"], [266, 293, "Certifications\nJava: Mejora"], [336, 363, "nombre"], [641, 643, "PC"], [832, 852, "Consultor Senior RCA"], [1210, 1212, "pc"], [1294, 1298, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/romel-mora-\npilatasig-61260a235  (LinkedIn)Romel Mora Pilatasig\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nSamborond\u00f3n, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGrado en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas,\u00a0Marketing de servicios\nempresariales y personales/financieros \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[68, 108, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["Joselyne Estefan\u00eda\nSoledispa Mezones\nAuditor\u00eda y Control de Gesti\u00f3n\nDatos personales\nJoselyne Estefan\u00eda Soledispa\nMezones\njosesole@espol.edu.ec\n0967400989\nMapasingue Oeste Cooperativa\n9 de Enero\nMz 1163 Sl 9\n090610 Guayaquil\nlinkedin.com/in/jesm\nCompetencias\nMicrosoft\nPowerPoint\nMicrosoft Office\nWord\nMicrosoft Excel\nAn\u00e1lisis de datos\nIdiomas\nEspa\u00f1ol\nIngl\u00e9s\nPasatiempos e intereses\nCreaci\u00f3n de presentaciones prof...\nLeer, dise\u00f1ar, redactar, investigar ...Perfil\nEstudiante de la carera de Auditor\u00eda y Control de Gesti\u00f3n , apasionada por el \nmundo de las finanzas, la contabilidad y la auditor\u00eda. En b\u00fasqueda de una \nempresa s\u00f3lida y con un excelente clima laboral en la que pueda aplicar mis \nconocimientos, trabajar en equipo, crecer profesionalmente  y ayudar a la \norganizaci\u00f3n con el alcance de sus objetivos, su misi\u00f3n y visi\u00f3n.\nFormaci\u00f3n\nBachiller T\u00e9cnico Polivalente en Contabilidad y\nAdministraci\u00f3nmay 2015 - feb 2018\nColegio Pasionista, Guayaquil\nAuditor\u00eda y Control de gesti\u00f3n may 2018 - presente\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral, Guayaquil\nEstudiante del s\u00e9ptimo semestre\nExperiencia\nRunner mar 2021 - may 2021\nWyndham at Glacier Canyon, Wisconsin Dells\nGesti\u00f3n del inventario\nEntrega de pedidos a los hu\u00e9spedes del hotel.\nResponder llamadas de los hu\u00e9spedes.\nAyudante administrativa may 2019 - presente\nCentro de Escritura Acad\u00e9mica - ESPOL, Guayaquil\nAn\u00e1lisis de datos\nElaboraci\u00f3n de estad\u00edsticas mensuales del servicio ofertado.\nAcompa\u00f1amiento en el dictado de talleres y ayuda en su log\u00edstica.\nGesti\u00f3n de correo electr\u00f3nico y sistema web.\nAsistente de ventas e inventario mar 2020 - jun 2020\nUNCANNY S.A., Guayaquil\nAdministraci\u00f3n de inventarios.\nManejo de p\u00e1ginas webs.\nVentas online.\nPr\u00e1cticas\nAsistente contable feb 2017 - may 2017\nContralor\u00eda General del Estado, Guayaquil\nDeclaraciones juramentadas\nAcuerdos de Responsabilidad\nCursos\nR Studio, ESPOL ago 2019\nCapacitaci\u00f3n del Programa Antisoborno, Red\nEmpresarial de Transparenciafeb 2020\nIngl\u00e9s 5 niveles, COPEI abr 2010\nImplementaci\u00f3n ISO 9001:2015 jul 2021", {"entidades": [[0, 171, "nombre"], [1093, 1111, "Experiencia\nRunner"], [1132, 1157, "Wyndham at Glacier Canyon"], [1364, 1403, "Guayaquil\nAn\u00e1lisis de datos\nElaboraci\u00f3n"], [1829, 1872, "Acuerdos de Responsabilidad\nCursos\nR Studio"], [2002, 2020, "Implementaci\u00f3n ISO"], [122, 143, "correo"], [128, 137, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/dana-fiorela-\nandrade-villacis-825263186\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nTrabajo en equipo\nN\u00f3minas\nHojas de c\u00e1lculo\nCertifications\nDiplomado en Gesti\u00f3n del Talento\nHumano\nCapacitaci\u00f3n \u2013 Recursos Humanos\nSISTEMA DE SALARIOS EN LINEA\nSeminario \u2013 Taller de asistente de\nn\u00f3mina y prestacionesDana Fiorela Andrade Villacis\nAsistente de Recursos Humanos\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nProfesional en la carrera de Psicolog\u00eda con experiencia variada y\nactualmente en el\n\u00e1rea organizacional de recursos humanos, siempre proactiva,\nentusiasta y adaptable en b\u00fasqueda continua del desarrollo de\nhabilidades y conocimientos en aspectos de capacitaciones,\nreclutamiento, selecci\u00f3n del personal y dem\u00e1s subsistemas del \u00e1rea\nde Talento Humano.\nExperiencia\nVilania S.A\nAsistente ejecutivo de recursos humanos\nfebrero de 2018\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (4 a\u00f1os 5 meses)\n-Elaboraci\u00f3n de roles de pagos.\n-Manej\u00f3 de portales bancarios, emisi\u00f3n de facturas y retenciones en sistema\noffline SRI.\n-Descarga y pago de planillas mensuales del IESS, c\u00e1lculo de pago de\nvacaciones, c\u00e1lculo de d\u00e9cimo tercero - d\u00e9cimo cuarto, c\u00e1lculo de utilidades y\ncontrol de asistencia.\n-Soporte en entrevista de proceso de reclutamiento y selecci\u00f3n.\n- Manej\u00f3 de sistemas IESS, SUT y MDT.\nUnidad Educativa Montessori\nTutor sombra\nnoviembre de 2016\u00a0-\u00a0febrero de 2017\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[126, 139, "nombre"], [448, 458, "Psicolog\u00eda"], [762, 770, "Humano.\n"], [1261, 1270, "IESS, SUT"], [0, 0, "correo"], [55, 64, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/giselle-\nremache-zambrano-3138a0143\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nInvestigaci\u00f3n\nIngl\u00e9s\nTrabajo en equipo\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nGERENCIA DEL TALENTO\nHUMANO Y PSICOMETR\u00cdA PARA\nLA SELECCI\u00d3N\nCertificate of Competency in English\nExcel b\u00e1sico para la gesti\u00f3n\nadministrativa empresarial\nExcel Intermedio para la Gesti\u00f3n\nAdministrativa Empresarial\nEspecialista en Selecci\u00f3n y\nDesarrollo en un Entorno DigitalGiselle Remache Zambrano\nPeople Experience Partner en Jobsity - Psic\u00f3loga\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nPsic\u00f3loga con experiencia en el \u00e1rea organizacional \u2728\nExperiencia\nJobsity\nPeople Experience Partner\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nRemoto, New York, Estados Unidos\nOrgu Ford\nPasante de talento humano\nagosto de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nConsultop S.A.\nPasante de selecci\u00f3n\nabril de 2021\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (3 meses)\nIHOP\nDining Room Host\nmayo de 2020\u00a0-\u00a0junio de 2020\u00a0 (2 meses)\nEstados Unidos\nPor medio del programa Work and Travel, trabaj\u00e9 ah\u00ed con la visa J1.\nFood City / KVAT Foods Inc.\nGrocery Stocker\nabril de 2020\u00a0-\u00a0junio de 2020\u00a0 (3 meses)\nEstados Unidos\nPor medio del programa Work and Travel con la visa J1.\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[142, 158, "Languages\nIngl\u00e9s"], [295, 300, "Excel"], [351, 423, "Excel Intermedio para la Gesti\u00f3n\nAdministrativa Empresarial\nEspecialista"], [464, 521, "nombre"], [938, 954, "Dining Room Host"], [1033, 1048, "Work and Travel"], [1074, 1076, "J1"], [1078, 1087, "Food City"], [1090, 1113, "KVAT Foods Inc.\nGrocery"], [1201, 1216, "Work and Travel"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/dom\u00e9nica-\napolo-8ba2761b8  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nGesti\u00f3n de proyectos\nIngenier\u00eda\nLanguages\nIngles  (Professional Working)\nCertifications\nEF SET English Certificate 76/100\n(C2 Proficient)\nGanador de la Competencia 5 Min\nPitch\nHonors-Awards\nGanadora de la Final del Concurso\nde Materia Integradora 5MinPitch de\nla FIEC.Dom\u00e9nica Apolo\nIngeniera El\u00e9ctrica\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nDeseo unirme a un equipo de trabajo y consolidarme\nprofesionalmente en una empresa donde los logros personales y el\ndesempe\u00f1o sean reconocidos, adem\u00e1s de permitir oportunidades de\ndesarrollo personal y profesional.\nExperiencia\nAgencia de Regulaci\u00f3n y Control de Electricidad\nPasante\nenero de 2020\u00a0-\u00a0abril de 2020\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nCONSOLIDACI\u00d3N DE INFORMACI\u00d3N RELACIONADA CON LA CALIDAD\nDEL SERVICIO EL\u00c9CTRICO.\nAN\u00c1LISIS T\u00c9CNICOS RELACIONADOS CON LA CALIDAD DEL SERVICIO\nEL\u00c9CTRICO.\nTABULACI\u00d3N DE INFORMACI\u00d3N RELACIONADA CON LA CALIDAD DEL\nSERVICIO EL\u00c9CTRICO.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda El\u00e9ctrica,\u00a0Potencia \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[152, 215, "Professional Working)\nCertifications\nEF SET English Certificate"], [253, 299, "Competencia 5 Min\nPitch\nHonors-Awards\nGanadora"], [306, 347, "Final del Concurso\nde Materia Integradora"], [839, 859, "CALIDAD\nDEL SERVICIO"], [880, 901, "nombre"], [909, 920, "CALIDAD DEL"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\n0983153442  (Mobile)\nmaruk_9821@hotmail.com\nwww.linkedin.com/in/mariabaldeon\n(LinkedIn)\nTop Skills\nCan Do Approach\nProactive Monitoring\nMicrosoft OfficeMar\u00eda Balde\u00f3n\nPasante de Calidad en Sumesa S.A\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperience\nI3LAB ESPOL\nAyudante administrativo \nMay 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 year 4 months)\nSumesa S.A.\nPasante de Calidad \nDecember 2021\u00a0-\u00a0January 2022\u00a0 (2 months)\nAn\u00e1lisis fisicoqu\u00edmicos de producto en proceso\nLiberaciones de producto terminado\nElaboraci\u00f3n de Plan de Defensa Alimentaria - FDA Regulations \nSoporte en documentaci\u00f3n auditable\nTROVICA S.A \nAsistente de Control de Calidad \nJuly 2021\u00a0-\u00a0November 2021\u00a0 (5 months)\nDur\u00e1n, Guayas, Ecuador\nControles en proceso \nAn\u00e1lisis fisicoqu\u00edmicos y sensoriales \nManejo de indicadores \nGesti\u00f3n documental\nSOLVESA Ecuador S.A.\nPasante del Laboratorio de Aplicaciones\nOctober 2020\u00a0-\u00a0March 2021\u00a0 (6 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAplicaci\u00f3n de aditivos alimentarios y evaluaci\u00f3n de perfiles sensoriales. \nDeterminaci\u00f3n de dosis aplicativas y ajustes de aditivos alimentarios. \nESPOL\nAyudante administrativo \nOctober 2020\u00a0-\u00a0February 2021\u00a0 (5 months)\nEducation\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[286, 289, "nombre"], [744, 750, "Manejo"], [987, 1000, "Determinaci\u00f3n"], [33, 55, "correo"], [7, 16, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\nfernandomiteurban  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nAn\u00e1lisis estructural\nProject Management Body of\nKnowledge (PMBOK)\nSistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica\nCertifications\nAutoCAD: Trabajo con referencias\nexternas esencial\nAutoCAD avanzado: Bloques\ndin\u00e1micos y atributos\nExcel 2016: F\u00f3rmulas y funciones\nRevit Structure esencialFernando Mite\nIngeniero Civil - \u00c1rea de Hidrolog\u00eda\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nMi nombre es Fernando y me encantar\u00eda que leyeras un poco\nacerca de m\u00ed. Tengo 24 a\u00f1os y entre mis pasiones est\u00e1n: la lectura,\nlas ciencias, el medio ambiente, los recursos h\u00eddricos y las ciudades\n(urbanismo). En persona soy tranquilo y un poco t\u00edmido. Tambi\u00e9n\nsoy ingeniero civil y he trabajado previamente como como asistente\nen proyectos hidrosanitarios y de represas. Poseo formaci\u00f3n\nen BIM con Revit y me gusta trabajar en proyectos integrales\nmultidisciplinarios. He usado CivilCAD, WaterCAD, Matlab,\nSAP2000, entre otros programas. Escr\u00edbeme si me necesitas como\nprofesional o como amigo.\nExperiencia\nInstituto Nacional de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda (INAMHI)\nAsistente en Gesti\u00f3n\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\n\u00c1rea Metropolitana de Quito\nProfesional independiente\nBIM Specialist\nenero de 2021\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 4 meses)\nBrindo asesor\u00eda en proyectos de simulaci\u00f3n constructiva con el uso de BIM,\nde preferencia Revit, en modelado arquitect\u00f3nico, estructural e hidrosanitario.\nEl valor de mis trabajos BIM no consiste en entregar planos y renders, sino\nen integrar todos los procesos constructivos en un mismo software y entregar\nrecursos como cuantificaci\u00f3n de materiales, presupuestos y dise\u00f1os de alta\ncompetencia para mis clientes. \nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAsistente de investigaci\u00f3n\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (10 meses)\nParticipaba activamente en los siguientes proyectos de investigaci\u00f3n: \n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[108, 144, "Project Management Body of\nKnowledge"], [153, 219, "Sistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica\nCertifications\nAutoCAD: Trabajo"], [254, 261, "AutoCAD"], [302, 335, "Excel 2016: F\u00f3rmulas y funciones\n"], [335, 350, "Revit Structure"], [368, 419, "Mite\nIngeniero Civil - \u00c1rea de Hidrolog\u00eda\nGuayaquil"], [459, 467, "nombre"], [518, 523, "Tengo"], [836, 839, "BIM"], [844, 849, "Revit"], [984, 993, "Escr\u00edbeme"], [1123, 1249, "Gesti\u00f3n\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\n\u00c1rea Metropolitana de Quito\nProfesional independiente\nBIM Specialist\nenero de 2021\u00a0"], [1352, 1355, "BIM"], [1462, 1465, "BIM"], [1881, 1885, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/ramiro-israel-\ncede\u00f1o-barrionuevo-8259a2153\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nMejora continua\nAn\u00e1lisis de Datos\nLean Manufacturing\nCertifications\nLean Six Sigma Black Belt\nFundamentos de la gesti\u00f3n de\nproyectos: Liderazgo\nAuditor Interno Sistemas Integrados\nISO 9001:2015/ ISO 14001:2015/\nOHSAS 18001:2007\nAuditor Interno Integrado ISO\n14001:2015 E ISO 45001:2018\nInnovaci\u00f3n en la empresa\nHonors-Awards\nDIPLOMA DE HONOR AL MEJOR\nEGRESADO - ESPOL\nMedalla de \"LA FILANTR\u00d3PICA\"Ramiro Israel Cede\u00f1o\nBarrionuevo\nIngeniero Industrial | Pilar de Mejora Enfocada de Procesos TPM\u00b2 |\nLean Six Sigma Black Belt\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nCreativo y Disciplinado; con un gran \u00edmpetu de Aprender y Mejorar,\ncapaz de desarrollar proyectos innovadores de gran impacto, que\nafronta los retos con respeto y motivaci\u00f3n.\nAmante de su carrera ya que le da la oportunidad de desenvolverse\nen varias \u00e1reas dentro de una industria de procesos o servicios. \nEn cuanto a su experiencia, Ramiro ha tenido la oportunidad de\nlaborar como pasante en algunas de las empresas Multinacionales\nde mayor prestigio, absorbiendo conocimientos desde la parte de\nMejora Continua, Procesos y Producci\u00f3n hasta la Planificaci\u00f3n del\nAbastecimiento. \n\u00c1reas de Inter\u00e9s: Supply Chain, Planificaci\u00f3n del Abastecimiento,\nProyectos de Mejora Continua, Control de Inventarios y Calidad.\n\"Intenta no volverte un hombre de \u00e9xito, sino volverte un hombre de\nvalor\" ~ A.E\nExperiencia\nSkretting Ecuador\nAnalista de procesos\nmarzo de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 a\u00f1os 6 meses)\nEcuador\n- Control de Variables de Procesos en todas sus etapas: Mezclado, Molienda,\nExtrusi\u00f3n, Secado, Enfriado, Envasado.\n- Responsable directo del an\u00e1lisis f\u00edsico y bromatol\u00f3gico de muestras y del\ncorrecto muestreo por parte de los operadores.\n- Emitir informes del Proceso Productivo y de sus desviaciones.\n\u00a0 Page 1 of 4", {"entidades": [[255, 294, "Auditor Interno Sistemas Integrados\nISO"], [339, 407, "Auditor Interno Integrado ISO\n14001:2015 E ISO 45001:2018\nInnovaci\u00f3n"], [717, 725, "Aprender"], [728, 787, "Mejorar,\ncapaz de desarrollar proyectos innovadores de gran"], [845, 851, "nombre"], [1168, 1206, "Mejora Continua, Procesos y Producci\u00f3n"], [1216, 1251, "Planificaci\u00f3n del\nAbastecimiento. \n"], [1629, 1648, "Molienda,\nExtrusi\u00f3n"], [1867, 1871, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/juan-arias-\nvalladolid-b75029137  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n de proyectos\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gica\nIngenier\u00eda\nCertifications\nPensamiento cr\u00edtico\nInnovaci\u00f3n en la empresaJuan Arias Valladolid\nIngeniero en Electricidad especializaci\u00f3n Electr\u00f3nica y\nAutomatizaci\u00f3n Industrial\nEcuador\nExperiencia\nAcess Power\nTechnical Project Engineer\nmarzo de 2018\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 a\u00f1os 6 meses)\nEcuador\nAUTOMATION AND CONTROL DEPARTMENT\n-Company of Mixed Economy, \"National Cement Union, UCEM C.E.M\n* Analysis of preliminary electrical diagrams for the project \"Engineering,\nsupply and construction of a solid fuel grinding system at the Guap\u00e1n plant -\nUCEM\"\n* PETCOKE grinding system modeling\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n3 a\u00f1os 6 meses\nResearch and Development Specialist\nmayo de 2017\u00a0-\u00a0octubre de 2017\u00a0 (6 meses)\nEcuador\nDesign and build a bioreactor of 12 liters capacity, at laboratory scale with\nthe implementation of an automatic control system for the application in the\nstudy of fermentation processes and production of biotensoactives using PLC.\nPerform the graphic interface for user interaction about the behavior of the\ncontrolled variables in the bioreactor.\nHead Teaching Assistant\nmayo de 2014\u00a0-\u00a0septiembre de 2017\u00a0 (3 a\u00f1os 5 meses)\nEcuador\nAssistant professor for the subjects: Industrial Automation I and Industrial\nAutomation II, Automation Lab Manager for Programmable Logic Controller -\nPLCs maintenance and  other equipment\nARMADA DEL ECUADOR\nSoftware Developer\nmarzo de 2017\u00a0-\u00a0mayo de 2017\u00a0 (3 meses)\nEcuador\nDevelopment of electronic cards for the NA21 servomechanism module\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[223, 249, "nombre"], [253, 293, "Electricidad especializaci\u00f3n Electr\u00f3nica"], [590, 629, "Engineering,\nsupply and construction of"], [689, 696, "PETCOKE"], [856, 870, "Ecuador\nDesign"], [883, 906, "bioreactor of 12 liters"], [985, 1040, "system for the application in the\nstudy of fermentation"], [1147, 1172, "about the behavior of the"], [1213, 1250, "Head Teaching Assistant\nmayo de 2014\u00a0"], [1389, 1445, "Automation Lab Manager for Programmable Logic Controller"], [1486, 1523, "ARMADA DEL ECUADOR\nSoftware Developer"], [1612, 1616, "NA21"], [0, 0, "correo"], [49, 56, "celular"]]}], ["  \n  \n \n \n \n \n \n \n \n \n   \n \n \n  \n \n  \n  \n \n \n \n  \n \n \n \n \n \n \nEgresado Carrera de Arquitectura | Universidad \nLaica \u201cEloy Alfaro de Manab\u00ed\u201d  \nManta, Ecuador.  \n \nBachiller T \u00e9cnico Industrial en Electr \u00f3nica | \nColegio T\u00e9cnico \u201cLuis Arboleda Mar t\u00ednez\u201d  \nManta, Ecuad or. \n \n \n EDUCACI\u00d3 N PERFIL  \nOma r Alexander  \nVeliz A nchun dia  \n \n EXPERIENCIA PROFESIONAL  \nRen azzo Holding  | Manta.   \nAsistente T\u00e9cnico Administrativo   \nTareas :  \n\u2022 Actividades de dise \u00f1o arquitect\u00f3nico .  \n\u2022 Asistencia  t\u00e9cnica de obra.  \n \n De 24/06/2019   \nA 31/07/2020   \n \nDe 15/09/2021   \nA 01/04/2022   \n \n Estudiante egresad o de la carrera de Arquitectura, me considero \nuna persona responsable, eficaz, capaz de t rabajar en equipo y bajo \npresi\u00f3n, cuento con \u00e1nimos seguir aprendiendo  en el \u00e1mbito  laboral \ny pr ofesional todo lo que tenga que ver con el dise\u00f1o y la \nconstrucci\u00f3n , con el fin de aplicar los conocimientos  adquirido s y a \nla vez que me permita desarrollar nuevas  habilidades y  aptitudes .  \nSoy una persona respetuosa , centrada y creativa, con gran \napreciaci\u00f3n hacia  el dise\u00f1o  y la fotograf \u00eda.  \n \nTaliateli  (Las Tanusas)  | Pue rto Cayo . \nAsistente  T\u00e9cnico Administrativo   \nTareas :  \n\u2022 Actividades de dise \u00f1o arquitect\u00f3nico .  \n\u2022 Asistencia  t\u00e9cnica de obra.  \n\u2022 Visualizaci \u00f3n Arqu itect\u00f3nica  2D/3 D. \n \nTaliateli  (Las Tanusas)  | Pue rto Cayo . \nT\u00e9cnico Administrativo   \nTareas :  \n\u2022 Actividades de dise \u00f1o arquitect\u00f3nico .  \n\u2022 Asistencia  t\u00e9cnica de obra.  \n\u2022 Visualizaci \u00f3n Arqu itect\u00f3nica  2D/3 D. \n \n2016  - 2022  \n \n \n2013  - 2016  omarvelizarq @gmail .com \n0979354245  \nBarrio San Rafae l, Jaramij\u00f3.   \nCONTACT O \n \nAutoCad  \nRevit Architectur e \nSke tchU p \nLumion  \nV-ray  \nEnscape  \nPhotoshop  \nIllustra tor  \nAdobe Premiere  \n \n \n \nxxx SOFTWARE  \nJen nifer Carrillo T oro . \nIng Civil | Dep. T \u00e9cnico T anusas.  \nTel\u00e9fono : 0984724803     \n \nRicardo \u00c1vila \u00c1vila.  \nArqui tecto.  \nTel\u00e9fono : 0988813901     \n \n \n \n \nJaramij\u00f3 , Manab\u00ed, Ecuador.  \n07/ Abri l/ 199 9 (23 a\u00f1os)  \nArquitecto Egresado.  \nDe 01/08/202 0  \nA 14/09/2022   \n \n Between Architects  | Manta . \nT\u00e9cnico Administrativo   \nTareas :  \n\u2022 Actividades de dise \u00f1o arquitect\u00f3nico .  \n\u2022 Asistencia  t\u00e9cnica de obra.  \n\u2022 Fiscalizaci\u00f3n de obra . \n\u2022 Visualizaci \u00f3n Arqu itect\u00f3nica  2D/3 D. \n De 18/02/2019   \nA 15/06/2019 \n(Pasan t\u00eda Acad\u00e9mica ) \n  \n \nOTRAS EXPER IENCIAS  \n\u2022 Colaboraci\u00f3n en dise \u00f1o arquitect\u00f3nico \u2013 Parador Tur\u00edstico / Sanc\u00e1n , Manab\u00ed.  \nPueblos M\u00ednimos \u2013 OTM ULEAM  \nREFERENCIA S ", {"entidades": [[62, 138, "nombre"], [181, 245, "Industrial en Electr \u00f3nica | \nColegio T\u00e9cnico \u201cLuis Arboleda Mar"], [365, 391, "Ren azzo Holding  | Manta."], [522, 559, "De 24/06/2019   \nA 31/07/2020   \n \nDe"], [620, 643, "carrera de Arquitectura"], [1694, 1745, "Lumion  \nV-ray  \nEnscape  \nPhotoshop  \nIllustra tor"], [2040, 2055, "01/08/202 0  \nA"], [2093, 2100, "| Manta"], [2321, 2340, "Pasan t\u00eda Acad\u00e9mica"], [2453, 2468, "Pueblos M\u00ednimos"], [0, 0, "correo"], [1171, 1180, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/jorge-\nenrique-vergara-palma-9b4a5b147\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n de proyectos\nLiderazgo de equipos\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gicajorge enrique vergara palma\nSoftware Development Engineer en iConstituent\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nI'm a computer science engineer. I have experience as full-stack\ndeveloper. I have been working in the develop of Web Applications,\nWeb Services, and Machine learning system.\nExperiencia\niConstituent\nSenior Software Development Engineer\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 4 meses)\nWashington, Estados Unidos\n\u2022 Developing hight information flow web application.\n\u2022 Developing and scheduling computational procedures.\n\u2022 Using scrum methodology.\n\u2022 Pointing user story.\nC# .Net Core | AWS - Fargate, Serverless, Lambda, DynamoDB, RDS |\nDocker | Angular / TypeScript | SQL Server (MSSQL)\nBroadnet S.A.\n3 a\u00f1os 9 meses\nLead Software Development Engineer\nnoviembre de 2018\u00a0-\u00a0mayo de 2021\u00a0 (2 a\u00f1os 7 meses)\nGuayas, Ecuador\n\u2022 Planning and supervision software project.\n\u2022 Developing visualization data Web application.\n\u2022 Spatial, temporal and sales data analytic .\n\u2022 Developing Planing route Algorithm.\n\u2022 Developing transactional Web application.\n\u2022 Developing CRM and ERP Web.\n\u2022 Developing and scheduling computational procedures.\n\u2022 using scrum methodology.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[234, 287, "iConstituent\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nI'm"], [299, 306, "science"], [416, 450, "Web Services, and Machine learning"], [628, 641, "application.\n"], [745, 752, "C# .Net"], [811, 827, "Docker | Angular"], [830, 840, "TypeScript"], [843, 853, "SQL Server"], [1038, 1064, "\u2022 Developing visualization"], [1070, 1073, "Web"], [1160, 1171, "Algorithm.\n"], [1198, 1201, "Web"], [1236, 1243, "ERP Web"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/eamh\n(LinkedIn)\nTop Skills\nWastewater Treatment\nMicrosoft Excel\nProcess Simulation\nLanguages\nSpanish  (Native or Bilingual)\nEnglish  (Full Professional)\nFrench  (Elementary)\nCertifications\nInternal Auditor, Integrated\nManagement Systems\nIntroduction to Water Treatment\nHonors-Awards\nClass Valedictorian\nPhilanthropic Medal\nSENESCYT ScholarshipAndr\u00e9s Morales\nIndustrial Scientist\nGuayaquil Metropolitan Area\nSummary\nWith 5+ years of experience in the Water, Food and Beverage\nindustry, I have helped organisations grow through process\nengineering, product research and development (R&D), and\noperations management.\nExperience\nUniversidad de Guayaquil\nSessional Lecturer\nDecember 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (9 months)\nGuayaquil, Ecuador\nAditivos y Alimentos S.A., Adilisa\nR&D Manager\nJuly 2020\u00a0-\u00a0December 2021\u00a0 (1 year 6 months)\nGuayaquil, Ecuador\nUniversidad de las Fuerzas Armadas - ESPE\nSessional Lecturer\nDecember 2020\u00a0-\u00a0October 2021\u00a0 (11 months)\nSangolqu\u00ed, Pichincha, Ecuador\nUniversidad de Guayaquil\nJunior Lecturer\nSeptember 2016\u00a0-\u00a0September 2018\u00a0 (2 years 1 month)\nGuayaquil, Ecuador\nOrganised computer-aided courses such as Numerical Methods and Process\nSimulation at the Faculty of Chemical Engineering, whilst also provided\nguidance to undergraduates' capstone projects.\nVeolia Ecuador\n2 years 6 months\nOperations Manager\nApril 2014\u00a0-\u00a0March 2016\u00a0 (2 years)\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[80, 132, "Microsoft Excel\nProcess Simulation\nLanguages\nSpanish"], [135, 163, "Native or Bilingual)\nEnglish"], [166, 191, "Full Professional)\nFrench"], [364, 487, "nombre"], [587, 611, "research and development"], [613, 616, "R&D"], [1152, 1244, "Numerical Methods and Process\nSimulation at the Faculty of Chemical Engineering, whilst also"], [1389, 1393, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\nfelixsantostanca  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda industrial\nAdministraci\u00f3n de la producci\u00f3n\nObtenci\u00f3n de resultados\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Full Professional)\nHonors-Awards\nPrimer Lugar Feria Nacional de\nCiencia y Tecnolog\u00eda, CONACYT\nQuito 1988 (Tema: Organismos\nIndicadores de la Contaminaci\u00f3n del\nEstero Salado)\nMedalla al Mejor Estudiante de cada\nEspecializaci\u00f3n ESPOL 1996F\u00e9lix Santos Tanca\nIngeniero Industrial | Administraci\u00f3n | Operaciones | Finanzas\nEstrat\u00e9gicas |\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nIngeniero Industrial de la Escuela Superior Polit\u00e9cnica de Litoral,\nen la especialidad de Ingenier\u00eda Industrial y Administraci\u00f3n de la\nProducci\u00f3n, fui el mejor estudiante de la especializaci\u00f3n en mi\npromoci\u00f3n. Cuento con experiencia en optimizaci\u00f3n de procesos\nproductivos y administrativos en varios campos. Obtuve un\nDiplomado en Finanzas Estrat\u00e9gicas del Tecnol\u00f3gico de Monterrey.\nSoy consultor en temas empresariales diversos que incluyen\nsustentabilidad, ABC Management, costos, producci\u00f3n esbelta,\nnormas ISO, preparaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de proyectos entre\notros. Fui consultor externo de la Organizaci\u00f3n de las Naciones\nUnidas para la Agricultura y la Alimentaci\u00f3n FAO. He ocupado\ncargos directivos en \u00e1reas de Operaciones, Administraci\u00f3n y\nFinanzas en empresas de producci\u00f3n de bienes y servicios.\nExperiencia\nSONGA\nJefe de Operaciones y Administraci\u00f3n\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nProfesional independiente\nIngeniero Industrial | Consultor | Gerente | Administrativo | Operaciones\njulio de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 2 meses)\nMardelsa \nGerente Administrativo y Operaciones\nfebrero de 2015\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (6 a\u00f1os 5 meses)\nEmpresas de Servcios de Ingenier\u00eda, Agricultura y Administraci\u00f3n\nConsultor\nenero de 2013\u00a0-\u00a0enero de 2015\u00a0 (2 a\u00f1os 1 mes)\nGuayaquil, Quito, Manta\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[54, 122, "LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda industrial\nAdministraci\u00f3n"], [184, 211, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s"], [214, 285, "Full Professional)\nHonors-Awards\nPrimer Lugar Feria Nacional de\nCiencia"], [337, 415, "Indicadores de la Contaminaci\u00f3n del\nEstero Salado)\nMedalla al Mejor Estudiante"], [794, 800, "Cuento"], [903, 968, "Diplomado en Finanzas Estrat\u00e9gicas del Tecnol\u00f3gico de Monterrey.\n"], [1687, 1715, "Operaciones\nfebrero de 2015\u00a0"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["                   HOJA DE VIDA  \nDATOS PERSONALES:  \n \n\uf0ab NOMBRES: Erika  Jazm\u00edn . \n\uf0ab APELLIDOS:  Delgado Ortega .  \n\uf0ab FECHA DE NACIMIENTO: Manta , 13 de noviembre  de 1989.  \n\uf0ab EDAD:  31  a\u00f1os  \n\uf0ab ESTADO CIVIL: Divorciada.  \n\uf0ab DIRECCI\u00d3N:  Calle 13 av.  30 . \n\uf0ab CEDULA DE IDENTIDAD : 131284307 -9. \n\uf0ab TEL\u00c9FON O:096 3712900  \n\uf0ab CELULAR:  09 83457943  \n\uf0ab CORREO  ELECTRONICO : erikadelortega @hotmail.com  \n \nESTUDIOS REALIZADOS:  \n \n\uf0ab JARD\u00ccN : \nJard\u00edn de Infantes \u201cLuz S\u00e1nchez De Cede\u00f1o\u201d.  \n\uf0ab PRIMARIA:  \nEscuela Fiscal Mixta \u201d Dr. Daniel  Acosta R osales \u201d. \n\uf0ab SECUNDARIA:  \nColegio T\u00e9cnico Nacional S e\u00f1oritas \u201c Manta\u201d.  \n\uf0ab SUPERIOR:  \nCiencias de la  Educaci\u00f3n  (Lcda. Educaci\u00f3n Parvularia)  \nNutrici\u00f3n y Diet\u00e9tica (2 semestre -Estudios Suspendidos ). \n \nTITULO OBTENIDOS : \n \n\uf0ab  BACHILLER EN CIENCIAS: Qu\u00edmico \u2013Bi\u00f3logo  \n\uf0ab LCDA.EDUCACI\u00d3N PARVULARIA  \n \nOCUPACI\u00d2N LABORAL : \n \n\uf0ab Unidad Educativa  Particular \u201cISRAEL\u201d  \nDirecci\u00f3n : Calle 18 E/AV 36 Y 37 diagonal a la cl\u00ednica \u201cCardio \nCentro\u201d  Manta, Ecuador .          \n", {"entidades": [[67, 80, "nombre"], [301, 308, "TEL\u00c9FON"], [390, 415, "@hotmail.com  \n \nESTUDIOS"], [434, 440, "JARD\u00ccN"], [665, 670, "Lcda."], [782, 791, "BACHILLER"], [0, 0, "correo"], [197, 204, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/beatriz-\nbaldeon-romero-3491634b\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nRecursos humanos\nLiderazgo de equipos\nConsultor\u00eda de recursos humanos\nCertifications\nEstrategias Retenci\u00f3n de Talentos \nBalance Scord Card\nSelecci\u00f3n por Competencias \nAuditor Sistemas de Gesti\u00f3n Beatriz Baldeon Romero\n/ Director de Recursos Humanos / Jefe de gesti\u00f3n del talento /\nConsultor de Bienestar Organizacional / Buscador de Talentos /\nTrainer /\nEcuador\nExtracto\nProfesional de recursos humanos, con m\u00e1s de 12 a\u00f1os de\nexperiencia liderando equipos. Competente en captaci\u00f3n,\nevaluaci\u00f3n y desarrollo de talentos. Orientada a lograr los resultados\ncorporativos establecidos, trabajando bajo presi\u00f3n y contribuyendo\nal plan estrat\u00e9gico de la organizaci\u00f3n, siendo el punto de enlace\nentre colaboradores y empresa.\nConocimientos:\nAdministraci\u00f3n y manejo de los diferentes sub-sistemas de Talento\nHumano\nAuditor Interno Sistemas de Gesti\u00f3n Integrados. \nPlaneaci\u00f3n estrat\u00e9gica y manejos de presupuestos.\nElaboraci\u00f3n de manuales de funciones, pol\u00edticas internas e\nimplementaci\u00f3n de procedimientos\nExperiencia\nLUKMAR S.A\nJefe de gesti\u00f3n del talento\nabril de 2019\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 a\u00f1os 5 meses)\n\u2022 Dise\u00f1ar, implementar las pol\u00edticas, planes, programas y procedimientos del\n\u00e1rea de Recursos Humanos\n\u2022 Ejecutar y coordinar el proceso de reclutamiento, selecci\u00f3n, inducci\u00f3n,\ncapacitaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n interna\n\u2022 Coordinar y supervisar el proceso de pago de n\u00f3mina, beneficios sociales y\ncorporativos\n\u2022 Responsable de la certificaci\u00f3n de ASC para el \u00e1rea de Recursos Humanos \nLogros:\n\u2022 Implementaci\u00f3n del programa de evaluaci\u00f3n del personal, y la creaci\u00f3n de\nindicadores cuantificables para cada \u00e1rea.\n\u2022 Implementaci\u00f3n del programa de selecci\u00f3n mediante assessmet center.\n\u00a0 Page 1 of 4", {"entidades": [[170, 355, "Certifications\nEstrategias Retenci\u00f3n de Talentos \nBalance Scord Card\nSelecci\u00f3n por Competencias \nAuditor Sistemas de Gesti\u00f3n Beatriz Baldeon Romero\n/ Director de Recursos Humanos / Jefe"], [557, 570, "Competente en"], [619, 628, "Orientada"], [817, 846, "Conocimientos:\nAdministraci\u00f3n"], [890, 954, "nombre"], [0, 0, "correo"], [49, 56, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/adriana-\nriofr\u00edo-463859215  (LinkedIn)Adriana Riofr\u00edo\nStudent at Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nLoja, Loja, Ecuador\nExperience\nShippify Inc\nJunior Software Developer\nMay 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 months)\nBrodaCorp\nJunior Software Developer\nFebruary 2021\u00a0-\u00a0April 2021\u00a0 (3 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducation\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nBachelor's degree,\u00a0Computer Engineering \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[86, 142, "Student at Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nLoja"], [0, 0, "correo"], [41, 50, "celular"]]}], [" \nKARINA ARIANNA                 \nMOREIRA C ARRILLO  \nManta, Barrio 15 de Septiembre  \u00b7 0996270565  \narikarica0 @gmail.com  \nActual estudiante de Ingenier\u00eda Civil, capaz de desenvolverse de forma exitosa al trabajar en equipo, \ncon gran capacidad de aprendizaje ante cualquier situaci\u00f3n. Entre sus caracter\u00edsticas destacan la \nresponsabilidad, \u00e9tica, comunicaci\u00f3n asertiva, eficacia, estrategia, honestidad, liderazgo, entre otras.  \nDisponibilidad inmediata para trabajar lunes a viernes y fines  de semana.  \nCOMPETENCIAS  \nENERO 2020  \nOBTENCI\u00d3N DEL MODELO DIGITAL DEL TERRENO, NUBE DE \nPUNTOS Y ORTOFOTO CON EL PROGRAMA AGISOFT Y \nPHOTOSCAN  \n \nDICIEMBRE 2020  \nCRITERIOS GENERALES PARA EL MODELAMIENTO DE \nEDIFICACIONES, EMPLEANDO DIFERENTES M\u00c9TODOS DE \nAN\u00c1LISI S  \n \n \nEDUCACI\u00d3N  \n2016  \nBACHILLERATO EN CIENCIAS , UNIDAD EDUCATIVA \u201cJUAN MONTALVO \u201d. \n \n201 7 - ACTUAL  \nINGENIER\u00cdA CIVIL , UNIVERSIDAD ESTATAL DEL SUR DE MANAB\u00cd .  \n \n \nEXPERIENCIA LABORAL  \n201 4 - 2016  \nCONSULJOC  S.A    \nAsistente de Oficina.  \n \n ", {"entidades": [[581, 596, "nombre"], [599, 607, "ORTOFOTO"], [615, 631, "PROGRAMA AGISOFT"], [810, 818, "CIENCIAS"], [867, 873, "ACTUAL"], [941, 952, "EXPERIENCIA"], [0, 0, "correo"], [55, 64, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/kleiner-\ncurimilma-jara-4269aa16a\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nLog\u00edstica de distribuci\u00f3n\nDespacho log\u00edstico\nAlmacenaminetoKleiner Curimilma Jara\nEstudiante de Ingenier\u00eda Industrial en Universidad de Guayaquil\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\n*Proactivo \n*Trabajo en equipo\n*Organizaci\u00f3n \n*Habilidad para tomar decisiones \n*Orientaci\u00f3n al cliente\n*Creatividad e innovaci\u00f3n \n*Comunicaci\u00f3n afectiva\nExperiencia\nBanco de Alimentos Diakonia\nPasante de Log\u00edstica, Operaciones y Medio Ambiente\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil\nInproel S.A.\nAuxiliar de log\u00edstica y bodega\ndiciembre de 2017\u00a0-\u00a0junio de 2019\u00a0 (1 a\u00f1o 7 meses)\nGuayaquil, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nIngenier\u00eda industrial \u00a0\u00b7\u00a0(noviembre de 2016\u00a0-\u00a0enero de 2023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[571, 602, "Guayaquil\nInproel S.A.\nAuxiliar"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/carlos-\ncede\u00f1o-campa\u00f1a-267a5b1b4\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nFranc\u00e9s\nRStudio\nLanguages\nFranc\u00e9s  (Limited Working)\nIngl\u00e9s  (Full Professional)\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nCertifications\nInducci\u00f3n de Seguridad Industrial y\nAmbienteCarlos Cede\u00f1o Campa\u00f1a\nPasante de Certificaciones y Mejora Continua en Corporaci\u00f3n\nLANEC\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nMi objetivo es aplicar todos mis conocimientos y habilidades que\nestoy adquiriendo durante mi formaci\u00f3n profesional con el prop\u00f3sito\nde ayudar y apoyar a la organizaci\u00f3n y tambi\u00e9n desenvolverme de\nuna manera correcta en el \u00e1mbito profesional como personal.\nActualmente forma parte del programa de pr\u00e1cticas comunitarias\nen el \u00e1rea de salud como analista de procesos en imagenolog\u00eda.\nTambi\u00e9n trabaj\u00e9 en la inyecci\u00f3n de grietas en edificios de\nconstrucci\u00f3n. \nTengo conocimientos ya sea b\u00e1sico o manejo intermedio en varias\nherramientas estad\u00edsticas.\nExperiencia\nCorporaci\u00f3n LANEC\nPasante de Certificaciones y Mejora Continua\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nDur\u00e1n, Guayas, Ecuador\nHospital Le\u00f3n Becerra\nAnalista de mejora de procesos\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0enero de 2022\u00a0 (4 meses)\nEloy Alfaro, Guayas, Ecuador\nMejora de procesos, reducci\u00f3n de desperdicios y an\u00e1lisis de tiempos.\nAgrecon S.A.\nAyudante\nfebrero de 2019\u00a0-\u00a0marzo de 2019\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nCon conocimientos en manejo de maquinas que requieran inyecci\u00f3n de resina\nepoxica para grietas.\nEducaci\u00f3n\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[169, 195, "Full Professional)\nEspa\u00f1ol"], [198, 267, "Native or Bilingual)\nCertifications\nInducci\u00f3n de Seguridad Industrial"], [270, 328, "nombre"], [329, 344, "Mejora Continua"], [859, 864, "Tengo"], [1009, 1050, "Mejora Continua\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 ("], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["   \nNombres:               Fabian Vinicio  \nApellidos:                  Orozco Flores  \n    \nC.I.:                                             092782315 -3  \n   \nFecha de Nac.:                                       6 agosto  de 199 1   \n   \nLugar de Nac.:                                         Guayaquil    \n   \nDirecci\u00f3n Domiciliaria:                          Coop. Nueva Prosperina 3 MZ 0776 solar 15  \n   \nTel\u00e9fonos                                                0968141356  \n   \nFORMACI\u00d3N  ACAD\u00c9MICA      \n \nPRIMARIA :        Padre Carlos C\u00e1rdenas Villa fuerte  \nEXPERIENCIA LABORAL   \n\u2022  Donoso  \nDuraci\u00f3n: 1 a\u00f1o y 6 meses   \n \n\u2022 Artes Escenogr\u00e1fica  \nDuraci\u00f3n: 1 A\u00f1os   \nCargo: Asistente en climatizaci\u00f3n  \n \n\u2022 Mechancial World ESV S.A.  \nDuraci\u00f3n: 2019 -Actualidad  \nCARGO:  Maestro Ductero  \n \nREFERENCIAS PERSONALES    \n   \no ING. Jairo Romero  \n             Cel.: 0959798461    \n   \no Maestro Merino  \n             Cel.: 0911647501   \n  \n  \n  \nOROZCO FLORES FABIAN   \n  \n \n  \n  \n  \n  \n  \nDATOS  \n  \n  \nPERSONALES  \n  \n  \n  \n  \n        \n  \n  \n  \n      \n  \n   \n  \n", {"entidades": [[27, 53, "nombre"], [162, 174, "Fecha de Nac"], [369, 385, "Nueva Prosperina"], [496, 505, "ACAD\u00c9MICA"], [569, 580, "EXPERIENCIA"], [635, 695, "\u2022 Artes Escenogr\u00e1fica  \nDuraci\u00f3n: 1 A\u00f1os   \nCargo: Asistente"], [0, 0, "correo"], [48, 57, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\njorgeosoriob@outlook.com\nwww.linkedin.com/in/jorge-osorio-\nbaja\u00f1a-836852128  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda qu\u00edmica\nAptitudes de laboratorio\nLiderazgo de equipos\nLanguages\nSpanish  (Native or Bilingual)\nEnglish  (Full Professional)\nCertifications\nAuditor Interno en Sistemas\nIntegrados de gesti\u00f3n de Inocuidad\nAlimentaria (BPM: ARCSA Y\nCODEX, ISO 22000; FSSC V.5,\nHACCP) \nQRM Institute Bronze\nAuditor Interno en Sistemas\nIntegrados ISO 9001:2015, ISO\n14001:2015, ISO 45001:2018\nPensamiento cr\u00edtico\nResoluci\u00f3n de problemas\nempresariales\nHonors-Awards\nInnovation and Renewal Star InternJorge Osorio Baja\u00f1a\nProcess Engineer at Kellogg Company\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nI am a Chemical Engineer graduated from ESPOL. I am passionate\nabout the food industry and continuous improvement.\nExperiencia\nKellogg Company\nProcess Engineer\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nGrupo Nueva Pescanova\nContinuous Improvement Supervisor\nagosto de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (10 meses)\nGuayas, Ecuador\n\u2022 Responsible for the continuous improvement department of the plant.\n\u2022 Multidisciplinary work with the other areas of the plant to achieve the\nobjectives.\n\u2022 Lead plant savings commitments.\n\u2022 Lead the management of KPI's.\n\u2022 Coaching in operational and administrative meetings.\n\u2022 Coaching in problem solving and continuous improvement tools.\nKellogg Company\n1 a\u00f1o 9 meses\nAutonomous Maintenance Packaging Coordinator\nenero de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (8 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nImplementation of Autonomous Maintenance (AM-TPM) in the packaging lines,\ntraining of people in safety, cleaning, loss maps, defect registration, micro-\nstops, CIL, in order to obtain better efficiencies in the equipment.\nInventory controller and continuous improvement\ndiciembre de 2019\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 9 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[209, 237, "Native or Bilingual)\nEnglish"], [240, 289, "Full Professional)\nCertifications\nAuditor Interno"], [327, 348, "Inocuidad\nAlimentaria"], [370, 379, "ISO 22000"], [381, 389, "FSSC V.5"], [474, 488, "ISO\n14001:2015"], [818, 875, "nombre"], [1260, 1273, "\u2022 Coaching in"], [14, 38, "correo"], [70, 79, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\njissela-germania-mart\u00ednez-\nnivela-582614239  (LinkedIn)Jissela Germania Mart\u00ednez\nNivela\nFue a Universidad Indoam\u00e9rica\nMontalvo, Los R\u00edos, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nUniversidad ECOTEC\nTecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n Educativa ,\u00a0Inform\u00e1tica, comunicaciones y servicios\nde asistencia \u00a0\u00b7\u00a0(2021\u00a0-\u00a02022)\nUniversidad Indoam\u00e9rica\nLicenciatura en Educaci\u00f3n B\u00e1sica ,\u00a0Educaci\u00f3n \u00a0\u00b7\u00a0(2017\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[81, 128, "LinkedIn)Jissela Germania Mart\u00ednez\nNivela\nFue a"], [223, 243, "nombre"], [405, 409, "Page"], [0, 0, "correo"], [58, 67, "celular"]]}], ["Sr. Jos\u00edas Daniel Chenche Bravo\nDatos Personales:\nCedula de Identidad\n: 0958361 172\nLugar de Nacimiento\n: Guayaquil\nEstado Civil\n: Soltero\nEdad\n: 20 A\u00f1os\nCorreo electr\u00f3nico\n:\njosias_chenche@outlook.es\nDirecci\u00f3n\n: Coop. Cordillera del Condor Mz. 508 Sl.13\nTel\u00e9fono\n: 0962751060\nPerfil Profesional:\nEstudiante\nde\nla\ncarrera\nde\nIngenier\u00eda\nIndustrial\n\u2013\nUniversidad\nESPOL.\nSoy\nuna\npersona\nseria,\norganizada,\nresponsable,\nhonesta,\ny\ncon\nganas\nde\nadquirir\ncada\nd\u00eda\nnuevos\nconocimientos.\nCuento\ncon\n5\nsemestres\ncursados\nen\nel\n\u00e1rea\nIndustrial,\nadem\u00e1s\nde\nconocimientos\nen\nUtilitarios\nOffice\nnivel\nintermedio.\nPoseo\nfacilidad\npara\nrelacionarme\ncon las personas y trabajar en equipo.\nFormaci\u00f3n Acad\u00e9mica:\nEstudios Superior es\n:\nUniversidad ESPOL\nCarr era en Curso\n:\nIngenier\u00eda Industrial\nSemestr e\n:\n5to en Curso\nEstudios Secundarios\n:\nColegio Fiscal Aguirre Abad\nT\u00edtulo Obtenido\n:\nBachiller en Ciencias.\nReferencias Personales:\nC.P .A Israel Pe\u00f1afiel C.\nTelf.: 0926666934\nSr. Carlos Baque\nTelf.: 0991701 180", {"entidades": [[4, 69, "nombre"], [746, 783, "Curso\n:\nIngenier\u00eda Industrial\nSemestr"], [883, 893, "Ciencias.\n"], [175, 200, "correo"], [225, 234, "celular"]]}], ["SERVICIO AL CLIENTE\nHABILIDADES DE\nCOMUNICACI\u00d3N\nORIENTACI\u00d3N AL CLIENTE\nTRABAJO EN EQUIPO\nORGANIZACI\u00d3N DE TRABAJO\nCAPACIDAD DE ADAPTACI\u00d3N\nHISTORIA ACADEMICA\n- Graduado en la promoci\u00f3n 2002-2008  \n- Deportista seleccionado en basket  \n- Alfabetizaci\u00f3n voluntario pastoral   \n- Campamentos de la red JesuitaUnidad Educativa \"San Felipe Neri\"\nBACHILLER EN CIENCIAS ESPECIALIDAD FISICO MATEMATICO \n- Proyecto de tesis Construcci\u00f3n e implementaci\u00f3n de sensores y actuadores\ndel motor, abs, A/C e inmovilizadores para reparar computadoras\nautomotrices.       \n- Dise\u00f1o y simulaci\u00f3n de un taller de servicios automotrices\n- Dise\u00f1o e implemetaci\u00f3n de un carro para una monta\u00f1a rusa.\n- Dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de una maqueta del sistema de embrague.\n- Implementaci\u00f3n de un flujometro para cabezotes de autom\u00f3viles de\ncompetici\u00f3n.\n- Numero de Registro: 1002-14-1288424 Escuela Superior Polit\u00e9cnica de Chimborazo\nINGENIERO AUTOMOTRIZHISTORIAL DE EMPLEO\nManeje cartera de cliente y aumente las ventas de los repuestos y taller, se\nmejora y se organiza la bodega con las perchas acorde a la solicitado por la\ngerencia y la empresa.Merquiauto Hyuindai\nASESOR DE REPUESTOS, 2016-2017\nGestione y recupere cartera de repuestos y taller que estaba vencida\ndej\u00e1ndolo al d\u00eda.\nRecupere alrededor de 65% de clientes que ya no cumpl\u00edan los\nmantenimientos en la concesionaria.\nGestione y ordene de mejor manera la facturaci\u00f3n de aseguradoras\ncumpliendo con un 80% las metas cumplidas de cada mes mejorando el\nservicio y las fechas en las entregas de veh\u00edculos. \nSe mejor\u00f3 la atenci\u00f3n al cliente tanto externo como interno, y el servicio con\ncontroles de calidad.\nSe organiza y se percha la bodega en el sistema y f\u00edsico dej\u00e1ndolo en sus\nubicaciones correspondientes como establece la marca.    Autosierra S.A.\nASESOR DE POSTVENTA, 2017-2019\nJOSEPH\nVALLEJO\nIngeniero Automotriz\nOBJETIVOS PROFESIONALES\nDe la experiencia obtenida de cuatro a\u00f1os en\nmi vida profesional deseo conseguir\nestabilidad laboral en una empresa que me\npermita demostrar y mejorar todas las\npropuestas y metas que posee, para poder\ndesempe\u00f1arme eficiencientemente al\nservicio de la compa\u00f1ia y cumplirlas.\nPUNTOS FUERTES\nCONTACTO:\n0987831530\njoe91vallejo@hotmail.com\nttps://www.linkedin.com/in/joseph-vallejo-\n419b14b4/\nBol\u00edvar Chiriboga y Heriberto Merino\n \nhttps://www.youtube.com/watch?\nv=JbOZofkGNgA&t=1sCon la experiencia suma mas proveedores para la obtenci\u00f3n de repuestos con\nello se mejora las ventas, se suman mas aseguradoras con las que trabajaba\nmejorando las ventas por mostrador y taller.  Merquiauto Hyuindai\nASESOR DE REPUESTOS, 2019-2020\nUniversidad Internacional de la Rioja\nM\u00c1STER UNIVERSITARIO EN SISTEMAS INTEGRADOS DE GESTI\u00d3N DE LA\nPREVENCI\u00d3N DE RIESGOS LABORALES, LA CALIDAD, EL MEDIO AMBIENTE Y LA\nRESPONSABILIDAD SOCIAL CORPORATIVA90%\n75%\n80%\n75%\n70%\n75%MANSUERA\nASESOR DE REPUESTOS, 2021-ACTUALIDAD\nCon la experiencia suma mas proveedores para la obtenci\u00f3n de repuestos con\nello se mejora las ventas, se suman mas aseguradoras con las que trabajaba\nmejorando las ventas por mostrador y taller.  ", {"entidades": [[89, 104, "nombre"], [275, 286, "Campamentos"], [381, 391, "MATEMATICO"], [484, 487, "A/C"], [2151, 2157, "PUNTOS"], [2662, 2670, "SISTEMAS"], [2671, 2681, "INTEGRADOS"], [2682, 2695, "DE GESTI\u00d3N DE"], [2744, 2761, "EL MEDIO AMBIENTE"], [2187, 2211, "correo"], [1820, 1829, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\nkerly-katerinne-cadena-\nmart\u00ednez-394a6020b  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nPlanificaci\u00f3n de proyectos\nLiderazgo juvenil\nHabilidad num\u00e9rica\nCertifications\nEncuentro Leoistico de Liderazgo,\ntrabajo en equipo y Motivaci\u00f3n\nDeberes formales del contribuyente,\nimpuesto al valor agregado e\nImpuesto a la renta \nDise\u00f1o de estrategias de crecimiento\nC\u00f3mo desarrollar tu imagen\nprofesional en la era de la nueva\nnormalidad\nAprende a trabajar con gr\u00e1ficos de\nGantt\nHonors-Awards\nMejor bachiller Contable\nM\u00e9rito Literario\nPortaestandarte\nM\u00e9rito estudiantil\nTesoreraKerly Katerinne Cadena\nMart\u00ednez\nAyudante de Gesti\u00f3n en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nMilagro, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nClub de Leones \nVicepresidenta Club Leo Omega- Club de Leones \njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nGuayas, Ecuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n1 a\u00f1o 4 meses\nRepresentante ante el Consejo Polit\u00e9cnico en calidad de titular \njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante de Gesti\u00f3n\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (11 meses)\nGuayas, Ecuador\nAsistente de investigaci\u00f3n adhonorem de UBEP-ESPOL\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0julio de 2022\u00a0 (6 meses)\nEcuador\nAyudante de Docencia\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (5 meses)\nGuayas, Ecuador\nClub de Aplicaci\u00f3n, Desarrollo e Investigaciones Econ\u00f3micas\nCADIEC\nVicepresidenta\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nCNEL EP\nAuxiliar de auditor\u00eda\nmarzo de 2018\u00a0-\u00a0mayo de 2018\u00a0 (3 meses)\nGuayas, Ecuador\nPasant\u00edas\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[157, 166, "nombre"], [1422, 1438, "CNEL EP\nAuxiliar"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["CURRICULUM VITAE  \n \nI DATOS PERSONALES  \nNOMBRES:      NOEM\u00cd KATIUSKA  \nAPELLIDOS:      SALINAS PARRA  \nLUGAR DE NACIMIENTO:   MILAGRO  \nFECHA DE NACIMIENTO:    11 DE MAYO DE 1988  \nC\u00c9DULA DE IDENTIDAD:    0916866742  \nESTADO CIVIL:     SOLTERA  \nTEL\u00c9FONO:      MILAGRO 2975617  \nMOVIL:      0999376988  \nDOMICILIO:      GARCIA MORENO 1921 Y CA\u00d1ARIS  \nEMAIL:      noemisp_15@hotmail.com   \n \nII ESTUDIOS REALIZADOS  \nPRIMARIA:   ESCUELA FISCAL \u201cISABEL HERRERA DE \nVELAZQUES\u201d  \n \nSECUNDARIA:   COLEGIO FISCAL \u201cJOSE MAR\u00cdA \nVELASCO IBARRA\u201d  \n \nSUPERIOR:   CUARTO SEMESTRE DE INGENIERIA EN \nCOMPUTACI\u00d3N EN LA UNIVERSIDAD \nAGRARIA DEL ECUADOR.  \n LICENCIATURA EN DISE\u00d1O GR\u00c1FICO Y \nPUBLICIDAD EN LA UNIVERSIDAD \nESTATAL DE MILAGRO  \n", {"entidades": [[0, 39, "CURRICULUM VITAE  \n \nI DATOS PERSONALES"], [56, 61, "NOEM\u00cd"], [62, 70, "KATIUSKA"], [111, 113, "nombre"], [643, 673, "LICENCIATURA EN DISE\u00d1O GR\u00c1FICO"], [365, 387, "correo"], [150, 159, "celular"]]}], ["P E R F I L\nSoy una joven de 25 a\u00f1os de edad,\ncursando actualmente el 8avo de\n10 niveles en mis estudios\nuniversitarios. ESTUDIANTE DE DERECHOA n g i e  M o r \u00e1 n  V a r g a s\nUrbanizaci\u00f3n villa club\netapa Hermes               \n+593 99 943 4697angie_mv1997@hotmail.comE D U C A C I \u00d3 N  Y  F O R M A C I \u00d3 N\nUniversidad Ecotec\nTitulo: Derecho empresarial y tributarioUNIVERSITARIA\nE S T U D I O S  C O M P L E M E N T A R I O S\nH A B I L I D A D E S\nBuen trabajo en equipo\nCapacidad de an\u00e1lisis\nSolucion de problemas\nAdaptabilidadNew interchange advanced levels 105-106.\nThe american academy of englishCURSOS, TALLERES SEMINARIOS ASISTIDOS Y/O\nAPROBADOS\nIDIOMAS\nIngles intermedio-avanzado\nE X P E R I E N C I A\nLABORAL\nAsistente de gerencia\nMECHANICAL WORLD S.AA\u00f1o 2019 (3 meses)Colegio: Unidad Educativa Biling\u00fce \u201cSanto Domingo de Guzm\u00e1n\u201d\nBachiller en FIMA: Fima, matem\u00e1ticaSECUNDARIA\nUnidad Educativa Biling\u00fce \u201cSanto Domingo de Guzm\u00e1n\u201dPRIMARIA\nCursos con bolsa de empleo\nSuden, Centro sudamericano de Emprendimientos y\nNegocios\nManejo de redes en el area comercial\nJoyer\u00eda Edox IVA\u00f1os 2019-2021 (3  a\u00f1os) ", {"entidades": [[121, 134, "ESTUDIANTE DE"], [135, 143, "DERECHOA"], [206, 212, "nombre"], [571, 608, "The american academy of englishCURSOS"], [610, 618, "TALLERES"], [741, 757, "MECHANICAL WORLD"], [758, 764, "S.AA\u00f1o"], [853, 978, "FIMA: Fima, matem\u00e1ticaSECUNDARIA\nUnidad Educativa Biling\u00fce \u201cSanto Domingo de Guzm\u00e1n\u201dPRIMARIA\nCursos con bolsa de empleo\nSuden"], [1003, 1036, "Emprendimientos y\nNegocios\nManejo"], [240, 269, "correo"], [164, 176, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/jenniffer-\nmoreira-0923a9128  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nAnalista\nMicrosoft Excel\nMicrosoft Word\nCertifications\nTrucos r\u00e1pidos de Excel (Office 365/\nMicrosoft 365)Jenniffer Moreira\nIngeniera Industrial\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nIngeniera Industrial - ESPOL\nExperiencia\nMarket & Delivery Super Easy S.A.\nSupervisora de operaciones\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (10 meses)\nGuayas, Ecuador\nEmbutidos La Vienesa\nIngeniero de procesos\njulio de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (3 meses)\nDur\u00e1n, Guayas, Ecuador\nDuragas Abastible\n\u00c1rea T\u00e9cnico Comercial\nenero de 2020\u00a0-\u00a0julio de 2020\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, km 7.5 v\u00eda a la Costa\nHospital Guayaquil\nAnalista de procesos\nmarzo de 2019\u00a0-\u00a0mayo de 2019\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Ecuador\n\u00c1rea de Consulta Externa\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda Industrial ,\u00a0Ingenier\u00eda industrial \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[170, 175, "Excel"], [177, 183, "Office"], [904, 908, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["John Felipe Ramos  \n \n\u2022 Quito - Ecuador               \u2022 (+593) 996 -3296 -831                                                                               \n\u2022 joohnfelipe74@gmail.com    \u2022 https://www.linkedin.com/in/johnframos/  \n   \nEDUCATION                    \nUniversidad Central del Ecuador  (201 9 - 2024 )              Quito , Ecuador  \n\u2022 B.S.E in Computer Science Engineering                            \n\u2022 Undergraduate Coursework: Data Structures;  Databases; Algorithms;  POO.  \nDCA S ystems (2015)                     Quito, Ecuador  \n\u2022 Computer operator course . \n \nWORK EXPERIENCE                             \nNobatel Technologies  (2018)  \nOfficial distributor of Panasonic products in Ecuador.                Quito, Ecuador   \nTechnical assistant (Internship)         \n\u2022 Ma de easier the communication and organization of 3 companies through the implementation of  \nspecialized hardware, according to their needs.  \n\u2022 Formed  an important part of the technical service team repairing damaged products.  \n\u2022 Provide d information on the company's products and services to 15 employees.  \n \nVOLUNTEER EXPERIENCE                      \n\u2022 Microsoft Learn Student Ambassador  (2021 \u2013 present ): Participate in the organization of events in \ndifferent areas such as design, conferences, and learning about the importance of teamwork with people \nfrom different countries . \n\u2022 Student mentorships  (2016 ): Mentoring of  students as part of the institution's aca demic leveling \nprogram.  \n \nADDITIONAL INFORMATION                       \nCertifications / Honors :  \n\u2022 Python 3.x From 0 to Expert. (2022)  (Udemy) . \n\u2022 C# Essentials. (2021)  (Coursera) . \n\u2022 The Bits and Bytes of Computer Networking . (2020)  (Coursera) . \n\u2022 Technical Support Fundamentals. (2020)  (Coursera) . \nSkills   \n\u2022 Java  (Intermediate ), C# (Intermediate), Python ( Elementary ). \nLanguages:  \n\u2022 Spanish (Native), English ( Proficient ). \n ", {"entidades": [[0, 29, "nombre"], [654, 662, "Official"], [678, 687, "Panasonic"], [700, 708, "Ecuador."], [763, 878, "Internship)         \n\u2022 Ma de easier the communication and organization of 3 companies through the implementation of"], [959, 975, "of the technical"], [1148, 1182, "Microsoft Learn Student Ambassador"], [1203, 1247, "Participate in the organization of events in"], [1353, 1377, "from different countries"], [1383, 1390, "Student"], [1574, 1580, "Python"], [1585, 1602, "From 0 to Expert."], [1804, 1816, "Intermediate"], [1820, 1822, "C#"], [1839, 1845, "Python"], [1848, 1858, "Elementary"], [159, 182, "correo"], [35, 42, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/valeria-\nbarzola  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nCreaci\u00f3n de sitios web\nDesarrollo web back end\nDise\u00f1o de aplicaciones para m\u00f3vilValeria Barzola Armanza\nJunior Software Developer\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nShippify\nJunior Software Developer\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (7 meses)\nEcuador\nCTI ESPOL\n1 a\u00f1o 1 mes\nAsistente de investigaci\u00f3n y desarrollo\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (10 meses)\nDesarrollador full stack\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2021\u00a0 (4 meses)\nEcuador\nDesarrollo de paginas web orientado a profesores para administraci\u00f3n de\njuegos educativos\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de docencia\nseptiembre de 2020\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (6 meses)\nEcuador\nAyudante de docencia de la materia Bases de datos\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ciencias de la computaci\u00f3n \u00a0\u00b7\u00a0(mayo de 2018\u00a0-\u00a0febrero de 2023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[439, 457, "Desarrollador full"], [757, 843, "Bases de datos\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ciencias"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\nmishell-alexandra-moreno-\ns\u00e1nchez-2342a4187  (LinkedIn)\nCertifications\nLicencia de riesgos laboralesMishell Alexandra Moreno\nS\u00e1nchez\nDirectora del departamento de ingenier\u00eda en TradurepEcuador\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nTradurepEcuador\nDirectora del departamento de ingenier\u00eda\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 6 meses)\nEcuador\nINTRANSFORMAN S.A\nPasante de Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica\nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0noviembre de 2019\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u2022 Desarrollo de proyectos el\u00e9ctricos comerciales e industriales.\n\u2022 Mantenimiento el\u00e9ctrico a transformadores de potencia.\n\u2022 Mantenimiento el\u00e9ctrico a tableros industriales.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda en Electricidad \n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[143, 177, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n  \n \n \n \n \n \n \n \n  \n  2015  \nUnidad Educativa \u201cSanta Mar\u00eda Goretti\u201d  \nEspecialidad en Aplicaciones Inform\u00e1ticas.  \nKeyla  Paulette   \nCede\u00f1o Hermida  \n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 .\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..  Secundaria  \n FORMACI\u00d3N  \n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026...  \n \n \n0997939153  \n \nkey_ce97@hotmail .com  \n \nCalle 37 y el oro  \n\u2026\u2026\u2026\u2026 .\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..  \n Guayaquil  \nINTERESES  \nEXPLORAR  \nLECTURA  \n VIAJAR  \nBASKETBALL  \n -- \n-- \n \n \n EXPERIENCIA \n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026.. ...\u2026\u2026... ... \n \nIDIOMAS  \n INGL\u00c9S : \nESPA\u00d1OL : \n  \n 2015 - 2020  \nUniversidad Estatal de Guayaquil  \nIngeniera en Sistemas Computacional.  \n \n Superior   \n Guayaquil  \nControl del \u00c1rea Computaci\u00f3n . ARMADA DEL ECUADOR   Pasant\u00edas  \nEscolares  \nFACULTAD DE CIENCIAS MATEM\u00c1TICAS Y \nF\u00cdSICAS  \nProyecto FCI \u2013 Gesti\u00f3n de la documentaci\u00f3n y \nactualizaci \u00f3n del proyecto . \n. \n. UNIVERSIDAD DE GUAYAQUIL  \n Practicas  \nPre -Profesionales  \n. . . . . . . .. . . . . . . . . . COMPETENCIAS  \n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026...  \n CONTACTO  \nEDAD:  23 a\u00f1os  \nESTADO CIVIL:  Soltero  \nFECHA DE NACIMIENTO:   \n2 de Septiembre de 1997  \nCEDULA DE IDENTIDAD : \n0924425960  \nNACIONALIDAD : Ecuatoriana  \n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 .\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..  \nHABILIDADES \n \n1. Herramientas ofim\u00e1ticas: Microsoft Office / Libre Office.  \n2. Manejo y Mantenimiento  de Sistemas Operativos: Windows \nServer, Ubuntu -Linux . \n3. Desarro llo de aplicativos web: HTM L, Bootstrap, JavaScript , CSS, \nPHP . \n4. Desarrollo de software de esc ritorio:  Java, C, C #, R . \n5. Desarrollo de software m\u00f3vil : Android Studio . \n6. Manejo de base de datos: SQLServer, MySQL, PostgreSQL.  \n7. Mantenimiento preventi vo y correctivo de computadores . \n. \n\uf0fc Capacidad en la toma de deci siones.  \n\uf0fc Facilidad para trabajar en equipo.  \n\uf0fc Persistencia y constancia para obtener resultados deseados.  \n\uf0fc Pensamiento estrat\u00e9gico.  \n\uf0fc Dirigir y delegar funciones a personal.  \n\uf0fc Excelente capacidad de liderazgo.  \n. \n. ", {"entidades": [[128, 154, "Aplicaciones Inform\u00e1ticas."], [157, 190, "nombre"], [446, 457, "EXPERIENCIA"], [494, 501, "IDIOMAS"], [677, 742, "ARMADA DEL ECUADOR   Pasant\u00edas  \nEscolares  \nFACULTAD DE CIENCIAS"], [1037, 1055, "Soltero  \nFECHA DE"], [1076, 1094, "Septiembre de 1997"], [1206, 1247, "Herramientas ofim\u00e1ticas: Microsoft Office"], [1250, 1266, "Libre Office.  \n"], [1269, 1275, "Manejo"], [1317, 1332, "Windows \nServer"], [1334, 1340, "Ubuntu"], [1354, 1365, "Desarro llo"], [1386, 1389, "HTM"], [1393, 1402, "Bootstrap"], [1404, 1414, "JavaScript"], [1417, 1420, "CSS"], [1423, 1426, "PHP"], [1433, 1455, "Desarrollo de software"], [1495, 1523, "Desarrollo de software m\u00f3vil"], [1526, 1540, "Android Studio"], [1547, 1553, "Manejo"], [1583, 1588, "MySQL"], [1590, 1600, "PostgreSQL"], [1607, 1632, "Mantenimiento preventi vo"], [1711, 1720, "Facilidad"], [291, 307, "correo"], [167, 176, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nhannahbelen22@gmail.com\nwww.linkedin.com/in/belen-\nlopez-01b207188  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nAssistant Work\nAdministrative Assistance\nAptitudes administrativasBelen Lopez\nGraphic Arts Adviser and Workshop Instructor at Workshop\nCoworking\nGuayaquil Metropolitan Area\nExperiencia\nWorkshop Coworking\n3 a\u00f1os 1 mes\nGraphic Arts Adviser and Workshop Instructor\nenero de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 8 meses)\nOffice Manager\nabril de 2020\u00a0-\u00a0diciembre de 2020\u00a0 (9 meses)\nGraphic Designer\nfebrero de 2020\u00a0-\u00a0abril de 2020\u00a0 (3 meses)\nCommunity Manager\nnoviembre de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2020\u00a0 (4 meses)\nContent Creation Intern\nagosto de 2019\u00a0-\u00a0noviembre de 2019\u00a0 (4 meses)\nFormulas La Salud\nServicio de atenci\u00f3n al cliente\njunio de 2018\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 a\u00f1os 3 meses)\nEducaci\u00f3n\nHumane Escuela de Negocios\nBachelor of Business Administration - BBA,\u00a0Business Administration and\nManagement, General \u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[332, 390, "Graphic Arts Adviser and Workshop Instructor\nenero de 2021"], [603, 626, "Content Creation Intern"], [845, 868, "Business Administration"], [14, 37, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\u2022 Excel \u2022 PowerPoint \u2022 Word \u2022 Python \u2022 R \u2022 Bash   Idiomas \u2022 Espa\u00f1ol \u2022 Ingl\u00e9s avanzado: Certificado C1 Cambridge         Melissa Carolina Rivera Purizaga   Me \nProgramas Estudio el \u00faltimo semestre de la carrera de Biolog\u00eda y tengo gran inter\u00e9s en la investigaci\u00f3n. Me desenvuelvo h\u00e1bilmente en el \u00e1rea de biolog\u00eda molecular y siempre estoy dispuesta a aprender.  Me interesa la biomedicina y la biotecnolog\u00eda.    Qui\u00e9n soy melcrive@espol.edu.ec\t\n2018                   Biolog\u00eda Guayaquil-Ecuador       ESPOL     2006-2018                   T\u00edtulo Bachiller en Ciencias Guayaquil-Ecuador     Unidad Educativa Particular                                  AAAAAAAAAAAA Interamericano \u201cCEBI\"   \t0998455153 \tGuayaquil, V\u00eda a la costa\tEducaci\u00f3n Compromiso Responsabilidad Proactividad Adaptabilidad Trabajo en equipo  Organizaci\u00f3n   Cualidades 0950579797 \t10/03/2000\t\nExperiencia profesional \u2022 Ayudante de laboratorio  Laboratorio de Investigaciones Biom\u00e9dicas \u2013 2022 \u2022 Pasante de investigaci\u00f3n en el laboratorio de Biolog\u00eda Molecular  CIBE \u2013 2021     Voluntariado \u2022 Tutora de Ciencias Naturales  Aprendiendo Desde Casa Mayo - agosto 2020  \u2022 Coordinadora de Ciencias Naturales Aprendiendo desde Casa  Agosto \u2013 diciembre        Certificados  \u2022 Cuarta Edici\u00f3n del Curso Internacional en Administraci\u00f3n de Bancos de Germoplasma: La Bioinform\u00e1tica como herramienta en la caracterizaci\u00f3n de germoplasma INIFAP \u2013 2021 \u2022 Bioinformatics for Biologist: an introduction to Linux, Bash scripting and R Future Learn \u2013 2021  \u2022 C1: Advanced Cambridge \u2022 Terapia G\u00e9nica CEBIO \u2013 2021  \u2022 Genetics and Evolution Coursera \u2013 2020  \u2022 Microbiolog\u00eda Ambiental y Agr\u00edcola UTPL campus virtual \u2013 2020  \u2022 Curso de Habilidades Blandas Girls in Tech \u2013 2020   Conocimiento t\u00e9cnico  \u2022 Extracci\u00f3n ARN y ADN \u2022 PCR \u2022 Electroforesis \u2022 Microscop\u00eda \u2022 ELISAs \u2022 Pruebas de flujo lateral \u2022 Dot blot     ", {"entidades": [[40, 106, "PowerPoint \u2022 Word \u2022 Python \u2022 R \u2022 Bash   Idiomas \u2022 Espa\u00f1ol \u2022 Ingl\u00e9s"], [150, 182, "nombre"], [232, 251, "carrera de Biolog\u00eda"], [294, 308, "Me desenvuelvo"], [589, 708, "Ciencias Guayaquil-Ecuador     Unidad Educativa Particular                                  AAAAAAAAAAAA Interamericano"], [1074, 1146, "Voluntariado \u2022 Tutora de Ciencias Naturales  Aprendiendo Desde Casa Mayo"], [1249, 1303, "Certificados  \u2022 Cuarta Edici\u00f3n del Curso Internacional"], [1436, 1490, "Bioinformatics for Biologist: an introduction to Linux"], [1492, 1525, "Bash scripting and R Future Learn"], [1540, 1581, "Advanced Cambridge \u2022 Terapia G\u00e9nica CEBIO"], [1592, 1623, "Genetics and Evolution Coursera"], [1708, 1741, "Habilidades Blandas Girls in Tech"], [1775, 1789, "Extracci\u00f3n ARN"], [1835, 1851, "ELISAs \u2022 Pruebas"], [452, 473, "correo"], [498, 507, "celular"]]}], ["Guillermo Bernal\nINGENIER\u00cdA EN CIENCIAS\nCOMPUTACIONALES\nGuayaquil, Ecuador\nGuayaquil, EC 090510\n(593) 992 345 044\ngbernal096@gmail.com\nHabilidades\n\u25cf\nWeb\n\u25cb\nHTML5, CSS3, JavaScript, SASS\n\u25cb\nAngular5\n\u25cb\nBootstrap (3, 4)\n\u25cb\nWordPress - Woocommerce\n\u25cb\nnodeJS\n\u25cb\nDjango (django-rest-framework)\n\u25cb\nPhaserJS\n\u25cb\nReactJS (Redux)\n\u25cb\nNuxtJS\n\u25cf\nM\u00f3vil\n\u25cb\nAndroid (Java, Kotlin)\n\u25cb\niOS (Swift, SwiftUI)\n\u25cb\nFlutter\n\u25cf\nProgramaci\u00f3n en general\n\u25cb\nJava\n\u25cb\nC#\n\u25cb\nC++\n\u25cb\nPython\n\u25cf\nRob\u00f3tica\n\u25cb\nROS (python, nodejs)\n\u25cb\nArduino\n\u25cb\nSensores\n\u25cb\nControladores\n\u25cf\nSistemas embebidos\n\u25cb\nArduino\n\u25cb\nRaspberry\n\u25cb\nRoborio\n\u25cf\nArquitectura\n\u25cb\nAWS\n\u25a0\nECS\n\u25a0\nRDS\n", {"entidades": [[0, 27, "nombre"], [162, 166, "CSS3"], [168, 178, "JavaScript"], [180, 184, "SASS"], [217, 226, "WordPress"], [305, 338, "Redux)\n\u25cb\nNuxtJS\n\u25cf\nM\u00f3vil\n\u25cb\nAndroid"], [340, 344, "Java"], [114, 134, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/jordan-jair-\nsarango-gonz\u00e1lez-68a9949b\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nLiderazgo\nComunicaci\u00f3n\nMicrosoft ExcelJordan Jair Sarango Gonz\u00e1lez\nEstudiante de Ingenier\u00eda Industrial\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nVeolia Ecuador\nPasante de Log\u00edstica \njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nPanader\u00eda California PANCALI S.A.\nPasante Ingenier\u00eda Industrial - Asistente Gerencia de producci\u00f3n \nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (7 meses)\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nIngenier\u00eda industrial \u00a0\u00b7\u00a0(noviembre de 2019\u00a0-\u00a0junio de 2024)\nUnidad educativa Ismael P\u00e9rez Pazmi\u00f1o \nBachillerato,\u00a0Ciencias \u00a0\u00b7\u00a0(abril de 2012\u00a0-\u00a0febrero de 2019)\nBachillerato Internacional\nPrograma del Diploma IB\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(abril de 2015\u00a0-\u00a0diciembre de 2018)\nEscuela Fiscal Simon Bol\u00edvar \nEducacion Primaria,\u00a0Educaci\u00f3n primaria \u00a0\u00b7\u00a0(febrero de 2006\u00a0-\u00a0enero de 2012)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[129, 218, "Microsoft ExcelJordan Jair Sarango Gonz\u00e1lez\nEstudiante de Ingenier\u00eda Industrial\nGuayaquil"], [606, 654, "nombre"], [688, 743, "Bachillerato Internacional\nPrograma del Diploma IB\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0"], [887, 891, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["01/07/202 2 \n \nSEGUNDO MARVIN CAMINO MOGRO  \nSegundo.camino@gmail.com  Cell: ( +593) 988053073  \nInvestigador Asociado y Profesor Invitado en  ESAI Business School \u2013 Universidad Esp\u00edritu \nSanto (UEES)  \nSamborondon  - Ecuador.  \n \nNacionalidad : Ecuatoriana .    Fecha de Nacimiento : 14 de Noviembre , 1989  \nIdiomas : Espa\u00f1ol , Ingles . \n \nEDUCACI\u00d3N : \n\u2022 Ph.D. Candidate  in Economics , Universidad Complutense de Madrid, Madrid -\nEspa\u00f1a , 2019 \u2013 actualidad . \n\u25aa Supervisor: Alberto L\u00f3pez Sebasti\u00e1n  \n\u25aa Tesis : Three essays on productivity determinants in Ecuador . \n\u2022 M.Sc. en Econom\u00eda , Universidad Complutense de Madrid , Madrid -Espa\u00f1a , 2015.  \n\u2022 Ingeniero Comercial , Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil, Guayaquil  - \nEcuador,  2014.  \n\u2022 Economista , Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil, Guayaquil  - Ecuador,  \n2012 . \n \nAREAS DE INVESTIGACI\u00d3N : \n\u2022 Econom\u00eda Aplicada , Micro/Econometr\u00eda Aplicada , Organizaci\u00f3n Industrial \nEmp\u00edrica  (Competencia , Desempe\u00f1o empresarial , Productividad y Regulaci\u00f3n ). \n \nEXPERIENCIA ACADEMICA : \n \n\u2022 Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil  (UCSG) , Facultad de Econom\u00eda y \nCiencias Administrativas , (Guayaquil -Ecuador).  Asistente de Investigaci\u00f3n y de Profesor , \nEnero  2008  \u2013 Enero  2012 . \n\u2022 Universidad Tecnol\u00f3gica Empresarial de Guayaquil (UTEG) , Facultad  de Ciencias \nEcon\u00f3micas,  (Guayaquil -Ecuador) . Profesor , Enero  2013 \u2013 Septiembre 2014 . \n\u2022 Cursos de Pregrado : Matem\u00e1ticas , Microeconom\u00eda  II, Finanzas . \n\u2022 Universidad Polit\u00e9cnica Salesiana (UPS) , Facultad de Ciencias Administrativas,  \n(Guayaquil -Ecuador). Profesor , Noviembre  2016 \u2013 Marzo 2017.  \n\u2022 Cursos de Pregrado : Estad\u00edstica Inferencial , Gesti\u00f3n de Operaciones . \n\u2022 Universidad Agraria del Ecuador (UAE) , Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas,  \n(Guayaquil -Ecuador). Profesor , Marzo  2017  \u2013 Agosto 201 7. \n\u2022 Cursos de Pregrado : Estad\u00edstica Inferencial , Gesti\u00f3n de Operaciones . \n\u2022 Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil (UCSG) , Facultad de Econom\u00eda y \nCiencias Administrativas , (Guayaquil - Ecuador).  Profesor , Enero  2016  \u2013 Abril  2016; \nSeptiembre  2017 \u2013 Abril  2019 : \n\u2022 Cursos de Pregrado : Macroeconom\u00eda  II, Microeconom\u00eda  I, Fundamentos de \nEconom\u00eda . \n\u2022 Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Ecuador (PUCE), Facultad de Ciencias \nAdministrativas , (Quito - Ecuador). Profesor Invitado , Junio  2018 \u2013 Octubre  2018 : \n\u2022 Cursos de Postgrado : Estad\u00edstica Aplicada a la Empresa  II. \n\u2022 Universidad de las Americas (UDLA), Escuela de Negocios , (Quito - Ecuador). \nProfesor Invitado , Noviembre  2018 \u2013 Abril  2020 : \n\u2022 Cursos de Postgrado : M\u00e9todos Cuantitativos . \n\u2022 Universidad ECOTEC, Facultad de Econom\u00eda y Negocios , (Guayaquil - Ecuador). \nProfesor Invitado , Mayo  2019 \u2013 Abril  2020 : \n\u2022 Cursos de Pregrado : Macroeconom\u00eda  I, Microeconom\u00eda  I, Fundamentos de \nEconom\u00eda . ", {"entidades": [[37, 42, "MOGRO"], [71, 76, "Cell:"], [121, 138, "nombre"], [143, 163, "ESAI Business School"], [263, 282, "Fecha de Nacimiento"], [310, 327, "Idiomas : Espa\u00f1ol"], [342, 351, "EDUCACI\u00d3N"], [851, 859, "AREAS DE"], [899, 925, "Micro/Econometr\u00eda Aplicada"], [964, 975, "Competencia"], [978, 999, "Desempe\u00f1o empresarial"], [1002, 1015, "Productividad"], [1035, 1046, "EXPERIENCIA"], [1412, 1427, "Septiembre 2014"], [1431, 1465, "\u2022 Cursos de Pregrado : Matem\u00e1ticas"], [1616, 1639, "Noviembre  2016 \u2013 Marzo"], [1648, 1694, "\u2022 Cursos de Pregrado : Estad\u00edstica Inferencial"], [2110, 2126, "Septiembre  2017"], [2204, 2228, "Fundamentos de \nEconom\u00eda"], [2396, 2457, "\u2022 Cursos de Postgrado : Estad\u00edstica Aplicada a la Empresa  II"], [2560, 2575, "Noviembre  2018"], [2593, 2638, "\u2022 Cursos de Postgrado : M\u00e9todos Cuantitativos"], [2829, 2853, "Fundamentos de \nEconom\u00eda"], [45, 69, "correo"], [69, 78, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/joel-guagua-\na4813b153  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nCompras\nAdquisiciones p\u00fablicas\nGesti\u00f3n de compras\nCertifications\nOperador del Sistema Nacional de\nCompras P\u00fablicas \nHonors-Awards\nCajero en Six Flags\nPREMIO A LA EXCELENCIA JOS\u00c9\nJOAQU\u00cdN DE OLMEDOJOEL GUAGUA\nAnalista de Compras P\u00fablicas en Municipio de Guayaquil\nEcuador\nExtracto\nMe llamo Joel Daniel Guagua, soy profesional graduado de la\nEspol, me siento orgulloso de haber sido vocal de la carrera en\nmi Facultad, soy proactivo, analitico, critico y me gusta tomar\ndecisiones que vayan en favor de todos, aprendi a ser un lider y a\ntomar deciones, he tenido la oportunidad de trabajar desde los 12\na\u00f1os, desde repartidor, vendedor, asistente, secretario, bodeguero,\nfutbolista. Tengo conocimientos en finanzas, contabilidad y recursos\nhumanos, siempre considero que nunca se deja de aprender, me\ngusta analizar y observar antes de emitir un criterio, tengo gran\nconocimiento en excel y word. Siempre dispuesto a trabajar en\ncualquier \u00e1rea que me necesiten haci\u00e9ndolo de la mejor manera.\nExperiencia\nMunicipio de Guayaquil\n1 a\u00f1o 5 meses\nAnalista de Compras P\u00fablicas\nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 meses)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\nASISTENTE DE COMPRAS PUBLICAS\nabril de 2021\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o)\nGuayas, Ecuador\nPrysca\nAnalista administrativo y de Recursos Humanos\nenero de 2020\u00a0-\u00a0abril de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 4 meses)\nPuntilla\nIndustrial Pesquera Santa Priscila\nasistente de nomina\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0octubre de 2019\u00a0 (1 mes)\nkm 5.5 v\u00eda a daule\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[141, 164, "Certifications\nOperador"], [231, 249, "Six Flags\nPREMIO A"], [379, 397, "nombre"], [430, 456, "Espol, me siento orgulloso"], [771, 776, "Tengo"], [979, 984, "word."], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/cristian-\nchauca-calderon-1b4970174\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft PowerPoint\nAcci\u00f3n comunitaria\nGesti\u00f3n de la calidadCristian Chauca Calderon\nSeguridad y salud en el trabajo , Elaboraci\u00f3n productos de higiene,\ntratamiento aguas residuales, formulaci\u00f3n, calidad\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nCon mi experiencia he logrado reducir accidentes de trabajo en\nlas empresas, gestionar los Riesgos Laborales y cumplir con la\nnormativa legal vigente. \nExperiencia\nSA&SO \n4 meses\nCapacitador seguridad y salud en el trabajo\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nGuayas, Ecuador\nConferencista, capacitador temas Seguridad y Salud en el Trabajo,Comit\u00e9s\nParitarios, Gesti\u00f3n de los Accidentes de trabajo, Normativa Legal, Evaluaci\u00f3n\nde Riesgos Laborales. Riesgo qu\u00edmico. \nFormador de Formadores Seguridad y Salud con Registro SETEC\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nGuayas, Ecuador\nFormador de Formadores \nRegistro SETEC \nSeguridad y salud ocupacional \nMinisterio de Relaciones Laborales\nAsesor independiente Seguridad y Salud en el Trabajo \njulio de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 a\u00f1os 2 meses)\nEcuador\nArcsa, Agencia Nacional de Regulaci\u00f3n, Control y Vigilancia\nSanitaria.\n3 a\u00f1os 6 meses\nAsesor Registro Sanitari\nmarzo de 2019\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 a\u00f1os 6 meses)\nEcuador \n\u00a0 Page 1 of 5", {"entidades": [[103, 150, "Microsoft PowerPoint\nAcci\u00f3n comunitaria\nGesti\u00f3n"], [223, 274, "Elaboraci\u00f3n productos de higiene,\ntratamiento aguas"], [435, 452, "Riesgos Laborales"], [780, 790, "Laborales."], [0, 0, "correo"], [53, 60, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/jos\u00e9-molina-\ncordero-b6b0b3173  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nBizagi\nAuditor\u00edas financieras\nAuditor\u00edas externas\nCertifications\nGiving Your Elevator Pitch\nLinkedIn para la b\u00fasqueda de\nempleo\nGesti\u00f3n del tiempo para l\u00edderesJos\u00e9 Molina Cordero\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral - 7\u00b0 S\nDaule, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de Gesti\u00f3n en CEDESA / Unidad de Vinculo-Auditor\u00eda\njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nKPMG en Ecuador\nPasante de Auditor\u00eda Externa Financiera \nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nProcessum S. A.\nAsistente de Auditor\u00eda Interna.\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nActividades realizadas:\n- Participe en el an\u00e1lisis y mejora de los controles y el desempe\u00f1o de las\noperaciones de la organizaci\u00f3n en el \u00e1rea financiera, contable, operativa o la\nque la empresa requiera para fortalecer y proteger el valor de la organizaci\u00f3n.\n- Me encarge del levantamiento de procesos y subprocesos a trav\u00e9s de\nentrevistas/observaci\u00f3n.\n- Elabore la documentaci\u00f3n de los procesos en formatos de Fichas,\nDescripci\u00f3n, Caracterizaci\u00f3n, Diagramas de flujo BPNM.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAuditor\u00eda y Control de Gesti\u00f3n \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\nAcademia Naval Almirante Illingworth\nBachiller T\u00e9cnico Polivalente en Administraci\u00f3n y\nContabilidad,\u00a0Contabilidad \u00a0\u00b7\u00a0(2012\u00a0-\u00a02018)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[149, 199, "Certifications\nGiving Your Elevator Pitch\nLinkedIn"], [1192, 1211, "Fichas,\nDescripci\u00f3n"], [1213, 1228, "Caracterizaci\u00f3n"], [1249, 1255, "BPNM.\n"], [1441, 1498, "Contabilidad,\u00a0Contabilidad \u00a0\u00b7\u00a0(2012\u00a0-\u00a02018)\n\u00a0 Page 1 of 1"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/stephanie-\ng-388a75101  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nContrataci\u00f3n de personal\nAn\u00e1lisis de n\u00f3mina\nProcesamiento de n\u00f3minas\nCertifications\nGestor de talento humano\nAdministraci\u00f3n de N\u00f3mina Stephanie G.\nRecursos Humanos y Bienestar Social\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nMi objetivo es desarrollar mi potencial profesional en el campo\nempresarial, en el are\u00e1 de Recursos Humanos y Bienestar Social,\ny asi cooperar estrategicamente con un desarrollo existoso en el\ndesempe\u00f1o laboral de la compa\u00f1ia.\nExperiencia\nDAX Enterprise\nAnalista de Recursos Humanos\nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nHITSS CORPORATIVO\nAnalista de Recursos Humanos\nenero de 2022\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (3 meses)\nEcuador\nCantidad de colaboradores : 240 aprox.\nProceso de contrataci\u00f3n\nAvisos de entrada y Salida IESS\nCoordinaci\u00f3n de ex\u00e1menes pre y post ocupacionales \nApoyo en proceso de n\u00f3mina \nPlan de comunicaci\u00f3n organizacional \nElectr\u00f3nica Siglo XXI Electrosiglo S.A.\n4 a\u00f1os 4 meses\nAnalista de n\u00f3minas\nagosto de 2019\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (2 a\u00f1os 1 mes)\nTrabajadora Social\nmayo de 2017\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (4 a\u00f1os 4 meses)\nGuayaquil\nCantidad de colaboradores : 150 aprox.\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[743, 759, "Ecuador\nCantidad"], [834, 858, "Salida IESS\nCoordinaci\u00f3n"], [897, 902, "nombre"], [1152, 1170, "Guayaquil\nCantidad"], [1203, 1207, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/domenica-\ncoello-garnica  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nCambio clim\u00e1tico\nIngenier\u00eda\nMicrosoft Excel\nCertifications\nMonitoring coastal and estuarine\nwater qualityDomenica Coello\nEstudiante de oceanograf\u00eda\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nEn los a\u00f1os 2019-2020 realic\u00e9 pr\u00e1cticas comunitarias en el proyecto\nde RAMSAR Don Goyo ayudando a las comunas del golfo a un\nmejor conocimiento de los par\u00e1metros oceanogr\u00e1ficos\nEn los a\u00f1os 2020-2021 realic\u00e9 pr\u00e1cticas empresariales en el\nproyecto de din\u00e1mica sedimentaria del humedal del Golfo de\nGuayaquil en la \u00e9poca reciente DSH RAMSAR.\nActualmente, a\u00f1o 2022 me encuentro realizando pr\u00e1cticas\nempresariales en el centro internacional para la investigaci\u00f3n del\nFen\u00f3meno de El Ni\u00f1o, analizando ciertos par\u00e1metros clim\u00e1ticos para\nlas enfermedades del cacao\nExperiencia\nESPOL\n6 a\u00f1os 4 meses\nEstudiante de oceanograf\u00eda\nmayo de 2016\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 a\u00f1os 4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nPracticante universitaria\njunio de 2020\u00a0-\u00a0noviembre de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 6 meses)\nGuayaqui\nDin\u00e1mica sedimentaria del humedal del Golfo de Guayaquil en la \u00e9poca\nreciente - DSH RAMSAR. Analizar la din\u00e1mica de los procesos de\nsedimentaci\u00f3n natural y de origen antr\u00f3pico del humedal a trav\u00e9s de n\u00facleos\nde sedimentos en zonas de acreci\u00f3n.\nCIIFEN\nPracticante universitaria\nenero de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (8 meses)\nGuayaquil\nEducaci\u00f3n\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[207, 224, "nombre"], [604, 607, "DSH"], [739, 758, "Fen\u00f3meno de El Ni\u00f1o"], [1127, 1130, "DSH"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["REFERENCIAS PERSONALES  \nCURRICULUM VITAE  \nQUIMIS LOPEZ RAUL ISAAC  \n        Mz: 776  sl: 1 5 (NORTE GUAYAS) \u201cNUEVA PROSPERINA\u201d  \nDATOS PERSONALES  \nLUGAR DE NACIMIENTO:           GUAYAQUIL   \nFECHA DE NACIMIENTO:           09/05/2002  \nNACIONALIDAD:                        ECUATORIANA  \nCEDULA IDENTIDAD:           095732666 3                \nTELEFONO:                                      0961456765  \nCORREO ELECTRONICO :           rquimis893@gmail.com  \n \nEDUCACI\u00d3N    \nINSTRUCCI\u00d3N PRIMARIA :                 \u201cU.E.F MARIA MERCEDES CLEOFE SILVA CARRION\u201d  \nINSTRUCCI \u00d3N SECUNDARIA :            \u201cCOLEGIO TECNICO PROVINCI A DE CHIMBORAZO \u201d \n \nEXPERIENCIAS LABORALES     \nEMPRESA :                                                                    Mec\u00e1nica  Loor  \nCARGO:                                                              Maestro Rolador  y doblador                                                             \nTIEMPO :                                                                     8 meses   \n \nEMPRESA:                                                       Ducteria  de aires acondicionado  \nTIEMPO:                                                                            6 meses   \n \nEMPRESA:                                                         Mec\u00e1nica  Alfredo  e hijos  \nCARGO:                                                           Maestro en pintado y enderezado  \nTIEMPO:                                                                              8 meses  \n  \n \nIng. Mariu xi Romero   0959836826  \nAdriana Zambrano  0986099633  \n \n", {"entidades": [[0, 22, "nombre"], [289, 295, "CEDULA"], [436, 470, "rquimis893@gmail.com  \n \nEDUCACI\u00d3N"], [487, 495, "PRIMARIA"], [672, 679, "EMPRESA"], [923, 929, "TIEMPO"], [1207, 1289, "EMPRESA:                                                         Mec\u00e1nica  Alfredo"], [436, 456, "correo"], [207, 216, "celular"]]}], ["Datos Personales\nC\u00e9dula de identidad:\nCiudad / Provincia / Pa\u00eds:Direcci\u00f3n:\nTel\u00e9fono (s):\nCorreo electr\u00f3nico:0201492683MIGUEL ANGEL ALBI\u00d1O BOSQUEZ\nQUITO / PICHINCHA / ECUADORJUAN CAMACARO OE5- y LEXO BRUIZ\n0983484008 -  -  -\nmiguelangel2383@hotmail.com\nINGENIERO EN ADMINISTRACION DE EMPRESAS TERCER NIVEL\nUNIVERSIDAD CENTRAL DEL ECUADOR ( 5  A\u00d1OS)\nINGENIERO(A) EN ADMINISTRACION DE EMPRESAS EGRESADO\nUNIVERSIDAD CENTRAL DEL ECUADOR ( 5  A\u00d1OS)\nF\u00cdSICO MATEM\u00c1TICO BACHILLER\n( 6   )\nCULMINACI\u00d3N DE PRIMARIA PRIMARIA /B\u00c1SICA ELEMENTAL\n( 6   )Instrucci\u00f3n Formal\n2021/10/01 2021/12/31\nANALISTA DE TALENTO HUMANO  / SERVICIO NACIONAL DE ATENCI\u00d3N INTEGRAL A\nCOORDINAR LA ELABORACI\u00d3N DE LA PLANIFICACI\u00d3N, OPTIMIZACI\u00d3N Y RACIONALIZACI\u00d3N DE\nTALENTO HUMANO*\nCOORDINADOR Y EJECUTAR LAS EVALUACIONES DEL DESEMPE\u00d1O INSTITUCIONAL*\nELABORACI\u00d3N DE INFORMES T\u00c9CNICOS PARA LAS INSTITUCIONES RECTORAS EN MATERIA DE\nTALENTO HUMANO*\nAPROBACI\u00d3N DE JORNADAS ESPECIALES CON EL MINISTERIO DE TRABAJO*\nASISTENCIA T\u00c9CNICA A LOS FUNCIONARIOS EN MATERIA DE TALENTO HUMANO*\nCOORDINAR LA ELABORACI\u00d3N DE INFORMES DE TRASPASOS, TRASLADOS Y CAMBIOS\nADMINISTRATIVOS.*Experiencia:", {"entidades": [[0, 23, "Datos Personales\nC\u00e9dula"], [265, 282, "nombre"], [325, 336, "DEL ECUADOR"], [420, 431, "DEL ECUADOR"], [710, 725, "RACIONALIZACI\u00d3N"], [856, 881, "INSTITUCIONES RECTORAS EN"], [973, 993, "ASISTENCIA T\u00c9CNICA A"], [1054, 1080, "ELABORACI\u00d3N DE INFORMES DE"], [224, 251, "correo"], [96, 103, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/mawar-riera\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nAdministraci\u00f3n y direcci\u00f3n de\nempresas\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gica\nGesti\u00f3n de proyectos\nCertifications\nGoogle IT Support Professional\nCertificate\nPython Data Structures\nGesti\u00f3n de las empresas de\nalimentaci\u00f3n y bebidas\nSpeak English Professionally: In\nPerson, Online & On the Phone\nThe Science of Well-BeingMawar Eliseo Riera Solis\nEstudiante de Ingenieria en Alimentos | FIMCP | (ESPOL)\nEl Empalme, Guayas, Ecuador\nExtracto\nSoy un estudiante con altas expectativas de superaci\u00f3n y busco\ndesarrollar mis habilidades en el campo del desarrollo econ\u00f3mico a\ntrav\u00e9s de la industria alimentaria. \nExperiencia\nFundaci\u00f3n Maquita\nPasante de Calidad\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSeguimiento BPM y HACCP, monitoreo de procesos, actividades de\nlaboratorio.\nCorporaci\u00f3n Fernandez S.A.\nPasante de Calidad\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Alimentos \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[180, 253, "Google IT Support Professional\nCertificate\nPython Data Structures\nGesti\u00f3n"], [296, 389, "Speak English Professionally: In\nPerson, Online & On the Phone\nThe Science of Well-BeingMawar"], [390, 433, "nombre"], [1063, 1067, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["Hoja de Vida Francisco Carpio L\u00f3pez  \n \n1 \n Informaci\u00f3n  Personal  \n \n \nNombre :    FRANCISCO RICARDO CARPIO LOPEZ  \n \n \nTel\u00e9fonos:     099 502 9893  \n \n                    \nE Mail :     pacoc27@hotmail.com  \n \nLugar y f echa de Nacimiento:   27-08-1973  (48  a\u00f1os)  \n \n \nDirecci\u00f3n Domiciliaria  Checoslovaquia N10 -54 y Austria (  Sec. Colegio       \nBenalc\u00e1zar)  \n \n \nEstado Civil:     Casado  \n \n \nNo. Cedula Identidad:    0602045551  \n \n \nNacionalidad:     Ecuatorian a \n \nPerfil Profesional  \n  \n \nProfesional altamente calificado, orientado  al logro y a la b\u00fasqueda de resultados con amplia \nexperiencia en el manejo presupuestario, administrativo  financiero  y Talento Humano  del sector \np\u00fablico, enfocado  a trabajar en equipo para alcanzar los objetivos propuestos de acuerdo a la \nestrategia insti tucional.  \n \nFacilidad para estab lecer  relaciones interpersonales.  F\u00e1cilmente adaptable al cambio. Con alto \ngrado de compromiso.  Bue n manejo de liderazgo, proactivo, emprendedor, motivado y anal\u00edtico .  \nCapaz de manejar m\u00faltiples actividades basadas en una  adecuada planificaci\u00f3n.  \n \n \nFormaci\u00f3n  Acad\u00e9mica  \n \n \n1998    UNIV ERSIDAD INTERNACIONAL SEK   \n          Ingeniero Financiero  \n \n\u201c \n1991    COLEGIO MILITAR ELOY ALFARO   \nBachiller F\u00edsico Matem\u00e1tico  \n \n \n ", {"entidades": [[13, 35, "nombre"], [174, 180, "E Mail"], [914, 946, "Con alto \ngrado de compromiso.  "], [187, 206, "correo"], [95, 104, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/evelyn-\nbaja\u00f1a-toledo-655ba5123\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nOpera\nZEUS\nFIDELIO\nLanguages\nFrench  (Elementary)\nEnglish  (Professional Working)\nSpanish  (Native or Bilingual)\nCertifications\nInnovative Customer Service\nTechniquesEvelyn Baja\u00f1a Toledo\nCustomer Representative | Hospitality & Tourism MBA |\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nPersonal Detail:\nNationality: Ecuadorian \nDate of Birth: 15/07/1989\nContact Details:\nAddress: Marientalweg 3, S\u00f6renberg, Switzerland\nEmail address: evelyn.bajana@htmi.ch\nTelephone: +593992436600\nSkype ID: \nExperiencia\nGrand Hotel Guayaquil, an Ascend Hotel Collection Member\nFront Desk Supervisor\nenero de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (8 meses)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\nSermatecnica\nAdministrative Assistant\nagosto de 2020\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (11 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSupervisar el desempe\u00f1o de colaboradores de la empresa. Control de pago\nde\nn\u00f3mina de empleados y elaboraci\u00f3n de contratos de trabajo. Elaborar\nliquidaciones y dem\u00e1s documentos relacionados.\nBijoux Catering GmbH\nCustomer Representative\njulio de 2018\u00a0-\u00a0julio de 2019\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\nKloten \nAsesorar con opciones de men\u00fa apropiadas para cada vuelo o evento.\nAdministrar requisitos de catering, eventos y proyectos. Asegurar que\nproducci\u00f3n realice todos los requerimientos solicitados. Construir relaciones\ncon clientes de aerol\u00edneas y mejorar la relaci\u00f3n comercial. \n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[149, 156, "English"], [159, 188, "Professional Working)\nSpanish"], [191, 485, "Native or Bilingual)\nCertifications\nInnovative Customer Service\nTechniquesEvelyn Baja\u00f1a Toledo\nCustomer Representative | Hospitality & Tourism MBA |\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nPersonal Detail:\nNationality: Ecuadorian \nDate of Birth: 15/07/1989\nContact Details:\nAddress: Marientalweg 3"], [487, 515, "S\u00f6renberg, Switzerland\nEmail"], [583, 616, "Experiencia\nGrand Hotel Guayaquil"], [983, 1005, "Elaborar\nliquidaciones"], [1415, 1419, "Page"], [525, 546, "correo"], [491, 501, "celular"]]}], ["archivo no pudo ser procesado", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/karina-lazo-\ncoronel-684068145  (LinkedIn)Karina Lazo Coronel\nTalento Humano\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nAditivos y Alimentos S.A., Adilisa\nDesarrollo Organizacional\nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 a\u00f1os)\nGuayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nLcda. Comunicaci\u00f3n Social\u00a0\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[67, 120, "nombre"], [0, 0, "correo"], [46, 55, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/luis-andrade-\ntobar-529a5a206  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nFinanzas\nMicrosoft Excel\nCertifications\nFundamentos de la gesti\u00f3n de\nproyectos: \u00c9ticaLuis Andrade Tobar\n--\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEstudiante\noctubre de 2017\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 a\u00f1os 11 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEconom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2017\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[195, 208, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["JUAN XAVIER PITA ELIAS\nESTUDIANTE\n GUAYAQUIL, ECUADOR\n +593 99 762 7916\nDATOS PERSONALES\nCdla. Martha de Rold\u00f3s Mz 803 \nVilla 13\nGuayaquil\nEcuador\n+593 99 762 7916\njx_pita17@hotmail.com\nFecha / Lugar de nacimiento\n17 de mayo de 1996\nGuayaquil\nNacionalidad\nEcuatoriano/a\nLINKS\nLinkedIn\nTorre\nGithub\nCOMPETENCIAS\nPython\nJava\nC\nFigma\nNode.js\nJavascript\nAngular\nReact\nHTML/CSS\nMySQL\nMongoDB Compass\nIDIOMAS\nEspa\u00f1ol; Castellano\nIngl\u00e9s\nHOBBIES\nEntonar piano y guitarra, acampar \ny viajar.\nPERFIL PROFESIONAL\nPrincipiante en desarrollo web con experiencia en dise\u00f1o y prototipado de aplicaciones, \nbases de datos y lenguajes de programaci\u00f3n, principalmente C y Python. Entusiasta \ncon la tecnolog\u00eda y dispuesto a aprender nuevas herramientas computacionales, \nactualmente enfocado en desarrollo web y m\u00f3vil.\nFORMACI\u00d3N\nCiencias - F\u00edsico Matem\u00e1tico, Colegio Americano de Guayaquil, Guayaquil\nmayo 2008 \u2014 enero 2014\nIngenier\u00eda en Computaci\u00f3n, Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral (En curso), \nGuayaquil\nmayo 2015 \u2014 2023\nREFERENCIAS\nIng. Javier V\u00e9lez Mac\u00edas de Lurtin S.A.\najvelez@lurtin.com.ec \u00b7 +593 99 052 8828\nMar\u00eda Loor Plua de Banidex S.A.\nploor@pureprousa.ec \u00b7 +593 99 449 4771\nAlexander Alzate Quintero de Premex\nalex.alzate@gmail.com \u00b7 +593 99 899 0941", {"entidades": [[95, 125, "nombre"], [650, 651, "C"], [654, 661, "Python."], [873, 892, "Guayaquil\nmayo 2008"], [987, 1006, "Guayaquil\nmayo 2015"], [164, 185, "correo"], [47, 59, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/sara-astudillo-\naa12a5132  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nGesti\u00f3n de proyectos\nComunicaci\u00f3nSara Astudillo\nINGENIERA EN SISTEMAS DE CALIDAD Y EMPRENDIMIENTO\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nIngeniera interesada en absorber conocimientos para poder realizar\nfunciones como supervisar, probar e informar todo lo relativo a la\ncalidad de los productos-procesos. \nAyudar a verificar en que los sistemas y procedimientos se cumplan\ncorrectamente, crear documentacion de calidad y seguridad. \nConocimientos en ISO 9001:2015\nExperiencia\nlaboratorio farmaceutico weir\nResponsable de recepci\u00f3n\njunio de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAtenci\u00f3n y orientaci\u00f3n en dudas presentes en los\nclientes\nEmisi\u00f3n de gu\u00edas servientrega y LAAR Courier\nOrganizaci\u00f3n de visitas y reuniones\nRegistro y solicitud de alimentos a proveedores\nRecepcion y entrega de suministros de oficina\nVINITALY S.A\nAuxiliar administrativa contable\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAtenci\u00f3n de consultas de Servicio al Cliente\nControl de ingresos y ventas mensuales\nFacturaci\u00f3n f\u00edsicas - digitales\nCoordinaci\u00f3n de rutas y mantenimiento de equipos\nAsistencia en cobranzas\nControl de gastos mensuales mediante contifico/SRI\nINCOPARTES S.A \nPasante de Calidad\noctubre de 2018\u00a0-\u00a0julio de 2019\u00a0 (10 meses)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[166, 174, "SISTEMAS"], [409, 415, "nombre"], [792, 817, "LAAR Courier\nOrganizaci\u00f3n"], [1137, 1181, "Facturaci\u00f3n f\u00edsicas - digitales\nCoordinaci\u00f3n"], [1374, 1378, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \n \n                            DATOS PERSONALES  \n   \nNombres:               Tomas Francisco  \nApellidos:                          Cervantes Murillo  \n    \nC.I.:                                             091709209 -0 \n   \nFecha de Nac.:                                       18 de noviembre de 19 75   \n   \nLugar de Nac.:                                         Guayaquil    \n   \nDirecci\u00f3n Domiciliaria                          Batall\u00f3n de Suburbio 24P  \n   \nTel\u00e9fonos                                                0991131314  \n   \nFORMACI\u00d3N  ACAD\u00c9MICA      \n \n  PRIMARIA :                                        Francisco Rovira Suarez  \n SECUNDARIA:                                    Otto Arosemena G\u00f3mez                                                                 \n \nEXPERIENCIA LABORAL   \n \n \n\u2022  HVAC INGENIERIA S.A  \nCargo:  Maestro Ductero  \n \n\u2022 DISMAC CONSTRUCTORA MECANICA  \n\u2022 Cargo:  Maestro Ductero  \n \n \nREFERENCIAS PERSONALES    \n   \n\u2022 Maestro Galo Rubira  \n             Cel.: 09 82107420  \n \n\u2022   Maestro Murillo  \n             Cel.: 09 91102479  \n \n\u2022 Maestro  Javial Santana  \n             Cel.: 0 994545678  ", {"entidades": [[78, 105, "nombre"], [547, 556, "ACAD\u00c9MICA"], [831, 946, "Cargo:  Maestro Ductero  \n \n\u2022 DISMAC CONSTRUCTORA MECANICA  \n\u2022 Cargo:  Maestro Ductero  \n \n \nREFERENCIAS PERSONALES"], [0, 0, "correo"], [69, 76, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\nandr\u00e9s-alejandro-c\u00e1rdenas-\nl\u00f3pez-232901118  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Excel\nAn\u00e1lisis\nMicrosoft Office\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nPLANIFICACI\u00d3N Y CONTROL DE\nPROYECTOS CON MS PROJECT\nCertificaci\u00f3n por competencias\nlaborales en Prevenci\u00f3n de Riesgos\nLaborales\nDISE\u00d1O Y ANALISIS DE\nESTRUCTURAS MET\u00c1LICAS CON\nSAP2000 RAM CONNECTIONS Y\nLA NECAndr\u00e9s Alejandro C\u00e1rdenas\nL\u00f3pez\nIngeniero Civil\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nIngeniero civil que tiene experiencia en realizaci\u00f3n e interpretaci\u00f3n\nde planos, cuantificaci\u00f3n de vol\u00famenes y materiales necesarios en\nobra, elaboraci\u00f3n de an\u00e1lisis de precios unitarios, realizaci\u00f3n de\npresupuesto de obra y especificaciones t\u00e9cnicas para licitaciones\nde obra, administraci\u00f3n de personal en obra. He construido\nCondominios de 5 plantas con el m\u00e9todo de muro portante\n(FORSA), viviendas con el m\u00e9todo tradicional, construcci\u00f3n de\ns\u00f3tanos. \nTengo capacidad de liderazgo, adem\u00e1s de ser una persona de\ncumplir objetivos y responsable.\nMi objetivo es continuar desarroll\u00e1ndome profesionalmente, aportar\nmi experiencia, habilidades y conocimientos a nuevos proyectos.\nExperiencia\nConstrucciones HIPACA\nIngeniero Civil Residente de obra\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nGuayas, Ecuador\nMinutocorp\nIngeniero Residente de obra\ndiciembre de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (6 meses)\nGuayas\n- Residente de obra en la construcci\u00f3n de condominios y villas con el m\u00e9todo\nconstructivo de muros portantes (FORSA) en la urbanizaci\u00f3n de Villas\ndel Rey, Etapas: Pr\u00edncipe Harry y Reina Letizia. Ubicaci\u00f3n: cant\u00f3n Daule,\nprovincia del Guayas.\n- Residente de obra, planillador en la obra de construcci\u00f3n de condominios\nen Brisas de la Perla con el m\u00e9todo de muros portantes (FORSA). Ubicaci\u00f3n:\ncant\u00f3n Guayaquil, provincia del Guayas\n\u00a0 Page 1 of 4", {"entidades": [[112, 170, "Microsoft Excel\nAn\u00e1lisis\nMicrosoft Office\nLanguages\nIngl\u00e9s"], [237, 275, "PROYECTOS CON MS PROJECT\nCertificaci\u00f3n"], [306, 346, "Prevenci\u00f3n de Riesgos\nLaborales\nDISE\u00d1O Y"], [397, 408, "CONNECTIONS"], [424, 474, "nombre"], [815, 840, "He construido\nCondominios"], [957, 962, "Tengo"], [1544, 1566, "Etapas: Pr\u00edncipe Harry"], [0, 0, "correo"], [57, 66, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/juan-carlos-\nordo\u00f1ez-pineda-28132b122\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nSeguridad basada en la conducta\nTratamiento de aguas residuales\nSistema de gesti\u00f3n de la seguridad\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nCertifications\nAuditor Interno ISO 45001:2018Juan Carlos Ordo\u00f1ez Pineda\nIngeniero Industrial\nGuayas, Ecuador\nExtracto\nJoven, serio, din\u00e1mico con ganas de labrarse un futuro. Buena\npresencia. Con experiencia laboral, imaginaci\u00f3n e iniciativa para\ndesarrollar ideas nuevas y con facilidad de palabra.\nExperiencia\nGrupasa Grupo Papelero\nIngeniero de seguridad, salud ocupacional y Medio Ambiente\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0julio de 2022\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n1. Charlas de Seguridad Industrial\n2. Inspecciones de Seguridad\n3. Investigaciones de Accidentes\n4. Indicadores de Gesti\u00f3n ( Nivel de Seguridad)\n5. Direcci\u00f3n Comit\u00e9 paritario.\n6. Matrices de Riesgos\nSemvra\n1 a\u00f1o 2 meses\nT\u00e9cnico de Seguridad Industrial y Medio Ambiente\nenero de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 2 meses)\nBabahoyo, Los R\u00edos, Ecuador\nT\u00e9cnico de Seguridad Industrial y Medio Ambiente del Grupo Vilaseca - Planta\nFACUNDO Ubicada en Babahoyo - Los R\u00edos - Ecuador\n1. Charlas de Seguridad Industrial\n2. Inspecciones de Seguridad\n3. Investigaciones de Accidentes\n4. Indicadores de Gesti\u00f3n ( Nivel de Seguridad)\n5. Control y entrega de EPP's, al personal\n6. Direcci\u00f3n Comit\u00e9 paritario.\n7. Matrices de Riesgos \n8. Seguridad Basada en el Comportamiento\n9.- Loto(Bloqueo y Etiquetado)\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[224, 279, "Native or Bilingual)\nCertifications\nAuditor Interno ISO"], [295, 344, "nombre"], [711, 745, "Charlas de Seguridad Industrial\n2."], [808, 830, "Indicadores de Gesti\u00f3n"], [887, 915, "Matrices de Riesgos\nSemvra\n1"], [1183, 1217, "Charlas de Seguridad Industrial\n2."], [1280, 1302, "Indicadores de Gesti\u00f3n"], [1402, 1421, "Matrices de Riesgos"], [1426, 1442, "Seguridad Basada"], [1449, 1508, "Comportamiento\n9.- Loto(Bloqueo y Etiquetado)\n\u00a0 Page 1 of 3"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["/Paula E lizabe th Benit es B arco\nEstudian te de I ngenier\u00eda en C omputaci\u00f3n\npbenit esbar co@gmail.c om \uf0e0\nhttps:/ /github.c om/ paulabenit es \uf0c1\n0987540456 \uf098\nFormaci\u00f3n A cad\u00e9mica Ingenier\u00eda en C omputaci\u00f3n  Escuela S uperior P olit \u00e9cnica del Lit oral Guayaquil, E cuador\nDesde sep tiembr e de 2017\nEgresada\nExperiencias\nprofesionalesTeam M ember - D igitalizaci\u00f3n y A utoma tizaci\u00f3n  Tuen ti E cuador  Guayaquil, E cuador\nDesde ma yo de 2022\nAutoma tizaci\u00f3n de los canales de a tenci\u00f3n.\nGesti\u00f3n de Cha tbo t y desarr ollo de mejor as c on I ntelig encia A rti\ufb01cial.\nPasan te de E-C ommer ce Tuen ti E cuador  Guayaquil, E cuador\nDesde noviembr e de 2021  hasta ma yo de 2022\nDesarr ollo w eb fr ont-end c on HTML y CSS.\nPasan te de D esarr ollo de S oftw are Speed T ravel E cuador  Guayaquil, E cuador\nDesde febr ero de 2021  hasta ma yo de 2021\nPrototipado w eb c on F igma siguiendo buenas pr acticas UX/UI\nDesarr ollo w eb fr ont-end c on B ootstr ap\nIntegr aci\u00f3n B ootstr ap c on D jang o\nSoport e y desarr ollo w eb  Escuela S uperior P olit \u00e9cnica del Lit oral Guayaquil, E cuador\nDesde noviembr e de 2020  hasta junio de 2021\nDesarr ollo w eb c on R uby on R ails\nCapacitaci\u00f3n a doc entes sobr e uso de t ecnolo g\u00eda nue va\nAyudan te de g esti\u00f3n  Escuela S uperior P olit \u00e9cnica del Lit oral Guayaquil, E cuador\nDesde junio de 2019\nAyudan te de g esti\u00f3n en la C oor dinaci\u00f3n de G esti\u00f3n de FIE C (F acultad de I ngenier\u00eda en\nComputaci\u00f3n )", {"entidades": [[28, 61, "B arco\nEstudian te de I ngenier\u00eda"], [65, 66, "C"], [193, 194, "C"], [243, 288, "Lit oral Guayaquil, E cuador\nDesde sep tiembr"], [367, 383, "A utoma tizaci\u00f3n"], [535, 541, "c on I"], [592, 601, "Tuen ti E"], [676, 713, "Desarr ollo w eb fr ont-end c on HTML"], [716, 719, "CSS"], [749, 767, "S oftw are Speed T"], [848, 871, "Prototipado w eb c on F"], [939, 992, "c on B ootstr ap\nIntegr aci\u00f3n B ootstr ap c on D jang"], [995, 1001, "nombre"], [1060, 1103, "Lit oral Guayaquil, E cuador\nDesde noviembr"], [1135, 1185, "Desarr ollo w eb c on R uby on R ails\nCapacitaci\u00f3n"], [1291, 1382, "Lit oral Guayaquil, E cuador\nDesde junio de 2019\nAyudan te de g esti\u00f3n en la C oor dinaci\u00f3n"], [1386, 1387, "G"], [1418, 1419, "I"], [1433, 1444, "Computaci\u00f3n"], [91, 101, "correo"], [118, 127, "celular"]]}], [" \n \n \n \nOBJETIVOS :  \n \n\u2022 Encontrar  un puesto  de trabajo  que  permita  desarrollar  mis \nconocimientos  y habilidades  sin descuidar  mis estudios  \n\u2022 Buena  capacidad  anal\u00edtica,  estrat\u00e9gica  y t\u00e9cnica , para   resolver  \ncualquier  problema  que  se presente.  \n\u2022 Trabajar  con presi\u00f3n,  de forma  r\u00e1pida  y precisa.  \n \n \nFORMACION ACADEMICA  \n \n201 7-Actualidad  \nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral  \nIngenier\u00eda en Ciencias Computacionales  \nAprobado 9no . Semestre  \n \nSecundaria:   \n \nUnidad Educativa \u201cJos\u00e9 Domingo de Santistevan \u201d \n8vo. De b\u00e1sica Hasta 3ro. De bachillerato  \n \nT\u00edtulo obtenido:  \n \n\u2022 Bachiller en Administraci\u00f3n de Sistemas  \n \nPrimaria:   \n \nUnidad Educativa  \u201cProyecci\u00f3n XXI  \n1ro. Hasta 7mo.de b\u00e1sica  \n                                                                                     KENNY FERNANDO  Y\u00c9PEZ  ORELLANA  \n23 a\u00f1os  \nAlborada 12 Et. Mz.3 Villa #28  \nTelf: 042 232722  - 098 3764245   \nE-mail : kennyfernando1098@gmail .com  \n \n", {"entidades": [[329, 348, "nombre"], [357, 425, "7-Actualidad  \nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral  \nIngenier\u00eda"], [938, 944, "E-mail"], [947, 970, "correo"], [631, 640, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/luis-vargas-\nvera  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nActitud positiva\nLinux\nCiberseguridad\nCertifications\nNDG Linux Unhatched\nProtege tu Negocio: Ciberseguridad\nen el Teletrabajo\nC\u00f3mo y Por Qu\u00e9 Aprender Data\nScience e Inteligencia Artificial\nCurso de \u00c9tica y Manejo de Datos\npara Data Science e Inteligencia\nArtificial\nManaging Cybersecurity Incidents\nand DisastersLuis Vargas Vera\nJunior Data Analyst\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de Gesti\u00f3n en Coordinaci\u00f3n de Ingenier\u00eda en Telem\u00e1tica\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (6 meses)\nHuawei\nInformation Technology Intern\njunio de 2021\u00a0-\u00a0diciembre de 2021\u00a0 (7 meses)\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n1 a\u00f1o 10 meses\nAyudante de gesti\u00f3n en Seguimiento de Graduados - ICC\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante de Gesti\u00f3n del CIB \u00e1rea de circulaci\u00f3n y pr\u00e9stamos\nmayo de 2019\u00a0-\u00a0septiembre de 2019\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nWalmart\nStore Cashier\nabril de 2020\u00a0-\u00a0junio de 2020\u00a0 (3 meses)\nMyrtle Beach, Carolina del Sur, Estados Unidos\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda en Telem\u00e1tica\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a02022)\nInstituto de Especialidades T\u00e9cnicas\nT\u00e9cnico en Reparaci\u00f3n de Computadoras,\u00a0Tecnolog\u00eda inform\u00e1tica/Tecnolog\u00eda\nde sistemas inform\u00e1ticos \u00a0\u00b7\u00a0(febrero de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[251, 289, "Inteligencia Artificial\nCurso de \u00c9tica"], [318, 325, "Science"], [328, 444, "Inteligencia\nArtificial\nManaging Cybersecurity Incidents\nand DisastersLuis Vargas Vera\nJunior Data Analyst\nGuayaquil"], [568, 746, "Telem\u00e1tica\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (6 meses)\nHuawei\nInformation Technology Intern\njunio de 2021\u00a0-\u00a0diciembre de 2021\u00a0 (7 meses)\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n1"], [760, 768, "nombre"], [1276, 1302, "Reparaci\u00f3n de Computadoras"], [1401, 1405, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/jorge-\nvalverde-b-84141a1bb  (LinkedIn)\nTop Skills\nMATLAB\nAutoCAD\nMicrosoft Excel\nLanguages\nPortuguese  (Limited Working)\nEnglish  (Full Professional)\nSpanish  (Native or Bilingual)\nJapanese  (Limited Working)\nCertifications\nIngles Intermedio\nCertificaci\u00f3n de Dise\u00f1ador,\nespecificador e instalador\ncertificado en sistemas de Cableado\nEstructurado en Cobre y Fibra\n\u00d3ptica de Network Solutions.\nMatlab\nPortugu\u00e9s N\u00edvel Intermedi\u00e1rio\nManejo del portal de compras\np\u00fablicas, SERCOP\nHonors-Awards\nLista de Excelencia de FIECJorge Valverde B.\nElectrical Engineer at ESPOL\nEcuador\nExperience\nESPOL\nElectrical Engineer\nJuly 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 year 2 months)\nGuayas, Ecuador\nElectrica Valverde Cia.ltda\nProject Assistant\nFebruary 2019\u00a0-\u00a0June 2021\u00a0 (2 years 5 months)\nESPOL\n1 year\nTeaching Assistant, Transmission Lines and Substations\n2020\u00a0-\u00a02020\u00a0 (less than a year)\nEcuador\nTeaching Assistant, Power Laboratory\n2019\u00a0-\u00a02020\u00a0 (1 year)\nEcuador\nTeaching Assistant, Electrical Machinery Laboratory\nJune 2019\u00a0-\u00a0September 2019\u00a0 (4 months)\nEcuador\nEducation\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nElectrical engineering\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[164, 190, "Full Professional)\nSpanish"], [193, 222, "Native or Bilingual)\nJapanese"], [425, 468, "nombre"], [545, 554, "FIECJorge"], [567, 645, "Electrical Engineer at ESPOL\nEcuador\nExperience\nESPOL\nElectrical Engineer\nJuly"], [801, 819, "Teaching Assistant"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/yoselin-\nzambrano-598b3420b  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nMicrosoft Excel\nEstad\u00edstica\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Professional Working)Yoselin Zambrano\nEstudiante de ingenier\u00eda civil\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n1 a\u00f1o 4 meses\nPasante de proyecto\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nAyudante acad\u00e9mico de estad\u00edstica\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEstudiante de ingenier\u00eda civil\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(octubre de 2019\u00a0-\u00a0octubre de 2023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[150, 198, "Professional Working)Yoselin Zambrano\nEstudiante"], [368, 376, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/xiomara-\nbanch\u00f3n-197b25148  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nServicio de atenci\u00f3n al cliente\nAn\u00e1lisis de negocio\nAprovisionamiento\nLanguages\nINGLES  (Full Professional)\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nCertifications\nCERTIFICACION EN GESTION DE\nEXPORTACIONES AVALADO POR\nEL ITCXiomara Banch\u00f3n\nImportaciones / Exportaciones / Compras / Supply Chain / Negocios\nInternacionales / Especialista en Comercio Exterior\nEcuador\nExtracto\nMi pasi\u00f3n es la Log\u00edstica. Desde las pasant\u00edas en el colegio,\nempec\u00e9 a incursionar en el mundo del Comercio Exterior, en el\n2008 se me dio la oportunidad de practicar en el \u00e1rea, he constru\u00eddo\nuna carrera a lo largo de estos a\u00f1os en procesos log\u00edsticos\n(Compras, Importaciones, Exportaciones, Almac\u00e9n y Distribuci\u00f3n)\nespecializandome en la negociaci\u00f3n efectiva con proveedores y la\nreducci\u00f3n de costos. \nSoy proactiva, colaborativa y la capacidad de poder trabajar con\ndiferentes estilos de conductas me han brindado la oportunidad de\nejercer en empresas como Corp. Quezada, Jhon&Die Medical,  DHL\nEXPRESS, Promesa S.A. las cuales contribuyeron a mi crecimiento\nlaboral \nMis resultados, los centro en la mejora continua de los procesos, en\nla comunicaci\u00f3n, la planificaci\u00f3n y el compromiso entre las personas\nque he liderado. \nDentro de mis competencias: Sentido de urgencia, adaptabilidad,\nliderazgo, Trabajo en equipo, negociaci\u00f3n, estrat\u00e9gica \nxiomarabanchon2613@hotmail.com \n0994433654\nExperiencia\nPROMESA - Productos Metal\u00fargicos S.A.\nCoordinador de importaciones\nmarzo de 2015\u00a0-\u00a0junio de 2020\u00a0 (5 a\u00f1os 4 meses)\nV\u00eda a Daule\nCOORDINACION DE EMBARQUES, SEGUIMIENTO DE LAS CARGA,\nCOORDINACION PARA LA NACIONALIZACION DE LA CARGA (AGENTE\n\u00a0 Page 1 of 5", {"entidades": [[184, 210, "Full Professional)\nEspa\u00f1ol"], [213, 273, "Native or Bilingual)\nCertifications\nCERTIFICACION EN GESTION"], [303, 338, "nombre"], [341, 364, "Exportaciones / Compras"], [1362, 1407, "Trabajo en equipo, negociaci\u00f3n, estrat\u00e9gica \n"], [1692, 1712, "AGENTE\n\u00a0 Page 1 of 5"], [1407, 1437, "correo"], [1229, 1238, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/alejandro-\nmera-0463b6171  (LinkedIn)Alejandro Mera\nAnalista de Talento Humano en Laboratorios Rocnarf\nEcuador\nExperiencia\nLaboratorios Rocnarf\nAnalista de Talento Humano\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (10 meses)\nGuayas, Ecuador\nBANARIEGO CIA LTDA \nEspecialista en Selecci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n \noctubre de 2020\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\nEcuador\nDeloitte Ecuador\n1 a\u00f1o 9 meses\nAsistente de Talento Humano\ndiciembre de 2018\u00a0-\u00a0marzo de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 4 meses)\nEcuador, Guayaquil\nPasante de Talento Humano\njulio de 2018\u00a0-\u00a0noviembre de 2018\u00a0 (5 meses)\nFresenius Kabi\nPasante de Recursos Humanos\njunio de 2017\u00a0-\u00a0octubre de 2017\u00a0 (5 meses)\nEcuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nDiplomado,\u00a0Gestion de Talento Humano \u00a0\u00b7\u00a0(diciembre de 2021\u00a0-\u00a0junio de 2022)\nUniversidad de Guayaquil\nPsic\u00f3logo,\u00a0Psicolog\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(abril de 2015\u00a0-\u00a0abril de 2021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[45, 59, "nombre"], [309, 321, "Capacitaci\u00f3n"], [432, 457, "Humano\ndiciembre de 2018\u00a0"], [580, 614, "Fresenius Kabi\nPasante de Recursos"], [885, 889, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["                                                                                                                                             \n                                                                                                                                    \nSauces 9 , Guayaquil  \n0959720365  \n jodaloza@espol.edu.ec  \n Pasante de Producci\u00f3n  Jos\u00e9 Daniel Lozano \nBeltra  \nESTUDIO S \n2017 - 202 3             Ing. Qu \u00edmico   \nGuayaquil                  ESPOL  \n \n2010 - 2014              Certificaci\u00f3n de Suficiencia en el idioma Ingl\u00e9s   \nGuayaquil                 Centro Ecuatoriano Norteamericano  \n \n2008 - 2013              Bachiller en Comercializaci\u00f3n y Ventas  \nBabahoyo                  Unidad Educativa Emigdio Esparza Moreno  \n \n \n Idiomas:                  Espa\u00f1ol: Natal  \n             Ing l\u00e9s: Avanzado  \n             \n Programas manejados:  Word, Excel,  PowrBI , Python, Jupyter Notebooks, EES, Simulador ProII, Aspen \nPlus  \n \nMarzo  - Julio  2022              PROALIFRESH S. A. ,  Sector Alimentos Procesados  \nGuayaquil , Ecuador               Pasante de Calidad  \n \n \n\u2713 Determinaci\u00f3n  de indicadores de calidad en el desposte y procesamiento de carne de res y porcinos   \n\u2713 Elaboraci\u00f3n de POES de equipos, utensilios y \u00e1reas de la planta.  \n\u2713 Establecimiento de puntos de control en etapas oportu nas del procesamiento  para el aseguramiento de  la \ncalidad .  \n\u2713 Elaboraci\u00f3n de Fichas para  registro de  pesos en: Bodega de Materia Prima, Bodega de Producto Teminad o.  \n\u2713 Supervisi\u00f3n cumplimiento de BPM : Elabor aci\u00f3n de Formato Checklist , registro  de condiciones de  operaci\u00f3n \nde sala de procesamiento (Temp, Humedad).  \n\u2713 Control de calidad de materia prima: An\u00e1lisis de pH y verificaci\u00f3n de temperatura \u00f3ptima.  \n\u2713 Llevar inventario de Bodega de Prod Qu\u00edmicos, Bodega de f undas y empaques,  Bodega de Producto  \nTerminado . \n \n2020 - 2021                           Emprendimiento de Prod. Qu\u00edmicos de limpieza , Sector Qu\u00edmicos  \nBabahoyo , Ecuador               Formulador  \n \n\u2713 Elaboraci\u00f3n de desinfectantes,  detergentes y alcohol  antibacterial.   \n\u2713 An\u00e1lisis de calidad de materia prima  para la elaboraci\u00f3n  de productos qu\u00edmicos de uso cotidiano.  EXPERIENCIA LABORAL  \n \n  \n  ", {"entidades": [[360, 398, "nombre"], [546, 600, "Ingl\u00e9s   \nGuayaquil                 Centro Ecuatoriano"], [878, 892, "Excel,  PowrBI"], [895, 901, "Python"], [903, 920, "Jupyter Notebooks"], [944, 965, "Aspen \nPlus  \n \nMarzo"], [1225, 1229, "POES"], [1544, 1550, "Elabor"], [1560, 1577, "Formato Checklist"], [1646, 1664, "Temp, Humedad).  \n"], [2201, 2212, "EXPERIENCIA"], [312, 333, "correo"], [17, 26, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/daml99\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nAutoCAD\nIngl\u00e9s\nArquitectura\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Full Professional)\nCertifications\nESOL International (Entry 3)\n(Preliminary)\nIngl\u00e9s Superior\nOperador del Sistema Nacional de\nCompras P\u00fablicas - Fundamentos\nde Contrataci\u00f3n P\u00fablica\nBuzo 1 estrella\nMatlabDaniela Morocho Lindao\nIngeniero Naval en ESPOL\nGuayaquil Metropolitan Area\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de docencia - Estructura del Buque\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (5 meses)\nASTINAVE E.P.\nPasante\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0abril de 2021\u00a0 (2 meses)\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n11 meses\nAyudante de docencia de Arquitectura Naval I\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0agosto de 2020\u00a0 (11 meses)\nGuayaquil\nAyudante de Gesti\u00f3n Administrativa - Subdecanato FIMCM\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2020\u00a0 (5 meses)\nGuayas, Ecuador\nPreparar, recibir y archivar documentos con orden y control clasificados.\nGestionar y resumir datos.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Arquitectura naval e Ingenier\u00eda mar\u00edtima \u00a0\u00b7\u00a0(2017\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[121, 173, "Full Professional)\nCertifications\nESOL International"], [318, 362, "nombre"], [476, 486, "Estructura"], [542, 550, "ASTINAVE"], [1056, 1075, "Ingenier\u00eda mar\u00edtima"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\ncarolinatorresintriago  (LinkedIn)\ncaritotorresintriago.blogspot.com/\n(Blog)\nAptitudes principales\nLiderazgo de equipos\nDesarrollo organizacional\nGesti\u00f3n del talento humano\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nEscuela de Liderazgo 2020\nCertificaci\u00f3n Internacional de\nGesti\u00f3n de RRHH por competencias\nPrograma de Liderazgo Equitativo\nConsultora en Evaluaci\u00f3n y Gesti\u00f3n\nde Talento Humano Metodolog\u00eda\nKudert\nHonors-Awards\nIngeniera Comercial - Segunda\nMejor Graduada de la Promoci\u00f3n 49\nde la carrera de Administraci\u00f3n de\nEmpresas.Carolina Torres Intriago\nEspecialista de Talento Humano: Reclutamiento y Selecci\u00f3n,\nCapacitaci\u00f3n y Desarrollo Organizacional / Consultora de\nEmpleabilidad / Docente / Activista por la Equidad de G\u00e9nero\nGuayas, Ecuador\nExtracto\nLogrando que Gesti\u00f3n Humana sea un aliado estrat\u00e9gico para las\norganizaciones, gracias a m\u00e1s de 8 a\u00f1os de experiencia en el \u00e1rea,\nespecialmente en los subsistemas de Reclutamiento y Selecci\u00f3n,\nCapacitaci\u00f3n y Desarrollo, y Clima, en industrias y empresas de\nservicios y comerciales.\nEn b\u00fasqueda continua de profesionales con talento y en lucha\ncontra la discriminaci\u00f3n en el \u00e1mbito laboral. \nMe defino como una persona respetuosa, con capacidad de\nentendimiento r\u00e1pido, proactiva y orientada al servicio al cliente.\nAyudo a las personas a desarrollar su empleabilidad y ofrezco mis\nservicios profesionales de Consultor\u00eda en Recursos Humanos en\n#TalentoHumanoCTI:\n\u2022 Servicio de Empleabilidad: Revisi\u00f3n de Cvs y mejora de perfil en\nLinkedlin, asesoramiento para Entrevistas Laborales y Assessment\nCenter.\n\u2022 Servicio de Reclutamiento y Selecci\u00f3n para emprendedores y/o\nmicroempresas.\n\u2022 Talleres in/out company: Empleabilidad, Habilidades blandas como\nInteligencia emocional, trabajo en equipo y Liderazgo en mandos\nmedios. \nConsidero que la cultura de una empresa es clave para generar el\ncompromiso de sus talentos.\nMe apasiona trabajar con la gente por lo que me interesan las\norganizaciones donde se toman acciones para mantener un buen\nclima laboral de la organizaci\u00f3n y lograr el equilibrio entre los\nobjetivos de esta y los objetivos del personal. \n\u00a0 Page 1 of 5", {"entidades": [[208, 224, "Languages\nIngl\u00e9s"], [354, 411, "Programa de Liderazgo Equitativo\nConsultora en Evaluaci\u00f3n"], [630, 651, "Humano: Reclutamiento"], [654, 789, "Selecci\u00f3n,\nCapacitaci\u00f3n y Desarrollo Organizacional / Consultora de\nEmpleabilidad / Docente / Activista por la Equidad de G\u00e9nero\nGuayas"], [990, 1027, "Selecci\u00f3n,\nCapacitaci\u00f3n y Desarrollo,"], [1323, 1328, "Ayudo"], [1416, 1427, "nombre"], [1567, 1588, "Entrevistas Laborales"], [1730, 1767, "Habilidades blandas como\nInteligencia"], [1799, 1826, "Liderazgo en mandos\nmedios."], [2161, 2165, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/mar\u00eda-\nfernanda-castro-14746a3b\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n del talento\nContrataci\u00f3n de personal\nCLIMA ORGANIZACIONALMar\u00eda Fernanda Castro\nHuman Resources | HR Manager - HRBP\nGuayaquil Metropolitan Area\nExperiencia\nMedicamenta\nHuman Resources Business Partner\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nBIC\n13 a\u00f1os 11 meses\nHR Manager for NoLAM Region\nagosto de 2019\u00a0-\u00a0diciembre de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 5 meses)\nHR Manager for North Region\noctubre de 2012\u00a0-\u00a0agosto de 2019\u00a0 (6 a\u00f1os 11 meses)\nGuayaquil\nHR Manager for Middle East & Africa\nagosto de 2014\u00a0-\u00a0mayo de 2015\u00a0 (10 meses)\nMiddle East and Africa\nHR Manager for Europe\nabril de 2012\u00a0-\u00a0octubre de 2012\u00a0 (7 meses)\nParis, Francia\nJefe de Talento Humano\nfebrero de 2007\u00a0-\u00a0marzo de 2012\u00a0 (5 a\u00f1os 2 meses)\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nMaster's degree,\u00a0Gestion del Talento Humano \u00a0\u00b7\u00a0(2014\u00a0-\u00a02016)\nUniversidad Esp\u00edritu Santo\nEconomista\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(2003\u00a0-\u00a02008)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[170, 214, "nombre"], [399, 419, "HR Manager for NoLAM"], [479, 499, "HR Manager for North"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/jose-pereira-p\n(LinkedIn)\nTop Skills\nProgrammable Logic Controller\n(PLC)\nPython\nR\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Full Professional)\nCertifications\nOnline Training (CEU/PDH)\nMachine Learning\nPROGRAM OF INSPIRING YOUNG\nPEOPLE IN STEM\nPreparing for Google Cloud\nCertification: Machine Learning\nEngineer\nOnline Training (CEU/PDH)\nPublications\nQualitative model to maximize\nshrimp growth at low costJos\u00e9 Miguel Pereira Pont\u00f3n\nIngeniero en Electr\u00f3nica y Automatizaci\u00f3n | DS | ML | DL | R -\nPython - C/C++\nGuayaquil Metropolitan Area\nSummary\nIngeniero en Electr\u00f3nica y Automatizaci\u00f3n, graduado de la Escuela\nSuperior Polit\u00e9cnica del Litoral (ESPOL).\nDurante los a\u00f1os de universidad he adquirido grandes habilidades\ncon los softwares de simulaci\u00f3n.\nValoro de las personas su sinceridad, honestidad y compromiso.\nMe defino como una persona que le apasiona el aprendizaje\ncontinuo, tanto para crecimiento personal como profesional.\nMiembro activo de IEEE.\nExperience\nXtrim TVCable\nEspecialista en Ciencia de Datos\nMarch 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante acad\u00e9mico de Automatizaci\u00f3n de Procesos Industriales\nOctober 2020\u00a0-\u00a0January 2021\u00a0 (4 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSe realizaron clases orientadas a la programaci\u00f3n en PLC, en las cuales se\nexplic\u00f3 tanto:\nInstrumentaci\u00f3n Industrial.\nProgramaci\u00f3n en FUP, SCL, KOP y Grafcet. \nUso de la funci\u00f3n Trace.\nManejo de se\u00f1ales anal\u00f3gicas.\nControl PID usando PID Compact y TIA Portal.\nMotion Control en S7-1500.\nContadores R\u00e1pidos.\nEducation\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[134, 161, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s"], [164, 213, "Full Professional)\nCertifications\nOnline Training"], [297, 366, "Google Cloud\nCertification: Machine Learning\nEngineer\nOnline Training"], [377, 440, "Publications\nQualitative model to maximize\nshrimp growth at low"], [450, 481, "nombre"], [485, 496, "Electr\u00f3nica"], [499, 532, "Automatizaci\u00f3n | DS | ML | DL | R"], [535, 541, "Python"], [544, 595, "C/C++\nGuayaquil Metropolitan Area\nSummary\nIngeniero"], [613, 627, "Automatizaci\u00f3n"], [997, 1060, "Experience\nXtrim TVCable\nEspecialista en Ciencia de Datos\nMarch"], [1178, 1225, "Automatizaci\u00f3n de Procesos Industriales\nOctober"], [1435, 1445, "Grafcet. \n"], [1445, 1448, "Uso"], [1463, 1470, "Trace.\n"], [1519, 1530, "PID Compact"], [1533, 1545, "TIA Portal.\n"], [1563, 1572, "S7-1500.\n"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["DATOS PERSONALES  \nNOMBRES:  KATHERINE LISSETTE  \nAPELLIDOS:   ANDALUZ GUER RERO  \nLUGAR DE N ACIMIENT O: MILA GRO  \nFECHA DE NACIMIENTO:  05/10/1997  \nCEDULA DE CIUDADANIA:  092 0659844  \nESTADO CIVIL:  SOLTERA  \nDIRECCION DOMICILIO:  ERNESTO SEMINARIO Y FRANCI SCO PIZARRO  \nCORREO ELECTRONIC O: klag.1997@gmail.com  \nTELEFONO:  0983377531  \nESTUDIOS REALIZADOS  \nPRIM ARIA:  UNIDAD EDUCATIVA \u201cSEMILLITAS \u201d \nSECUNDARIA:  COLEGIO FISCAL \u201cJOSE MAR\u00cdA VELASCO IBARRA\u201d  \nSUPERIOR:  EGRESADA EN LICENCIATURA EN N UTRICION HU MANA EN LA \nUNIVERSIDAD ESTATAL DE MILAGRO.  \nIDIOMAS:  ESP A\u00d1OL FLUIDO \u2013 INGLES MEDIO  \nCURSOS ADICIONALES : \n- II CONGRESO INTERNACIONAL SALUD Y NUTRICION UNEMI 2019  \n- I CONGRESO INTERNACIONAL DE NUTRICION CLINICA \u201cLA NUTRICION A LA \nVANG UARDIA DE LA SALUD \u201d \n- CURSO VIRTUAL DE \u201cACTUALIZACION SOBRE EL MANEJO DE LA HIPERTENSION \nART ERIAL  Y DEL RIESGO CARDIOVASCULAR EN LA ATENCION PRIMARIA DE SALUD \u201d \n- CURSO DE INGLES DEL PRIM ER AL TERCER NIVEL EN \u201cHARVARD INTERNATIONAL \nLAN GUA GE CENTER \u201d EN LA CIUDAD DE M ILAGRO  \n-  ", {"entidades": [[6, 16, "PERSONALES"], [29, 47, "nombre"], [331, 352, "0983377531  \nESTUDIOS"], [396, 406, "SEMILLITAS"], [509, 525, "UTRICION HU MANA"], [595, 628, "INGLES MEDIO  \nCURSOS ADICIONALES"], [634, 665, "II CONGRESO INTERNACIONAL SALUD"], [901, 927, "ATENCION PRIMARIA DE SALUD"], [298, 317, "correo"], [264, 273, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/andr\u00e9s-xavier-\nvargas-vera-5b00811a5  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nBase de datos relacional\nPython\nJava\nCertifications\nAspectos b\u00e1sicos de la asistencia\nt\u00e9cnica\nCrash Course on PythonAndr\u00e9s Xavier Vargas Vera\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nSoy Andr\u00e9s Vargas y estoy cursando la carrera de Ingenier\u00eda en\nComputaci\u00f3n en la ESPOL, con un avance en el 95% de mi carrera. \nActualmente me encuentro desempe\u00f1andome como desarrollador\nde aplicaciones web, y me sigo autoeducando a trav\u00e9s de cursos en\nl\u00ednea de tecnolog\u00edas de desarrollo como AWS, React, Node.\nExperiencia\nShippify Inc\nJunior Software Developer\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ciencias de la computaci\u00f3n \u00a0\u00b7\u00a0(2017\u00a0-\u00a02022)\nAcademica International Studies\nBachillerato\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02017)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[228, 257, "nombre"], [937, 941, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["Michel Eduardo Vargas Vallejo                                                                                                 Page 1 of 11 \n  \nMICHEL EDUARDO VARGAS VALLEJO  \n  \nDATOS  PERSONAL ES \n \n\u25aa Direcci\u00f3n: Jacopo Vignola Lt. 255  y Av. Miguel \u00c1ngel ,  \n                   Conj. Marbella , Casa 5, Urb. Primavera II,  \n                   Cumbay\u00e1  \n\u25aa Perfil de linkedin: \nhttps://www.linkedin.com/in/michelvargasv  \n\u25aa Tel\u00e9fono: +593 (2) 3551658  / +593 (9) 93845120  \n\u25aa Correo electr\u00f3nico: mvargas1@vt.edu   michel_vargasv@yahoo.com  \n \nHABILIDADE S \n \nCalidad y Administraci\u00f3n de la Educaci\u00f3n Superior | Nuevas Pedagog\u00edas | Innovaci\u00f3n | \nLean T hinking |  Gerencia Estrat\u00e9gica |  Liderazgo Multidisciplinario |  Mejora Continua |  \nSistemas de Calidad | Administraci\u00f3n por Procesos | Manufactura , Operaciones  y \nDesarrollo |  Caracterizaci\u00f3n de Materiales |  Desarrollo de Materiales   | Dise\u00f1o \nMec\u00e1nico  | Procesamiento de Metales |  Fundici\u00f3n de Aleaciones Met\u00e1licas |  \nPlanificaci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n enfocada a la Audiencia  | Ventas T\u00e9cnicas  | Microscop\u00eda \nAnal\u00edtica de  Barrido y Transmisi\u00f3n | Microscop \u00eda de Fuerza At\u00f3mica | Difracci\u00f3n de \nRayos X . \n \nESTUDIOS REALIZADOS  \n \n\u25aa Ph.D.  en Ciencia e Ingenier\u00eda de Materiales , Virginia Tech, 2015  \n \n\u25aa Master en Ciencia e Ingenier\u00eda de Materiales , Virginia Tech, 2015   \n \n\u25aa Diplomado en Educaci\u00f3n Superior: \u201cProfesorado del Futuro\u201d , Virginia Tech, 2015  \n \n\u25aa Ingeniero Mec\u00e1nico, Escuela Polit\u00e9cnica Nacional , 2007.  \n \nEXPERIENCIA  ACAD\u00c9MICA  Y PROFESIONAL  \n \nAsesor de Presidencia, Consejo de Aseguramiento de la Calidad de la Educaci\u00f3n \nSuperior - CACES, Octubre 2021 \u2013 Noviembre 2021  \n \n\u25aa Asesorar a la Presidencia del Consejo de Aseguramiento de la Calidad de la \nEducaci\u00f3n Superior - CACES en todas las actividades relacionad as a procesos de \naseguramiento, evaluaci\u00f3n y acreditaci\u00f3n de las instituciones de educaci\u00f3n \nsuperior ; definidas como  funciones agregadoras de valor de la Instituci\u00f3n  y \nenmarcadas en la gesti\u00f3n de la s diferentes Direcciones T\u00e9cnicas: Gesti\u00f3n de \nEx\u00e1menes; Estudios, Investigaci\u00f3n e Informaci\u00f3n; Evaluaci \u00f3n y Acreditaci\u00f3n de \nInstitutos y Conservatorios Superiores; y, Evaluaci\u00f3n y Acreditaci\u00f3n de \nUniversidades y Escuela Polit\u00e9cnicas; as\u00ed como de las Comisiones Permanentes y \nOcasionales.     \n \n", {"entidades": [[0, 130, "nombre"], [143, 183, "MICHEL EDUARDO VARGAS VALLEJO  \n  \nDATOS"], [304, 308, "Urb."], [495, 510, "mvargas1@vt.edu"], [804, 1011, "Operaciones  y \nDesarrollo |  Caracterizaci\u00f3n de Materiales |  Desarrollo de Materiales   | Dise\u00f1o \nMec\u00e1nico  | Procesamiento de Metales |  Fundici\u00f3n de Aleaciones Met\u00e1licas |  \nPlanificaci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n"], [1170, 1178, "ESTUDIOS"], [1269, 1313, "Master en Ciencia e Ingenier\u00eda de Materiales"], [1343, 1399, "Diplomado en Educaci\u00f3n Superior: \u201cProfesorado del Futuro"], [1490, 1501, "EXPERIENCIA"], [1503, 1512, "ACAD\u00c9MICA"], [1629, 1641, "Octubre 2021"], [1665, 1759, "Asesorar a la Presidencia del Consejo de Aseguramiento de la Calidad de la \nEducaci\u00f3n Superior"], [1762, 1767, "CACES"], [2022, 2103, "Direcciones T\u00e9cnicas: Gesti\u00f3n de \nEx\u00e1menes; Estudios, Investigaci\u00f3n e Informaci\u00f3n"], [495, 510, "correo"], [241, 248, "celular"]]}], ["DATOS PERSONALES  \nPiura Eduardo Matamoros Lopez  \nNumero  \n0965432876  \nCorreo  \npeduadrolop@gmail.com  \nFecha Nacimiento: 29/03/1979  \n  \nHABILIDADES  \nApertura de mente  \nPaciencia  \nFronten d \nJava  \n \nEXPERIENCIA  \n \nPERUPHONE LOCUTORIOS   \n(Sector: Administraci\u00f3n/Oficina)  \n1/ 2004 - 2/ 2004  \nAtenci\u00f3n al cliente  \nResponsable de recopila r diaria y mensualmente la informaci\u00f3n de cada cliente. Responsable de la \noperaci\u00f3n y administraci\u00f3n del locutorio. Responsable de la atenci\u00f3n a los clientes.  \n \nALOPIURA LOCUTORIO   \n(Sector: Administraci\u00f3n/Oficina)  \n2/ 2004 - 12/ 2004  \nAtenci\u00f3n al cliente  \nResponsable de recopilar diaria y mensualmente la informaci\u00f3n de cada cliente. Responsable de la \noperaci\u00f3n y administraci\u00f3n del locutorio. Responsable de la atenci\u00f3n a los clientes.  ", {"entidades": [[6, 16, "PERSONALES"], [106, 122, "Fecha Nacimiento"], [294, 309, "2004  \nAtenci\u00f3n"], [323, 334, "Responsable"], [403, 431, "Responsable de la \noperaci\u00f3n"], [464, 475, "Responsable"], [578, 597, "12/ 2004  \nAtenci\u00f3n"], [611, 622, "Responsable"], [690, 718, "Responsable de la \noperaci\u00f3n"], [751, 762, "Responsable"], [82, 103, "correo"], [47, 56, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/jefferson-\nzambrano-1824b11ab  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nGesti\u00f3n de proyectos\nIngenier\u00edaJefferson Zambrano\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nSanto Domingo de los Ts\u00e1chilas, Ecuador\nExtracto\nSoy estudiante de la carrera de ingeniera mec\u00e1nica de ESPOL,\nme gusta resolver problemas y ser disciplinado en mis tareas,\ntengo experiencia como asistente de mantenimiento mec\u00e1nico en\nla EPMAPA-SD, donde desarrolle habilidades para inspeccionar\nelementos de v\u00e1lvulas, bombas centrifugas y dem\u00e1s equipos\nelectromec\u00e1nicos que all\u00ed se emplean, me se desenvolver\nsocialmente ya que he atendido muy bien negocios familiares, me\nhe desarrollado laboralmente en trabajos personales, me gustar\u00eda\nponer a prueba mis conocimientos en un trabajo o pasant\u00eda que me\nayude a desenvolverme mas profesionalmente ya que estoy en mis\n\u00faltimos niveles de la carrera.\nExperiencia\nEPMAPA-SD\nasistente de mantenimiento mec\u00e1nico\nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (2 meses)\nSanto Domingo, Santo Domingo de los Ts\u00e1chilas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda mec\u00e1nica \u00a0\u00b7\u00a0(abril de 2016\u00a0-\u00a0enero de 2023)\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda mec\u00e1nica \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[313, 380, "ESPOL,\nme gusta resolver problemas y ser disciplinado en mis tareas"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/bryan-\na-051926119  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nTrabajo en equipo\nIngl\u00e9s\nMicrosoft PowerPoint\nCertifications\nRevit avanzado: Desarrollo de un\nedificio de viviendasBryan A.\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nMi nombre es Bryan Arias, tengo 23 a\u00f1os y soy ingeniero civil\nde ESPOL. Me considero una persona respetuosa, amigable,\nresponsable y capaz de desarrollar trabajos en equipo. Me gusta\nhacer deporte y de vez en cuando conocer sobre la tecnolog\u00eda.\nAdem\u00e1s, estoy abierto a nuevos desaf\u00edos\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nTop\u00f3grafo ,dise\u00f1o de planos, Verificar los documentos de planillas\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0enero de 2021\u00a0 (4 meses)\nGuayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda civil \u00a0\u00b7\u00a0(2017\u00a0-\u00a02022)\nBenedicts school\nIngles ,\u00a0Ense\u00f1anza de ingl\u00e9s como lengua extranjera \u00a0\u00b7\u00a0(2014\u00a0-\u00a02017)\nLa salle Guayaquil\nBachiller en ciencias\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(2014\u00a0-\u00a02017)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[260, 271, "nombre"], [614, 623, "Verificar"], [955, 959, "Page"], [0, 0, "correo"], [36, 43, "celular"]]}], [" \nCURRICULUM VITAE  \n                                            \nDATOS  PERSONALES:  \n \nNOMBRE    : JHONNY  ALEXANDER   \nAPELLIDOS    : CARBO CHAVEZ  \nFECHA DE NACIMIENTO  : OCTUBRE, 11  DE 2004                                                     \nLUGAR DE NACIMIENTO  : GUAYAQUIL  \nCEDULA DE IDENTIDAD  : 0958287062  \nESTADO CIVIL   : SOLTERO  \nDIRECCION DOMICILIAR IA    : 19ava  Y CHAMBERS                                         \nTELEFONO PERSONAL           :           CEL: 0 985123130  \nCORREO PERSONAL              :           JACC09979@ GMAIL.COM    \n \nESTUDIOS REALIZADOS:  \n \nSECUN DARIA    : UNIDAD EDUCATIVA CLARETIANA   \n                                                                       BACHILLERATO GENERAL UNIFICADO                                                             \n       FIGURA P ROFESIONAL INFORMATICA  \n                   \nINGL\u00c9S                                   :                                CENTRO ECUATORIANO   \n       NORTEAMERICANO  \n      INGL\u00c9S INTERMEDIO -GRAMMAR 1  \nEXPERIENCIA LABORAL:  \nURBAHOME : \nAUXILIAR ADMINISTRATIVO  \nARCHIVO Y ESCANEO D E DOCUMENTOS  \n \nPR\u00c1CTICAS LABORALES:  \nAGROAZ\u00daCAR  \nMANTENIMIENTO DE EQUIPOS  \nREFERENCIAS PERSONALES:  \n \nING. TATIANA CHAVEZ PULLAS   :  SUPERINTENDENTE DE CONTABILIDAD   \n      AGROAZ\u00daCAR  \n       CEL: 0987213024  \nPHD. MIGUEL HERRERA              :       DOCE NTE   \n     UNIVERSIDAD POLIT\u00c9CNICA SALESIANA  \n                                                           CEL: 0999508641  \n \n       ", {"entidades": [[137, 149, "nombre"], [435, 443, "TELEFONO"], [587, 598, "SECUN DARIA"], [621, 631, "CLARETIANA"], [985, 1002, "INGL\u00c9S INTERMEDIO"], [1039, 1047, "URBAHOME"], [1060, 1074, "ADMINISTRATIVO"], [1087, 1123, "ESCANEO D E DOCUMENTOS  \n \nPR\u00c1CTICAS"], [1357, 1361, "DOCE"], [535, 545, "correo"], [153, 162, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/rbrtmoreno\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nNode.js\nData Science\nWeb scraping\nCertifications\nIntroduction to Data Science\nSpecialization\nStatistics Foundations: Probability\nAWS S3 basics\nHonors-Awards\n1er lugar en la categor\u00eda \"Mapeando\nla Actividad Emprendedora de\nGuayaquil\" en el desaf\u00edo \"Ideando\nGye\"Robert Moreno Carrillo\nTeaching Assistant of Introduction to Data Science at Escuela\nSuperior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEcuador\nExtracto\nComputer Science student, President of TAWS.\nExperiencia\nESPOL\n1 a\u00f1o 3 meses\nAyudante de docencia de Introducci\u00f3n a la Ciencia de Datos\njunio de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 3 meses)\nAsistente de investigaci\u00f3n\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (5 meses)\nTIA S.A.\nData Scientist\nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nD\u00e1til\nDesarrollador de Software\nabril de 2021\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (3 meses)\nGuayas, Ecuador\nESPOL\n9 meses\nAyudante de gesti\u00f3n administrativa - Decanato\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (5 meses)\nAyudante de investigaci\u00f3n de FIEC\njunio de 2020\u00a0-\u00a0septiembre de 2020\u00a0 (4 meses)\nAyudante de docencia en Introducci\u00f3n a la Ciencia de Datos\njunio de 2020\u00a0-\u00a0septiembre de 2020\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[112, 213, "Certifications\nIntroduction to Data Science\nSpecialization\nStatistics Foundations: Probability\nAWS S3"], [334, 489, "nombre"], [574, 642, "Introducci\u00f3n a la Ciencia de Datos\njunio de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 3"], [1111, 1201, "Introducci\u00f3n a la Ciencia de Datos\njunio de 2020\u00a0-\u00a0septiembre de 2020\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \n \n \n \n \nNO MBRES     : CRISTHIAN FERNANDO  \nAPELLIDOS     : MENDOZA CANGAS  \nNACIONALIDAD    : ECUATORIANO  \nEDAD       : 39 A\u00d1OS  \nLUGAR DE NACIMIENTO  : MANTA  - MANAB\u00cd  \nFECHA DE NACIMIENTO  : 2 DE NOVIEMBRE 1982  \nCEDULA DE IDENTIDAD          : 131142410 -3 \nDIRECCI\u00d3N    : MANTA, PORVENIR 2  \nTEL\u00c9FONO (S)   : 0963773850  \n \n \n \n \n \nPRIMARIA :    RAFAEL MARIA MENDOZA  \n \nSECUNDARIA :                      COLEGIO NACIONAL OLMEDO  \nBACHILLER :                      CIENCIAS  \nESPECIALIZACI\u00d3N:                SOCIALES  \n \n \n \n \n  \n ING.GEMA MENDOZA                                                      TELF: 0939216896  \n LIC. PATRICIA PI NCAY                                                  TELF:  0939163607        \n LIC. BLANCA DELGADO                                                   TELF.: 0994560486  \n            \n \n \n \n \n \n\u2756 DESPACHADOR  DE GASOLINA  \nGASOLINERA PETROECUADOR      \n \n\u2756 EUROFISH  \nAREA DE POUCH  \n DATOS  PERSONALES  \nPERPERSOPERSONALE P\nERSONALES : \nESTUDIOS  REALIZADOS:  \n \nREFERENCIAS PERSONALES \nPER PERSONALES : \nEXPERIENCIAS LABORALE S CURR\u00cdCULUM  VITAE  \n", {"entidades": [[97, 115, "nombre"], [220, 226, "CEDULA"], [265, 274, "DIRECCI\u00d3N"], [937, 947, "PERSONALES"], [970, 979, "ERSONALES"], [1037, 1047, "PERSONALES"], [0, 0, "correo"], [211, 220, "celular"]]}], [" \n  \nDIEGO \nALEJANDRO \nVERA CORTEZ  \nPERFIL  \nJoven estudiante de Ing. Mec\u00e1nica de \n23 a\u00f1os dispuesto a trabajar con \nganas y entusiasmo, que me permita \nmostrar mis capacidades.  \nMe gusta trabajar en Equipo, aportar \nnuevas ideas tener m\u00e1s conocimiento \nsobre los procesos dentro de la planta . \nMe gusta el trabajo de campo, \ntrabajando cerca de la maquinaria de \nplantas o de los equipos empleados.  \n \nNombres : Diego Alejandro  \nApellidos : Vera Cortez  \nCedula : 0926896150  \nFecha de nacimiento:  30/Jun/19 98 \nLugar de nacimiento: Guayaquil  \nEstado Civil:  Soltero  \nIdioma s \n\u2022 Espa\u00f1ol   \n\u2022 Ingl\u00e9s  (Avanzado) . \n \nCONTACTO  \nTEL\u00c9FONO:  \n0926896150  \n \nCORREO ELECTR\u00d3NICO:  \ncees -98@hotmail.com  \n \nAFICIONES  \n\u2022 Nataci\u00f3n.  \n\u2022 Investigar el funcionamiento de \nmaquinas y sus procesos.  \n\u2022 Videojuegos  \n  \nEDUCACI\u00d3N  \nCentro de Estudios Esp\u00edritu Santo  \n2002  - 2009  \nEstudios primarios y preescolar . \n  \nCentro de Estudios Esp\u00edritu Santo  \n2010  - 2016  \nEstudios secundarios.  \nBachiller en Ciencias  \n \nEscuela superior Polit\u00e9cnica  del Litoral  \n2016  - actualidad  \nEstudios Universitarios.  \nIngenier\u00eda Mec\u00e1nica -Decimo  semestre Nivel 400 -I \n \nEXPERIENCIA LABORAL  \nNo poseo experiencia alguna  \n \n \n \nLINK A PER FIL DE LINKEDIN:  \n \nhttps://www.linkedin.com/in/diego -alejandro -vera -cortez -623310128/   \n \nAPTITUDES  \n \n \n70%50%100%75%80%50%\nPhytonExcelPower PointWordAutodesk InventorProgramacion CNC ISO", {"entidades": [[37, 51, "PERFIL  \nJoven"], [66, 79, "nombre"], [202, 231, "Equipo, aportar \nnuevas ideas"], [508, 514, "Jun/19"], [963, 978, "2016  \nEstudios"], [1007, 1061, "Ciencias  \n \nEscuela superior Polit\u00e9cnica  del Litoral"], [1166, 1177, "EXPERIENCIA"], [1224, 1241, "LINK A PER FIL DE"], [1403, 1431, "InventorProgramacion CNC ISO"], [691, 706, "correo"], [368, 377, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/milen-\nortega-1192281b3  (LinkedIn)milen ortega\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nMachala, El Oro, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ciencias de la computaci\u00f3n \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["CUR RICUL UM VIT AE \n \n \n \n \nI.       INFORMACI\u00d3N PERSONA L \n \n \n \nNOM BRES:                                   JORDY ESTEEVEN  \nAPELL IDOS:                                MOREIRA MERA  \nNACI ONALIDAD :                       ECUATO RIANA \nCEDU LA  DE IDENTIDAD :       1314410570  \nESTAD O CIVIL:                         SOLTERO \n \nLUGAR DE NACI MIENTO:     PORTOVIEJO  \u2013 PORTOVIEJO \u2013 MANAB\u00cd  \n \nFECHA DE NA CIMIENTO:    11 DE ABRIL DE 1997   \n \nEDAD :                                          24 A\u00d1OS \n \nDIR ECCI\u00d3N ACTUA L:            EL COLORADO - MONTECRISTI  - MANAB\u00cd  \n \nTEL\u00c9 FO NO:                               0984637420 -0961056955  \n \nCORR EO  ELE CTR\u00d3NICO:     jordy5597 @gmail.com  \n  \n \n \nII.      OBJET IVO \n \nOcupar un  pue sto de traba jo en esta hono rable instituci\u00f3n y desempe\u00f1a rlo \na caba lidad.   \n \n \nIII.    ESTUDIOS REALIZAD OS \n \n \nPRIMARI A                                   ESCUELA FISC AL MIXTA LUZ DE AMERICA  \n \nSECUNDARIA                             COLEGIO T\u00c9CNICO AGR\u00d3PECUARIO      \n                                                                        \u201cBELLAVISTA\u201d  \n \nESPECIALIDAD                          T\u00c9CNICO EN EXPLOTACIONES AGR\u00d3PECUARIA   \n \nSUPERIOR                                     UNIVERCIDAD TECNICA DE MANABI                                        \n \n                                                         FACULTAD DE CIENCIAS VETERINARIA  \n  \nTITULO                                          MEDICO VETERINARIO ZOOT\u00c9CNISTA  \n \n \n \n", {"entidades": [[111, 125, "nombre"], [644, 651, "CORR EO"], [710, 715, "OBJET"], [831, 839, "ESTUDIOS"], [981, 1009, "COLEGIO T\u00c9CNICO AGR\u00d3PECUARIO"], [1168, 1180, "AGR\u00d3PECUARIA"], [0, 0, "correo"], [120, 130, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/hopkins-\nherbas-chaverro-377469213\n(LinkedIn)Hopkins Herbas Chaverro\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nBachillerato,\u00a0Ciencias f\u00edsicas \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[70, 116, "LinkedIn)Hopkins Herbas Chaverro\nEstudiante en"], [286, 290, "Page"], [0, 0, "correo"], [50, 59, "celular"]]}], ["  Traducido  del ingl\u00e9s  al espa\u00f1ol  - www.onlinedoctranslator.com  \n \n \n \n \n \nDaniel  \u00c1ngel  Castillo  Rivas  \nGuayaquil,  Ecuador  \ncel.  (+593)  0999196573  \nCorreo:  daniel.kstillo.5@gmail.com  \n \n \nPERFIL  PERSONAL  \n \nSoy  estudiante  de cuarto  semestre  de la facultad  de ciencias  naturales  y matem\u00e1ticas  (FCNM)  en la \nEscuela  Superior  Polit\u00e9cnica  del Litoral,  Guayaquil -Ecuador.  Me considero  un joven  con  ganas  de \naprender  y trabajar  en equipo,  honesto  y responsable,  con  objetivos  para  lograr  experiencias  que  \nme permitan  desarrollar  y mejorar  mis  habilidades.  \n \nEDUCACI\u00d3N  \n \nEscuela  Superior  Polit\u00e9cnica  del  Litoral,  Guayaquil - \nEcuador  \n\u2022 Estudiante  de la Facultad  de Ciencias  Naturales  y \nMatem\u00e1ticas, Ingenier\u00eda en Log\u00edstica y  \nTransporte.  Promedio  actual:  7.51  2018  - Presente  \n \n \n2013  \u2013 2017  \n \nLicenciatura  en Ciencias,  Educaci\u00f3n  College  Drive  \nColumbus  Salesiana  \n\u2022 Escolta  Primer  Pabell\u00f3n  Nacional,  promedio:  9.00  \nEXPERIENCIA  LABORAL  \nAsistente  del  Departamento  de Comercio  Exterior,  Frigopesca  CA \n\u2022 Secretario  Diciembre  2016 - Mayo  2017  \n\u2022 Control  de calidad  \n\u2022 Asistente  de exportaciones  \n", {"entidades": [[2, 11, "Traducido"], [79, 121, "nombre"], [203, 209, "PERFIL"], [224, 239, "Soy  estudiante"], [884, 982, "Ciencias,  Educaci\u00f3n  College  Drive  \nColumbus  Salesiana  \n\u2022 Escolta  Primer  Pabell\u00f3n  Nacional"], [1003, 1014, "EXPERIENCIA"], [1080, 1119, "Frigopesca  CA \n\u2022 Secretario  Diciembre"], [170, 196, "correo"], [105, 114, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/jorge-mora-\nposligua-30a00b40  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Office\nSustainability\nResearch\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Full Professional)\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)Jorge Mora Posligua\nJefe HSE at Expalsa\nEcuador\nExtracto\nSoy una persona competitiva  que busca  nuevos retos, siempre\ndispuesto aprender y a trabajar con principios \u00e9ticos. La presi\u00f3n\nlaboral no es un impedimento para realizar mis actividades\nprofesionales, ya que busco adquirir  experiencia. Por cuanto mi\nfin m\u00e1s ambicionado, es constituir mi empresa de Consultor\u00eda\nAmbiental que ayude analizar \u00e1mbitos sociales, econ\u00f3micos, de\nconstrucci\u00f3n, y/u otras \u00e1reas. \nAdem\u00e1s, especializarme en Petr\u00f3leos, Desechos peligrosos\ngenerados por la extracci\u00f3n y tratamientos de hidrocarburos.\nExperiencia\nExpalsa\nJefe HSE\nabril de 2015\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (7 a\u00f1os 5 meses)\nDuran\nILS Corporation\nCoordinador de Ambiente y SST\nabril de 2014\u00a0-\u00a0abril de 2015\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\n\u00c1rea de Seguridad Industrial\n\u00c1rea de Seguridad Ambiental\n\u00c1rea de Salud Ocupacional\n\u2022Supervisi\u00f3n de uso adecuado de equipos de protecci\u00f3n personal, monitoreo\nambiental (material particulado, ruido) \n\u2022 Almacenamiento y manejo de desechos peligrosos\n\u2022 Tramites Ambientales\n\u2022 Auditorias\nIpsomary\nFiscalizador Ambiental\njunio de 2013\u00a0-\u00a0octubre de 2014\u00a0 (1 a\u00f1o 5 meses)\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[98, 155, "Microsoft Office\nSustainability\nResearch\nLanguages\nIngl\u00e9s"], [158, 184, "Full Professional)\nEspa\u00f1ol"], [187, 267, "Native or Bilingual)Jorge Mora Posligua\nJefe HSE at Expalsa\nEcuador\nExtracto\nSoy"], [381, 399, "La presi\u00f3n\nlaboral"], [502, 519, "Por cuanto mi\nfin"], [697, 716, "Petr\u00f3leos, Desechos"], [860, 905, "Duran\nILS Corporation\nCoordinador de Ambiente"], [1157, 1171, "nombre"], [1323, 1327, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n  \n \n \n \n \n \n 2006 - 201 0 \nWORD OFFICE : \nPOWER POINT : \nEXCEL : \nACCESS : \n \n \n IVANNY NOHELY  \nFAJARDO ZAVALA   \nBachiller en Contabilidad y \nAdministraci\u00f3n.  \nCapacidad de trabajo en equipo, \ncomunicaci\u00f3n y flexibilidad.  \nResponsable y cooperativa , con \noptimismo, compromiso y \nvocaci\u00f3n de servicio.  \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 .\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\n. UNIDAD EDUCATIVA FISCAL MIXTA \u201cLA \nPRADERA\u201d - Manta  \n . . . . . . . .. . FORMACI\u00d3N  \n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026...  \n \n \n0991465370  / 0969543439  \n \ninohely13 @gmail.com  \n \nCooperativa \u201cLomas de la \nFlorida\u201d Mz 878 Solar 16  \n\u2026\u2026\u2026\u2026 .\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..  \n ESCUELA \nPRIMARIA  \n \nINTERESES  \nFOTOGRAF\u00cdA  \nVIAJAR  \nGUITARRA  LECTURA  \nBASKETBALL  \nF\u00daTBOL  -- \n-- \n-- \n \n EXPERIENCIA \n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026.. ...\u2026\u2026... ... \n \nINFORMATICA  \n IDIOMAS  \n INGL\u00c9S : \nESPA\u00d1OL : \n  \n 201 0 - 201 6 UNIDAD EDUCATIVA FISCAL \u201cMANTA\u201d  \u2013 \nManta  \n ESCUELA \nSECUNDARIA/ \nBACHILLERA TO  \n2017  UNIDAD EDUCATIVA FISCAL \u201cADOLFO H. \nSIMMONS  \u2013 Guayaquil  \nGraduada con el t\u00edtulo de Bachiller en \nAdministraci\u00f3n y Contabilidad.  \n BACHILLERATO  \n \n2016  MAGAP - Manta  \n\u00c1rea de Contabilidad y Administraci\u00f3n  PASANTE  \n . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . \n. . . . . . . . . .  . . . . . . . . . . COMPETENCIAS  \n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026...  \n CONTACTO  \n   VENDEDORA  \n 2017 -2021  Ferreter\u00eda \u201cZharick\u201d  \nVenta y Atenci\u00f3n al Cliente.  \nInventario.  ", {"entidades": [[82, 86, "WORD"], [97, 108, "POWER POINT"], [112, 117, "EXCEL"], [281, 292, "Responsable"], [648, 683, "PRIMARIA  \n \nINTERESES  \nFOTOGRAF\u00cdA"], [931, 944, "BACHILLERA TO"], [970, 996, "FISCAL \u201cADOLFO H. \nSIMMONS"], [1038, 1047, "nombre"], [1386, 1391, "Venta"], [0, 0, "correo"], [333, 342, "celular"]]}], [" \n \n \n \n \n \n  \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n  G\u00e9nesis  \nQuim\u00ed  \nDATOS PERSONALES  \nNombre  G\u00e9nesis Quim\u00ed P\u00e9rez  \nNacimiento  29 de mayo del 2001  \nEstado Civil  Soltera  \nNacionalidad  Ecuatoriana  \nDirecci\u00f3n  Dur\u00e1n, Abel Gilbert Mz A 31 \nVilla 15  \nTel\u00e9fono  (593 ) 939802006  \u2013 (04) 5098469  \nCorreo  genlquim@espol.edu.ec  Ayudant\u00eda de Gesti\u00f3n en \u00c1rea de Talento Humano  \nHABILIDADES  \nManejo de programas y Softwares: Word, \nExcel, Powerpoint, Inventor, Autocad, \nGams, R , Minitab , Visio, LucidC hart   \nLiderazgo  \nIngenier\u00eda Industrial  \nIdiomas  Espa\u00f1o l, Ingl\u00e9s  \nCONTACT O \nEXPERIENCIA  \nPasant\u00eda en \u00c1rea Contable  \nLaboratorios Bjarner  (febrero 2018 -marzo 2018 ) Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral ( octubre \n2021 -actualidad)  \n ESTUDIOS  \nBachiller con especialidad en Contabilidad  \nUnidad Educativa Particular Matilde Amador S antistevan  \nGuayaquil -Ecuador  Estudiante de Ingenier\u00eda Industrial  \nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral ( 2019 -Actualidad)  \nGuayaquil -Ecuador  \nPREMIOS Y RECONOCIMIENTOS  \nAbanderada del pabell\u00f3n nacional  \nBeneficiaria del programa J\u00f3venes Ejemplares d el \nMunicipio De Guayaquil durante el bachillerato  \nMejor bachiller del \u00e1rea contable  \nReconocimiento de m ejor promedio acad\u00e9mico \npor la Sociedad Filantr\u00f3pica de Guayaquil  \nTrabajo en Equipo  \nPERFIL  \nAnalista de procesos  \nAnalista de Seguridad Industrial  \nAnalista de procesos en proyecto de mejora de \nprocesos (Pr\u00e1cticas comunitarias)  \nHospital Le\u00f3n Becerra ( 2do Semestre acad\u00e9mico \n2021 -2022 ) ", {"entidades": [[49, 64, "G\u00e9nesis  \nQuim\u00ed"], [94, 126, "nombre"], [143, 218, "2001  \nEstado Civil  Soltera  \nNacionalidad  Ecuatoriana  \nDirecci\u00f3n  Dur\u00e1n"], [378, 398, "HABILIDADES  \nManejo"], [414, 459, "Softwares: Word, \nExcel, Powerpoint, Inventor"], [471, 478, "Gams, R"], [481, 488, "Minitab"], [491, 496, "Visio"], [498, 504, "LucidC"], [588, 610, "EXPERIENCIA  \nPasant\u00eda"], [794, 965, "Contabilidad  \nUnidad Educativa Particular Matilde Amador S antistevan  \nGuayaquil -Ecuador  Estudiante de Ingenier\u00eda Industrial  \nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral"], [1019, 1047, "RECONOCIMIENTOS  \nAbanderada"], [1098, 1116, "J\u00f3venes Ejemplares"], [1208, 1251, "Reconocimiento de m ejor promedio acad\u00e9mico"], [306, 327, "correo"], [167, 176, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/v\u00edctor-garcia-\nayala-5112771bb  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nAdministraci\u00f3n log\u00edstica\nIngl\u00e9s\nIngenier\u00edaV\u00edctor Garcia Ayala\nIngeniero en log\u00edstica y transporte\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nComidesa s.a\nPasante de abastecimiento\njulio de 2021\u00a0-\u00a0enero de 2022\u00a0 (7 meses)\nEcuador\nOrganizaci\u00f3n Terpel S.A.\nPasante de logistica\nnoviembre de 2020\u00a0-\u00a0mayo de 2021\u00a0 (7 meses)\nEcuador\nEstuve como pasante en la empresa Terpel Ecuador en el \u00e1rea de log\u00edstica,\nlas actividades que desarrolle durante la practica fueron diversas entre ellas\nson; Coordinaci\u00f3n de transporte y entrega de productos en funci\u00f3n a los\npedidos recibidos, emisi\u00f3n de reportes de inventario en SAP, participaci\u00f3n\nen la toma de inventario f\u00edsico en el centro de distribuci\u00f3n, Generaci\u00f3n de\ninsumos para el MRP( material requirements planning)\nGEA\nAsesor de telemarketing\nfebrero de 2019\u00a0-\u00a0septiembre de 2019\u00a0 (8 meses)\nEcuador\ntelef\u00f3nico Call center \nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0logistica y transporte \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[148, 170, "nombre"], [703, 706, "SAP"], [1064, 1068, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \nC \n \n \n \n \n \n \n \nApreciado candidato,  \n \nPara aumentar tus  \n \n \n \n\u00a1Que no se te escape  \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n  \nHABILIDADES  \n CONTACTO  PERFIL  Nallely Nicole Macias Villamar  \nINFORMACION PERSONAL  \n \nEXPERIENCIA PROFESIONAL  \n \nAtenci\u00f3n al cliente   \n \nProactiva  \nSociable  \nTrabajo en equipo  \n \nHabilidad  \n \nHonesta  \n  \n \nSoy una persona responsable, honesta, puntual, \namable, agil. Considero que la integridad y la \ncapacitation son los aspectos mas importantes con \nlos cuales una persona puede ofrecer sus servicios \nde manera eficaz.  \n \nMe gustaria poner a cosideracion mis \nconocimientos y experiencia, ya que para mi seria \nmuy placentero trabajar en su empresa.  \nPrimaria:  \nEscuela Mixta Particular  \n\u201cMUNDO DEL  SABER\u201d  \n \nSecundaria:  \nUnidad Educativa \u201cRITA LECUMBERRI\u201d  \nT\u00edtulo Obtenido: \u201c Bachillerato Unificado\u201d  \n \nSUPERIOR:  \nUNIVERSIDAD POLITECNICA SALESIANA DEL ECUADOR  \n\u201cADMINISTRACI\u00d2N DE  EMPRESAS CON MENCION EN CIENCIAS \nINTERNACIONALES\u201d  \n\u201cACTUALMENTE 6to  SEMESTRE\u201d  \nGESTI\u00d2N EMPRESARIAL  MODULO 5  \n \n \n \nTel\u00e9fono 2 -676578  \n Dir: Mucho Lote 2   \n \nCel. 0939628567  \n nallelyvillamar@live.com  \n \nemail  \n  \nFORMACI\u00d3N ACADEMICA   \nPUESTO OCUPADO | E  \n  Fecha de Nacimiento:   Julio 12 de 2001  \nLugar de Nacimiento:   Guayaquile\u00f1a.  \nNacionalidad:    Ecuatoriana.  \nEstado Civil:    Soltera  \nC\u00e9dula de Ciudadan\u00eda:   0928811546  \nDomicilio:    Ciudadela El Recreo Ms. 542 V.3  Duran  \nTel\u00e9fono:    042676578   Cel. 0939628567  \ne-mail:     nallelyvill amar@live.com  \nEMPRESA:    TRANSPORTES MACIAS  \n    ACTUALMENTE - NEGOCIO FAMILIAR  \n \nJEFE INMEDIATO:   SR. LORENZO MACIAS  \nTELEFONO:    0993721527  \n \nFUNCIONES:  \nRecepci\u00f3n de llamadas telef\u00f3nica.  \nFacturaci\u00f3n de gu\u00edas de transporte.  \nPago de gu\u00edas de transporte.  \nGesti\u00f3n de Cobranzas  ", {"entidades": [[2, 28, "C \n \n \n \n \n \n \n \nApreciado"], [124, 135, "HABILIDADES"], [149, 155, "PERFIL"], [157, 187, "nombre"], [215, 226, "EXPERIENCIA"], [243, 251, "Atenci\u00f3n"], [313, 345, "Habilidad  \n \nHonesta  \n  \n \nSoy"], [693, 738, "Primaria:  \nEscuela Mixta Particular  \n\u201cMUNDO"], [755, 785, "Secundaria:  \nUnidad Educativa"], [806, 865, "T\u00edtulo Obtenido: \u201c Bachillerato Unificado\u201d  \n \nSUPERIOR:  \n"], [889, 910, "SALESIANA DEL ECUADOR"], [914, 928, "ADMINISTRACI\u00d2N"], [946, 953, "MENCION"], [957, 965, "CIENCIAS"], [1076, 1102, "Dir: Mucho Lote 2   \n \nCel"], [1239, 1317, "2001  \nLugar de Nacimiento:   Guayaquile\u00f1a.  \nNacionalidad:    Ecuatoriana.  \n"], [1381, 1418, "Domicilio:    Ciudadela El Recreo Ms."], [1118, 1142, "correo"], [815, 824, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/nidia-\njacqueline-ochoa-pizarro-9bbb439b\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nAn\u00e1lisis financiero\nPlaneamiento de proyectos\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gica\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nFranc\u00e9s  (Professional Working)Nidia Jacqueline Ochoa Pizarro\nEconomista e Ingeniera en Gesti\u00f3n Empresarial Internacional\nTriling\u00fce\nDallas, Texas, Estados Unidos\nExperiencia\nArcsa, Agencia Nacional de Regulaci\u00f3n, Control y Vigilancia\nSanitaria.\nFinancial Analyst\nagosto de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nTiendas Industriales Asociadas SA\nPurchasing Analyst\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0julio de 2021\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAutoridad Portuaria de Puerto Bolivar\nProvision of Professional Services (Purchasing, Imports, Administrative,\nFinancial and Accounting.)\nenero de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (2 a\u00f1os 2 meses)\nPuerto Bolivar\nOROCONCENT S.A\no Negociar con proveedores extranjeros para importar.\no Controlar los procesos administrativos y t\u00e9cnicos para la compra e\nimportaci\u00f3n.\nINDUSTRIA SOLEX.\no Asesoramiento en costos relacionados con la producci\u00f3n, pol\u00edticas de\nprecios, volumen de producci\u00f3n y condiciones de ventas; con el objetivo de\nmejorar la rentabilidad.\nAUTORIDAD PORTUARIA DE PUERTO BOL\u00cdVAR.\no Manejo de Quipux.\no Controlar las tareas de Administrativo, Financiero, Talento Humano,\nPlanificaci\u00f3n y dar seguimiento para que se cumplan los objetivos estrat\u00e9gicos\nevaluando su eficacia y eficiencia.\no Levantar, sistematizar y analizar informaci\u00f3n de forma mensual para la\nconstrucci\u00f3n de reportes gerenciales.\nCOMPA\u00d1IA CONSTRUCTORA NIANTA\no Seleccionar y negociar con los proveedores de materiales de construcci\u00f3n\npara obtener buenos m\u00e1rgenes.\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[200, 274, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nFranc\u00e9s  (Professional"], [289, 324, "nombre"], [977, 986, "Controlar"], [1076, 1112, "Asesoramiento en costos relacionados"], [1245, 1274, "AUTORIDAD PORTUARIA DE PUERTO"], [1286, 1304, "Manejo de Quipux.\n"], [1306, 1315, "Controlar"], [1491, 1513, "Levantar, sistematizar"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\nmichelvargasmontenegro\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nSelecci\u00f3n de personal\nEvaluaci\u00f3n del talento\nPsicolog\u00eda\nCertifications\nC\u00f3mo desarrollar la inteligencia\nemocional\nC\u00f3mo desarrollar el\nautoconocimientoMichel Vargas Montenegro\nConsultora de Talento Humano en Agencia Siete Consultores\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nPsic\u00f3loga con perfil amplio, y conocimientos en C\u00e1lculo y gesti\u00f3n de\nn\u00f3mina.\nExperiencia\nAgencia Siete Consultores\nConsultora de Talento Humano\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nMariela Lude\u00f1a\nAsistente de Talento Humano\njunio de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\nUniversidad de Guayaquil\nPsic\u00f3logo\n2016\u00a0-\u00a02020\u00a0 (4 a\u00f1os)\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nLicenciatura,\u00a0Psicolog\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[248, 294, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/lisbeth-\nramirez-28413a22a  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nResoluci\u00f3n de problemas\nCapacidad de an\u00e1lisis\nGesti\u00f3n de las telecomunicaciones\nCertifications\nFundamentos del soporte t\u00e9cnico:\nTelecomunicaciones\nLearning Python with PyCharm\nIEEE Certificates Program (CEU/\nPDH)Lisbeth Ramirez\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda de telecomunicaciones \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[271, 296, "IEEE Certificates Program"], [520, 524, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\ncdmatamo@espol.edu.ec\nwww.linkedin.com/in/cinthya-\nmatamoros-98367211b  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Excel\nMicrosoft Word\nMicrosoft PowerPoint\nCertifications\nC\u00f3mo tomar decisiones\nHonors-Awards\nOradoraCinthya Matamoros\nEconomista\nEcuador\nExperiencia\nESPOL\nAyudante de gesti\u00f3n\njunio de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (2 a\u00f1os 9 meses)\nEcuador\nEste cargo en Vicerrectorado espec\u00edficamente en Decanato de Grado, me\nha permitido desarrollar mis habilidades en ofim\u00e1tica, soporte de gesti\u00f3n en\nprocesos de acreditaci\u00f3n. \nMe encuentro inmensamente agradecida, dado que ahora puedo ser parte del\nproceso que hace que la ESPOL sea la mejor universidad p\u00fablica del pa\u00eds.\nUnilever\n10 meses\nIntern\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0diciembre de 2021\u00a0 (10 meses)\nPasante en CDO\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (7 meses)\nGuayas, Ecuador\nParroquia San Juan XXIII \nCoordinadora de catequesis\nabril de 2018\u00a0-\u00a0abril de 2019\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\nDur\u00e1n- Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEconom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[119, 135, "Microsoft Excel\n"], [376, 427, "Vicerrectorado espec\u00edficamente en Decanato de Grado"], [764, 782, "CDO\nmarzo de 2021\u00a0"], [928, 1006, "Dur\u00e1n- Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEconom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0"], [14, 35, "correo"], [66, 73, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/edwin-martin-\npe\u00f1afiel-mendez-93945521b\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n de proyectos\nMunicipios\nIngenier\u00edaEdwin Martin Pe\u00f1afiel Mendez\nIngeniero en Networking y Telecomunicaciones\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nTelconet\nDibujante de dise\u00f1o\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[191, 201, "Networking"], [204, 232, "Telecomunicaciones\nGuayaquil"], [0, 0, "correo"], [54, 61, "celular"]]}], ["HOJA DE VIDA \nNOMBRES Y APELLIDOS:                  Cajamarca Contreras \n                                                               Suanny Nicole \nDOCUMENTO DE IDENTIDAD:            0929046274  \nFECHA DE NACIMIENTO: 27 de abril de 1997 \nESTADO CIVIL: Soltera \nDIRECCI\u00d3N: Villa club etapa boreal mz H villa 18 \nTEL\u00c9FONO: 0986411379 - 2164314 \nE-MAIL: suannycajamarca-27@hotmail.com \nESTUDIOS SECUNDARIOS: \nInstituci\u00f3n Educativa:  Unidad Educativa Particular Biling\u00fce \u201cSanto \nDomingo de Guzm\u00e1n\u201d \nBachillerato de Especialidad:  Fima \nESTUDIOS SUPERIORES: \n1Universidad:  Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil (2016- \n2022) \nT\u00edtulo: Licenciada en Administraci\u00f3n de Empresas \nCiclo Cursando:  \n2Otros ( especifique) \nsi a\u00fan estudia:  II.. DDAATTOOSS PPEERRSSOONNAALLEESS \nIIII.. FFOORRMMAACCII\u00d3\u00d3NN AACCAADD\u00c9\u00c9MMIICCA\nA ", {"entidades": [[136, 149, "nombre"], [354, 384, "correo"], [79, 88, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/robertomorlap\n(LinkedIn)\nTop Skills\nManagement\nProduct Management\nStrategyRoberto Morla Porras - MIB\nInternational & National Industrial Sales Executive at Aditivos y\nAlimentos S.A., Adilisa\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSummary\nI manage International Sales of additives with value-added (core\nbusiness) and animal feed in assigned countries for Adilisa Holding\nGroup. Currently, we are present in more than 25 nations.\nIn addition, I handle all the sales administration of National Industrial\naccounts. \nI am constantly searching for new territories to open around the\nworld.\n- Would you be interested in being an exclusive distributor of our\nsolutions in your country or region?\n- Do you want to gain value and differentiate yourself from the\ncompetition, using prevention and value-added products for the\nnutrition of your animals as self-consumption? \nI handle a portfolio of more than 250 value-added solutions for all\nspecies:\n- Poultry line\n- Livestock Industry\n- Swine Industry\n- Fishing Industry-Rendering\nContact me:\nwww.adilisa.com\nrmorla@adilisa.com\nExperience\nAditivos y Alimentos S.A., Adilisa\nInternational & National Industrial Sales Executive\nOctober 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 year 11 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[449, 478, "In addition, I handle all the"], [534, 535, "I"], [712, 886, "Do you want to gain value and differentiate yourself from the\ncompetition, using prevention and value-added products for the\nnutrition of your animals as self-consumption? \nI"], [1072, 1090, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/evelyn-\nc-97b527129  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nEnglish\nResponsabilidad\nEsp\u00edritu de equipo\nCertifications\nLean Six Sigma FoundationsEvelyn C.\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nNestl\u00e9\nQuality Assurance Intern\nabril de 2021\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (7 meses)\nSoporte en an\u00e1lisis fisicoqu\u00edmicos: An\u00e1lisis de muestras para liberaci\u00f3n de\nmaterias primas, monitoreo de producto terminado y Kitchen Trials.\nSoporte en an\u00e1lisis sensorial: Manejo de paneles de conservaci\u00f3n en tiempo\nreal y acelerado para determinaci\u00f3n de TVU.\nGestion de reclamos de clientes: recepci\u00f3n y clasificaci\u00f3n de muestras,\nregistro de base de datos y an\u00e1lisis de modos defecto.\nGesti\u00f3n de est\u00e1ndares de Peso Neto: Monitoreo en l\u00ednea para actualizaci\u00f3n\nde informaci\u00f3n y control de capacidad de procesos estad\u00edsticos.\nEstandarizaci\u00f3n de l\u00edmites operacionales.\nProyecto de mejora continua: Ejecuci\u00f3n de proyecto asociado a reclamos de\nclientes por unidades faltantes. \nManejo de SAP: soporte en el ingreso de data para monitoreo de muestra,\ncreaci\u00f3n de planes de inspecci\u00f3n.\nBanco de Alimentos Diakonia\nQuality Assurance Intern\nnoviembre de 2020\u00a0-\u00a0marzo de 2021\u00a0 (5 meses)\nEncargada de levantamiento de informaci\u00f3n sobre la manipulaci\u00f3n,\nalmacenamiento de materias primas y preparaci\u00f3n de alimentos en locales\ngastron\u00f3micos del C.C. Terminal Terrestre. Elaboraci\u00f3n de instructivos para la\nmanipulaci\u00f3n y transporte de productos.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ciencia de los alimentos \u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[423, 439, "Kitchen Trials.\n"], [823, 838, "Estandarizaci\u00f3n"], [973, 986, "Manejo de SAP"], [1540, 1544, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["Curriculum VITAE  \nDatos personales  \nNOMBRE:  Wimper Enrique  \nAPELLIDOS: Reyes Z\u00fa\u00f1iga   \nNACIONALIDAD: Ecuatoriano  \nESTADO CIVIL: CASADO  \nCEDULA: 0915432686  \nLUGAR DE NACIMIENTO:  GUAYAQUIL  \nFECHA DE NACIMIENTO : Noviembre 16 de 1974   DOMICILIO: 43 ava. Entre  \noriente y sedalana (sur Oeste de la ciudad)  \nTel\u00e9fono: 2841865 - 0998100114  \n \nINTRUCCION EDUCATIVA  \nPRIMARIA:   ESCUELA NACIONAL Mixta #144  \n\u201cCarlos Armando Romero Rodas\u201d( CEM centro Educativo Matriz)  \n \nSEGUNDARIA:   COLEGIO Nacional Mixto  \n   \u201cPatria Ecuatoriano\u201d                            \nTITULO OBTENIDO : Bachiller en ciencias  contables y administraci\u00f3n  \n \nINTRUCCI \u00d3N  MILITAR   CONSCRIPCRIPCION  grado obtenido   \nSUB TENIENTE DE RESERVA  \nCursos Realizados  \n\u2022 Artes Industriales   colegio Nacional Mixto \u201cPatria Ecuatoriano\u201d  \n\u2022 Relaciones Humanes   Cecap  \n\u2022 Asistente contable            Cecap  \nExperiencia Laboral  \nEQUIV IDAD  COMPA\u00d1\u00cdA  DE SEGUROS  tiempo de trabajo 17 a\u00f1os  \nMensajero -motorizado  \nMoto propia placa IK495I  \nREFERENCIA S PERSONALES   \n", {"entidades": [[47, 61, "nombre"], [261, 276, "Entre  \noriente"], [385, 392, "ESCUELA"], [402, 407, "Mixta"], [642, 650, "INTRUCCI"], [1022, 1045, "REFERENCIA S PERSONALES"], [0, 0, "correo"], [121, 130, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/liz-\ncampoverde-835155135  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nIngenier\u00eda de proyectos\nResoluci\u00f3n de problemas\nCertifications\nResidente de obra\nAutoCAD 2D B\u00e1sico-IntermedioLiz Campoverde\nIngeniera Civil\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nEgresada de la carrera de Ingenier\u00eda Civil. Tengo experiencia en\nsoftwares de an\u00e1lisis estructural, geot\u00e9cnico y de dibujo. Manejo\nprogramas como MathCAD Y Excel muy \u00fatiles para realizar\nmemorias de c\u00e1lculo. No he tenido la oportunidad de participar en\nobras civiles por ello busco una oportunidad laboral para poner en\npr\u00e1ctica los conocimientos adquiridos y crecer tanto laboral como\npersonalmente.\nExperiencia\nConstructora Hugo Rene Luna \nAsistente t\u00e9cnico \nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 meses)\n- Realizar avances de obra semanales.\n- Inspecci\u00f3n y control de obra.\n- Elaboraci\u00f3n de planillas.\n- Actualizaci\u00f3n de planos estructurales, el\u00e9ctricos y sanitarios.\n- Implementaci\u00f3n de un base de datos para materiales de obra.\n- Registrar y controlar los egresos e ingreso de materiales en bodega.\n- Presentar inventarios de bodega al departamento de compras.\n- Gestionar la compra de materiales.\nConstructora Hugo Rene Luna\nPasante\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (4 meses)\n- Elaboraci\u00f3n de reportes de obra.\n- Arqueo de materiales y maquinaria.\n- Interpretar planos de los proyectos.\n- Realizar inspecci\u00f3n y control de obra.\n- Coordinar el uso de materiales de construcci\u00f3n.\n- Solicitar, registrar y controlar los materiales en obra.\n- Controlar personal en obra y su productividad.\n- Verificar peri\u00f3dicamente el manejo de bodega.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[186, 193, "AutoCAD"], [197, 254, "B\u00e1sico-IntermedioLiz Campoverde\nIngeniera Civil\nGuayaquil"], [307, 323, "Ingenier\u00eda Civil"], [325, 330, "Tengo"], [427, 434, "MathCAD"], [437, 442, "Excel"], [489, 494, "No he"], [707, 732, "nombre"], [0, 0, "correo"], [42, 51, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/carlos-\nord\u00f3\u00f1ez-palacios-69a24a22a\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Power BI\nCertifications\nPower BI para principiantes: An\u00e1lisis\nde datosCarlos Ord\u00f3\u00f1ez Palacios\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nFormaci\u00f3n Profesional de Grado Superior,\u00a0Matem\u00e1ticas \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[102, 144, "Microsoft Power BI\nCertifications\nPower BI"], [189, 216, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["  \n DIEGO\tANDRES\tGONZALEZ\tPAREDES\t\n       \nEXPERIENCIA\tLABORAL\t\tHUAWEI\tTECHNOLOGIES\tPasante\t(Material\tManagement)\tNoviembre\t2021\t-\tPresente\t- Responsable\t en\t la\trevisi\u00f3n\t y\tactualizaci\u00f3n\tdel\t progreso\t de\tactividades\tde\tcampo.\t- Encargado\t de\t las\tculminaciones\t de\t obras\t con\t sus\t respectivas\tliquidaciones\t- Entrenado\ten\tdise\u00f1o\tde\tfibra\t\u00f3ptica.\t\tAFIATIC\tCOMUNICACIONES\tCIA\tLTDA\t\tPasante\t(Project\tManager\tAssistant)\tMayo\t2021\t\u2013\tSeptiembre\t2021\t- Responsable\t en\t la\t revisi\u00f3n\t de\t los\t hilos\t oscuros\t de\t Huawei\tTechnologies.\t- Encargado\tde\trevisar\tlas\tactividades\tde\tlas\tdistintas\tcuadrillas\t- Elaboraci\u00f3n\ty\trevisi\u00f3n\tde\tlibros\tde\tobras.\t- Asistente\tde\tfibra\t\u00f3ptica\ten\tcuadrilla.\t\tFORMACION\tACADEMICA\tESCUELA\tSUPERIOR\tPOLITECNICA\tDEL\tLITORAL\tIngenier\u00eda\ten\tTelecomunicaciones\t2017\t\u2013\tPresente\t(Egresado)\t\t\tFORMACION\tCOMPLEMENTARIA\tODN/OSP\tCONSTRUCTION\tDiciembre\t2021\tCurso\tintermedio\ten\tconstruccion\ty\tdise\u00f1o\tde\tuna\tred\tGPON\tcertificado\tpor\tHuaweiX\u2019s.\t\tSWITCHING\tY\tROUTING\tSeptiembre\t2021\tCurso\tb\u00e1sico\tde\tswitching\ty\trouting\tde\tdispositivos\tdirigido\tpor\tIEEE.\t\t\tCURSO\t AUTOCAD\t 2D\t EN\t LINEA\t-\tARCGIS\t APLICADO\t A\t LAS\t REDES\tELECTRICAS\tSeptiembre\t2021\tCurso\tb\u00e1sico\t\u2013\tintermedio\tde\tAUTOCAD\tdirigido\tpor\tLIRA.\tCurso\tb\u00e1sico\t\u2013\tintermedio\tde\tARCGIS\tdirigido\tpor\tABACOM.\t\tINGLES\tNIVEL\tB2\tMayo\t2017\t\u2013\tSeptiembre\t2017\tCurso\tde\tIngl\u00e9s\ten\tel\tCentro\tEcuatoriano\tNorteamericano.\tCompletado\thasta\tel\tpen\u00faltimo\tnivel.\t\t\t\t24\ta\u00f1os\t\nOBJETIVO__________________________________\tOfrecer\tmis\thabilidades\ty\tespecialidades\tcon\trespecto\t al\t desarrollo\t de\t comunicaciones\t y\tsoporte\tde\testas\tpara\tdesarrollo\tprofesional\ta\tejercer\t en\t la\tempresa,\t empleando\t mis\tconocimientos\tte\u00f3ricos\taprendidos\ta\tlo\tlargo\tde\tmi\tcarrera,\tregido\ten\tbase\ta\tlas\treglas\tde\t\u00e9tica\ty\tmoral\tde\tmi\ttrabajo REFERENCIAS\t________________________________\tVictor\tMontoya\t\tIng.\tEn\tSistemas\tCelular:\t+593\t98\t9441\t349\t\tJocelyne\tGabela\tAdministracion\tde\tEmpresa\tCelular:\t+593\t98\t330\t1592\t\tRomina\tCaputi\tSupply\tManagment\tCelular:\t+1\t(610)\t690\t\u2013\t9977\t\t\nCapitan\tNajera,\tentre\tAv.\tDel\tEjercito\t1920\ty\tGarcia\tMoreno\t\t0982590768\t-\t0980254770\t\tdiegogp2298@gmail.com\t\nACTIVIDADES\tEXTRACURRICULARES\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAYUDANTE\t DE\t PROCESAMIENTO\t DIGITAL\t DE\tSE\u00d1ALES\tMayo\t2022\t-\tPresente\tApoyo\tacad\u00e9mico\t especifico\t a\t los\t estudiantes\t a\ttrav\u00e9s\t de\t actividades\t extras\t durante\t el\t periodo\tacad\u00e9mico.\t\tAYUDANTE\tDE\tLABORATORIO\tMayo\t2021\t\u2013\tSeptiembre\t2021\tGesti\u00f3n\tde\tproyectos\tde\tAdalm\tPluto\ty\tRTL-ISDBT.\t\t\tAYUDANTE\tDE\tGESTI\u00d3N\t\tOctubre\t2018\t\u2013\tFebrero\t2019\tAyudante\tde\tmantenimiento\tde\tlos\tproyectos\tdel\tparque\tAJ\u00c1\t(ESPOL).\t\t\t ", {"entidades": [[1808, 1848, "nombre"], [2085, 2106, "correo"], [1578, 1590, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/melvin-\nbalarezo-arzube-35b526231\n(LinkedIn)Melvin Balarezo Arzube\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda civil \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02024)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[85, 111, "nombre"], [282, 286, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["Bryan Steeven Loayza Abarca  \nCelular:  0992626654  \nCorre o Electr\u00f3nico : bryanloayzaabarca@gmail.com   \nHOJA DE VIDA  \n \nJacinto de la Rosa y Av. Quito  \n \nPASAJE, EL ORO, ECUADOR  \n \nTel\u00e9fono: 0992626654 - 072981287  \n \nBryanloayzaabarca@gmail.com  \n \nTipo de Sangre: Orh +  \n \nBRYAN STEEVEN LOAYZA ABARCA  \n \nOBJETIVO  \n  \no Promover las habilidades y destrezas que el empleador necesite  \npara poder satisfacer dichas necesidades.  \no Aprender del trabajo que se de en cualquier \u00e1mbito profesional  \no Desarrollar buenas pr\u00e1cticas para la mejora de la empresa qu e \nrequiera el servicio que ofrezco como empleado  \no Difundir e incursionar valores morales y \u00e9ticos en una empresa  \no Desempe\u00f1ar al m\u00e1ximo las aptitudes y actitudes en el trabajo  \n \n \n \n \n \n \n \n \n", {"entidades": [[0, 37, "nombre"], [255, 286, "Tipo de Sangre: Orh +  \n \nBRYAN"], [302, 308, "ABARCA"], [329, 365, "Promover las habilidades y destrezas"], [440, 448, "Aprender"], [507, 564, "Desarrollar buenas pr\u00e1cticas para la mejora de la empresa"], [75, 102, "correo"], [32, 41, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/\nmanuelnaranjopluas  (LinkedIn)\nTop Skills\nAdministraci\u00f3n de bases de datos\nMicrosoft Office\nDesarrollo organizacional\nCertifications\nAprende a trabajar con gr\u00e1ficos de\nGantt\nInformation Literacy\nFundamentos de administraci\u00f3n\nAn\u00e1lisis de Datos y Business\nIntelligence en Power BI\nLa \u00e9tica empresarialManuel Enrique Naranjo Pl\u00faas\nEconomics student and management assistant at Escuela Superior\nPolit\u00e9cnica del Litoral.\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSummary\n- L\u00edder, activo, carism\u00e1tico, emp\u00e1tico, impulsador del trabajo en\nequipo, deseoso de aprender y poner en pr\u00e1ctica m\u00e1s sobre su\ncarrera, temas de computaci\u00f3n y pol\u00edtica.\n- Estudiante de Econom\u00eda, actualmente en 5to semestre con un total\ndel 46.09% de carrera aprobada.\n- Abierto al intercambio de ideas con el fin de aprender m\u00e1s, aclarar\ndudas e impulsar el conocimiento. \n- Tesorero del club en formaci\u00f3n \"UME\" (Una Milla Extra) de Espol,\nel mismo que tiene como objetivo impartir el conocimiento sobre\nlas finanzas y los valores al p\u00fablico general, expandiendo al mismo\ntiempo los de sus miembros. \n- Tesorero del Club Leo de Vinces, con ganas de apoyar a mi\npr\u00f3jimo en lo que m\u00e1s pueda.\n- Desde peque\u00f1o, deseoso que los derechos de todos, en especial\nde los Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes, sean respetados.\nExperience\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n11 months\nAyudante de Gesti\u00f3n en Departamento de Bienestar Estudiantil\nMay 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante de c\u00e1tedra\nOctober 2021\u00a0-\u00a0May 2022\u00a0 (8 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante de c\u00e1tedra - docencia en la materia \"Fundamentos de\nProgramaci\u00f3n\".\nAcademia Polit\u00e9cnica Harvard\nProfessor docente\nJuly 2021\u00a0-\u00a0September 2021\u00a0 (3 months)\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[108, 173, "Microsoft Office\nDesarrollo organizacional\nCertifications\nAprende"], [201, 239, "Gantt\nInformation Literacy\nFundamentos"], [258, 275, "An\u00e1lisis de Datos"], [339, 449, "nombre"], [655, 677, "Estudiante de Econom\u00eda"], [897, 912, "Una Milla Extra"], [1291, 1372, "Experience\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n11 months\nAyudante de Gesti\u00f3n"], [1601, 1628, "Fundamentos de\nProgramaci\u00f3n"], [1719, 1723, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["Pa\u00fal Daniel Del Pezo Navarrete\npaudpez@espol.edu.ec\n +593 98 156 4138\nDur\u00e1n El Recreo 1etapa Mz123 V26 Guayas - Dur\u00e1n\nPerfil\nPaul Daniel es una persona sistem\u00e1tica, cooperativa y colaboradora, \norientada a seguir procedimientos. Trabaja m\u00e1s c\u00f3moda y \neficazmente en ambientes y situaciones estructuradas y bien \ndefinidas. Com\u00fanmente act\u00faa de manera ordenada, \npredeterminada y precisa, presta atenci\u00f3n a los detalles. \nFormaci\u00f3n\nBachiller en Sistema 2014 - 2017\nANAI, Guayaquil\nIngenier\u00eda en Sistemas may 2018 - presente\nESPOL, Guayaquil\nExperiencia\nLider / Comisionista oct 2020 - feb 2022\nByDzyne, Ecuador\nEncargado de vender productos y servicios a trav\u00e9s de las redes \nsociales, y liderar equipos de trabajo para llegar a metas de ventas.\nPr\u00e1cticas\nDesarrollador Movil mar 2022 - may 2022\nInvrtir, Guayaquil\nEncargado de desarrollar una aplicaci\u00f3n movil para una empresa \nrelacionado en el \u00e1mbito de inversiones. Mantener en operativo \nconexiones entre FireBase, AWS y FlutterFlow para tener la aplicaci\u00f3n \nen funcionamiento.\nDesarrollador Movil mar 2022 - may 2022\nTUO, Guayaquil\nEncargado de desarrollar una aplicaci\u00f3n movil para un sistema de \nE-comerce. Datos personales\nFecha de nacimiento\n14 de julio de 1999\nLugar de nacimiento\nDur\u00e1n\nG\u00e9nero\nHombre\nNacionalidad\nEcuatoriana\nEstado civil\nSoltero\nLinkedIn\nlinkedin.com/in/paul- del-\npezo- navarrete- 1b3a44228\nCompetencias\nVentas\nAtenci\u00f3n al Cliente\nMarketing\nProgramaci\u00f3n Web\nProgramaci\u00f3n Movil\nProgramaci\u00f3n de Software\nLiderazgo", {"entidades": [[0, 20, "nombre"], [79, 109, "Recreo 1etapa Mz123 V26 Guayas"], [443, 450, "Sistema"], [493, 510, "Sistemas may 2018"], [958, 971, "FireBase, AWS"], [974, 985, "FlutterFlow"], [1031, 1059, "Desarrollador Movil mar 2022"], [1152, 1162, "E-comerce."], [31, 51, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \nJOHANA  IVONNE                \nCARRILLO  MENOSCAL  \nManta, Barrio 15 de Septiembre  \u00b7 0996270447  \njohanacarrillo78@hotmail.com  \nAuxiliar de Enfermer\u00eda con gran capacidad de aprendizaje y trabajo en equipo. Competente, \nresponsable, anal\u00edtica, organizada, puntual y \u00e9tica en cada una de las actividades que realiza.  \nDisponibilidad inmediata para trabajar lunes a viernes y fines de sema na.  \nCOMPETENCIAS  \n2015  \nRELACIONES HUMANAS Y ATENCI\u00d3N AL CLIENTE   \nFomentar lo relacionado con la atenci\u00f3n que se debe brindar a los usuarios que requieren los \nservicios de la empresa en que se labora.  \n \n2019  \nAUXILIAR EN ENFERMER\u00cdA  \nCurso te\u00f3rico -pr\u00e1ctico , donde se realiz\u00f3 tanto capacitaci\u00f3n acad\u00e9mica, como pr\u00e1cticas \nhospitalarias, con una duraci\u00f3n total de 1050 horas.  \n \n \nEDUCACI\u00d3N  \n1997  \nBACHILLERATO EN CIENCIAS , UNIDAD EDUCATIVA FISCAL \u201cM ANTA\u201d. \nBachiller en Ciencias  con especialidad Qu\u00edmico Bi\u00f3logo .  \n2016  \nAUXILIAR DE ENFERMER\u00cdA , CENTRAL NACIONAL DE CAPACITACI\u00d3N \u2013 \n\u201cC ENACAP \u201d.  \nEstudio en el \u00e1rea de Medicina, obteniendo el t\u00edtulo de Auxiliar de Enfermer\u00eda.   \n \nEXPERIENCIA LABORAL  \n2017  \nELECDOR S.A    \nAsistente Administrativo  \n \n2018  \nCONSULJOC S.A   \nAsistente Administrativo  ", {"entidades": [[2, 8, "JOHANA"], [132, 154, "Auxiliar de Enfermer\u00eda"], [210, 234, "Competente, \nresponsable"], [441, 460, "ATENCI\u00d3N AL CLIENTE"], [784, 793, "EDUCACI\u00d3N"], [819, 827, "CIENCIAS"], [878, 886, "Ciencias"], [913, 920, "nombre"], [1064, 1087, "Auxiliar de Enfermer\u00eda."], [1093, 1104, "EXPERIENCIA"], [1122, 1129, "ELECDOR"], [101, 129, "correo"], [55, 64, "celular"]]}], ["         \n \n \n \n \n \n \n \n \n  \u2605\u2605\u2605\u2605\u2606  Java  \n  \u2605\u2605\u2605\u2605\u2606  Flutter  \n  \u2605\u2605\u2605\u2605\u2606  Python  \n  \u2605\u2605\u2605\u2605\u2606  Javascript  \n  \u2605\u2605\u2605\u2605\u2606  Ionic  \n  \u2605\u2605\u2605\u2605\u2606  C/C++  \n  \u2605\u2605\u2605\u2605\u2606  C# \n  \u2605\u2605\u2605\u2605\u2606  NodeJs  \n  \u2605\u2605\u2605\u2606\u2606  ASP.NET  \n  \u2605\u2605\u2605\u2605\u2606  Base de Datos  \n \n \n  \nIDIOMAS  \n\uf0fc Espa \u00f1ol \n\uf0fc Ingles  \n EXPERIENCIA  \n \nDESARROLLADOR EN BANIDEX S.A.  \nEnero 2020 \u2013 abril 2020  \nDise\u00f1o y desarrollo de aplicaci\u00f3n  de escritorio en Java y SQL Server.  \n \nAUXILIAR DEL DEPARTAMENTO DE CONTABILIDAD EN DIMETALSA S.A.  \nMarzo 2017  \u2013 Mayo 2017  \n     Gesti\u00f3n  de base de datos  \n    Ofim\u00e1 tica  \n \nEDUCACI\u00d3N  \n \n  2016 \u2013 PRESENTE  \nESCUELA SUPERIOR POLIT\u00c9CNICA DEL LITORAL, INGENIER\u00cdA EN      \nCOMPUTACI\u00d3N  \n Estudiante de \u00faltimo  a\u00f1o (9no Semestre)  \n \n  2012  \u20132015  \nACADEMIA NAVAL ALMIRANTE ILLINGWORTH , BACHILLER  EN TECNICO EN \nSISTEMAS  \n \nMoyano Salazar V\u00edctor Jes\u00fas  \nTECNOLOGIAS INFORMATICAS  \n\uf0fc Java  \n\uf0fc Python  \n\uf0fc C/C++  \n\uf0fc PHP  \n\uf0fc JavaScript  \n\uf0fc NodeJs  \n\uf0fc Flutter  \n\uf0fc Ruby  \n\uf0fc HTML/CSS  \n\uf0fc Angular  \n\uf0fc Adobe Photoshop  \n\uf0fc ReactJS  \n \n \nCURSOS  \n \n\uf0fc Desarrollo del lado servidor: \nNodeJS, Express y MongoDB , \nCoursera  \n \n\uf0fc IT Security: Defense against the \ndigital dark arts with Google , \nCoursera  \n  0954989497  \n+593  978617207  \nCdla . Los Vergeles Mz 74 V 37B  \nGuayaquil, Ecuador.  \nvictormoyanosalazar@gmail.com  \n \n Identi ficaci\u00f3n  \nTel\u00e9fono  \nDirecci\u00f3n  \nCiudad  \nEmail  ", {"entidades": [[48, 58, "\u2606  Flutter"], [70, 76, "Python"], [88, 98, "Javascript"], [267, 280, "DESARROLLADOR"], [377, 381, "Java"], [384, 395, "SQL Server."], [476, 500, "Mayo 2017  \n     Gesti\u00f3n"], [563, 571, "PRESENTE"], [616, 661, "nombre"], [682, 702, "Semestre)  \n \n  2012"], [751, 760, "BACHILLER"], [849, 853, "Java"], [858, 864, "Python"], [879, 882, "PHP"], [887, 897, "JavaScript"], [913, 920, "Flutter"], [959, 974, "Adobe Photoshop"], [1045, 1052, "Express"], [1055, 1062, "MongoDB"], [1066, 1113, "Coursera  \n \n\uf0fc IT Security: Defense against the"], [1248, 1277, "correo"], [802, 811, "celular"]]}], ["Manejo de office y utilitarios\nSentido de responsabilidad y trabajo en\nequipo\nComunicaci\u00f3n eficaz\nCapacidad de organizaci\u00f3n de eventos\nOrientaci\u00f3n al clienteCOMPETENCIAS CLAVEEdad: 22 a\u00f1os\nEstado civil: soltero\nCedula de identidad: 0929803740\nDirecci\u00f3n: Acuarela del r\u00edo mz 7 villa 19\nLugar de residencia: Guayaquil - EcuadorDATOS PERSONALES\nIngl\u00e9s (intermedio - avanzado)\nFranc\u00e9s (b\u00e1sico)\n\"Perfil de los visitantes de festivales.\nCaso de estudio International Tattoo\nFest Guayaquil 2017\" publicado en la\nRevista Realidad, Tendencias y\nDesaf\u00edos en Turismo (CONDET) IDIOMAS\nPUBLICACIONES\nDATOS DE CONTACTOE V E L Y N\nM O N T A L V OEXPERIENCIA LABORAL\nTRAYECTORIA ACAD\u00c9MICAEmprendedora - Picnicsndates\nAsistente de la Consultora Empresa\nP\u00fablica Municipal de TurismoOrganizaci\u00f3n de eventos sociales tipo picnic\nManejo de redes sociales\nCreaci\u00f3n de presupuestos \nAtenci\u00f3n al cliente\nRedacci\u00f3n de documentos\nManejo de office\nMapeo tur\u00edstico\nLevantamiento de informaci\u00f3n Actualidad | A\u00f1o  2021\n 3 meses | Noviembre 2019 - Febrero 2020\nUniversidad Esp\u00edritu Santo\nDiploma por mejor promedio de la Facultad a\u00f1o 2017\npor parte de la Benem\u00e9rita Sociedad Filantr\u00f3pica del\nGuayas.\nCertificado de participaci\u00f3n en el Congreso de\nTurismo Digital Guayas Community 3.0\nCertificado de Ponente en el \u201cI Congreso de\nMarketing, Publicidad y Comunicaci\u00f3n, CONMARK\u201d,\na\u00f1o 2018.Licenciatura en Gesti\u00f3n Tur\u00edstica y Hotelera| Abril 2017- Mayo\nMayo 2021\nIng. C\u00e9sar V\u00e9lez Del Hierro\nDirector Centro de Emprendimiento UEES\nCelular: 0994425248\nIng. Nathaly Arroba Hurtado\nDirectora Acad\u00e9mica Facultad de Turismo y Hoteler\u00eda\nUEES\nCelular: 0979553930\nSra. Sandra Guerrero Villalva\nAdministradora Rancho El Manzanillo - Santa Cruz,\nGal\u00e1pagos\nCelular: 0939866133REFERENCIAS LABORALESLICENCIADA EN GESTI\u00d3N TUR\u00cdSTICA Y\nHOTELERAPasante Facultad de Turismo y\nHoteler\u00eda\nOrganizaci\u00f3n de eventos\nAtenci\u00f3n al cliente\nPlanificaci\u00f3n de contenido redes sociales\nElaboraci\u00f3n de art\u00edculos acad\u00e9micos6 meses | Noviembre 2019 - Mayo 2020 \nAsistente de sommelier\nAsistente de sommelier en 3 ediciones del evento\n\"Cofrad\u00eda del Vino\" realizado en Plaza Lagos.3 ediciones | A\u00f1o 2017. 2018, 2019\nEvelyn Montalvo Cede\u00f1o0980130619\nevelynmontalvo.c@gmail.com", {"entidades": [[243, 262, "Direcci\u00f3n: Acuarela"], [431, 482, "Caso de estudio International Tattoo\nFest Guayaquil"], [505, 555, "Revista Realidad, Tendencias y\nDesaf\u00edos en Turismo"], [834, 842, "Creaci\u00f3n"], [860, 982, "Atenci\u00f3n al cliente\nRedacci\u00f3n de documentos\nManejo de office\nMapeo tur\u00edstico\nLevantamiento de informaci\u00f3n Actualidad | A\u00f1o"], [998, 1014, "| Noviembre 2019"], [1268, 1275, "Ponente"], [1432, 1470, "nombre"], [1917, 1953, "Elaboraci\u00f3n de art\u00edculos acad\u00e9micos6"], [1960, 1999, "| Noviembre 2019 - Mayo 2020 \nAsistente"], [2175, 2201, "correo"], [201, 210, "celular"]]}], [" \n  \nDATOS PERSONALES:  \n\u2022 Cedula:                0956450837   \n\u2022 Estado civil:     soltero  \n\u2022 Direccion:     43 entre sedalana y oriente  \n\u2022 Fecha de nacimiento : 06 de febrero del 2004  \nESTUDIOS REALIZADOS:  \n\u2022 Estudios  primarios  \nEscuela fisco misional fe y alegria\u201c  \n\u2022 Estudios secundarios  \nAcademia naval almirante illingworth  \nREFERENCIAS PERSONALES  \nLcda. Isabel pareja        099 348 1092  \nPsi.ruth gonz\u00e1lez                   098  872 3815  \nPsi. Andrea ponce         096 043 4313  \nIDIOMAS    \n\u2022 Ingl\u00e9s:                                   Intermedio   \nAPTITUDES    \n\u2022 Creatividad    \n\u2022 Persuasi\u00f3n    \n\u2022 Honestidad     \n\u2022 Seguridad    \n\u2022 Liderazgo   \n\u2022 Flexibilidad    \n\u2022 Empat\u00eda    \nACTITUDES    \n\u2022 Capacidad para trabajar en equipo   \n\u2022 Buena gesti\u00f3n del tiempo   \n\u2022 Capacidad de resoluci\u00f3n de problemas    \n\u2022 Cuestionamientos anal\u00edticos    \n\u2022 Control de las emociones    \n\u2022 Capacidad de comunicaci\u00f3n   \n \n \n ALESSANDRO  \nGEOVANNY \nVILLACIS \nMERO  \nB a c h i l l e r \n \nCONTACTO  \nTEL\u00c9FONO:  \n0980200543  \n \nCORREO ELECTR\u00d3NICO:  \nAlevillamer2004@outlook.com   \n \n", {"entidades": [[183, 198, "2004  \nESTUDIOS"], [316, 369, "nombre"], [827, 887, "\u2022 Cuestionamientos anal\u00edticos    \n\u2022 Control de las emociones"], [928, 938, "ALESSANDRO"], [941, 949, "GEOVANNY"], [1049, 1076, "correo"], [24, 33, "celular"]]}], [" \n \n \n  \nCARLOS STICK \nPAEZ QUIROZ  \nDATOS PERSONALES  \nCEDULA DE IDENTIDAD:  \n0952813681  \nFECHA DE NACIMIENTO:  \n28 DE FEBRERO DEL 2000  \nESTADO CIVIL:  \nSOLTERO  \nEDAD:  \n22 \n \nCONTACTO  \nTEL\u00c9FONO:  \n0963954548  \n \nDIRECCION DE DOMICILIO  \nBRISAS DEL NORTE.  \nMZ#2409.SOL#20   \nCORREO ELECTRONICO  \ncpaezquiroz47@gmail.com   \nEDUCACI\u00d3N  \nFORMACION ACADEMICA  \n\u2022 PRIMARIA:  ESCUELA FISCAL PEDRO CARBO  \n\u2022 SECUNDARIA:  UNIDAD EDUCATIVA MONTEPIEDRA  \n\u2022 TERCIARIA: ESCUELA SUPERIOR POLITECNICA DEL LITORAL  \n(actualmente) - INGENIER\u00cdA INDUSTRIAL  \n \nCONOCIMIENTOS INFORM\u00c1TICOS  \n\u27a2 Microsoft Excel  \n\u27a2 Microsoft Word  \n\u27a2 Python  \n\u27a2 Visio  \n \nOTROS  \n\u27a2 VOLUNTARIADO:  Facilitador en curso de fotograf\u00eda para \nusuarios sordomudos.  \nEXPERIENCIA LABORAL  \n1. EMPRESA:  CORPORACION EL ROSADO  \nCARGO:  EMPLEADO POLIFUNCIONAL  \nTIEMPO:  4 MESES  \n \n2. EMPRESA:  SIDERMET S.A  \nCARGO:  BODEGUERO  \nTIEMPO:  1 MES  \nREFERENCIAS FAMILIARES  \nFAMILIARES  \n\u27a2 JESSENIA  QUIROZ: 0964030183  \n\u27a2 ELVIA QUITO : 0994826427  \n\u27a2 RAQUEL PAEZ : 0961339494  \n \nPROFESIONALES  \n\u27a2 LISTHER CAMPUZANO: 0951400095  \n \n \n", {"entidades": [[243, 253, "BRISAS DEL"], [329, 338, "EDUCACI\u00d3N"], [341, 360, "nombre"], [397, 402, "CARBO"], [437, 504, "MONTEPIEDRA  \n\u2022 TERCIARIA: ESCUELA SUPERIOR POLITECNICA DEL LITORAL"], [549, 575, "CONOCIMIENTOS INFORM\u00c1TICOS"], [580, 595, "Microsoft Excel"], [600, 614, "Microsoft Word"], [619, 625, "Python"], [729, 740, "EXPERIENCIA"], [754, 785, "EMPRESA:  CORPORACION EL ROSADO"], [947, 955, "JESSENIA"], [1009, 1020, "RAQUEL PAEZ"], [302, 325, "correo"], [54, 63, "celular"]]}], ["DATOS PERSONALES  \nJorge An dres Logr ono Carrion  \nNUMERO  \n0986564333  \nCORREO  \nJandreslg c@gmail.com  \nFecha Nacimiento: 23/4/1983  \n  \nHABILIDADES   \nConfianza  \nResoluci\u00f3n de conflictos  \nOrganizaci\u00f3n  \n \nEXPERIENCIA  \nTodo para las 150 y tonterias   \n6/ 2000 - 6/ 2001  \nOtras (No se especifica)  \nDependienta  \nLas Palmas (Espa\u00f1a)  \n \nP\u00e1ginas amarillas   \n(Sector: Otro no especificado)  \n9/ 2001 - 12/ 2001  \nRepartidora  \nLas Palmas (Espa\u00f1a)  \n \nTienda India s.l.   \n1/ 2002 - 7/ 2002  \nComercial - Venta s ", {"entidades": [[19, 27, "nombre"], [271, 283, "2001  \nOtras"], [490, 514, "2002  \nComercial - Venta"], [93, 104, "correo"], [46, 55, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/narcisa-vera-\nhern\u00e1ndez-89a5611ab  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nRecursos humanos (RR.\u00a0HH.)\nPlanificaci\u00f3n de eventos\nAsistencia de administraci\u00f3n\nLanguages\nfrances  (Elementary)\nINGLES  (Limited Working)Narcisa Vera Hern\u00e1ndez\nGestion de Talento Humano\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nSoy un profesional que se ha desempe\u00f1ado en esta \u00e1rea por m\u00e1s\nde 10 a\u00f1os, siendo responsable y comprometida con la gente;\ndesarrollando estrategias y evaluaciones para detectar cuando un\nelemento en la organizaci\u00f3n no se encuentra valorado, planes de\ncarrera y evaluaciones de desempe\u00f1o. manejo de sistema sap -\nevolution\ncomprometida en todos los aspectos de mi trabajo y orientada\nsiempre al servicio. \nExperiencia\nProfesional independiente\nConsultor Independiente Recursos Humanos\njunio de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 3 meses)\nDIDELPA S.A. \nCoordinadora de Talento Humano\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0julio de 2022\u00a0 (10 meses)\nLivansud\nCoordinadora de Recursos Humanos\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (9 meses)\nEcuador\nManejo sistema Sap Business One\nManejo del Area de Recursos Humanos\ncalculos de nomina, horas extras, comisiones, vacaciones\nliquidacion de haberes \nManejo de Personal\nPaginas Gubernamentales IESS MDT SUPA\nRegistro de vacaciones\nInformacion de Seguridad y Salud OCupacional\nReciplasticos     \nJefe de RRHH\n\u00a0 Page 1 of 4", {"entidades": [[129, 164, "Planificaci\u00f3n de eventos\nAsistencia"], [851, 858, "DIDELPA"], [940, 973, "Livansud\nCoordinadora de Recursos"], [1048, 1126, "Sap Business One\nManejo del Area de Recursos Humanos\ncalculos de nomina, horas"], [1182, 1345, "Manejo de Personal\nPaginas Gubernamentales IESS MDT SUPA\nRegistro de vacaciones\nInformacion de Seguridad y Salud OCupacional\nReciplasticos     \nJefe de RRHH\n\u00a0 Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["Natalia Mawyin Cabay\nEstudiante de ingener \u00b4\u0131a en Computaci \u00b4on\nDATOS PERSONALES\nNacimiento 5 de septiembre, 2001\nTel\u0013 efono (+593) 98-222-9571\nE{Mail mnmawyin@espol.edu.ec\nLinkedin linkedin.com/in/nmawyin\nGithub github.com/NataliaMw\nEDUCACI \u00b4ON\nIngenier\u0013 \u0010a en Ciencias de la Computaci\u0013 on 2019-cursando\nESPOL - Escuela Superior Polit\u0013 ecnica del Litoral\nCompetencias L\u0013 \u0010deres E2000 2018-2019\nEscuela Regional de Liderazgo Competencias L\u0013 \u0010deres IX promoci\u0013 on\nCurso extracurricular de 1 a~ no de duraci\u0013 on donde se desarrollaron habilidades blandas y de\nliderazgo para el desarrollo personal y profesional\nT\u0013 ecnico de servicios - Administraci\u0013 on de Sistemas 2016-2019\nUnidad Educativa Particular Jos\u0013 e Domingo Santistevan\nEXPERIENCIA LABORAL\nAyudante de investigaci\u0013 on 2021\nESPOL\n\u2022Proyecto de investigaci\u0013 on ingenier\u0013 \u0010a de software aplicada a sistemas IOT y sistemas\ninteligentes\nHABILIDADES PERSONALES\nIdiomas Espa~ nol (nativo), Ingl\u0013 es (intermedio)\nLenguajes Java, Python, Dart, C, JavaScript, CSS, HTML\nFramework Angular, React, NodeJs, Flutter, Django\nDatabases MySQL, MongoDB\nSoft skills Trabajo en equipo\nCapacidad de adaptaci\u0013 on\nManejo del tiempo y buena organizaci\u0013 on\nActitud positiva\nAn\u0013 alisis y resoluci\u0013 on de problemas", {"entidades": [[0, 46, "nombre"], [262, 270, "Ciencias"], [490, 492, "a~"], [862, 865, "IOT"], [979, 985, "Python"], [987, 994, "Dart, C"], [996, 1006, "JavaScript"], [1008, 1035, "CSS, HTML\nFramework Angular"], [151, 172, "correo"], [112, 121, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/miguel-\nangel-neira-de-la-rosa-4268221a1\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nEstrategia\nMicrosoft Excel\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nDise\u00f1o de una red de sensores\nMQTT y visualizaci\u00f3n de datos en la\nnube\nArquitectura de las direcciones IP\n(M\u00f3dulo 02, Arquitectura TCP/IP)\nIntroducci\u00f3n a MikroTik RouterOS\nIntroducci\u00f3n a ruteo avanzado con\nMikroTik RouterOSMiguel Angel Neira De La Rosa\nIngeniero en Telem\u00e1tica\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nDesarrollar mis capacidades en el dise\u00f1o, administraci\u00f3n,\nmantenimiento y operaci\u00f3n de sistemas y servicios que se basan en\nlas redes de comunicaci\u00f3n, y ejecutar todos mis conocimientos de\nredes y comunicaci\u00f3n de datos, adem\u00e1s de desarrollar soluciones\ntecnol\u00f3gicas integrales. Poner en pr\u00e1ctica mis aptitudes como:\naprendizaje r\u00e1pido, adaptabilidad, trabajo en grupo, liderazgo,\nautosuficiente si llega el caso, adem\u00e1s de responsabilidad social y\nseguir con el desarrollo sustentable.\nExperiencia\nDVNET\nIngeniero en sistemas\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nDaule, Guayas, Ecuador\nSudamericana de Software\nPasante\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nPROGRAMACION EN JAVA\nPROGRAMACION EN ANGULAR 13\nCAN&T\nAsesor comercial\nenero de 2022\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nASESORIA A CLIENTES PARA ADQUISICION DE PLAN DE TELEFONIA\nMOVIL\nMANEJO DE CRM ONE Y CRM VENTAS\nServicio Nacional de Gesti\u00f3n de Riesgos y Emergencias\nPasante\njulio de 2021\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (4 meses)\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[320, 353, "Arquitectura TCP/IP)\nIntroducci\u00f3n"], [356, 386, "MikroTik RouterOS\nIntroducci\u00f3n"], [408, 416, "MikroTik"], [432, 464, "nombre"], [1196, 1211, "PROGRAMACION EN"], [1217, 1240, "PROGRAMACION EN ANGULAR"], [1419, 1471, "CRM VENTAS\nServicio Nacional de Gesti\u00f3n de Riesgos y"], [1537, 1541, "Page"], [0, 0, "correo"], [53, 60, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/estefan\u00eda-\ns\u00e1nchez-loor-9130a3160\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Office\nMarketing\nMicrosoft WordEstefan\u00eda S\u00e1nchez Loor\nCoordinadora de Recursos Humanos\nEcuador\nExperiencia\nProexpo S.A\nCoordinadora de RR. HH.\njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nHEINEKEN Ecuador\nAnalista de Selecci\u00f3n\njulio de 2021\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o)\nDP World\nAnalista de Entrenamiento\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0abril de 2021\u00a0 (2 meses)\nPica Pl\u00e1sticos Industriales C.A.\nAnalista de Capacitaci\u00f3n \njulio de 2019\u00a0-\u00a0marzo de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 9 meses)\nEcuador\nPROEXPO S.A\nAnalista Recursos Humanos\noctubre de 2018\u00a0-\u00a0julio de 2019\u00a0 (10 meses)\nNestl\u00e9\n1 a\u00f1o 2 meses\nAsistente Recursos Humanos\nabril de 2018\u00a0-\u00a0octubre de 2018\u00a0 (7 meses)\nEcuador\nPasante Recursos Humanos\nseptiembre de 2017\u00a0-\u00a0marzo de 2018\u00a0 (7 meses)\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEconomista con Menci\u00f3n en Gesti\u00f3n Empresarial,\u00a0Econom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2013\u00a0-\u00a02018)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[101, 151, "Microsoft Office\nMarketing\nMicrosoft WordEstefan\u00eda"], [367, 401, "DP World\nAnalista de Entrenamiento"], [875, 882, "nombre"], [894, 919, "Empresarial,\u00a0Econom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/gabriela-\nmar\u00eda-castillo-mendoza-9b7406137\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nAn\u00e1lisis Num\u00e9rico\nControl interno\nAuditor\u00edas internas\nCertifications\nPrograma Tributario\nCurso de SPSS -Programa\nestad\u00edstico inform\u00e1tico\nAsistente de Proyectos en Excel\nAvanzado\nEscuela de Comercio Exterior\nCurso de Tributaci\u00f3n (avalado por\nSETEC)\nHonors-Awards\nGanadora del 2do lugar en el II\nConcurso de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica\nen Mercado SocietarioGabriela Mar\u00eda Castillo\nMendoza\nConsultant | Audit & Assurance en Deloitte\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nConsidero soy una persona proactiva, honesta, responsable y con\nla capacidad para formar parte de un equipo de trabajo en el que se\nbusque permanentemente alcanzar los objetivos de\nla empresa.\nExperiencia\nDeloitte\nConsultant | Audit & Assurance\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (10 meses)\nEcuador\nHansen-Holm\n2 a\u00f1os 3 meses\nAuditor Senior I\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0noviembre de 2021\u00a0 (10 meses)\nGuayas, Ecuador\nAsistente de Auditor\u00eda\nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0enero de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 5 meses)\nGuayas, Ecuador\nGrupo Quimipac\n1 a\u00f1o 6 meses\nAuxiliar Contable CxP / Cr\u00e9ditos y Cobranzas\nseptiembre de 2018\u00a0-\u00a0septiembre de 2019\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\nEcuador\nPasante Financiera\nabril de 2018\u00a0-\u00a0septiembre de 2018\u00a0 (6 meses)\nGuayas, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[208, 212, "SPSS"], [247, 269, "Asistente de Proyectos"], [893, 909, "Auditor Senior I"], [1094, 1115, "Auxiliar Contable CxP"], [1118, 1126, "Cr\u00e9ditos"], [1129, 1188, "Cobranzas\nseptiembre de 2018\u00a0-\u00a0septiembre de 2019\u00a0 (1 a\u00f1o 1"], [0, 0, "correo"], [59, 66, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\ndarwin-miguel-morocho-\nyambay-6a6ba01ab  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nRevit Estructural\nIngenier\u00eda\nAutoCADDarwin Miguel Morocho\nYambay\nIngeniero Civil\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nSoy Darwin Miguel Morocho Yambay Ingeniero civil en busca de\nuna oferta laboral con m\u00e1s de 1 a\u00f1o de experiencia en el \u00e1rea de\nplanillaje, tambi\u00e9n cuento con experiencia en supervisi\u00f3n de obras,\nespec\u00edficamente en instalaciones sanitarias.\nProactivo, compromiso y \u00e9tica profesional, en busca de un desarrollo\n\u00f3ptimo dentro del campo laboral en el sector de la construcci\u00f3n.\nExperiencia\nTrabajos y Mantenimientos Rosero \nAsistente tecnico de planillaje \nabril de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 5 meses)\nDur\u00e1n, Guayas, Ecuador\nPROGECON S.A.\nAsistente tecnico de residente de obra\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0marzo de 2021\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSandoya & Asociados\nAyudante tecnico de residente de obra \njulio de 2019\u00a0-\u00a0diciembre de 2019\u00a0 (6 meses)\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nIngeniero civil \u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(marzo de 2022\u00a0-\u00a0octubre de 2022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\nmanuelmolinasalazar  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nPensamiento cr\u00edtico\nAn\u00e1lisis de mercados\nAdministraci\u00f3n\nLanguages\nItaliano  (Elementary)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nExcel para finanzas: Herramientas\nde an\u00e1lisis avanzadas\nBig data con un caf\u00e9\nFundamentos de Fintech o finanza\ntecnol\u00f3gica\nContabilidad y finanzas: Trucos\nCuarta revoluci\u00f3n industrial: Gesti\u00f3n\nde proyectosManuel Molina Salazar\nCommercial Trainee en Grupo AJE\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nSoy una persona proactiva, responsable, respetuosa, que se adapta\nf\u00e1cilmente a los cambios y que siempre enfrenta cualquier problema\ncon actitud positiva.  Me encantar\u00eda implementar nuevos procesos y\ntrabajar en proyectos desafiantes. Mi sue\u00f1o a largo plazo es vincular\nmi carrera con la gesti\u00f3n de instituciones deportivas.\nExperiencia\nGrupo AJE\nCommercial Trainee\nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nLUCKY ECUADOR\n7 meses\nAnalista Jr. (Cuenta Colgate)\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n-E-Commerce report\nPasante Comercial (Cuenta Samsung)\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n-MX Division and Shop Display\nGenomma Lab\nPasante Financiero\nagosto de 2020\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (7 meses)\nEcuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de Gesti\u00f3n Financiero - Facultad de Ciencias de la Vida\njulio de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2020\u00a0 (8 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[166, 229, "Elementary)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nExcel"], [280, 283, "Big"], [301, 323, "nombre"], [753, 775, "Mi sue\u00f1o a largo plazo"], [982, 1050, "Cuenta Colgate)\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/yandriuchuari\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nInteligencia artificial\nInvestigaci\u00f3n\nProgramaci\u00f3n\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Limited Working)\nItaliano  (Elementary)\nCertifications\nPython for Data Science\nIntroducci\u00f3n a la Inteligencia de\nM\u00e1quinas\nHabilidades para el Empleo\nDeep Learning with Python and\nPyTorch\nFundamentos de Marketing DigitalYandri Uchuari Gallardo\nAsistente de investigaci\u00f3n y desarrollo\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nResponsabilidad y compromiso son las dos actitudes claves que\ndefinen mi personalidad frente al trabajo.\nEstoy buscando proyectos multidisciplinarios que involucre a\nj\u00f3venes en las areas de rob\u00f3tica general, programaci\u00f3n sistemas\nembebidos, dise\u00f1o industrial, automatizaci\u00f3n, Deep Learning y\nproyectos de impacto social.\nSoy un joven proactivo y de f\u00e1cil aprendizaje, apasionado por\nentender el universo y conocer el l\u00edmite de la tecnolog\u00eda.\nExperiencia\nRobiotec\nAsistente de investigaci\u00f3n\njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSoporte en el \u00e1rea  de Software Embebido.\nESPOL\nStudent Engineer\nmayo de 2018\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 a\u00f1os 4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nRob\u00f3tica Ecol\u00f3gica Industrial ROBOTILSA SA\nAsistente de investigaci\u00f3n y desarrollo\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Ecuador\nColaborar en el dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de los proyectos de desarrollo tecnol\u00f3gico\nde Software.\nECUAPLUS S.A.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[152, 179, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s"], [361, 434, "PyTorch\nFundamentos de Marketing DigitalYandri Uchuari Gallardo\nAsistente"], [606, 611, "nombre"], [1095, 1140, "ESPOL\nStudent Engineer\nmayo de 2018\u00a0-\u00a0Present"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["NATALIA DOMENICA SOLIS MORAN\nSOBRE M \u00cd\nSoy una persona proactiva, organizada y\nresponsable, con buenas relaciones\ninterpersonales. Cuento con gran experiencia\nen manejo de redes sociales, ventas online.\n Siempre estoy en b\u00fasqueda de nuevos\ndesaf\u00edos laborales.ESTUDIOS\nBachiller en Ciencias\n Unidad Educativa Santa Mariana de\nJesus, 2018.\nSUDEN\n\u2022 Curso de experto en Cajero Bancario y Comercial.CI: 0952743433\nTel\u00e9f: 0983567216\nDir: Cdla. Los esteros.\nCorreo: nataliasolism01@gmail.com \nEXPERIENCIA\n2019\n10/2019\n03/2022Industrias Lacteas INDULAC SA\n\u2022 Pasantias en area de Microbiologia 2018\nEl Palacio de las Joyas\n\u2022 Asistente de ventas.\n\u2022 Encargada del area de redes sociales.\n\u2022 Responsable de manejar ventas online.\n\u2022 Desempe\u00f1o como punto de contacto para los clientes.\n\u2022 Investigaci\u00f3n y an\u00e1lisis de tendencias de mercado y competidores\n\u2022 Gestion de operaciones administrativas cotidianas.\n\u2022 Generar trafico cualificado en la pagina web mediante contenido.\n\u2022 Aumentar y mejorar la visibilidad de la marca.\n\u2022 Crecimiento en redes por medio de estrategias digitales.", {"entidades": [[8, 42, "nombre"], [366, 372, "Cajero"], [427, 437, "Dir: Cdla."], [459, 484, "correo"], [339, 348, "celular"]]}], ["                 Hoja de vida  \nDatos personales  \nNombr es                                            Anthony Steven  \nApellidos                                           Malag\u00f3n  viva r \nFecha  de nacimiento                      17 de junio del 2000  \nLugar de nacimiento                      guayas \u2013 guayaquil  \nCedula de ciudadan\u00eda                   0941475667  \nTipo de san gre                             0+ \nDirecci\u00f3n                                         guasmo sur - cartonera  \ntel\u00e9fono                         0997123849  \nEstudios realizados  \nPrimaria  \n-juan mar\u00eda  Mart\u00ednez  Coello  \nSecundaria   \n-pablo An\u00edbal  vela  Eg\u00fc\u00e9s  \nRefe rencia s personales  \n-0967891571    Sergio Jes\u00fas  \n-0979389309    Mariuxi Jesenia   \n-0985697201    Manuel cabrera  \nReferencias laboral es  \nCamaronera \u2013 promasrisco !  2 meses  \nSalsa de t omate - do\u00f1a juanita ! 4 m eses  \nFarmacia \u2013 J Y J! 2 a\u00f1os  ", {"entidades": [[32, 56, "Datos personales  \nNombr"], [103, 179, "nombre"], [368, 383, "Tipo de san gre"], [831, 847, "Salsa de t omate"], [0, 0, "correo"], [150, 159, "celular"]]}], ["CURRICULUM VITAE  \n FRANKLIN STIVEN  JURADO FERNANDEZ                              \n                                                  Tel\u00e9fono: 0982956385  \n                         Direcci\u00f3n:  Cooperativa Uni\u00f3n Bananero Guasmo Sur Bl6 Mz8  Sl7  \n \n \nMe comprometo a:  \nTrabajar en compa\u00f1erismo, logrado un excelente rendimiento tanto en grupo como \npersonal, con calidad moral y responsabilidad.  \n \n \n     \n    Fecha de  Nacimiento                  25 de Enero  del 19 97 \n    Lugar de Nacimiento                  Guayaquil  \n    Estado civil                                    Casado  \n    Nacionalidad                              Ecuatoriano  \n   Cedula de  Identidad                  1208137990  \n \n   Correo Electr\u00f3nico                   stivenjurado19970@hotmail.com  \n \n \n \n       Primaria :                                       Esc. Fiscal Mixta Dr. Alberto Carriel Castro   \n        \n       Secundaria :       Colegio Fiscal Mixto 22 De Enero  \n \n \n \n\u2756 Akribis S.A  \n     Maestro  Ductero        3 A\u00d1OS  5 meses  \n\u2756 Senturiosa  \n         Oficial Ducturo           5 meses  \n\u2756 Ecoaire  \n                  Oficial Ductero       6 meses  \n \n DATOS PERSONALES  \nDATOS ACADEMICOS  \n \nEXPERIENCIAS  LABORALES  \nPERSONALES  \n ", {"entidades": [[0, 235, "CURRICULUM VITAE  \n FRANKLIN STIVEN  JURADO FERNANDEZ                              \n                                                  Tel\u00e9fono: 0982956385  \n                         Direcci\u00f3n:  Cooperativa Uni\u00f3n Bananero Guasmo Sur Bl6"], [241, 253, "Sl7  \n \n \nMe"], [857, 913, "nombre"], [1086, 1131, "\u2756 Ecoaire  \n                  Oficial Ductero"], [1157, 1167, "PERSONALES"], [1217, 1227, "PERSONALES"], [745, 774, "correo"], [53, 62, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/valeria-\nmelissa-\u00e1lava-rico-b31218206\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n de cambio estructural\nGesti\u00f3n de la innovaci\u00f3n\nLiderazgo organizacional\nCertifications\nLa \u00e9tica empresarial\nInformation Literacy\nCertificaci\u00f3n en Excel y Power Pivot:\nAplicado en an\u00e1lisis y visualizaci\u00f3n\nde datos\nC\u00f3mo desarrollar la perspicacia en\nlos negocios\nEstrategia competitivaValeria Melissa \u00c1lava Rico\nEstudiante de Econom\u00eda\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nCr\u00e9ditos Econ\u00f3micos\nPasante Administrativa\nabril de 2021\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGrado en Econom\u00eda\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\nUNIDAD EDUCATIVA PARTICULAR POLITECNICO (COPOL)\nBACHILLER EN HUMANISTICA Y GESTION EMPRESARIAL\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(2011\u00a0-\u00a02017)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[259, 264, "Excel"], [404, 455, "nombre"], [746, 757, "HUMANISTICA"], [760, 767, "GESTION"], [800, 804, "Page"], [0, 0, "correo"], [53, 60, "celular"]]}], [" \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n  \n \nREFERENCIAS  Estudiante de Ing. Computaci\u00f3n  \nTrabajo en equipo | Comunicaci\u00f3n  | \nCompromiso | Aprendizaje  | Creatividad  \n \n \n Melanie Lasso Acosta  \n \n \n \nHABILIDADES  EXPERIENCIA PROFESIONAL  \nLaboratorio de computaci\u00f3n Espol  | Ayudante  \n2017 \u2013 2018 \nTareas realizadas: Mantenimiento b\u00e1sico de \ncomputadoras del laboratorio  de computaci\u00f3n . \n \nSudam ericana de Software  | Pasante  \nMarzo 2019 \u2013 septiembre  2019 \nTareas realizadas: Mantenimiento de aplicaciones  de \nClaro  con PL/SQL.  \n \nNutristetik  | Pasante  \nJunio 2020 \u2013 abril 2021  \nTareas realizadas: Redise\u00f1o de p\u00e1gina web,  tienda \nonline y creaci\u00f3n de reportes con Power BI.  \n Bachiller en sistemas inform\u00e1ticos  \nUnidad educativa Matilde amador Santistevan  \n2009 \u2013 2015  \n \nIng. Computaci\u00f3n (en curso)  \nEscuela superior polit\u00e9cnica del litoral  \n2016 \u2013 presente  (9no semestre)  EDUCACI\u00d3N  melanielasso@hotmail.com  \n0984005815  \n Mapasingue oeste  \nIngl\u00e9s  \n \nIDIOMAS  \nJava  \nPython  \nDesarrollo de p\u00e1ginas web (Html5 | Css3 | \nJavascript | PHP | React)  \nAdministraci\u00f3n de base de datos MySQL  \nMantenimi ento de aplicaciones PL/SQL  \nReportes interactivos con Power BI  \nMetodolog\u00eda scrum  \nControl de versiones con Git  \n \n \n \n \n CONOCIMIENTOS  \nIng. Karen Bartolom\u00e9 | L\u00edder de proyectos  \n0967880986  \nL\u00edder de proyectos en Sudam erica na de Software.  \nCURSOS  \nCurso de idioma ingl\u00e9s  \nCopei english institude  \n2008 \u2013 2013  Fecha de nacimiento:  8 de julio de 1997  \nEstado civil:  Soltera  ", {"entidades": [[177, 197, "nombre"], [219, 230, "EXPERIENCIA"], [245, 289, "Laboratorio de computaci\u00f3n Espol  | Ayudante"], [305, 377, "Tareas realizadas: Mantenimiento b\u00e1sico de \ncomputadoras del laboratorio"], [399, 404, "Sudam"], [469, 528, "Tareas realizadas: Mantenimiento de aplicaciones  de \nClaro"], [597, 603, "Tareas"], [616, 624, "Redise\u00f1o"], [972, 1019, "Ingl\u00e9s  \n \nIDIOMAS  \nJava  \nPython  \nDesarrollo"], [1036, 1041, "Html5"], [1044, 1048, "Css3"], [1052, 1062, "Javascript"], [1065, 1094, "PHP | React)  \nAdministraci\u00f3n"], [1112, 1129, "MySQL  \nMantenimi"], [1154, 1157, "SQL"], [1197, 1237, "Metodolog\u00eda scrum  \nControl de versiones"], [1242, 1245, "Git"], [1352, 1382, "Sudam erica na de Software.  \n"], [1416, 1429, "Copei english"], [912, 936, "correo"], [707, 716, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/katherine-\nrachell-avil\u00e9s-mateo-576261206\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nResoluci\u00f3n de problemas\nGesti\u00f3n administrativa\n\u00c9tica\nCertifications\nExcel Skills for Business: Essentials \nIII Escuela de verano de\nMatem\u00e1ticas - EVEMAT-Una\nintroducci\u00f3n a Matlab y a Wolfram\nMathematica\nFundamentos de la gesti\u00f3n de\nproyectos: \u00c9tica\nLa \u00e9tica empresarial\nEstrategia competitivaKatherine Rachell Avil\u00e9s Mateo\nEstudiante de Econom\u00eda en la Escuela Superior Polit\u00e9cnica del\nLitoral.\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nSoy estudiante de Econom\u00eda en la ESPOL y  me apasiona el \u00e1rea\nfinanciera. Considero que los valores como la honestidad y la\nresponsabilidad me definen como persona. Dispuesta siempre a\naprender. \nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n2 a\u00f1os 4 meses\nAyudante - Gesti\u00f3n Administrativa Decanato - FIMCP\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 11 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante - Gesti\u00f3n Administrativa Decanato - FIMCM \nmayo de 2020\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (10 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nOro Verde Hotels\nPasante de marketing\nabril de 2021\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (7 meses)\n*Manejo, preparaci\u00f3n y depuraci\u00f3n de bases de datos.\n*An\u00e1lisis estad\u00edstico y visualizaci\u00f3n de datos para la toma de decisiones.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEconom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[281, 287, "Matlab"], [292, 323, "nombre"], [735, 747, "Experiencia\n"], [1335, 1339, "Page"], [0, 0, "correo"], [56, 65, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/kristel-\nmylene-mena-parrales-850569231\n(LinkedIn)Kristel Mylene Mena Parrales\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nDur\u00e1n, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda en Telematica,\u00a0Administraci\u00f3n/Administrador de redes y\nsistemas \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[75, 123, "nombre"], [268, 305, "Administraci\u00f3n/Administrador de redes"], [336, 340, "Page"], [0, 0, "correo"], [54, 61, "celular"]]}], ["Dise\u00f1ador Jos\u00e9 Luis Moreno, Unity StoresIng.Lincon Ch\u00e1vez, Urbahome+593 99 265 5705Mafer Medranda, Alhambra+593 99 881 4798Habilidades\nIdiomasReconocimientosREDES\nSOCIALES\nWordSai\nExcelAiPsIdPrAeUCSG, GuayaquilLicenciatura en Gesti\u00f3n Gr\u00e1fica P\u00fablicitariaCEN, GuayaquilECCE con certificado de Cambridge\n2017-22  2017Colegio Matilde Amador SantistevanEspecialidad en Comercio Exterior2013 -17\nImago, GuayaquilUrbahome, V\u00eda Daule Luna Studio, GuayaquilDise\u00f1adora en Gesti\u00f3n Gr\u00e1fica Publicitaria\nGuayaquil- Ecuador +593 99 120 7942tcarboc@gmail.com#googlelover # Optimistaydisciplinada\n2019 2018-19\nNuno Studio, Guayaquil\n2019-20\nUnity Stores, Guayaquil\nCampa\u00f1as redes Sociales, mailings, animaciones,videos, entre otros Tipograf\u00eda , ilustraci\u00f3n y piezas gr\u00e1ficas para redes socialesLogo design, fotograf\u00eda , redes sociales y web designWeb design, campa\u00f1as publicitarias en redes sociales,animaci\u00f3n,maquetaci\u00f3n de libros, creaci\u00f3n de piezas institucionales.Investigaci\u00f3n, fotograf\u00eda, ilustraci\u00f3n y piezas gr\u00e1ficas.\n2020-21Tatiana Carbo\nUnidad Acad\u00e9mica, UCSGReconocimiento,Benem\u00e9rita Sociedad Filantr\u00f3pica del Guayas 2019 2018 +593 99 026 07602018    -Taller de Dise\u00f1o de Personajes por Emilia Sigcho   -Taller de Dise\u00f1o 3D por Lcdo. Guillermo Pacheco\n2019 -STG7 Semana T\u00e9cnica Gr\u00e1\ufb01ca Internacional VII Edici\u00f3n -MPWR Girls in charge-Branding Humano  . Luna Lunares-WORDCAMP Guayaquil -Capacitaci\u00f3n Comercio Electr\u00f3nico ECommerce \n2020  -Primer Congreso Internacional de Dise\u00f1o Experiencia LaboralFormaci\u00f3n\nIngl\u00e9s: Escrito y Oral Intermedio\nReferenciasCapacitaciones\nManab\u00ed- PortoviejoADGLAYA", {"entidades": [[10, 26, "nombre"], [28, 33, "Unity"], [99, 199, "Alhambra+593 99 881 4798Habilidades\nIdiomasReconocimientosREDES\nSOCIALES\nWordSai\nExcelAiPsIdPrAeUCSG"], [259, 272, "GuayaquilECCE"], [365, 386, "Comercio Exterior2013"], [1158, 1164, "Dise\u00f1o"], [1168, 1178, "Personajes"], [1210, 1219, "Dise\u00f1o 3D"], [1259, 1344, "Semana T\u00e9cnica Gr\u00e1\ufb01ca Internacional VII Edici\u00f3n -MPWR Girls in charge-Branding Humano"], [1394, 1424, "Comercio Electr\u00f3nico ECommerce"], [523, 556, "correo"], [61, 73, "celular"]]}], ["FIDEICOMISO HIT- HOTEL SHERATON QUITO\n- Responsable de n\u00f3mina (200 empleados), contabilizaci\u00f3n.\n- Seguimiento y apoyo en Seguridad y Salud Ocupacional. \n- Seguimiento y apoyo en Trabajo Social.\n- Beneficios empleados. \n- Evaluaci\u00f3n anual del desempe\u00f1o. \n- Selecci\u00f3n de personal. Coordinador de Recursos Humanos y N\u00f3mina\nMar 2013 - Ago 2021\nBANCO UNIVERSAL S.A. UNIBANCO\n- Responsable de n\u00f3mina a nivel nacional (1200 empleados)\n- Control de los procesos de ingreso del personal nuevo. Analista de N\u00f3mina | Ene 2012 - Mar 2013EXPERIENCIA LABORAL\nMAGALY\nMORILLO B.\nCI. 2100329875\nPERFIL PERSONAL\nMe considero una persona responsable, \n din\u00e1mica, disfruto de los nuevos retos, as\u00ed\ncomo el trabajo bajo presi\u00f3n y siempre me\nenfoco hac\u00eda resultados.\nTengo una amplia experiencia en Talento\nHumano, as\u00ed como en N\u00f3mina siendo este\n\u00faltimo mi fuerte. \nAREAS DE EXPERIENCIA\nGeneralista de Talento Humano\n-Selecci\u00f3n\n-Capacitaci\u00f3n\n-N\u00f3mina\n-Legislaci\u00f3n laboral ecuatoriana.\nINFORMACI\u00d3N DE CONTACTO\nTelef\u00f3no: 0981877676\nCorreo: magymorillob@gmail.com\nDirecci\u00f3n: Eloy Alfaro y Azucenas, Bat\u00e1n alto. \nLinkedin: linkedin.com/in/magaly-m-76155a43\nUNIVERSIDAD INTERNACIONAL DEL ECUADOR\nLicenciada Comercial\nCOLEGIO NACIONAL \"IBARRA\"\nBachiller Qu\u00edmico Bi\u00f3logoFORMACI\u00d3N ACADEMICA \nMa. Soledad Rodr\u00edguez\nJefe de N\u00f3mina Fopeca\nTel\u00e9fono: 3995000 ext 1057./ 0989040744\nSantiago Vallejo \nGerente administraci\u00f3n Cruz Roja\nTel\u00e9fono: 0998666068\nJessica Vinueza V. \nSeguridad de la Informaci\u00f3n IT GHL Latinoam\u00e9rica\nTelefono: 0990601390REFERENCIAS LABORALES\nSIATIGROUP \nAsistente de RRHH| Agos 2011 - Enero 2012\n- Responsable de n\u00f3mina (200 empleados)\n- Selecci\u00f3n de personal.\n- Apoyo Jefatura de Recursos Humanos.\n- Beneficios empleados.\nFARMACIAS Y COMISARIATOS DE MEDICINA S.A. \nAsistente de N\u00f3mina| Ene 2006 - Enero 2011- Selecci\u00f3n.\n- Responsable de Seguridad y Salud Ocupacional.  \n- N\u00f3mina.  (91 empleados)\n- Beneficios empleados. \n- Encargada del \u00e1rea administrativa (3 empleados)\n- Evaluaci\u00f3n de desempe\u00f1o. Jefe de Talento Humano\nAgo 2021 - ActualidadSALGRAF C\u00cdA. LTDA. \nAdministraci\u00f3n de Recursos Humanos\n2013- AbandonadoUNIVERSIDAD POLITECNICA SALESIANA", {"entidades": [[178, 254, "Trabajo Social.\n- Beneficios empleados. \n- Evaluaci\u00f3n anual del desempe\u00f1o. \n"], [578, 584, "PERFIL"], [745, 750, "Tengo"], [843, 886, "nombre"], [1232, 1248, "Bi\u00f3logoFORMACI\u00d3N"], [1552, 1575, "RRHH| Agos 2011 - Enero"], [1795, 1856, "Selecci\u00f3n.\n- Responsable de Seguridad y Salud Ocupacional.  \n"], [1014, 1036, "correo"], [465, 472, "celular"]]}], [" \n", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["M a n e j o  d e  E x c e l  &  P y t h o n\nC r e a t i v i d a d  e  I n n o v a c i \u00f3 n\nI n g l \u00e9 s  C - 1\nT r a b a j o  e n  e q u i p o\nP r o a c t i v i d a d\nL i d e r a z g oSKILLS0 9 8  3 3 4 2  1 6 6\nc e c a n a r t @ e s p o l . e d u . e cCRISTOPHER\nCA\u00d1ARTE\nEXPERIENCIA\nExperiencia Profesional - Departamento GLP\nF i s c a l i z a c \u00e9  y  r e g u l \u00e9  4 5  d e p o s i t o s ,  2 2  g a s o l i n e r a s  e n  l a\np r o v i n c i a  d e l  g u a y a s .\nL l e v \u00e9  a  c a b o  e l  c o n t r o l  l e g a l  d e  t r a n s p o r t e  y\na l m a c e n a m i e n t o  d e  d e r i v a d o s  d e  p e t r o l e oA G E N C I A  D E  R E G U L A C I O N  Y  C O N T R O L  D E  R E C U R S O S\nN A T U R A L E S  N O  R E N O V A B L E S\nF E B R E R O  2 0 2 2  -  J U N I O  2 0 2 2\nEscuela superior polit\u00e9cnica del litoral \nE s t o y  c u r s a n d o  8 v o  s e m e s t r e ,  n i v e l  4 0 0 - I\nV o c a l  p r i n c i p a l  d e  l a  A s o c i a c i \u00f3 n  d e  e s t u d i a n t e s\nF I C T  2 0 2 0 - 2 0 2 1\nP a r t i c i p a c i \u00f3 n  a c t i v a  e n  e s c r i t u r a  d e  a r t \u00ed c u l o s\nc i e n t \u00ed f i c o s  y  P r o y e c t o  C C U S  E S P O LE S T U D I A N T E  D E  I N G E N E R \u00cd A  E N  P E T R \u00d3 L E O S ,\n2 0 2 2EDUCACI\u00d3N PREVIA\nUnidad educativa particular biling\u00fce Redemptio\nG r a d u a d o  c o n  n i v e l  d e  i n g l e s  i n t e r m e d i o - a v a n z a d o  \nM a n t u v e  u n a  n o t a  m e d i a  d e  8 . 3  e n  e d u c a c i \u00f3 n\ns e c u n d a r i a\nA d q u i r \u00ed  c o n o c i m i e n t o s  b \u00e1 s i c o s  e  i n t e r m e d i o s  e n\nh e r r a m i e n t a s  d i g i t a l e s  c o m o  E x c e l ,  S q l  y  P y t h o nB A C H I L L E R A T O  T \u00c9 C N I C O  E N  C O N T A B I L I D A D  Y\nA D M I N I S T R A C I \u00d3 N ,  2 0 1 4Voluntariado - Presidente\nP r o g r a m a r  e v e n t o s ,  c u r s o s  y  w e b i n a r s  p a r a  e l\nc a p \u00ed t u l o .\nC o l a b o r \u00e9  c o n  9  e m p r e s a s  d e l  s e c t o r  e n  v i s i t a s\nt \u00e9 c n i c a s  y  c a p a c i t a c i o n e s .\nC r e a c i \u00f3 n  d e l  c l u b  d e  l a  p r o g r a m a c i \u00f3 n  p a r a  l a\ni n g e n e r \u00ed a  e n  p e t r \u00f3 l e o s\nD e s a r r o l l a r  l a  g e s t i \u00f3 n  d e  c u r s o s ,  t a l l e r e s  y\nc o n g r e s o s  p a r a  m i e m b r o s  S P E  ( S o f t  S k i l l s ,\nS e g u r i d a d  i n d u s t r i a l ,  D r i l l i n g ,  W o r k o v e r ,  W i r e l i n e ,\nC o m p l e t i t i o n  e n t r e  o t r o s ) .S O C I E T Y  O F  P E T R O L E U M  E N G I N E E R S  ( S P E )\nE S P O L  S E C T I O N ,  G U A Y A Q U I L  E C U A D O R\nE N E R O  2 0 2 2  -  A C T U A L I D A D\nExperiencia Profesional - Food & Beverage\nS e r v i c i o  a l  c l i e n t e\nG e s t i o n a r  l o s  a l i m e n t o s  d e n t r o  d e l  h o t e l\nC o n t r o l a r  y  g e s t i o n a r  l o g \u00ed s t i c a  d e n t r o  d e l  r e s o r tA M A N G I R I ,  U T H A H  E S T A D O S  U N I D O S\nF E B R E R O  2 0 1 7  -  M A Y O  2 0 1 7\nC o - A u t o r  d e l  A r t \u00ed c u l o  c i e n t \u00ed f i c o  \" A t m o s p h e r i c ,  W a t e r  a n d\nA c o u s t i c  P o l l u t i o n  f r o m  H y d r o c a r b o n  A c t i v i t i e s  i n  t h e\nA m e r i c a n  C o n t i n e n t :  A  L i t e r a t u r e  R e v i e w . \"\nS e l e c c i o n a d o  d e  T e n i s  d e  l a  U n i v e r s i d a d  ( 2 0 2 0 - 2 0 2 2 )\nR e p r e s e n t a n t e  e s t u d i a n t i l  A S O  F I C T  2 0 2 0\nA y u d a n t e  d e  D o c e n c i a  d e  I n g e n i e r \u00ed a  e n  P r o d u c c i o n  I\nA y u d a n t e  d e  I n v e s t i g a c i \u00f3 n  y  G e s t i \u00f3 n\nS P E  E x c e l l e n c e  S c t u d e n t  C h a p \u00b4 t e r  A w a r d  2 0 2 2LOGROS", {"entidades": [[26, 47, "l  &  P y t h o n\nC r"], [52, 61, "nombre"], [149, 160, "c t i v i d"], [433, 442, "v i n c i"], [587, 603, "r i v a d o s  d"], [624, 661, "G E N C I A  D E  R E G U L A C I O N"], [773, 780, "J U N I"], [896, 897, "l"], [955, 971, "c i a c i \u00f3 n  d"], [1042, 1045, "c i"], [1053, 1060, "c t i v"], [1154, 1239, "C C U S  E S P O LE S T U D I A N T E  D E  I N G E N E R \u00cd A  E N  P E T R \u00d3 L E O S"], [1303, 1316, "Redemptio\nG r"], [1406, 1413, "M a n t"], [1526, 1539, "c i m i e n t"], [1651, 1652, "l"], [1656, 1661, "S q l"], [1679, 1745, "A C H I L L E R A T O  T \u00c9 C N I C O  E N  C O N T A B I L I D A D"], [1802, 1816, "Presidente\nP r"], [1982, 1991, "v i s i t"], [2054, 2059, "c i \u00f3"], [2255, 2260, "n g r"], [2370, 2385, "D r i l l i n g"], [2477, 2531, "O C I E T Y  O F  P E T R O L E U M  E N G I N E E R S"], [2571, 2576, "G U A"], [2693, 2702, "r v i c i"], [2910, 2936, "U T H A H  E S T A D O S  "], [2936, 2959, "U N I D O S\nF E B R E R"], [3033, 3050, "c i e n t \u00ed f i c"], [3212, 3216, "n  C"], [3284, 3289, "c c i"], [3327, 3334, "U n i v"], [3337, 3348, "r s i d a d"], [3526, 3531, "c c i"], [3591, 3617, "G e s t i \u00f3 n\nS P E  E x c"], [3620, 3629, "l l e n c"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/carlos-diego-\nmimbela-gomez-a34984184\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nNegocios internacionales\nBusiness Analytics\nData Visualization\nCertifications\nDiplomado T\u00e9cnico en Inteligencia\nde Negocios\nCambridge English Entry Level\nCertificate in ESOL International\nInternational Marketing Entry and\nExecution\nGoogle Project Management\nCertificate\nPower BI esencialCarlos Diego Mimbela Gomez\nEstudiante de Negocios Internacionales\nEcuador\nExtracto\nMe considero una persona honesta y responsable con muchas\nganas de aprender, adem\u00e1s de demostrar mis capacidades y\nconocimientos adquiridos, con el fin de lograr las metas u objetivos\norganizacionales del lugar donde labore\nExperiencia\nLogunsa\nPasante de ventas\nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 meses)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\nPlan Automotor Ecuatoriano S.A. - ChevyPlan Ecuador\nPasante de Call Center\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil Metropolitan Area\nDatasocia S.A.\nAsistente de Ventas Jr.\nmayo de 2019\u00a0-\u00a0noviembre de 2019\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAlmacenes La Ganga\nPasante de Ventas\nmarzo de 2018\u00a0-\u00a0abril de 2018\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nLicenciatura,\u00a0Negocios internacionales \u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02024)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[399, 477, "nombre"], [1258, 1262, "Page"], [0, 0, "correo"], [53, 60, "celular"]]}], ["HOJA DE VIDA \n \n1. DATOS PERSONALES:\n2. EDUCACI\u00d3N Y FORMACI\u00d3N\n3. ESTUDIOS COMPLEMENTARIOS\n    CURSOS, TALLERES, SEMINARIOS ASISTIDOS Y/O APROBADOS \n    IDIOMAS \n4. EXPERIENCIA\n    EXPERIENCIA PROFESIONAL \nNombres CRISTINA CUMANDA\nApellidos CAICEDO COBO\nLugar de Nacimiento ECUADOR\nFecha de Nacimiento 23/09/1999\nEstado Civil SOLTERO(A)\nDirecci\u00f3n Alborada VI etapa\nTel\u00e9fono Domicilio 593-04-2920668\nTel\u00e9fono M\u00f3vil 593-09-67992685\nCorreo Electr\u00f3nico Personal cristi.caice@gmail.com\nCorreo Electr\u00f3nico ESPOL criccobo@espol.edu.ec\nUniversitaria Instituci\u00f3n ESCUELA SUPERIOR POLIT\u00c9CNICA DEL\nLITORAL\nT\u00edtulo Biolog\u00eda - Cursando\nBachillerato Instituci\u00f3n ACADEMIA NAVAL ALMIRANTE\nILLINGWORTH\nPrimaria Instituci\u00f3n ACADEMIA NAVAL ALMIRANTE\nILLINGWORTH\nPrimaria Instituci\u00f3n UNIDAD EDUCATIVA PARTICULAR \"DE LA\nPROVIDENCIA\"\nNombre del Curso Instituci\u00f3n Certificaci\u00f3n Obtenida Participaci\u00f3n Perido de Duraci\u00f3n Duraci\u00f3n en horas\nSEMILLERO DE\nLIDERESACADEMIA NAVAL\nALMIRANTE\nILLINGWORTHAsistencia Asistente 18\nCONVERSATORIO\nCOVID-19LAS ASOCIACIONES\nDE ESTUDIANTES\nDE MEDICINA DE\nQUITO CON EL\nAPOYO DE AEMPPI\nECUADORAsistencia Asistente 28/03/2020\nPROGRAMA DE\nINGL\u00c9SCENTRO\nECUATORIANO\nNORTEAMERICANO\nDE GUAYAQUILAprobaci\u00f3n Asistente 06/06/2015 -\n31/03/2017\nIdioma Nivel Hablado Nivel Escrito Nivel Leido\nIngl\u00e9s INTERMEDIO INTERMEDIO AVANZADO\nNombre de la Organizaci\u00f3n \u00c1rea Cargo Descripci\u00f3n Actividad Perido de Duraci\u00f3n\nLABORATORIO PARA\nINVESTIGACIONESBIOLOG\u00cdA MOLECULAR,\nMICROBIOLOG\u00cdA YAYUDANTE DE\nINVESTIGACI\u00d3N- AN\u00c1LISIS\nMOLECULARES DE03/02/2020 -", {"entidades": [[40, 49, "EDUCACI\u00d3N"], [112, 122, "SEMINARIOS"], [164, 203, "EXPERIENCIA\n    EXPERIENCIA PROFESIONAL"], [205, 239, "Nombres CRISTINA CUMANDA\nApellidos"], [336, 357, "nombre"], [821, 903, "Curso Instituci\u00f3n Certificaci\u00f3n Obtenida Participaci\u00f3n Perido de Duraci\u00f3n Duraci\u00f3n"], [1239, 1330, "Idioma Nivel Hablado Nivel Escrito Nivel Leido\nIngl\u00e9s INTERMEDIO INTERMEDIO AVANZADO\nNombre"], [457, 479, "correo"], [318, 330, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/kevinpe\u00f1a97\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nContabilidad\nfinanzas\nMicrosoft Office\nCertifications\nEspecialista en Microsoft Excel\nProfesional\nAuxiliar contable\nCertificado en Presentaci\u00f3n de\nInformaci\u00f3n Financiera InternacionalKevin Enrique Pe\u00f1a Naranjo\nAssurance Associate en PwC Ecuador\nDaule, Guayas, Ecuador\nExtracto\nMe describo como una persona proactiva, competitiva, organizado,\ndispuesto siempre aprender y o\u00edr las opiniones de los dem\u00e1s.\nResalto en m\u00ed valores como responsabilidad, puntualidad y\nexcelente presentaci\u00f3n de cada uno de las tareas que se me ha\nencomendado. Y, soy partidario que las cosas salen bien si se\ntrabajan en equipo.\nExperiencia\nPwC Ecuador\n2 a\u00f1os\nAssurance Associate\njunio de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAssurance Trainee\nseptiembre de 2020\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (10 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nPasante\njunio de 2019\u00a0-\u00a0enero de 2020\u00a0 (8 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAuditor\u00eda y CPA,\u00a0Contabilidad \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[149, 206, "Microsoft Excel\nProfesional\nAuxiliar contable\nCertificado"], [210, 308, "Presentaci\u00f3n de\nInformaci\u00f3n Financiera InternacionalKevin Enrique Pe\u00f1a Naranjo\nAssurance Associate"], [475, 482, "dem\u00e1s.\n"], [1075, 1123, "CPA,\u00a0Contabilidad \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/raul-\nvillafuerte-b007a1151  (LinkedIn)Raul Villafuerte\nIngeniero Industrial\nEcuador\nExperiencia\nTIA S.A.\nAnalista de abastecimiento\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAcromax Laboratorio Qu\u00edmico Farmac\u00e9utico S.A.\nPlanificador de producci\u00f3n\nabril de 2022\u00a0-\u00a0julio de 2022\u00a0 (4 meses)\nEcuaquimica\nPlanificador de producci\u00f3n\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (8 meses)\nDOLMEN S.A.\n4 meses\nPlanificador de producci\u00f3n\njulio de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAnalista de calidad\njunio de 2021\u00a0-\u00a0julio de 2021\u00a0 (2 meses)\nEcuador\nDuragas Abastible\nPasante\nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2020\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nLevantamiento de procesos internos en Duragas S.A. con los mapeos\nrespectivos.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGrado en Ingenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda industrial \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[64, 148, "nombre"], [756, 768, "Duragas S.A."], [857, 921, "Ingenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda industrial \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 2"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\ncridebor@espol.edu.ec\nwww.linkedin.com/in/\ncristinaborborauria  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Office\nMicrosoft Excel\nMicrosoft Word\nCertifications\nCrea un perfil de \u00e9xito en LinkedIn\nTrucos r\u00e1pidos de Excel (Office 365/\nMicrosoft 365)\nC\u00f3mo liderar reuniones individuales\nproductivas\nExcel: T\u00e9cnicas de formato\navanzadas (Office/Microsoft 365)\nExcel para principiantes: Tablas\ndin\u00e1micas (365/2019)Cristina Borbor Auria\nSupervisor de Control de Calidad\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nExperiencia\nEMPACRECI S.A\n1 a\u00f1o\nSupervisor de control de calidad\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (10 meses)\nPasante de Control de Calidad\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0noviembre de 2021\u00a0 (3 meses)\nDur\u00e1n, Guayas, Ecuador\nPanader\u00eda California PANCALI S.A.\nAsistente de Aseguramiento de Calidad (Pasante)\nnoviembre de 2020\u00a0-\u00a0mayo de 2021\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngeniera en Alimentos,\u00a0Tecnolog\u00eda y procesamiento de los\nalimentos \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a0septiembre de 2021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[111, 128, "Microsoft Office\n"], [228, 233, "Excel"], [235, 241, "Office"], [348, 364, "Office/Microsoft"], [370, 375, "Excel"], [939, 960, "Alimentos,\u00a0Tecnolog\u00eda"], [1027, 1031, "Page"], [14, 35, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/jose-vicente-\ncoronel-quimis-a529781b1\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nResoluci\u00f3n de problemas\nInvestigaci\u00f3n\nMetodolog\u00edas \u00e1giles\nCertifications\nCertificaci\u00f3n por Competencias\nLaborales \"Asistencia en Seguridad\nIndustrial\" \nMicrosoft Office Excel 2016 ExpertJose Vicente Coronel Quimis\nEstudiante de Ingenier\u00eda en Alimentos\nExtracto\nEstudiante de la carrera de Ingenier\u00eda en Alimentos 6to semestre\nentusiasta en recibir formaci\u00f3n acerca de la industria alimentaria\ny sus contribuciones con la sociedad adem\u00e1s de ser una persona\neficiente dentro del \u00e1mbito laboral durante mi primera pasant\u00eda\nestuve en Agroarriba S.A. como pasante de Asistente de Calidad\napoyando al departamento de Organol\u00e9ptica realizando muestreo de\nmateria prima, licor de cacao para su cataci\u00f3n y luego la liberaci\u00f3n\na exportaciones. Tambi\u00e9n fui pasante de Aseguramiento de la\nCalidad en Corporaci\u00f3n Fern\u00e1ndez en \u00e1rea de Camal verificando\nque se cumplan las BPM y verificando el cumplimiento de los PCC\ndespu\u00e9s del post mortem. Por ende, siendo estudiante de Alimentos\nconsidero que el aseguramiento de la inocuidad alimentaria es de\nsuma importancia y estoy dispuesto ha adquirir el conocimiento\nnecesario que se me brinde en cualquier empresa alimentaria.\nExperiencia\nCorporaci\u00f3n Fernandez S.A.\nPasante de Aseguramiento de la Calidad Alimentaria\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (3 meses)\nEcuador \nFunciones que realizaba:\n\u2022 Verificaci\u00f3n del cumplimiento de las BPM \n\u2022 Inspecci\u00f3n del lavado adecuado de las reses y cerdos post mortem\n\u2022 Control del pH para lavado de v\u00edsceras blancas (\u00e1c. perac\u00e9tico) y rojas\n(cloro)\n\u2022 Inspecci\u00f3n de la sanitizaci\u00f3n de las canales post mortem\n\u2022 Verificaci\u00f3n que las carnes no vayan con objetos extra\u00f1os (trozos de\nguantes, pelos, metales, hematomas, abscesos, etc..)\n\u2022 Inspecci\u00f3n de las c\u00e1maras de maduraci\u00f3n (reses no deben tocar el suelo)\n\u2022 Control en las piernas de res externas lleguen con su temperatura \u00f3ptima\n(no mayor a los 32\u00b0C) y sin objetos extra\u00f1os (guantes, metales, hematomas,\npelos, etc..) .\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[197, 234, "nombre"], [258, 285, "Microsoft Office Excel 2016"], [409, 422, "Alimentos 6to"], [863, 915, "Aseguramiento de la\nCalidad en Corporaci\u00f3n Fern\u00e1ndez"], [1034, 1037, "Por"], [1683, 1697, "\u2022 Verificaci\u00f3n"], [2049, 2053, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/juan-\nsebastian-ramos-gomez  (LinkedIn)\nTop Skills\nDesarrollo de software\nAmazon Web Services\nComputaci\u00f3n en la nubeJuan Sebastian Ramos Gomez\nDevOps | Constantly learning about the benefits of cloud and\nautomation.\nBogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia\nSummary\nSoy Ingeniero de sistemas que se ha desempe\u00f1ado como Ingeniero\nde Infraestructura en el sector de las finanzas. Tengo experiencia\ncon Amazon Web Services y Google Cloud Platform para el\ndesarrollo de soluciones en la nube.\nExperience\nShippify Inc\nDevOps Engineer\nOctober 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (11 months)\nColombia\nBlackboard\nDevOps Engineer\nJanuary 2021\u00a0-\u00a0January 2022\u00a0 (1 year 1 month)\nBogot\u00e1, Distrito Capital, Colombia\nDeploy, orchestrate, and manage services on Amazon Web Services such as\nEC2 Instances, IAM, RDS, Load Balancers, and other services using tools like\nTerraform, Chef, and Jenkins. \nStandardization of DevOps methods for toil reduction and creation of scripts\nand pipelines using Bash, Python, and Jenkins to automate or improve old\nprocesses.\nMO Technologies\nIngeniero de infraestructura\nJuly 2019\u00a0-\u00a0January 2021\u00a0 (1 year 7 months)\nBogot\u00e1 D.C., Colombia\nDeploy and manage services on Amazon Web Services and Google Cloud\nPlatform as Fargate tasks, EC2 instances, RDS, Cloud functions, Bigquery,\netc. Create tools for automating and monitoring processes.\nCreate pipelines and jobs in Gitlab for deploying code and services in Amazon\nWeb Services.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[153, 174, "nombre"], [184, 194, "Constantly"], [403, 408, "Tengo"], [425, 444, "Amazon Web Services"], [447, 468, "Google Cloud Platform"], [751, 792, "Amazon Web Services such as\nEC2 Instances"], [804, 829, "Load Balancers, and other"], [867, 887, "Chef, and Jenkins. \n"], [887, 988, "Standardization of DevOps methods for toil reduction and creation of scripts\nand pipelines using Bash"], [990, 996, "Python"], [1002, 1024, "Jenkins to automate or"], [1189, 1245, "Amazon Web Services and Google Cloud\nPlatform as Fargate"], [1253, 1256, "EC2"], [1290, 1304, "Bigquery,\netc."], [1305, 1359, "Create tools for automating and monitoring processes.\n"], [1359, 1450, "Create pipelines and jobs in Gitlab for deploying code and services in Amazon\nWeb Services."], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["Mar\u00eda P\u00eda  \nBeltr\u00e1n Demera  \nDaule  - Guayas, Ecuador | +593 0963139205  | mapibelt@espol.edu.ec   \nPERFIL  \nSoy estudiante del \u00faltimo  semestre de la carrera de Biolog\u00eda en ESPOL, con inter\u00e9s por \nBiolog\u00eda Marina  y Ecolog\u00eda. Deseo trabajar en  un ambiente que me estimule a aplicar \nlos conocimientos adquiridos en la carrera y a desarrollar  mis habilidade s de trabajo en \nequipo y alcance de metas.  \nEDUCACI\u00d3N  \n2012 -2017  \nGuayaquil \u2013 Ecuador  \nUnidad Educativa Particular Polit\u00e9cnica  \n\u201cCOPOL\u201d  \n Titulo de Bachiller en Ciencias  \n2018 -Actual  \nGuayaquil \u2013 Ecuador  \nESPOL  Estudiante de Biolog\u00eda  \n \nEXPERIENCIA PROFESIONAL  \nOctubre 2021 \u2013 Actual  \nGuayaquil \u2013 Ecuador  \nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral \n(ESPOL)  \n Ayudante de investigacion:  \nProyecto: \u201cComportamiento de los \npar\u00e1metros fisicoqu\u00edmicos en los \necosistemas de agua dulce de la \nalbarrada \u00a8Ca\u00f1as\u00a8 y del Lago ESPOL en \nel Bosque Protector La Prosperina\u201d  \n \nFebrero 2022 \u2013 mayo 2022  \nEstados Unidos \u2013 Virginia  \n Programa Work and Travel  \nFast food crew member at McDonald \u2019s \nAgosto 2021 - Actual  \nGuayaquil \u2013 Ecuador  \nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral \n(ESPOL)  \n Ayudante de investigaci\u00f3n:  \nProyecto: \u201cDepuraci\u00f3n de moluscos \nbivalvos como un aporte a la \nproducci\u00f3n responsable y sostenible de \nla vida marina\u201d  \n \nMayo 2021 \u2013 febrero  2022  \nSanta Elena - Ecuador  Pr\u00e1cticas comunitarias:  \nProyecto: \u201cRed de sensibilizaci\u00f3n \nambiental , promoci\u00f3n de ecoturismo y \nconservaci\u00f3n 2021\u201d  ", {"entidades": [[0, 34, "nombre"], [100, 106, "PERFIL"], [151, 170, "carrera de Biolog\u00eda"], [506, 525, "Titulo de Bachiller"], [529, 544, "Ciencias  \n2018"], [584, 649, "Estudiante de Biolog\u00eda  \n \nEXPERIENCIA PROFESIONAL  \nOctubre 2021"], [776, 790, "Comportamiento"], [1000, 1060, "Programa Work and Travel  \nFast food crew member at McDonald"], [1192, 1235, "Proyecto: \u201cDepuraci\u00f3n de moluscos \nbivalvos"], [75, 96, "correo"], [42, 54, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/kelvinjimenezr\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nProactividad\nTrabajo en equipo\nCertifications\nCertificaci\u00f3n de Auditor\u00eda Interna en\nSistemas Intregrados de Gesti\u00f3n.\nISO 9001:2015 - ISO 14001:2015 -\nISO 45001:2018\nCertificaci\u00f3n en Prevenci\u00f3n de\nRiesgos LaboralesKelvin Jim\u00e9nez Reyes\nIngeniero Industrial | ESPOL\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nRotaractor\nExperiencia\nTIA S.A.\n1 a\u00f1o 7 meses\nAnalista de Productividad\ndiciembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (9 meses)\nPasante de Seguridad Industrial\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0noviembre de 2021\u00a0 (10 meses)\nGuayaquil\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de Ingenier\u00eda de la Calidad\nseptiembre de 2018\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (3 a\u00f1os 1 mes)\nEcuador\nTrustLeading\nAnalista de procesos\nfebrero de 2020\u00a0-\u00a0abril de 2020\u00a0 (3 meses)\nEcuador\nAnalista de procesos: levantamiento de informaci\u00f3n, diagramaci\u00f3n,\nelaboraci\u00f3n de manuales de procesos y propuestas de mejoras. \nHospital Abel Gilbert Pont\u00f3n\nAnalista de procesos\nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0marzo de 2020\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[124, 152, "Certifications\nCertificaci\u00f3n"], [226, 229, "ISO"], [243, 258, "ISO 45001:2018\n"], [297, 365, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/romel-mora-\npilatasig-61260a235  (LinkedIn)Romel Mora Pilatasig\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nSamborond\u00f3n, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGrado en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas,\u00a0Marketing de servicios\nempresariales y personales/financieros \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[68, 108, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["  KAREN ELIZABETH ANDRADE M OLINA  \n  \n \n \n                                                                                                 \nDATOS  \nPERSONALES  \n \n \n \nDirecci\u00f3n    : Cdla . Fontana Sector D Solar 7  \nCedula de Ciudadan\u00eda  : 0931690622  \nTel\u00e9 fono    : 04 388388 5(Ca sa)\u2013042925418 (Ofic)  \n      0985899085  (Cel)  \nCorreo Electr\u00f3nico   : kandradem@hotmail.com  \nFecha de Nacimiento  : 13 de octubre  de 1997  \n    \n \nESTUDIOS  \nREALIZADOS  \nPrimaria    : Escuela Particular \u201c Sant o Domingo de G uzm\u00e1n \u201d \n \nSecundaria    : Colegio Particular Biling\u00fce  \n     \u201cSanto Domingo de Guzm\u00e1n \u201d \n  \nSuperior    : Pontificia  Universidad Cat\u00f3lica  de Guayaquil  \n      Facultad de C iencias Econ\u00f3micas y Administrativas  \n Titulo Obtenido  : Ingeniera Comercial  \n \n     \nOTROS  \nESTUDI OS  \n \nColegio Contadores   : Contabilidad B\u00e1sica , Comercial e Intermedia  \n        \nCentro  Ecuatoriano  \nNorteamericano   : Instrucci\u00f3n de Ing les Comp leta  \n     Titulaci\u00f3n Internacional ELASH . \n \nEspeciales \u00c1rea  de \nInform\u00e1tica    : Auto estudios  y actualizaci\u00f3n consta nte en uso y  manejo   \n     de utilitarios Excel , Word, Power Point,  etc.  \n        \n \n \n \n \n", {"entidades": [[254, 263, "Tel\u00e9 fono"], [389, 399, "Nacimiento"], [501, 519, "Domingo de G uzm\u00e1n"], [698, 745, "Econ\u00f3micas y Administrativas  \n Titulo Obtenido"], [888, 916, "nombre"], [944, 991, "Comp leta  \n     Titulaci\u00f3n Internacional ELASH"], [1117, 1122, "Excel"], [1125, 1129, "Word"], [356, 377, "correo"], [96, 105, "celular"]]}], [" \n \n \nOBJETIVOS  \n\u2022 Poner en pr\u00e1ctica lo aprendido, colaborar en la medida de las exigencias para \ncrecer profesionalmente, ganar y aportar experiencia en una empresa o \ninstituci\u00f3n competitiva e innovadora que tenga definidas sus metas y objetivos.  \n  \n\u2022 Aportar en todo \u00e1mbito como una persona emprendedora, comprometida con \nel trabajo, apuesto por resultados a corto y largo plazo. Me agrada trabajar en \nequipo, de acci\u00f3n din\u00e1mica, tengo actitud positiva y proactiva.  \n \n \nCONOCIMIENTOS  \n Idiomas:  \n\u2022 Ingl\u00e9s oral y escrito, profesional  \n\u2022 Espa\u00f1ol Natal  \n \nInform\u00e1ticos:  \n \n\u2022 Programa de Office  \n\u2022 Programas Adobe  \n\u2022 Experiencia en Visual Estudio  \n\u2022 Desarrollo Web  \n\u2022 C# \n\u2022 Visual Basic  \n\u2022 SQL  \n \n \n  ", {"entidades": [[557, 579, "nombre"], [645, 701, "Visual Estudio  \n\u2022 Desarrollo Web  \n\u2022 C# \n\u2022 Visual Basic"], [706, 709, "SQL"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["Manta, Ecuador\n0967402844 - 0989548475narvilla123@hotmail.comCONTACTO\nRESUM EN DE HABILIDADES\nGesti\u00f3n de proyectos\nCoordinadora de actividadesDesarrollo de proyectos\nMejora de procesosFormaci\u00f3n del personal y usuariosM AGISTER EN GERENCIA EDUCATIVANARCISA VILLAVICENCIO\nHISTORIAL ACAD\u00c9M ICO\nMAGISTER EN GERENCIA EDUCATIVA\nUNIVERSIDAD ESTATAL DEL SUR DE MANAB\u00cd           | 2012 -  2014\nEXPERIENCIA LABORAL\nMapeos de actores.\nFormadora de lideres y lideresas.\nAsesor\u00eda en m\u00e9todos anticonceptivos.\nAcompa\u00f1amiento y seguimiento en rutas de violencia.\nParticipaci\u00f3n activa de las con las comunidades con\nmovilidad humana.T\u00c9CNICA EN G\u00c9NERO, DERECHOS Y SERVICIOS EN\nSALUD SEXUAL Y SALUD REPRODUCTIVA\nFUNDACI\u00d3N LUNITA LUNERA | 15/09/2020 - 01/08/2021\nCapacitaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n beneficiaria del bono de\ndesarrollo humano.\nApoyo y seguimiento t\u00e9cnico.\nElaboraci\u00f3n de proyectos.ANALISTA DE INCLUSI\u00d3N ECON\u00d3MICA\nMINISTERIO DE INCLUSI\u00d3N ECON\u00d3MICA Y SOCIAL | 01/06/2018\n-  13/02/2020LICENCIADO EN CIENCIAS DE LA EDUCACI\u00d3N EN LA\nESPECIALIDAD DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL\nUNIVERSIDAD LAICA ELOY ALFARO DE MANAB\u00cd        | 1992 -  1997\nPROFESOR DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL\nUNIVERSIDAD LAICA ELOY ALFARO DE MANAB\u00cd        | 1992 -  1999\nBACHILLER EN CIENCIAS BIOLOGICAS\nCOLEGIO NACIONAL DE SE\u00d1ORITAS MANTA            | 1990 -  1996\nProyecto de enfoque transformadores de g\u00e9nero con\npeque\u00f1os agricultores.ASISTENTE DE PROGRAMA - G\u00c9NERO\nWORLD FOOD PROGRAM | 01/09/2021 - \nCOORDINADORA ZONAL MISI\u00d3N LAS MANUELAS\nSECRETARIA T\u00c9CNICA PLAN TODA UNA VIDA | 01/09/2017 - \n 31/05/2018\nCoordinar actividades en coordinaci\u00f3n interinstitucional\nCapacitaci\u00f3n al equipo t\u00e9cnico.\nL\u00edder de actividades y acciones en beneficio de la\npoblaci\u00f3n con discapacidad.", {"entidades": [[219, 226, "AGISTER"], [239, 255, "EDUCATIVANARCISA"], [495, 509, "nombre"], [616, 626, "T\u00c9CNICA EN"], [646, 671, "SERVICIOS EN\nSALUD SEXUAL"], [710, 716, "LUNERA"], [1050, 1082, "UNIVERSIDAD LAICA ELOY ALFARO DE"], [1143, 1175, "UNIVERSIDAD LAICA ELOY ALFARO DE"], [1403, 1421, "WORLD FOOD PROGRAM"], [1438, 1450, "COORDINADORA"], [1501, 1564, "TODA UNA VIDA | 01/09/2017 - \n 31/05/2018\nCoordinar actividades"], [1600, 1612, "Capacitaci\u00f3n"], [28, 69, "correo"], [13, 22, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/victor-jumbo-\nsinchire-691672161  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nDesarrollo de software\nDesarrollo de aplicaciones para\nm\u00f3vil\nDesarrollo de aplicaciones\nmultiplataforma\nCertifications\nCurso de Swift\n[2021] Scrum Master Certificaci\u00f3n\nCurso Profesional de Firebase para\nAndroid\nFlutter: Tu gu\u00eda completa de\ndesarrollo para IOS y Android\nCurso de Base T\u00e9cnicas de AndroidVictor Jumbo Sinchire\nMobile Developer at Shippify | Flutter\nLoja, Loja, Ecuador\nExperiencia\nShippify\nMobile Developer\njulio de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 2 meses)\nBanco de Loja \nDesarrollador Externo\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0junio de 2021\u00a0 (9 meses)\nLoja, Ecuador\nGazelook\nAnalista Desarrollador \nabril de 2020\u00a0-\u00a0septiembre de 2020\u00a0 (6 meses)\nEcuador\n- L\u00edder del equipo.\n- Analista y dise\u00f1o de la soluci\u00f3n del producto.\n- Implementaci\u00f3n de la arquitectura Frontend.\n- Desarrollador de web con Angular 10.\n- Implementaci\u00f3n de la arquitectura Frontend m\u00f3vil con Flutter\nLojaSoft\nDesarrollador de Software\nmarzo de 2019\u00a0-\u00a0marzo de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\nLoja, Ecuador\n- Resolver inconsistencia de informaci\u00f3n  en una base de datos Oracle.\n- Mantenimiento al Sistema de Gesti\u00f3n Acad\u00e9mico y Financiero de la\nUniversidad T\u00e9cnica Particular de Loja, con tecnolog\u00edas: C#, .NET, IIS,\nORACLE, Microsoft Graph Api Email, SharePoint, Razor, JavaScript\n- Desarrollo de un sistema de cupos, con tecnolog\u00edas como .NET Core y\nAngular 8 y Oracle\nDarhu\nL\u00edder Proyecto, Analista - Desarrollador \nenero de 2019\u00a0-\u00a0enero de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[242, 298, "Scrum Master Certificaci\u00f3n\nCurso Profesional de Firebase"], [357, 360, "IOS"], [363, 469, "Android\nCurso de Base T\u00e9cnicas de AndroidVictor Jumbo Sinchire\nMobile Developer at Shippify | Flutter\nLoja"], [850, 860, "Frontend.\n"], [887, 897, "Angular 10"], [935, 949, "Frontend m\u00f3vil"], [1119, 1174, "Oracle.\n- Mantenimiento al Sistema de Gesti\u00f3n Acad\u00e9mico"], [1177, 1232, "Financiero de la\nUniversidad T\u00e9cnica Particular de Loja"], [1255, 1259, ".NET"], [1274, 1319, "Microsoft Graph Api Email, SharePoint, Razor,"], [1389, 1398, ".NET Core"], [1401, 1410, "Angular 8"], [1413, 1440, "Oracle\nDarhu\nL\u00edder Proyecto"], [1442, 1466, "nombre"], [1515, 1519, "Page"], [0, 0, "correo"], [48, 55, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/lenin-aguilera-\nmerelo-5686058a  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIndicadores de Gesti\u00f3n\nNegociaci\u00f3n\nEstrategia empresarial\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)Lenin Aguilera Merelo\nJefe de planta\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\n\u2022Inocuidad y Seguridad Alimentaria \n\u2022Microbiolog\u00eda en los Alimentos\n\u2022Normas Nacionales, Decreto BPM\n\u2022Norma ISO 9001:2008\n\u2022Norma ISO 14001\n\u2022Norma ISO \n\u2022HACCP\n\u2022Procesamiento de Alimentos\n\u2022An\u00e1lisis F\u00edsico qu\u00edmicos en los Alimentos\n\u2022Auditor Interno FSSC 22000\nExperiencia\nPostres Diana Carri\u00f3n\nJefe de planta\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (11 meses)\nSamborond\u00f3n-Ecuador \nAsegurar la implementaci\u00f3n de los est\u00e1ndares de seguridad industrial,\nseguridad alimentaria y aseguramiento de la calidad. Establecer e\nimplementar prioridades operativas de la planta, dirigir las operaciones\nde gesti\u00f3n de calidad para garantizar que los requisitos y est\u00e1ndares se\ncumplan dentro de las especificaciones, gestionar el arribo de materias\nprimas, ingredientes y material de empaque, coordinar y asegurar la gesti\u00f3n\noperativa e implementar mejoras de eficiencia y rendimiento buscando\nel mejoramiento continuo y la excelencia en la producci\u00f3n mejorando las\npr\u00e1cticas de mantenimiento preventivo y correctivo enfoc\u00e1ndome en la\neficiencia operativa y el control de los costos. \nAsegurar la consistencia y caracter\u00edsticas de los productos con el uso de\nherramientas estad\u00edsticas.\nEP PETROECUADOR\nCoordinador Senior de Compras (SCM)\nenero de 2020\u00a0-\u00a0abril de 2020\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[178, 322, "Native or Bilingual)Lenin Aguilera Merelo\nJefe de planta\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\n\u2022Inocuidad y Seguridad Alimentaria \n\u2022Microbiolog\u00eda"], [1455, 1472, "nombre"], [0, 0, "correo"], [48, 55, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/alejandra-\nar\u00e9valo-su\u00e1rez  (LinkedIn)\nCertifications\nGesti\u00f3n del Programa de Monitoreo\nMicrobiol\u00f3gico del Ambiente de\nProceso\nLiderazgo para la Transformaci\u00f3n\nEvaluaci\u00f3n de la Vulnerabilidad al\nFraude Alimentario\nBRC Global Standard For Food\nSafety Issue 8 Sites Training\nGesti\u00f3n de Continuidad del Negocio\ny manejo de crisis\nHonors-Awards\nPresidenta cap\u00edtulo estudiantil\nAIChE - ESPOLAlejandra Ar\u00e9valo Su\u00e1rez\nQuality Supervisor at Grupo Bimbo Ecuador\nEcuador\nExperiencia\nGrupo Bimbo\n3 a\u00f1os 5 meses\nCoordinadora de Calidad Bloque BEC\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (7 meses)\nEcuador\nSupervisora de Calidad\ndiciembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (9 meses)\nEcuador\nAdministrativo de Calidad\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0diciembre de 2021\u00a0 (2 a\u00f1os 3 meses)\nEcuador\nPasante Seguridad Alimentaria\nabril de 2019\u00a0-\u00a0septiembre de 2019\u00a0 (6 meses)\nEcuador\nRealizando actividades en el desarrollo y verificaci\u00f3n de Programas de Pre-\nrequisitos para la Inocuidad Alimentaria.\nPAPELERA NACIONAL S.A.\nPasante Optimizaci\u00f3n de Procesos\nfebrero de 2018\u00a0-\u00a0mayo de 2018\u00a0 (4 meses)\nMarcelino Maridue\u00f1a\nAsistente en el Laboratorio de Procesos en el \u00e1rea de Optimizaci\u00f3n de\nProcesos, realizando pruebas f\u00edsicas durante diferentes etapas del proceso\ndel papel, asistente de producci\u00f3n en el \u00e1rea de superintendencia de\nProducci\u00f3n controlando el \u00edndice de consumo de qu\u00edmicos, vapor, energ\u00eda,\nagua, y producci\u00f3n.\nEducaci\u00f3n\nIQUS Baking & Food Consulting\nDiplomado en T\u00e9cnicas en Pasteles y Masas Dulces\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(2021\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[178, 340, "Transformaci\u00f3n\nEvaluaci\u00f3n de la Vulnerabilidad al\nFraude Alimentario\nBRC Global Standard For Food\nSafety Issue 8 Sites Training\nGesti\u00f3n de Continuidad del Negocio"], [360, 384, "nombre"], [950, 971, "Inocuidad Alimentaria"], [1305, 1315, "Producci\u00f3n"], [1451, 1471, "T\u00e9cnicas en Pasteles"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["G\u00c9NESIS  DANIELA  BAQUERIZO  ANASTACIO\nEdad: 28 a\u00f1os\nFecha de Nacimiento: 25 de Diciembre \nde 1993 Estado civil:  Soltera\nDirecci\u00f3n: Bellavista Alta\nGuayaquil, Ecuador \nTel\u00e9fono: 0989792261  \nEmail: \ngdbaquer@gmail.com\nESTUDIOS\n2020         T\u00edtulo  Ingeniera en Computaci\u00f3n- 7mo semestre\nGuayaquil  - Ecuador ESPOL\n2012         T\u00edtulo  Contador Bachiller\nGuayaquil  \u2013 Ecuador        Colegio T\u00e9cnico Experimental de  Comercio y Administraci\u00f3n  \u201c28 de\nMayo\u201d\nIdiomas:          Espa\u00f1ol: Natal\n          Ingles:  Intermedio  B1\nEXPERIENCIA  LABORAL\nMarzo-Abril 2022 DATANALITIC , Emma Ortiz y Nah\u00edm Isa\u00edas Barquet \nGuayaquil,  Ecuador Cargo ocupado:     Pasante      \nTareas realizadas:   Mini proyectos de c  reaci\u00f3n de front-end para   \np\u00e1ginas web   \nFebrero-Mayo  2021Imprenta Servigrab, Juan  Montalvo y Loja\nGuayaquil,  Ecuador Cargo ocupado:     Ayudante     de     oficina  \nTareas realizadas: Elaboraci\u00f3n  de documentos  contables, \nfolleter\u00eda, tarjetas, entre otros.\nFebrero-Abril.  2018ESPOL-Parque  de la Ciencia \u00a1Aj\u00e1!-Semillero,\nSector Campus Gustavo  Galindo Velasco. Km. 30.5 Via Perimetral\nGuayaquil,  Ecuador Cargo     ocupado     :     Pasante  \nTareas realizadas:  Ense\u00f1ar a ni\u00f1os de 5 a 13 a\u00f1os \nmatem\u00e1ticas  con metodolog\u00edas  did\u00e1cticas.\n2017 Fundaci\u00f3n  Agust\u00edn Tomal\u00e1\nGuayaquil,  Ecuador Voluntariado  en Hospital del Ni\u00f1o Francisco Icaza Bustamante\nTareas realizadas: Organizaci\u00f3n de visitas a ni\u00f1os 0-\n12 a\u00f1os y creaci\u00f3n de actividades  recreativas.\nCUALIDADES\n\uf0d8Adaptabilidad  y buen trabajo en equipo\n\uf0d8Alto nivel de compromiso\n\uf0d8Responsabilidad\n\uf0d8Ideas creativas\n", {"entidades": [[0, 27, "nombre"], [241, 258, "T\u00edtulo  Ingeniera"], [262, 278, "Computaci\u00f3n- 7mo"], [684, 688, "Mini"], [702, 703, "c"], [749, 785, "Febrero-Mayo  2021Imprenta Servigrab"], [972, 986, "Febrero-Abril."], [200, 218, "correo"], [149, 158, "celular"]]}], ["CURRICULUM VITAE  \n JORDAN ALFREDO JURADO FERNANDEZ                              \n                                                  Tel\u00e9fono: 0990493 922 \n                         Direcci\u00f3n:  Cooperativa Uni\u00f3n Bananero Guasmo Sur Bl6 Mz8  Sl7  \n \n \n \nMe comprometo a:  \nTrabajar en compa\u00f1erismo, logrado un excelente rendimiento tanto en grupo como \npersonal, con calidad moral y responsabilidad.  \n \n \n     \n    Fecha de  Nacimiento                  09 de Enero  del 19 99 \n    Lugar de Nacimiento                  Guayaquil  \n    Estado civil                                  Soltero  \n    Nacionalidad                              Ecuatoriano  \n   Cedula de  Identidad                  1208138014  \n \n   Correo Electr\u00f3nico                   jjordanalfredo@gmail.com  \n \n \n \n       Primaria :                                       Esc. Fiscal Mixta Dr. Alberto Carriel Castro   \n        \n       Secundaria :       Colegio Carlo Estrella Avil\u00e9s  \n \n \n \n\u2756 Akribis S.A  \n     Oficial Ductero        2 A\u00d1OS  \n               2 A            \n \n      \n        Lcda. Gladys Baquerizo                              Tel\u00e9f.: 0989115305  \n       Sr. Ronald Holgu\u00edn                                        Tel\u00e9f. : 0968332586  DATOS PERSONALES  \nDATOS ACADEMICOS  \n \nEXPERIENCIAS LABORALES  \nPERSONALES  \n \nREFERENCIAS  ", {"entidades": [[0, 140, "CURRICULUM VITAE  \n JORDAN ALFREDO JURADO FERNANDEZ                              \n                                                  Tel\u00e9fono"], [239, 242, "Sl7"], [488, 532, "Nacimiento                  Guayaquil  \n    "], [851, 907, "nombre"], [1220, 1230, "PERSONALES"], [1279, 1289, "PERSONALES"], [744, 768, "correo"], [355, 362, "celular"]]}], ["CURRICULUM VITAE  \nSTEVEN ALBERTO HERRERA P EREZ  \nGUAYAQUIL 22 Y CALLEJ\u00d3N N    TEL \u00c9FONO:  2056901/ CEL:  0967285770  \nE-MAIL: stev1998@hotmail.com  \n \n \n \n\u27a2 Estado civil:    Soltero  \n\u27a2 Nacionalidad:    Ecuatoriana  \n\u27a2 C\u00e9dula de identidad:   0931369359  \n\u27a2 Fecha de nacimiento:   9 de septiembre de 1998  \n\u27a2 Lugar de nacimiento:   Guayaquil , Ecuador  \n\u27a2 Edad:     23 a\u00f1os  \n \n \n\u27a2 Instrucci\u00f3n Primari a:  \nUnidad Educativa Subt. Alberto Perdomo Franco . \n\u27a2 Instrucci\u00f3n Secundari a:  \nLiceo Naval de Guayaquil.  \nT\u00edtulo obtenido: Bachiller en Ciencias.  \n\u27a2 Instrucci\u00f3n Superior:  \nUniversidad Polit\u00e9cnica Salesiana.  \nT\u00edtulo obtenido:  Ingeni ero en Ciencias de la Computaci\u00f3n.  \nRegistro Senescyt: 1034 -2022 -249438 7. \n \n \nNOMBRE DEL CURSO  INSTITUCI\u00d3N  DURACI\u00d3N \nEN HORAS  \nNDG  Linux Unhatched . Cisco Networking Academy . \n 8 horas.  \nIntroducci\u00f3n a IOT.  Cisco Networking Academy . \n 20 horas . \nConceptos b\u00e1sicos de \nprogramaci\u00f3n en Python . Cisco Networking Academy . \n 75 horas . \nDesarrollo del lado del \nservidor: Node js, Express y \nMongodb.  \n Universidad Austral . 25 horas . \nProgramaci\u00f3n Limpia . \n Universidad Polit\u00e9cnica Salesiana . 40 horas . \nRealidad aumentada con Unity \ny Vuforia . Universidad Polit\u00e9cnica Salesiana . 32 horas . DATOS PERSONALES:  \nFORMACI\u00d3N  ACAD\u00c9MICA : \n \nCURSOS REALIZADOS:  \n \n", {"entidades": [[51, 60, "GUAYAQUIL"], [159, 227, "Estado civil:    Soltero  \n\u27a2 Nacionalidad:    Ecuatoriana  \n\u27a2 C\u00e9dula"], [259, 264, "Fecha"], [310, 315, "nombre"], [514, 540, "T\u00edtulo obtenido: Bachiller"], [544, 556, "Ciencias.  \n"], [681, 704, "Registro Senescyt: 1034"], [802, 826, "Cisco Networking Academy"], [857, 860, "IOT"], [863, 887, "Cisco Networking Academy"], [942, 948, "Python"], [951, 975, "Cisco Networking Academy"], [1047, 1055, "Mongodb."], [1165, 1173, "Realidad"], [1188, 1193, "Unity"], [1197, 1204, "Vuforia"], [1254, 1271, "DATOS PERSONALES:"], [1285, 1294, "ACAD\u00c9MICA"], [1300, 1306, "CURSOS"], [128, 148, "correo"], [70, 77, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/axcelespinoza\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nScrum\nJira\nFull-Stack Development\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nSpanish  (Native or Bilingual)\nCertifications\nRStudio applied to Data Science\nMatlab Course\nJava Programming Course\nMachine Learning in RStudio applied\nto Data Science\nJava Professional CourseAxcel Espinoza\nJunior Software and Automation System Developer | Undergraduate\nMechatronics Engineering student at ESPOL.\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nProcamaronex\n4 meses\nJunior Web Developer\nagosto de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 mes)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nWeb Development Intern\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0agosto de 2022\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nJobs & Gates Academy\nProfessor of Physics\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nBioDynamicsTech\nSoftware Developer\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nMabe Corporativo\nAutocad Designer\nfebrero de 2018\u00a0-\u00a0abril de 2018\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nBachelor of Engineering - BE,\u00a0Mechatronics, Robotics, and Automation\nEngineering \u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02024)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[134, 163, "Professional Working)\nSpanish"], [166, 272, "Native or Bilingual)\nCertifications\nRStudio applied to Data Science\nMatlab Course\nJava Programming Course\n"], [1114, 1154, "Robotics, and Automation\nEngineering \u00a0\u00b7\u00a0"], [1170, 1174, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/gina-ch\u00e0vez-\ngiler-a365a330  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nISO 14001\nMicrosoft Office\nStrategic Planning\nCertifications\nUnconscious Bias\nBuilding Trust\nHow to Develop your Career Plan\nNew Manager Foundations\nProblem Solving TechniquesGina Ch\u00e0vez Giler\nHR Business Partner en Kellogg Company\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nIngeniera Industrial, con Maestr\u00eda en Gerencia en Seguridad y Salud\nOcupacional, 13 a\u00f1os de experiencia en la Industria; generando\ncultura de prevenci\u00f3n a trav\u00e9s de sistemas de trabajo enfocados\nen el comportamiento de las personas y la mejora continua de las\ncondiciones del \u00e1rea de trabajo.\nExperiencia\nKellogg Company\n7 a\u00f1os\nHR Business Partner\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEHSS HEAD\nseptiembre de 2015\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (6 a\u00f1os 8 meses)\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral ESPOL\nAnalista de SSO\nabril de 2015\u00a0-\u00a0noviembre de 2015\u00a0 (8 meses)\nNexos Talent\nInstructor Trabajos en Caliente\nenero de 2015\u00a0-\u00a0noviembre de 2015\u00a0 (11 meses)\nKubiec-Conduit\nJefe de Seguridad, salud y ambiente\njunio de 2014\u00a0-\u00a0abril de 2015\u00a0 (11 meses)\nGuayaquil\nCrear cultura de prevenci\u00f3n de Riesgos laborales\nCOMPA\u00d1IA MET\u00c1LICA S.A. COMPAMETA\nCoordinador de Seguridad y Salud Ocupacional\njulio de 2012\u00a0-\u00a0junio de 2014\u00a0 (2 a\u00f1os)\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[106, 189, "Microsoft Office\nStrategic Planning\nCertifications\nUnconscious Bias\nBuilding Trust\n"], [474, 483, "nombre"], [774, 778, "EHSS"], [945, 980, "Nexos Talent\nInstructor Trabajos en"], [981, 1004, "Caliente\nenero de 2015\u00a0"], [1036, 1068, "Kubiec-Conduit\nJefe de Seguridad"], [1308, 1312, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/norvi-leonel-\ncoquinche-garcia-0270b2210\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nResoluci\u00f3n de problemas\nInvestigaci\u00f3nNorvi Leonel Coquinche Garcia\nIngeniero Mec\u00e1nico\nLago Agrio, Sucumb\u00edos, Ecuador\nExtracto\nComo graduado, me encantar\u00eda poder entrar a formar parte de\nuna empresa en la que poder aplicar todos mis conocimientos y,\nal mismo tiempo, que me permita desarrollarme profesionalmente.\nAdem\u00e1s, soy una persona organizada y con una gran motivaci\u00f3n,\nsoy capaz de adaptarme a cualquier circunstancia y dar siempre\nlo mejor de m\u00ed en cualquier proyecto, al mismo tiempo que me\nesfuerzo por trabajar en equipo y fomentar valores como los del\ncompa\u00f1erismo.\nExperiencia\nPlanta De Tratamiento De Agua Potable\nPasante de mantenimiento Mec\u00e1nico\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2021\u00a0 (3 meses)\nLago Agrio, Sucumb\u00edos, Ecuador\nEncargado del Mantenimiento preventivo y correctivo de equipos de bombeo\ntanto como para bombas sumergibles y de superficies. \nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGrado en Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica ,\u00a0Mec\u00e1nica de la ingenier\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[143, 161, "Investigaci\u00f3nNorvi"], [162, 215, "nombre"], [696, 770, "Experiencia\nPlanta De Tratamiento De Agua Potable\nPasante de mantenimiento"], [771, 810, "Mec\u00e1nico\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2021\u00a0 "], [1038, 1057, "Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["CURRICULUM VITAE  \n \n1. DATOS PERSONALES  \n \nApellidos    : Yuquilema Bravo  \nNombres    : Gerson Iv\u00e1n  \nFecha De Nacimiento  : 28 de abril de 1998  \nLugar De Nacimiento  : Babahoyo  \nC\u00e9dula De Identidad  : 095339916 -9 \nEstado Civil    : Soltero  \nDirecci\u00f3n  : Garc\u00eda Goyena 2527 \nEntre  Abel Castillo  y Guerrero \nValenzuela   \nTel\u00e9fono M\u00f3vil   : 0999847252  \nE-Mail    : gersonyuquilema@outlook.com   \n \n2. FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9 MICA  \n \n2.1.  EDUCACI\u00d3N SECUNDARIA:  \n \n\uf0b7 Unidad Educativa \u201cMontepiedra\u201d  \n \n2.2.  EDUCACI \u00d3N SUPERIOR:  \n \n\uf0b7 Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral  \nFacultad de Ingenier\u00eda en Electricidad y Computaci\u00f3n  \nIngenier\u00eda en Telem\u00e1tica  \n \n \n", {"entidades": [[30, 54, "PERSONALES  \n \nApellidos"], [91, 124, "nombre"], [239, 258, "Soltero  \nDirecci\u00f3n"], [362, 368, "E-Mail"], [510, 520, "EDUCACI \u00d3N"], [374, 401, "correo"], [151, 160, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/dom\u00e9nica-\nbarrera-a1a28416a  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nInvestigaci\u00f3n\nConsultor\u00eda de recursos humanos\nseleccion por competencias\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Native or Bilingual)\nAlem\u00e1n  (Professional Working)\nCertifications\nCertificaci\u00f3n Internacional en\nEvaluaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Talento Dom\u00e9nica Barrera\nHuman Capital Consultant at Deloitte\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nAmplia experiencia en Capital Humano, donde he participado en\nprocesos de Selecci\u00f3n Ejecutiva a nivel nacional e internacional,\nestudios de cargabilidad, Clima & Cultura, evaluaciones 360, an\u00e1lisis\nde estructuras organizacionales, levantamiento de procesos y\nAssessment Center\nHobbies: Literatura, actividades al aire libre y viajar \nExperiencia\nDeloitte\n3 a\u00f1os 7 meses\nHuman Capital Consultant\nmayo de 2019\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 a\u00f1os 4 meses)\nEcuador\nWorkforce Transformation\nSemi Senior Bilingual Recruiter\nNational and International experience\nIntern\nfebrero de 2019\u00a0-\u00a0mayo de 2019\u00a0 (4 meses)\nEcuador\nPapelesa Cia. Ltda.\nPasante\nseptiembre de 2018\u00a0-\u00a0enero de 2019\u00a0 (5 meses)\nguayaquil\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nBachelor Degree, Psychology\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(mayo de 2015\u00a0-\u00a0marzo de 2022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[169, 186, "nombre"], [189, 216, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s"], [219, 313, "Native or Bilingual)\nAlem\u00e1n  (Professional Working)\nCertifications\nCertificaci\u00f3n Internacional"], [594, 609, "Clima & Cultura"], [876, 985, "Ecuador\nWorkforce Transformation\nSemi Senior Bilingual Recruiter\nNational and International experience\nIntern"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n             2013 -2014  Bachiller en Filos\u00f3fico  Sociales  \nQuito -Ecuador  Colegio Francisca de las  Llagas  \n \n2015 -2020  Ing. En Administraci\u00f3n del Talento  Humano  \nQuito -Ecuador  UTE ECUADOR  \nProgramas manejados : \nWord, Excel, Power Point, safi sistema de facturaci\u00f3n  \nAptitudes Personales  \nCapacidad de trabajar bajo presi\u00f3n, Responsable, buen manejo de relaciones Interpersonales, \nHonesta, Buena organizaci\u00f3n de trabajo  \n \nEXPERIENCIA LABORAL  \n \nJul - Sep 2017  RECAPT, Av 10 de agosto N36 -601 y Juan Pablo  Sanz  \nQuito,  Ecuador  Atenci\u00f3n al  cliente  \nTareas  realizadas:  \nCall Center  \nSupervisi\u00f3n de calidad de llamadas  \nManejo de Campa\u00f1as (Banco del Pichincha)  \n \nDic 2017 \u2013 \nFeb  2018  ABIATAR,  Av. de las Azucenas N44 -131 y Los  Granados  \nQuito,  Ecuador  Pasante de Recursos  Humanos  \n \nProceso de Selecci\u00f3n: publicaci\u00f3n de vacantes, filtraci\u00f3n de hojas de vida, referencias \nlaborales, entrevista por competencias,  \nSoporte en tareas asignadas en proyecto de transformaci\u00f3n de cultura organizacional, \napoyo en elaboraci\u00f3n de organigramas estructurales y funcionales.  \nElaboraci\u00f3n de publicidad de vacantes, movimiento de redes sociales, Socio Empleo, \nMultitrabajos, Linkedln  \n \nProceso Nomina: Soporte en desvincula ci\u00f3n de personal, responsable de entregar actas \nde finiquito  \n \nProceso de capacitaci\u00f3n : soporte en inducci\u00f3n, conferencias, organizaci\u00f3n de eventos, \napoyo en capacitaci\u00f3n al nuevo personal  ESTUDIOS  DATOS PERSONALES  \nNombre:  Carla Micaella Espinosa Amaya  \n \n             CI: 1717352171  \n             EDAD :25 a\u00f1os  \n             DIRECCION : Calle B E15 -45 e Iberia, Quito  \n             TELEFONO : 3226240 / 0992500312  \n             EMAIL : cami_pin11@hotmail.com  \n \n", {"entidades": [[158, 162, "nombre"], [219, 242, "UTE ECUADOR  \nProgramas"], [256, 260, "Word"], [262, 267, "Excel"], [371, 409, "Responsable, buen manejo de relaciones"], [410, 435, "Interpersonales, \nHonesta"], [437, 466, "Buena organizaci\u00f3n de trabajo"], [471, 482, "EXPERIENCIA"], [519, 524, "Av 10"], [535, 538, "N36"], [605, 611, "Tareas"], [984, 991, "Soporte"], [1686, 1694, "TELEFONO"], [1741, 1763, "correo"], [1216, 1226, "celular"]]}], ["D A T O S  \nP E R S O N A L E SP E R F I L\nT \u00cd T U L O S  O B T E N I D O SJaylee Nallely Espinal Pin\nGuayaquil / Ecuador\n0939047132\nj_nallely@hotmail.com\n31 de julio de 1999\nC.I. 1314538701J A Y L E E  E S P I N A L  P I N\nESTUDIANTE DE DERECHO\nF O R M A C I \u00d3 N  \nA C A D \u00c9 M I C A\nH A B I L I D A D E S  E  \nI D I O M A SPRIMARIA (2004-2011)\nEscuela Particular Mixta \u201cRizzitos \nde Oro\u201d\nManta - Manab\u00ed\nSECUNDARIA (2011-2017)\nUnidad Educativa Fiscal \u201cManta\u201d, \nManta - Manab\u00ed\nTERCER GRADO (2017-PRESENTE)\nEstudiante de Derecho \nUniversidad de Guayaquil\nEgresada en Proceso de \nTitulaci\u00f3n \nGuayaquil - Guayas\nWord\n \n \nExcel\n \n \nIngl\u00e9s ( I n t e r m e d i o )\nCertificado por el Programa del \nDiploma del Bachillerato \nInternacionalT\u00edtulo de T\u00e9cnico Polivalente en Contabilidad y Administraci\u00f3n por \nla Unidad Educativa Fiscal \"Manta\"\nT\u00edtulo de Bachiller Internacional del Programa del Diploma del IBEstudiante de Derecho de la Universidad de Guayaquil, motivada y\neficiente buscando afianzar mis conocimientos en la rama jur\u00eddica y\nal mismo tiempo poder desarrollarme profesionalmente, Me\ncaracterizo por ser una persona organizada, capaz de adaptarme a\ncualquier circunstancia y dar lo mejor de mi frente a cada reto.\nE X P E R I E N C I A  L A B O R A L\nAUXILIAR DE AUDITOR\u00cdAS M\u00c9DICAS                             Desde 04-2019\nUNIMED MORES (Guayaquil - Guayas)\nASISTENTE LEGAL                                                                Desde 11-2020\nFernando Roches Abogados (Guayaquil - Guayas)\nD I P L O M A D O S\nEspecialista en Derecho Penal y Procesal Penal\nEspecialista en Derecho Procesal Laboral\nEspecialista en Derecho Procesal Constitucional\nEspecialista en Derecho Procesal Civil\nEspecialista en Derecho InmobiliarioU IBEROAMERICANA                                    Agosto 2021 - Febrero 2022\nR E F E R E N C I A S\nDr. Edison Moreno Rivas \nIng. Andrea Bail\u00f3n Mac\u00edas\nDra. Mar\u00eda Isabel Mu\u00f1oz\nAbg. Amelia Holgu\u00edn Villamar      M\u00e9dico Intensivista - Cl\u00ednica Guayaquil / Celular: 0991195407\n      Directora de Negocios - Banco Internacional / Celular: 0994430329\n      Pediatra / Celular: 0990188960\n      Celular: 0991812046 ", {"entidades": [[82, 111, "nombre"], [505, 561, "Estudiante de Derecho \nUniversidad de Guayaquil\nEgresada"], [677, 792, "Programa del \nDiploma del Bachillerato \nInternacionalT\u00edtulo de T\u00e9cnico Polivalente en Contabilidad y Administraci\u00f3n"], [871, 891, "Programa del Diploma"], [912, 925, "Derecho de la"], [1085, 1107, "Me\ncaracterizo por ser"], [1218, 1252, "E X P E R I E N C I A  L A B O R A"], [1553, 1795, "Procesal Penal\nEspecialista en Derecho Procesal Laboral\nEspecialista en Derecho Procesal Constitucional\nEspecialista en Derecho Procesal Civil\nEspecialista en Derecho InmobiliarioU IBEROAMERICANA                                    Agosto 2021"], [1798, 1836, "Febrero 2022\nR E F E R E N C I A S\nDr."], [1913, 1981, "Amelia Holgu\u00edn Villamar      M\u00e9dico Intensivista - Cl\u00ednica Guayaquil"], [1984, 2090, "Celular: 0991195407\n      Directora de Negocios - Banco Internacional / Celular: 0994430329\n      Pediatra"], [2093, 2138, "Celular: 0990188960\n      Celular: 0991812046"], [133, 154, "correo"], [77, 86, "celular"]]}], ["EXPERIENCIA\n2017 -\n2018Coordinadora de Voluntariado\nCruz Roja Ecuatoriana-JCMM\n-Redacci\u00f3n de Informes y Actas.\n-Manejo de plataforma de voluntariado\n-Planificaci\u00f3n de actividades, entre\notras.  \n- I n g l \u00e9 s  I n t e r m e d i o\nCERTIFICADOSHABILIDADESEDUCACION\n-Trabajo Social (Online-Nocturno)\nUNEMI | 2021-Actualidad\n-Bachiller en CienciasColegio de Bachillerato San Carlos |\n2010-2016-Ingenier\u00eda Qu\u00edmica\nESPOL | 2018-ActualidadBETSAIDA BELINDA\nTORRES VILLALVA\nESTUDIANTE ING. QU\u00cdMICA\nApasionada por la carrera con formaci\u00f3n en qu\u00edmica anal\u00edtica,\nbalances de materia y energ\u00eda, operaciones unitarias (destilaci\u00f3n\ny absorci\u00f3n) y Gesti\u00f3n de calidad. Busco crecer profesionalmente\nadquiriendo la experiencia y conocimientos que se requieren\nsobre los procesos dentro de la industria ecuatoriana.  \n-Voluntaria Activa de Cruz Roja Ecuatoriana\n0981972526Celular\nGuayaquil, EcuadorDirecci\u00f3n\nbbtorres@espol.edu.ecEmail\n- M i c r o s o f t  O f f i c e\n( I n t e r m e d i o )\n- P y t h o n\n- S i m u l a d o r e s :  A V E V A  P R O  I I  y\nA s p e n  P l u s\n- C r i t e r i o  A n a l \u00ed t i c o\n- N o r m a s  I S O  :  \nI S O  9 0 0 1 : 2 0 1 5\nI S O  1 4 0 0 1 :  2 0 1 5\nI S O  4 5 0 0 1 : 2 0 1 5\n- L c d o .  F e l t o n  S a n a n g o\nC e l u l a r :  0 9 8 5 0 0 2 2 4 6Mejor Bachiller -Promedio: 9.80\n- L c d a .  M a r t h a  Y \u00e9 p e z\nC e l u l a r :  0 9 6 8 5 6 7 5 3 1- I n g .  D a r \u00ed o  B e n a v i d e s\n C e l u l a r :  0 9 9 7 5 8 5 2 3 7REFERENCIAS\n- D e s a r r o l l o  d e  h a b i l i d a d e s\nb l a n d a s\nG i r l s  I n  T e c h  -  2 0 2 0Semestre: Noveno  \nElaboraci\u00f3n de productos  \n-Gel Antibacterial\n-Desinfectante con aroma\n-Velas arom\u00e1ticasProyecto CON CIENCIA-ESPOL 2022\n- P r i m e r o s  A u x i l i o s  B \u00e1 s i c o s\nC r u z  R o j a  E c u a t o r i a n a- A I C h E ' s  C h e m E  C a r\nC u r s o  d e  S e g u r i d a d  ( 2 0 2 1 )Asistente de laboratorio\n(Pasante Control de Calidad)\nPAPELERA NACIONAL S.A\n-Evaluaci\u00f3n Papel SCM: Pruebas f\u00edsicas\n(SCT, C\u00f3ncora, Porosidad, Humedad,\nCobb)\n-Freeness y Consistencias  \n-Alcalinidad\n-An\u00e1lisis de Aguas de Calderas\n(Sulfitos y Fosfatos, Microdurezas, S\u00edlice,\nHierro, Dureza Total, pH y Alcalinidad)   2022", {"entidades": [[93, 101, "nombre"], [104, 111, "Actas.\n"], [230, 278, "CERTIFICADOSHABILIDADESEDUCACION\n-Trabajo Social"], [1014, 1030, "A V E V A  P R O"], [1274, 1292, "4 6Mejor Bachiller"], [1419, 1423, "s\n C"], [1502, 1511, "b i l i d"], [1731, 1738, "x i l i"], [1741, 1753, "s  B \u00e1 s i c"], [1903, 1929, "Pasante Control de Calidad"], [1971, 1983, "SCM: Pruebas"], [889, 915, "correo"], [709, 718, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\ncarlos-enrique-soledispa-\nca\u00f1arte-2a1158208  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nLiderazgo\nDise\u00f1o asistido por ordenador (CAD)\nCertifications\nDise\u00f1o de Sistemas Contra\nIncendiosCarlos Enrique Soledispa\nCa\u00f1arte\nIngeniero Mec\u00e1nico\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nMe considero una persona responsable, respetuosa, con la facilidad\nde adaptarme a nuevas herramientas y m\u00e9todos de trabajo. Tengo\nla facilidad de relacionarme con las personas y trabajar en equipo,\nadem\u00e1s de realizar mis trabajos con empe\u00f1os para obtener la mayor\nexperiencia posible.\nExperiencia\nSoluaqua\nAsistente de Ingenier\u00eda\nenero de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (8 meses)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\nAsistir al Jefe de Ingenier\u00eda en la coordinaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de anteproyectos/\nproyectos con implantaciones, visitas a obra, elaboraci\u00f3n de presupuestos.\nMetalmec\u00e1nica SERINDCORT\nIngeniero de Proyectos de Trabajos de Dise\u00f1os y C\u00e1lculos de Equipos\nIndustriales\nabril de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n- Direcci\u00f3n de proyectos de equipos industriales.\n- Elaboraci\u00f3n de planos.\n- Realizaci\u00f3n de c\u00e1lculos.\n- Elaboraci\u00f3n de informes t\u00e9cnicos de equipos.\n- Dibujo de maquinarias y elementos mec\u00e1nicos\n- Cotizaciones\nMedios P\u00fablicos del Ecuador\nAsistente de Mantenimiento\nfebrero de 2020\u00a0-\u00a0marzo de 2020\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n- Elaboraci\u00f3n de inventario.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[170, 191, "Certifications\nDise\u00f1o"], [227, 281, "nombre"], [432, 437, "Tengo"], [934, 980, "C\u00e1lculos de Equipos\nIndustriales\nabril de 2021"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/matheusjlv\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nConcienciaci\u00f3n medioambiental\nGamificaci\u00f3n\nDesarrollo de software\nLanguages\nFranc\u00e9s  (Limited Working)\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Full Professional)Matheus L\u00f3pez V\u00e9lez\nIngeniero en Computaci\u00f3n\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nESPOL\nDesarrollador de software\nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nDesarrollo del simulador educativo 3D del Bosque Protector Prosperina,\ndetecci\u00f3n y correcci\u00f3n de errores, mejoras de rendimiento, implementaci\u00f3n\nde funcionalidades requeridas, soporte t\u00e9cnico y apoyo inductivo para nuevos\ncolaboradores.\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de laboratorio\nabril de 2019\u00a0-\u00a0agosto de 2019\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nCuidado y mantenimiento de equipos electr\u00f3nicos (hardware y software).\nAsistencia en el mantenimiento de la log\u00edstica del uso de los laboratorios.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Software inform\u00e1tico y aplicaciones multimedia \u00a0\u00b7\u00a0(febrero de\n2016\u00a0-\u00a0febrero de 2022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[191, 218, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s"], [221, 268, "nombre"], [780, 795, "Ecuador\nCuidado"], [859, 935, "Asistencia en el mantenimiento de la log\u00edstica del uso de los laboratorios.\n"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/josue-cobos-\nsalvador  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nDesarrollo web\nJavaScript\nReact.js\nCertifications\nAdministraci\u00f3n de sistemas y\nservicios de infraestructura de TI\nSeguridad inform\u00e1tica: defensa\ncontra las artes oscuras digitales\nHonors-Awards\nPremio al mejor proyectoJosue Cobos Salvador\nIngeniero de software en Shippify\nEcuador\nExtracto\nSoy estudiante de Ingenier\u00eda en Computaci\u00f3n en ESPOL y\ndesarrollador de software en Shippify. Me gusta solucionar\nproblemas utilizando programaci\u00f3n, as\u00ed como la mejora y\noptimizaci\u00f3n de procesos donde existe interacci\u00f3n entre\nherramientas tecnol\u00f3gicas y usuario.\nExperiencia\nShippify\nIngeniero de software\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n2 a\u00f1os 4 meses\nAyudante de docencia de Programaci\u00f3n Orientada a Objetos\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 11 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante de docencia de Fundamentos De Programaci\u00f3n\nmayo de 2019\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (2 a\u00f1os 4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nNEXTERGY\nDesarrollador de front-end\nseptiembre de 2020\u00a0-\u00a0enero de 2021\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ciencias de la computaci\u00f3n \u00a0\u00b7\u00a0(2017\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[270, 290, "nombre"], [464, 473, "Shippify."], [812, 858, "Ayudante de docencia de Programaci\u00f3n Orientada"], [861, 885, "Objetos\noctubre de 2019\u00a0"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/eddo-\nalvarado-rodr\u00edguez-10b7101ba\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nGesti\u00f3n de proyectos\nInvestigaci\u00f3nEddo Alvarado Rodr\u00edguez\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nDurante 2 a\u00f1os fui secrerario de una abogada, laborando diversos\ndocumentos. \nDesde el 2020 soy ayudante de catedra en la Escuela Superior\nPolitecnica del Literal\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de profesor\nseptiembre de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 a\u00f1os)\nGuayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGrado en Ingenier\u00eda,\u00a0Ciencias de la computaci\u00f3n \u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02025)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[614, 634, "Ingenier\u00eda,\u00a0Ciencias"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["  \nCYNTHIA  \n\u00c1LVAREZ  LEMA  \nI N G E N I E R A C O M E R C I A L \n \n \n \n \nP E R F I L P E R SO N A L \nSoy  una  persona  responsable,  honesta,  din\u00e1mica  y creativa.  Con \nfacilidad de adaptaci\u00f3n y capacidad de trabajar en equipo, \nbajo presi\u00f3n con excelentes resultados. Con iniciativa para \nresolver problemas eficientemente, para lograr las metas y \nobjetivos trazados por la  empresa.  \n \n \n \nH A B I L I D A D E S D E ST A CA D A S \n- Resoluci\u00f3n de  conflictos  \n- Excelentes habilidades de  comunicaci\u00f3n  \n- Detecci\u00f3n de  problemas  \n- Servicio y  soporte  \n- S\u00f3lida \u00e9tica  laboral  \n- Gran atenci\u00f3n al  detalle  \n \n \n \n \nD A T O S D E CO N T A CT O \nCelular: 0978868190 - 09970522 19 \nCorreo electr\u00f3nico: cynthia7117natalia@hotmail.com \nDirecci\u00f3n: Sauces 4 Mz.369 V.8  \n \n \n \n \n \nMI S R E F E R E N CI A S \nLcda. Jaqueline S\u00e1nchez R. \nAutomotores y anexos \nTel\u00e9fono: 0989473254  \n \nLcda. Meryuri Zambrano S. \nPacific Anchor Line \nTel\u00e9fono: (04-2) 2158312 \n \nSr. Marcos Sanisaca \nSyam Cargo \nTel\u00e9fono:  0993376886  E X P E R I E N CI A L A B O R A L \n \nServidor p\u00fablico de apoyo 2  \nCONSEJO  NACIONAL  ELECTORAL  / 2019 \n-Soporte log\u00edstico, t\u00e9cnico y comunicacional.  \n \n \nAnalista T\u00e9cnico  \nSERVICIOS  DE  REN TAS  INTERNAS  / 2018 \n-Atenci\u00f3n al cliente cobro de impuestos.  \n-Gesti\u00f3n  de cobros cartera vencida de clientes.  \n \n \n \nCaja General/Vendedora  \nCOMERCIAL  BRYAN  S. A.  / 2015 \n-Recepci\u00f3n y entrega de cheques, dinero en efectivo, dep\u00f3sitos \nbancarios.  \n-Pagos de sueldos y vales de caja.  \n-Control de cheques a pagar, recibo de pagos y otros.  \n-Arqueo de caja.  \n-Atenci\u00f3n de clientes para dar informaci\u00f3n.  \n \n \nAsistente Financiero  \nSWISSGAS  DEL  ECUADOR  S. A  / 2014 \n:-Conciliaci\u00f3n bancaria.  \n-Facturaci\u00f3n.  \n-Ingreso de facturas a sistemas y cancelaci\u00f3n a proveedores.  \n-Emisi\u00f3n de cheques y pago a  proveedores.  \n-Atenci\u00f3n a proveedores.  ", {"entidades": [[29, 44, "I N G E N I E R"], [273, 302, "Con iniciativa para \nresolver"], [398, 435, "H A B I L I D A D E S D E ST A CA D A"], [629, 677, "D A T O S D E CO N T A CT O \nCelular: 0978868190"], [745, 820, "Direcci\u00f3n: Sauces 4 Mz.369 V.8  \n \n \n \n \n \nMI S R E F E R E N CI A S \nLcda."], [821, 854, "nombre"], [1022, 1068, "E X P E R I E N CI A L A B O R A L \n \nServidor"], [1090, 1097, "CONSEJO"], [1109, 1118, "ELECTORAL"], [713, 743, "correo"], [463, 472, "celular"]]}], ["D A T O S  P E R S O N A L E S\nN o m b r e s :  M i l e n  Y a r l i\nA p e l l i d o s :  O r t e g a  M a u t o n g\nN a c i o n a l i d a d :  E c u a t o r i a n o\nT e l \u00e9 f o n o :  0 9 8 9 5 3 1 8 5 7\nC o r r e o  E l e c t r \u00f3 n i c o :  m i l e n . o r t e g a @ s a s f . n e t\nF O R M A C I \u00d3 N  A C A D \u00c9 M I C A\nN i v e l\nT \u00ed t u l o  O b t e n i d o\nS e c u n d a r i aBachiller en Ciencias\nT e r c e r  N i v e lIngenier\u00eda en Computaci\u00f3n (Cursando)\nE X P E R I E N C I A  L A B O R A L\nE m p r e s a / I n s t i t u c i \u00f3 n\nC a r g o\nR e s p o n s a b i l i d a d  y / o  a c t i v i d a d\nT i e m p o\nE x p l o r a K 5\nF r o n t\nD e v e l o p e r I m p l e m e n t a c i \u00f3 n\nd e\nd i s e \u00f1 o\nr e s p o n s i v e\nd e\nw e b\na p p\n( c a n v a s )  c o n  R u b y  o n  R a i l s . 1  A \u00f1 o\nI n n o v a s y s t e m\nF r o n t\nD e v e l o p e r I m p l e m e n t a c i \u00f3 n\nd e\na p l i c a c i \u00f3 n\nm \u00f3 v i l\ny\nw e b\nc o n\nA n g u l a r .8  m e s e s\nS u d a m e r i c a n a  d e\nS o f t w a r e F u l l  S t a c k\nD e v e l o p e r D e s a r r o l l o\nd e\na p l i c a c i o n e s ,\nw e b\ny\np r o c e s o s\nd e\nb a s e\nd e\nd a t o s 4  m e s e s\n", {"entidades": [[131, 136, "nombre"], [224, 237, "c t r \u00f3 n i c"], [330, 337, "l\nT \u00ed t"], [412, 420, "r  N i v"], [423, 434, "lIngenier\u00eda"], [438, 449, "Computaci\u00f3n"], [451, 505, "Cursando)\nE X P E R I E N C I A  L A B O R A L\nE m p r"], [528, 537, "c i \u00f3 n\nC"], [586, 597, "c t i v i d"], [895, 900, "c i \u00f3"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/nicole-erazo-\nwellington-b55688206  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nInvestigaci\u00f3n\nComunicaci\u00f3n\nLiderazgo\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Full Professional)\nCertifications\nDeveloping Your Emotional\nIntelligence\nBuilding Resilience\nHonors-Awards\nMedalla al m\u00e9rito educativoNicole Erazo Wellington\nIngeniera Qu\u00edmica\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nMi primera experiencia laboral fue como pasante de calidad en\nArca Continental S.A. Tambi\u00e9n fui pasante de investigaci\u00f3n en\nla universidad, aportando en un estudio sobre aprovechamiento\nenerg\u00e9tico.\nDentro de la universidad, he sido ayudante acad\u00e9mico durante el\na\u00f1o 2018 de la materia Qu\u00edmica Anal\u00edtica. Adem\u00e1s, form\u00e9 parte de\nla Asociaci\u00f3n de Estudiantes de la Facultad de Ciencias Naturales y\nMatem\u00e1ticas durante el per\u00edodo acad\u00e9mico 2020 2S.\nSoy una persona con liderazgo y comunicaci\u00f3n asertiva. Me\nconsidero responsable y disciplinada. Siempre doy mi mejor\nesfuerzo en las actividades que realizo.\nExperiencia\nHEINEKEN Ecuador\nPasante de calidad\nabril de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (6 meses)\n\u2022 An\u00e1lisis microbiol\u00f3gico de producto terminado\n\u2022 An\u00e1lisis microbiol\u00f3gico en aguas y productos intermedios\n\u2022 Preparaci\u00f3n de medios de cultivo\n\u2022 Elaboraci\u00f3n de manual de crisis\n\u2022 Dise\u00f1o y creaci\u00f3n de pruebas sensoriales utilizando herramientas TI\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n5 a\u00f1os\nEstudiante de ingenier\u00eda qu\u00edmica\noctubre de 2016\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (5 a\u00f1os)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nPasante de investigaci\u00f3n\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0enero de 2021\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[159, 273, "Full Professional)\nCertifications\nDeveloping Your Emotional\nIntelligence\nBuilding Resilience\nHonors-Awards\nMedalla"], [300, 344, "nombre"], [433, 454, "Arca Continental S.A."], [912, 926, "Siempre doy mi"], [0, 0, "correo"], [51, 58, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/samantha-\ncarrillo-20697019a  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nMejora continua\nLiderazgoSamantha Carrillo\nEstudiante de Ingenier\u00eda Industrial de ESPOL\nEcuador\nExperiencia\nTIA S.A.\nAnalista de Mejora Continua\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de profesor\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante de Sistemas de Control de Producci\u00f3n\nHEINEKEN Ecuador\nPasante de Recursos Humanos\nabril de 2022\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (3 meses)\nGuayas, Ecuador\nAn\u00e1lisis y procesamiento de datos enfocados en el departamento de Recursos\nHumanos, as\u00ed como de \u00e1reas relacionadas. \nCreaci\u00f3n y presentaci\u00f3n de reportes din\u00e1micos mediante el uso de Power BI\nDesktop y Power BI Service.\nSemvra\nPasante de Procesos y Mejora Continua\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nInstitute of Industrial and Systems Engineers\nVicepresidente\njunio de 2020\u00a0-\u00a0mayo de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o)\nVicepresidenta del cap\u00edtulo estudiantil #711 IISE ESPOL\nSt. Joe Club & Resorts\nGreeter\nmarzo de 2020\u00a0-\u00a0abril de 2020\u00a0 (2 meses)\nEstados Unidos\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[120, 239, "nombre"], [580, 596, "Ecuador\nAn\u00e1lisis"], [705, 713, "Creaci\u00f3n"], [807, 842, "Semvra\nPasante de Procesos y Mejora"], [0, 0, "correo"], [45, 52, "celular"]]}], ["Miguel Candell\nIng. El\u00e9ctrico\nMaint S.A.\nCelular: 099 864 6031\nPablo Barrera\nIng. Comercial\nCelular: 098 759 8430REFERENCIAS PERSONALESGERARDO POZO\nESTUDIANTE DE INGENIER\u00cdA MECATR\u00d3NICA\nCuarto semestre aprobado. Per\u00edodo 2020 -\n2021\nCursado \u00faltimo m\u00f3dulo de nivel B2. 2021\nEn espera de resultados de examen de\ncertificaci\u00f3n B2 (nivel intermedio). 2022Universidad Polit\u00e9cnica del Litoral\nEstudiante de Ingenier\u00eda Mecatr\u00f3nica\nCentro Ecuatoriano NorteamericanoEDUCACI\u00d3N\nOfim\u00e1tica\nExcel, Word, PowerPoint, Publisher\nProgramaci\u00f3n\nNovato en Python, C/C++, JAVA\nOtras\nLicencia para conducir de tipo B.  \nAptitudes f\u00edsico-matem\u00e1ticoHABILIDADESSoy un estudiante de ingenier\u00eda con\ndisposici\u00f3n de adquirir experiencia y r\u00e1pida\nadaptaci\u00f3n al ambiente laboral. Creativo para\nresoluci\u00f3n de problemas.PERFIL\nCelular: 093 967 5319 / 096 771 1620 / 098\n270 1483\nEmail: gerardopozo42@hotmail.comCONTACTO PERSONALRepartidor de comida. 2020 - Actualidad\nVendedor/cajero temporal . 04 de Abril 2022\n- 30 de Junio del 2022El Aperitivo\nJuan MarcetEXPERIENCIA LABORAL", {"entidades": [[0, 48, "nombre"], [125, 142, "PERSONALESGERARDO"], [211, 218, "Per\u00edodo"], [262, 264, "B2"], [308, 324, "certificaci\u00f3n B2"], [533, 539, "Python"], [541, 546, "C/C++"], [548, 567, "JAVA\nOtras\nLicencia"], [746, 754, "Creativo"], [884, 902, "PERSONALRepartidor"], [850, 883, "correo"], [44, 53, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/carlosloja\n(LinkedIn)\nTop Skills\nDesarrollo de software\nFlutter\nIonic Framework\nLanguages\nSpanish  (Native or Bilingual)\nEnglish  (Professional Working)\nCertifications\nProgramming for Everybody (Getting\nStarted with Python)\nPython Data Structures\nUsing Databases with Python\nUsing Python to Access Web Data\nOnline data analytics using machine\nlearning\nHonors-Awards\nThird place on Hackathon \u201dDataJam\u201d\nLocal Winner and Global Finalist\non Hackathon Nasa Space App\nChallenge\nGlobal Winner on Hackathon Nasa\nSpace App Challenge 2021 at Best\nStory Telling CategoryCarlos Loja Guevara\nTeaching Assistant on Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSummary\nVicepresidente Administrativo del club Taws\nMiembro del Google Developer Groups de Guayaquil\nExperience\nShippify\nIngeniero de software j\u00fanior\nMay 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 months)\nGuayas, Ecuador\nSudamericana de Software\nIngeniero de proyectos\nSeptember 2021\u00a0-\u00a0December 2021\u00a0 (4 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n10 months\nAyudante de Docencia\nMay 2020\u00a0-\u00a0February 2021\u00a0 (10 months)\nGuayas, Ecuador\nAyudante de Docencia en la materia Fundamentos de Programaci\u00f3n\nAyudante de Docencia\nMay 2020\u00a0-\u00a0February 2021\u00a0 (10 months)\nGuayas, Ecuador\nAyudante de Docencia en la materia Programaci\u00f3n Orientada a Objetos\nEducation\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nBachelor of Science - BS,\u00a0Computer Science \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[132, 160, "Native or Bilingual)\nEnglish"], [163, 225, "Professional Working)\nCertifications\nProgramming for Everybody"], [227, 254, "Getting\nStarted with Python"], [256, 267, "Python Data"], [279, 345, "Using Databases with Python\nUsing Python to Access Web Data\nOnline"], [546, 582, "Challenge 2021 at Best\nStory Telling"], [765, 831, "Google Developer Groups de Guayaquil\nExperience\nShippify\nIngeniero"], [1461, 1465, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/ariana-fiorella-\nescalante-marcillo-3a0b4a16a\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n\nFoxPro\nTecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n\nCertifications\nAprende big data: An\u00e1lisis de datos\nNetworking Academy Learn-A-Thon\n2020\nIntroduction to IoT\nNanogrado Profesionales de la\nConstrucci\u00f3n 4.0 Introducci\u00f3n IoT\nT\u00e9cnico IOT BeginnerAriana Fiorella Escalante\nMarcillo\nIngeniera en Telecomunicaciones | ESPOL\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nGraduada  de Ingenier\u00eda en Telecomunicaciones que se encuentra\nen b\u00fasqueda de experiencia laboral asociada a su campo. Por\nahora, he participado de las pasant\u00edas empresariales y comunitarias\ndesarrollando dispositivos con tecnolog\u00eda SDR y arduino. Adem\u00e1s\nde ser mediadora entre los estudiantes y el profesor, incluso soporte\npara el mismo en actividades acad\u00e9micas.\nExperiencia\nNextcel S.A\n3 meses\nAgente de Calidad\njunio de 2022\u00a0-\u00a0julio de 2022\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nCertificaci\u00f3n de Agente de Calidad para Distribuidor Autorizado \nCalificaci\u00f3n: 19/20 \n- Monitorear las llamadas diarias efectuadas por los asesores de la campa\u00f1a\nde Banda Ancha Fija (BAF)\n- Gestionar los informes semanales y mensuales  sobre el rendimiento de los\nrepresentantes de atenci\u00f3n al cliente de la campa\u00f1a BAF.\n- Supervisar a los asesores de la campa\u00f1a de comunicacionales de la\nempresa.\n- Ejecutar informes de nivel de satisfacci\u00f3n y de cierre de llamadas de los\nasesores t\u00e9cnicos. \n- Brindar soporte a los asesores durante su jornada loboral.\nAsesor del servicio de atenci\u00f3n al cliente\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nCampa\u00f1a Banda Ancha Fija (BAF)\nCertificaci\u00f3n de Asesor de Soporte T\u00e9cnico BAF\nCalificaci\u00f3n: 20/20 (Te\u00f3rico), 18/20 (Pr\u00e1ctico) \n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[295, 336, "Construcci\u00f3n 4.0 Introducci\u00f3n IoT\nT\u00e9cnico"], [579, 635, "Por\nahora, he participado de las pasant\u00edas empresariales"], [1738, 1742, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["KARLA AJOY REND\u00d3N\nE S T U D IA N T E  D E  IN G E N IE R \u00cdA  Q U \u00cdM IC A\nPERFIL PERSONAL\nEncuentro necesario ser una persona organizada que sabe lidiar con trabajos en equipo.\nConsidero importante un empleo que motive la capacidad de observaci\u00f3n y el\nrazonamiento intelectual y que demande mi liderazgo, adaptabilidad, creatividad y\nflexibilidad de pensamiento. As\u00ed mismo, que ponga en pr\u00e1ctica mis conocimientos\nrelacionados a la qu\u00edmica y me permita llenarme de experiencia.  \nCURSOS\nAIChE ESPOL\nXIII Congreso Nacional de Estudiantes de\nIngenier\u00eda Qu\u00edmica | 2020\nUni\u00f3n AIChE Latam\nConferencias relacionadas a la ingenier\u00eda\nqu\u00edmica | 2020\nDATOS DE\nCONTACTOS\nChristian Salazar\nIngeniero Qu\u00edmico\nESPOL\nTel\u00e9fono: +593 99 663 9186\nCorreo electr\u00f3nico: chansala@espol.edu.ec\nDenisse Borja\nAbogada Asociada\nPino Elizalde Abogados\nTel\u00e9fono: +593 96 275 6688\nCristina Andrade\nTutora acad\u00e9mica\nJust Flowing\nTel\u00e9fono: +1 (631) 746 8587\nCorreo electr\u00f3nico:cris.andrade.m@hotmail.com\nRESUMEN LABORAL\nI Live English\nGu\u00eda Acad\u00e9mica | Febrero de 2018- Mayo de 2018\n-Dictar clases de ingl\u00e9s b\u00e1sico, intermedio y avanzado. HISTORIAL ACAD\u00c9MICO\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda Qu\u00edmica  |  2018 - presente\nUnidad Educativa Particular Liceo Los Andes \nBachiller | Graduaci\u00f3n: 2017\n- Alumna destacada\n-Abanderada del Pabell\u00f3n Nacional\n- Especializaci\u00f3n en ciencias exactas\n-Cuadro de honor \n-Labor social con ni\u00f1os de la Escuela TAO \n-Mejor promedio 8va promoci\u00f3nCOMPETENCIAS\n-Microsoft Word\n-Microsoft Excel\n-Microsoft Power Point\n- Python\n-Aspen\n-Pro II\n-ChemSep\n-Jupyter\nIDIOMAS\nEspa\u00f1ol\nNativo\nIngl\u00e9s\nCertificate of English Proficiency | 2017\nFranc\u00e9s\nDipl\u00f4me D\u2019\u00e9tudes en Langue Fran\u00e7aise B2 | 2020LA CUMBRE MZ.E-5\nEDIFICIO LEGUS III\n \n \n+593 95955325920 DE NOVIEMBRE DE\n1998\n \n \nGUAYAQUIL, ECUADOR\n \n \nk v a j o y @ e s p o l . e d u . e c\nw w w . l i n k e d i n . c o m / i n / k a r l a\na j o y r e n d o n", {"entidades": [[498, 523, "XIII Congreso Nacional de"], [659, 709, "nombre"], [1672, 1691, "Langue Fran\u00e7aise B2"], [1715, 1729, "EDIFICIO LEGUS"], [1791, 1810, "ECUADOR\n \n \nk v a j"], [748, 769, "correo"], [590, 602, "celular"]]}], ["COLEGIO PEDRO BALDA CUCALON | SEP, 2014 \u2013 \nJUN, 201 5 \n \nPasante, Soporte y Mantenim iento, Manta  \n \nTareas:  \nMantenimiento Preventivo y corre ctivo  de PCs  \nAn\u00e1lisis y checklist  \n \nEMPRESA PUBLICA AGUAS DE MANTA | ABRIL, \n2017 \u2013 AGOSTO , 2017  \n \nPasante, T\u00e9cnico y Soporte, Manta  \n \nTareas:  \nAdministrador de Servidores: Archivo , Antiv\u00edrus, Dom\u00ednio.   \nCableado  Estru cturado   \nMantenimiento  Preventivo y Corretivo de PCs e Impresoras  \n \nUNIDAD EDUCATIVA PARTICULAR RUBEN DARIO  \n| SEP, 2017 \u2013 DIC, 2017  \n \nDocente de Inform\u00e1tica, Montecristi  \n \nTareas:  \nNomina de Estudiantes  \nPlanificaci\u00f3n  de Clases   \nRendir  clases y practicas   \nLecciones y Evaluaciones  \nFLECHER  SOLUTIONS  | JUL,  2018  \u2013 AGO,  2019  \n \nT\u00e9cnico de  Soporte, Manta  \n \nTareas:  \nVerificaci\u00f3n de Equipos en buen estado PCs e Impresoras  \nInstalaci\u00f3n de programas y licencias  \nInstalaci\u00f3n  de Equipos PCs e Impresoras Soporte  \nPROPEMAR S. A |AGO, 2019 \u2013 NOV, 2019  \n \nAuxiliar de Talento Humano y Soporte, Manta  \n \nTareas:  \nEntradas Y Salidas \u201cIESS\u201d  \nRegistros, Actas de Finiquito \u201cSUT\u201d  \nNomina, Actualizaci\u00f3n de datos  \nBiom\u00e9trico, Registro de huella y pulsera  \nSoporte  \nPINTURAS ZAMBRANO |ENE, 2020 \u2013 NOV, \nACTUALIDAD  \n \nT\u00e9cnico en Sistemas y Facturaci\u00f3n  \n \nTareas:  \nSoporte  T\u00e9cnico (Hardware y Software)  \nmantenimiento  Correctivo  de PCs e Impresoras  \nRespaldo, Control y Manejo de Inventario.   \nFacturaci\u00f3n  \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n          \n \n       \n   \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n  \n  \nNEXAR JESUS ACOSTA  \nALVARADO   \n29 a\u00f1os  \n131228697 -2 \n \nSoy una persona  educada,  puntual , \nhonrada  y honesta,  capaz de cumplir \nretos de aprendizaje y adaptarme a \nlos cambios tecnol\u00f3gicos . Tengo \na\u00f1os de experiencia en soporte e \ninventario, obteniendo t\u00e9cnicas de \nrazonamiento l\u00f3gico al mo mento de \nresolver los problemas . \n \n \nEXPERIENCIA PROFESIONAL  \nINGENIERO EN SISTEMAS  \nPERFIL  \n0958920130 \nnexaracosta96@gmail.com  \nManta, Ecuador  \nBarri\u00f3 Carmelita #2 J19. Calle 290  \n \n \n \n \nCONTACTO   \n", {"entidades": [[57, 73, "Pasante, Soporte"], [76, 136, "Mantenim iento, Manta  \n \nTareas:  \nMantenimiento Preventivo"], [155, 169, "PCs  \nAn\u00e1lisis"], [186, 193, "EMPRESA"], [234, 240, "AGOSTO"], [252, 278, "Pasante, T\u00e9cnico y Soporte"], [280, 296, "nombre"], [468, 494, "PARTICULAR RUBEN DARIO  \n|"], [653, 662, "Lecciones"], [665, 687, "Evaluaciones  \nFLECHER"], [772, 795, "Verificaci\u00f3n de Equipos"], [811, 814, "PCs"], [1093, 1128, "Actualizaci\u00f3n de datos  \nBiom\u00e9trico"], [1130, 1188, "Registro de huella y pulsera  \nSoporte  \nPINTURAS ZAMBRANO"], [1234, 1242, "Sistemas"], [1245, 1287, "Facturaci\u00f3n  \n \nTareas:  \nSoporte  T\u00e9cnico"], [1722, 1727, "Tengo"], [1865, 1876, "EXPERIENCIA"], [1891, 1900, "INGENIERO"], [1904, 1912, "SISTEMAS"], [1915, 1921, "PERFIL"], [1936, 1959, "correo"], [1127, 1134, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/caril-mart\u00ednez-\nvera-256a5abb  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nTelecomunicaciones\nElectr\u00f3nica\nMicrocontroladores\nLanguages\nEspa\u00f1ol\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nIntroduction to Artificial Intelligence\n(AI)\nIndustrial IoT on Google Cloud\nPlatform\nCertified IPC Specialist in\nAcceptability of Electronic\nAssemblies\nGetting Started with AI using IBM\nWatson\nPython for Data Science and AI\nHonors-Awards\nMen\u00e7\u00e3o Honrosa en la 23\u00ba\nOlimpiada Iberoamericana de\nMatem\u00e1ticas, Salvador - Brasil\nPrimer Lugar en la categor\u00eda\nSimulaci\u00f3n de Batalla en el X\nConcurso Ecuatoriano de Rob\u00f3tica\nPrimer Lugar en la categor\u00eda\nSeguidor de L\u00ednea Velocista en el X\nConcurso Ecuatoriano de Rob\u00f3tica\nDestacada participaci\u00f3n en la 2\u00ba\nCopa Internacional de Rob\u00f3tica,\nM\u00e9xico DF\nParticipaci\u00f3n en la 50\u00ba Olimpiada\nInternacional de Matem\u00e1ticas,\nBremen - Alemania\nPublicationsCaril Mart\u00ednez Vera\nResearch Assistant en CTI-ESPOL\nEcuador\nExperiencia\nESPOL\nResearch Assistant\njunio de 2017\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 a\u00f1os 3 meses)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\nInvestigador del Centro de Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n en el \u00e1rea de\nAmbientes Inteligentes.\nProyectos relacionados a Internet of Things.\nDise\u00f1o y manufactura de PCBs.\nProgramaci\u00f3n de hardware.\nDise\u00f1o y manufactura de objetos 3D.\nMantenimiento de equipos de laboratorio.\nIncable\nTrainee en Ingenier\u00eda de Productos\noctubre de 2016\u00a0-\u00a0junio de 2017\u00a0 (9 meses)\nGuayaquil\nClub de Rob\u00f3tica \"ROBOTA\" - ESPOL\nMiembro activo Club de Rob\u00f3tica \"ROBOTA\"\nfebrero de 2012\u00a0-\u00a0mayo de 2015\u00a0 (3 a\u00f1os 4 meses)\nGuayaquil\nDise\u00f1o de distintos elementos electr\u00f3nicos utilizados en la rob\u00f3tica, como\nparte de investigaci\u00f3n y participaci\u00f3n de la instituci\u00f3n en diferentes eventos\nnacionales e internacionales.\nContecon Guayaquil S.A.\nPasante mantenimiento electr\u00f3nico\n2014\u00a0-\u00a02014\u00a0 (menos de un a\u00f1o)\nMantenimiento de equipos electr\u00f3nicos, revisi\u00f3n de tarjetas electr\u00f3nicas,\ndise\u00f1o y programaci\u00f3n de circuitos electr\u00f3nicos con microcontroladores para\ndiversas tareas\nICM - ESPOL\nAyudante Acad\u00e9mico\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[257, 271, "Industrial IoT"], [275, 306, "Google Cloud\nPlatform\nCertified"], [475, 514, "Olimpiada Iberoamericana de\nMatem\u00e1ticas"], [516, 524, "nombre"], [577, 638, "Batalla en el X\nConcurso Ecuatoriano de Rob\u00f3tica\nPrimer Lugar"], [689, 733, "X\nConcurso Ecuatoriano de Rob\u00f3tica\nDestacada"], [757, 787, "Copa Internacional de Rob\u00f3tica"], [1181, 1201, "Internet of Things.\n"], [1334, 1376, "Incable\nTrainee en Ingenier\u00eda de Productos"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/ambar-\ncalderon  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft PowerPoint\nRecursos humanos (RR.\u00a0HH.)\nEmployer branding\nLanguages\nIngles  (Professional Working)\u00c1mbar Calder\u00f3n\nHuman Resources Intern | Diversity & Inclusion | Engagement\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nHolcim Ecuador\nHuman Resources Intern\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (10 meses)\nGuayas, Ecuador\nAtracci\u00f3n, reclutamiento y selecci\u00f3n de personal | Head hunting | Encargada\nde realizar entrevistas para diferentes \u00e1reas | Realizar entrevistas para\ndiferentes cargos tanto operativos como administrativos | Assessment center.\nA cargo del proceso onboarding de los nuevos colaboradores, desarrollo\norganizacional,\nsalida/desvinculaciones y employer branding.\nMcDonald's\nAuxiliar de Restaurante experto\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0enero de 2022\u00a0 (2 a\u00f1os 4 meses)\nCityMall\nAtenci\u00f3n y servicio al cliente.\nManejar visi\u00f3n 360, para evaluar procesos de mejora. Coordinador del \u00e1rea\ndelivery, experto en todas las estaciones y enfocada a cumplir objetivos.\nImpulsar las promociones existentes, brindar inducciones al puesto a ingresos\nnuevos.\nControl de procesos de distintas \u00e1reas.\nEmbajadora de marca e influencer vendedor escogida por mis jefes directos y\ncompa\u00f1eros de trabajo. \nHospital Luis Vernaza\nAuxiliar de enfermeria en primeros auxilios\nfebrero de 2016\u00a0-\u00a0abril de 2016\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nPsicolog\u00eda,\u00a0Psicolog\u00eda Organizacional \u00a0\u00b7\u00a0(mayo de 2018\u00a0-\u00a0agosto de 2022)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[84, 121, "Microsoft PowerPoint\nRecursos humanos"], [169, 274, "nombre"], [604, 625, "| Assessment center.\n"], [757, 791, "McDonald's\nAuxiliar de Restaurante"], [850, 859, "CityMall\n"], [1165, 1175, "Embajadora"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/ambar-\ncalderon  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft PowerPoint\nRecursos humanos (RR.\u00a0HH.)\nEmployer branding\nLanguages\nIngles  (Professional Working)\u00c1mbar Calder\u00f3n\nHuman Resources Intern | Diversity & Inclusion | Engagement\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nHolcim Ecuador\nHuman Resources Intern\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (10 meses)\nGuayas, Ecuador\nAtracci\u00f3n, reclutamiento y selecci\u00f3n de personal | Head hunting | Encargada\nde realizar entrevistas para diferentes \u00e1reas | Realizar entrevistas para\ndiferentes cargos tanto operativos como administrativos | Assessment center.\nA cargo del proceso onboarding de los nuevos colaboradores, desarrollo\norganizacional,\nsalida/desvinculaciones y employer branding.\nMcDonald's\nAuxiliar de Restaurante experto\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0enero de 2022\u00a0 (2 a\u00f1os 4 meses)\nCityMall\nAtenci\u00f3n y servicio al cliente.\nManejar visi\u00f3n 360, para evaluar procesos de mejora. Coordinador del \u00e1rea\ndelivery, experto en todas las estaciones y enfocada a cumplir objetivos.\nImpulsar las promociones existentes, brindar inducciones al puesto a ingresos\nnuevos.\nControl de procesos de distintas \u00e1reas.\nEmbajadora de marca e influencer vendedor escogida por mis jefes directos y\ncompa\u00f1eros de trabajo. \nHospital Luis Vernaza\nAuxiliar de enfermeria en primeros auxilios\nfebrero de 2016\u00a0-\u00a0abril de 2016\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nPsicolog\u00eda,\u00a0Psicolog\u00eda Organizacional \u00a0\u00b7\u00a0(mayo de 2018\u00a0-\u00a0agosto de 2022)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[84, 121, "Microsoft PowerPoint\nRecursos humanos"], [169, 274, "nombre"], [604, 625, "| Assessment center.\n"], [757, 791, "McDonald's\nAuxiliar de Restaurante"], [850, 859, "CityMall\n"], [1165, 1175, "Embajadora"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/ninoshka-\nrugel-celleri-444692194  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n de proyectos\nOrientaci\u00f3n a objetivos\nVisi\u00f3n estrat\u00e9gica\nCertifications\nDigital Acumen\nAuditora Interna en ISO 9001Ninoshka Rugel Celleri\nAssurance Associate\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nEstudiante de Auditor\u00eda y Control de Gesti\u00f3n, apasionada, creativa y\nentusiasta. \nDirectora y gestora de proyectos innovadores que promuevan\nel crecimiento de personas a trav\u00e9s de la educaci\u00f3n en \u00e1reas\nfinancieras y de emprendimiento aplicando metodolog\u00edas de estudio\ncombinado que promuevan la autoeducaci\u00f3n y el crecimiento\nprofesional. Apta para el control de procesos, manejo de base de\ndatos y actividades administrativas de una organizaci\u00f3n con cerca\nde 2 a\u00f1os de experiencia en el \u00e1rea, conocimiento avanzado de\nplataformas microsoft e ingl\u00e9s intermedio.\nExperiencia\nPwC\n1 a\u00f1o\nAssociate\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nTrainee\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (10 meses)\nBBMARKET S.A.\nAsistente de presidencia\nabril de 2020\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 6 meses)\nSUMMARATINGS S.A.\nAsistente de presidencia\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0abril de 2020\u00a0 (7 meses)\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de Gestion de seguimiento a graduados \nseptiembre de 2018\u00a0-\u00a0febrero de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 6 meses)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[70, 134, "LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n de proyectos\nOrientaci\u00f3n"], [216, 219, "ISO"], [642, 646, "nombre"], [887, 959, "Associate\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nTrainee\nseptiembre de 2021\u00a0"], [987, 995, "BBMARKET"], [1309, 1313, "Page"], [0, 0, "correo"], [49, 58, "celular"]]}], [" \n                  \nCURRICULUM VITAE  \nDATOS PERSONALES  \n  \n\u2756 Nombre:                 Jos\u00e9 Daniel Redroban Escalante  \n\u2756 Nacionalidad:     ecuatoriana  \n\u2756 Estado civil:                                 Soltero  \n\u2756 Fecha de  Nacimiento:   11 de abril  del 1994   \n\u2756 Edad actual:    27 a\u00f1os  \n\u2756 Documento de identidad:  095456502 -4 \n\u2756 Direcci\u00f3n:                                     17 y Alcedo  \n\u2756 Tel\u00e9fono :                           096397 0163  \n\u2756 Lugar de Nacimiento                   Guayas / Guayaquil  \n \n \nESTUDIOS REALIZADOS  \n \n\u2756 PRIMARIA                                     \u2013 Escuela  Filiberto L\u00f3pez Ar\u00e9valo  \nESTUDIOS SECUNARIOS  \n \n\u2756 SECUNDARIA                               \u2013 Colegio  Vicente Rocafuerte  \nEXPERIENCIA LABORAL  \n \n\u2022 Ortega & Ortega  \nCargo : Exividores  \n \n\u2022 Artes Escenogr\u00e1fica  \nDuraci\u00f3n : 4 A\u00f1os   \n \nCentro Electromec\u00e1nico  \nDuraci\u00f3n : 2 A\u00f1os  \n \n\u2022 Mechancial World ESV S.A.  \nDuraci\u00f3n: 2019 -Actualidad  \nCARGO:  Ayudante Ductero  \n \n REFERENCIA PERSONALES           \n \n\u2756 ING . Jairo Romero  \nCel. : 0959798461  \n \n\u2756 Lcda. Carolina Panchana   \n             Cel. : 0958764601  \n             \n\u2756 ING. Paola Espa\u00f1a  \n             Cel.: 0937765210  \n   \n \n \n \n \n", {"entidades": [[88, 135, "nombre"], [266, 270, "Edad"], [294, 384, "Documento de identidad:  095456502 -4 \n\u2756 Direcci\u00f3n:                                     17"], [873, 883, "A\u00f1os  \n \n\u2022"], [971, 992, "REFERENCIA PERSONALES"], [0, 0, "correo"], [185, 194, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/solange-\nmolineros  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nContabilidad\nImplementaci\u00f3n de ERP \nAdministraci\u00f3n de la cartera de\nproyectos\nLanguages\nAlem\u00e1n  (Elementary)\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Full Professional)\nCertifications\nDiplomado en Psicolog\u00eda Industrial -\nEN CURSO\nModelo Cognitivo de la Ansiedad\nCreative Thinking\nBuenas Pr\u00e1cticas del Terapeuta en\nla Entrevista Psicol\u00f3gica\nExcel para el An\u00e1lisis de DatosSolange Molineros\nRRHH | Procesos | Especialista en Procesos de Mejora y Desarrollo\nOrganizacional\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nTengo gran inter\u00e9s en el desarrollo e implementaci\u00f3n de procesos\nde RRHH y Calidad Organizacional aplicando est\u00e1ndares\ninternacionales de Gesti\u00f3n Organizacional y Mejora Continua. (Ya\ncasi) Psic\u00f3loga con especializaci\u00f3n en Desarrollo de Procesos de\nMejora Continua y Gesti\u00f3n de Proyectos y Procesos, actualmente\ncursando un Diploma en Psicolog\u00eda Industrial.\n10 a\u00f1os de experiencia en Oficina Ejecutiva\n4 a\u00f1os de experiencia en Administraci\u00f3n de Proyectos y Desarrollo\nde Procesos\n3 a\u00f1os de experiencia en Procesos de Recursos Humanos.\nCon experiencia en elaboraci\u00f3n de manuales, pol\u00edticas y\nprocedimientos, revisi\u00f3n de estructura organizacional y planificaci\u00f3n\nde Recursos Humanos, muy entusiasta por los Procesos de RRHH\ny el an\u00e1lisis estad\u00edstico del Desempe\u00f1o. He trabajado con Ms Excel,\nPower BI y Google Analytics.\nDise\u00f1\u00e9, desarroll\u00e9 e implement\u00e9 diferentes procesos y flujos de\ntrabajo para clientes internos y externos durante 3 a\u00f1os, ahora\ndirigiendo mis esfuerzos y habilidades a los procesos de RRHH.\nExperiencia\nSTRATEGIC CONEXION STRACONX S.A.\nAnalista de Desarrollo Organizacional e Implementaci\u00f3n de Gesti\u00f3n \njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSch\u00e4ften-Data Analysis\nEspecialista en Procesos de Mejora y Desarrollo Organizacional\nenero de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 8 meses)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[118, 137, "ERP \nAdministraci\u00f3n"], [206, 233, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s"], [236, 304, "Full Professional)\nCertifications\nDiplomado en Psicolog\u00eda Industrial"], [426, 431, "Excel"], [440, 464, "An\u00e1lisis de DatosSolange"], [509, 527, "nombre"], [815, 856, "Desarrollo de Procesos de\nMejora Continua"], [859, 890, "Gesti\u00f3n de Proyectos y Procesos"], [916, 950, "Diploma en Psicolog\u00eda Industrial.\n"], [1019, 1071, "Administraci\u00f3n de Proyectos y Desarrollo\nde Procesos"], [1097, 1127, "Procesos de Recursos Humanos.\n"], [1297, 1313, "Procesos de RRHH"], [1344, 1354, "Desempe\u00f1o."], [1393, 1411, "Google Analytics.\n"], [1633, 1641, "STRACONX"], [1687, 1712, "Implementaci\u00f3n de Gesti\u00f3n"], [1905, 1909, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/xavier-mu\u00f1oz-\nb7748692  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nAdministraci\u00f3n y direcci\u00f3n de\nempresas\nMicrosoft Office\nGesti\u00f3n de proyectos\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nBuilding Trust\nBuilding Resilience as a LeaderXavier Mu\u00f1oz\nSenior en KPMG en Ecuador\nGuayaquil Metropolitan Area\nExperiencia\nKPMG en Ecuador\nSenior \nagosto de 2015\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (6 a\u00f1os 11 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nGerencia de Tecnolog\u00edas y Sistemas de Informaci\u00f3n de la ESPOL\nProgramador Junior\nagosto de 2014\u00a0-\u00a0febrero de 2015\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil-Ecuador\nMantenimiento, soporte y desarrollo de aplicaciones desktop y web en C# y\nasp.net para diferentes unidades acad\u00e9micas y administrativas internas de la\nESPOL.\nCentro de Investigaciones y Servicios Educativos\n1 a\u00f1o 5 meses\nCoordinador de Servicios Educativos\nenero de 2014\u00a0-\u00a0agosto de 2014\u00a0 (8 meses)\nGuayaquil-Ecuador\nImplementar herramientas de seguimiento web, an\u00e1lisis y seguimiento\nde a trav\u00e9s de las redes sociales de las actividades del centro; productos\naudiovisuales para cursos virtuales a trav\u00e9s de la plataforma SIDWeb que\npertenece a la ESPOL (prototipos pilotos); soporte de la p\u00e1gina Web del\ncentro.\nAyudante de Coordinaci\u00f3n del \u00e1rea de Servicios Educativos\nabril de 2013\u00a0-\u00a0diciembre de 2013\u00a0 (9 meses)\nGuayaquil-Ecuador\nManejo de personal para el desarrollo de  reestructuraci\u00f3n de p\u00e1gina web\ndel centro, social manager, objetos de aprendizaje audiovisuales para cursos\nvirtuales.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[130, 168, "Microsoft Office\nGesti\u00f3n de proyectos\n"], [188, 292, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nBuilding Trust\nBuilding Resilience as"], [295, 320, "nombre"], [693, 695, "C#"], [698, 705, "asp.net"], [1221, 1224, "Web"], [0, 0, "correo"], [41, 48, "celular"]]}], ["Tel\u00e9fono: \n0967402844\nCorreo electr\u00f3nico: \nhdlv21@icloud.com\nC\u00e9dula:\n1313743385 INFORMACI\u00d3N DE CONTACTOSoy una persona proactiva muy interesada\nen el bienestar animal, con una gran fuerza\nemocional, con la capacidad de planificar y\npriorizar el trabajo, pongo mucha atenci\u00f3n al\ndetalle, con un gran conocimiento de cirug\u00eda\ny cl\u00ednica veterinaria PERFIL PERSONAL\nHELEN DESIRE\nLOOR\nVILLAVICENCIO\nESTUDIANTE DE MEDICINA VETERINARIA\nESTUDIANTE DE PEDAGOG\u00cdA DE LOS\nIDIOMAS NACIONALES Y EXTRANJEROS\nEXPERIENCIA LABORAL\nHISTORIAL ACAD\u00c9MICO\nUNIVERSIDAD T\u00c9CNICA DE MANAB\u00cd\nPEDAGOG\u00cdA EN IDIOMAS NACIONALES Y EXTRANJEROS      2021 -\nUNIVERSIDAD T\u00c9CNICA DE MANAB\u00cd\n MEDICINA VETERINARIA                                                            2017 -  \nUNIDAD EDUCATIVA FAE N4\nBACHILLER EN CIENCIAS                                                            2011 - 2017AUXILIAR VETERINARIA     04/11/2021 -  \nASISTENTE VETERINARIA   14/06/2021 -\n09/10/2021\nPASANTE                       15/08/2020 - 31/05/2021  \nPASANTE                                   10/2020 - 11/2020\nPASANTE                       01/06/2018 - 31/01/2019\nPASANTE                       01/09/2017 - 31/05/2018MUNICIPIO DE MANTA\nPremedicar a los anim ales antes de entrar a quir\u00f3fano, preparar a\ncaninos y felinos para esterilizaci\u00f3n, realizar la limpieza y mantener\naseada y ordenada el area de preparaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n, colaborar\nen el mantenimiento preventivo de las instalaciones.\nVETERINARIA PULGA PET SHOP\nRealizar anamnesis, tomar temperatura, recolecci\u00f3n de muestras\nbiol\u00f3gicas, aplicaci\u00f3n de tratamientos, preparar recursos, materiales\ny medicamentos para   cirug\u00edas, realizar seguimiento y revisiones a\ncaninos y felinos.\nUNIDAD DE BIENESTAR ANIMAL\nAplicaci\u00f3n de desparasitaci\u00f3n, Vitaminas, Vacunaci\u00f3n, y Atenci\u00f3n\nVeterinaria Primaria.\nFUNDACION MAPE ESMERALDAS\nAsistencia durante cirug\u00edas de esterilizaci\u00f3n canina y felina.\nFUNDACI\u00d3N RAYITO DE ESPERANZA\nEscaneo, Organizaci\u00f3n de documentos\nMINISTERIO DE INCLUSI\u00d3N ECON\u00d3MICA Y   SOCIAL\nEscaneo, Organizaci\u00f3n de documentos\nIDIOMAS\nESPA\u00d1OL\n                                                               LENGUA MATERNA\nINGL\u00c9S\n                                                                          INTERMEDIO\nFRANCES  \n                                                                                    B\u00c1SICO", {"entidades": [[95, 106, "CONTACTOSoy"], [345, 351, "PERFIL"], [459, 477, "IDIOMAS NACIONALES"], [583, 593, "NACIONALES"], [596, 607, "EXTRANJEROS"], [757, 785, "FAE N4\nBACHILLER EN CIENCIAS"], [1000, 1007, "PASANTE"], [1060, 1067, "PASANTE"], [1701, 1728, "BIENESTAR ANIMAL\nAplicaci\u00f3n"], [1894, 1903, "FUNDACI\u00d3N"], [1904, 1931, "nombre"], [43, 60, "correo"], [9, 18, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\nang\u00e9licagarc\u00edaloor  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nAn\u00e1lisis de datos\nAn\u00e1lisis\nManejo de utiliarios\nCertifications\nKey User SAP B1Ang\u00e9lica Garc\u00eda\nAnalista de Gesti\u00f3n por Procesos en La Fabril\nMontecristi, Manab\u00ed, Ecuador\nExtracto\n\u2026\nExperiencia\nLa Fabril\n1 a\u00f1o 11 meses\nAnalista de Gesti\u00f3n por Procesos\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nMontecristi, Manab\u00ed, Ecuador\nAuditor Jr de Procesos\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 8 meses)\nMontecristi, Manab\u00ed, Ecuador\nTECOPESCA\nAnalista de Servicios de Transporte\njunio de 2020\u00a0-\u00a0septiembre de 2020\u00a0 (4 meses)\nManta, Manab\u00ed, Ecuador\nFalcon Management Partners\n2 a\u00f1os 6 meses\nAnalista de proyectos\noctubre de 2018\u00a0-\u00a0marzo de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 6 meses)\nGuayaquil\nPasante\noctubre de 2017\u00a0-\u00a0septiembre de 2018\u00a0 (1 a\u00f1o)\nMontecristi\nEducaci\u00f3n\nUniversidad Esp\u00edritu Santo\nM\u00e1ster,\u00a0Gesti\u00f3n de Proyectos \u00a0\u00b7\u00a0(febrero de 2021\u00a0-\u00a0enero de 2022)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[658, 666, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \nPERFIL  IDIOMAS  \n \n \nEspa\u00f1ol:  Nativo  \nIngl\u00e9s: Medio  \nFranc\u00e9s: B\u00e1sico  \nEDUCACI\u00d3N  \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \nAPTITUDES  \n \nResponsabilidad  \nCompromiso  \nOrganizaci\u00f3n  \nTrabajo  en equipo  \nAdaptabilidad  \nCordialidad  \nIntegridad  \n \nHABILIDADES  \n \nMicrosoft Word  \nMicrosoft Excel  \nProgramaci\u00f3n  BACHILLER  EN CIENCIAS  \u2022 6 DE MARZO  DE 2018  \u2022 UNIDAD  \nEDUCATIVA  LICEO  CRSITIANO  DE GUAYAQUIL  \nGraduado  con  reconocimientos  por  obtener  una  nota  de 9.44  final  \nen aprovechamiento y ser designado primer escolta del estandarte  \ndel  plantel.  \nINGENIERO  EN MECATR\u00d3NICA  \u2022 EN CURSO  \u2022 ESCUELA  SUPERIOR  \nPOLIT\u00c9CNICA  DEL  LITORAL  \nActualmente cursando  octavo  sem estre, con un avance mayor al \n75% de la carrera.   \n \nEXPERIENCIA LABORAL  \n \nPASANTE  \u2022 FEBRERO 2022 \u2013 MAYO 2022 \u2022 ACADEMIA CYBER \nDELOITTE   \nParticipante de  la Academia Cyber Deloitte , desarrollo de  \nhabilidades t\u00e9cnicas y blandas en ciberseguridad  dentro del \u00e1rea \nde Cyber - Detect & Respond  desempe\u00f1ando actividades como \ntesteo de vulnerabilidades en aplicaciones web y automatiza ci \u00f3 n \nde procesos.   \n \nREFERENCIA  PERSONAL  \n \n \nIng. Tania Criollo  \n0995271744  \nIng. Denisse Coka  \n0998698920\n \n  \n \nCORREO  ELECTR\u00d3NICO  \ngirovizu@espol .edu.ec  TELEFONO  \n0986617275\n \n", {"entidades": [[2, 8, "PERFIL"], [194, 234, "Adaptabilidad  \nCordialidad  \nIntegridad"], [255, 269, "Microsoft Word"], [272, 313, "Microsoft Excel  \nProgramaci\u00f3n  BACHILLER"], [315, 326, "EN CIENCIAS"], [563, 572, "INGENIERO"], [741, 752, "EXPERIENCIA"], [791, 795, "MAYO"], [851, 874, "nombre"], [1106, 1116, "REFERENCIA"], [1213, 1224, "ELECTR\u00d3NICO"], [1251, 1259, "TELEFONO"], [1227, 1241, "correo"], [860, 869, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/solange-\nmolineros  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nContabilidad\nImplementaci\u00f3n de ERP \nAdministraci\u00f3n de la cartera de\nproyectos\nLanguages\nAlem\u00e1n  (Elementary)\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Full Professional)\nCertifications\nDiplomado en Psicolog\u00eda Industrial -\nEN CURSO\nModelo Cognitivo de la Ansiedad\nCreative Thinking\nBuenas Pr\u00e1cticas del Terapeuta en\nla Entrevista Psicol\u00f3gica\nExcel para el An\u00e1lisis de DatosSolange Molineros\nRRHH | Procesos | Especialista en Procesos de Mejora y Desarrollo\nOrganizacional\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nTengo gran inter\u00e9s en el desarrollo e implementaci\u00f3n de procesos\nde RRHH y Calidad Organizacional aplicando est\u00e1ndares\ninternacionales de Gesti\u00f3n Organizacional y Mejora Continua. (Ya\ncasi) Psic\u00f3loga con especializaci\u00f3n en Desarrollo de Procesos de\nMejora Continua y Gesti\u00f3n de Proyectos y Procesos, actualmente\ncursando un Diploma en Psicolog\u00eda Industrial.\n10 a\u00f1os de experiencia en Oficina Ejecutiva\n4 a\u00f1os de experiencia en Administraci\u00f3n de Proyectos y Desarrollo\nde Procesos\n3 a\u00f1os de experiencia en Procesos de Recursos Humanos.\nCon experiencia en elaboraci\u00f3n de manuales, pol\u00edticas y\nprocedimientos, revisi\u00f3n de estructura organizacional y planificaci\u00f3n\nde Recursos Humanos, muy entusiasta por los Procesos de RRHH\ny el an\u00e1lisis estad\u00edstico del Desempe\u00f1o. He trabajado con Ms Excel,\nPower BI y Google Analytics.\nDise\u00f1\u00e9, desarroll\u00e9 e implement\u00e9 diferentes procesos y flujos de\ntrabajo para clientes internos y externos durante 3 a\u00f1os, ahora\ndirigiendo mis esfuerzos y habilidades a los procesos de RRHH.\nExperiencia\nSTRATEGIC CONEXION STRACONX S.A.\nAnalista de Desarrollo Organizacional e Implementaci\u00f3n de Gesti\u00f3n \njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSch\u00e4ften-Data Analysis\nEspecialista en Procesos de Mejora y Desarrollo Organizacional\nenero de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 8 meses)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[118, 137, "ERP \nAdministraci\u00f3n"], [206, 233, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s"], [236, 304, "Full Professional)\nCertifications\nDiplomado en Psicolog\u00eda Industrial"], [426, 431, "Excel"], [440, 464, "An\u00e1lisis de DatosSolange"], [509, 527, "nombre"], [815, 856, "Desarrollo de Procesos de\nMejora Continua"], [859, 890, "Gesti\u00f3n de Proyectos y Procesos"], [916, 950, "Diploma en Psicolog\u00eda Industrial.\n"], [1019, 1071, "Administraci\u00f3n de Proyectos y Desarrollo\nde Procesos"], [1097, 1127, "Procesos de Recursos Humanos.\n"], [1297, 1313, "Procesos de RRHH"], [1344, 1354, "Desempe\u00f1o."], [1393, 1411, "Google Analytics.\n"], [1633, 1641, "STRACONX"], [1687, 1712, "Implementaci\u00f3n de Gesti\u00f3n"], [1905, 1909, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/diana-su\u00e1rez-\nvillamar-07817b163  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nAn\u00e1lisis de datos\nMicrosoft Excel\nMicrosoft Power BI\nCertifications\nPrograma Retail Management\nDiplomado en Gesti\u00f3n del Talento\nDigital con HR Analytics\nHonors-Awards\nMejor Bachiller \nPublications\nPanorama de la Industria\nManufacturera en el Ecuador\n2013-2017Diana Su\u00e1rez Villamar\nHR | Analytics | Retail\nEcuador\nExperiencia\nTIA S.A.\n3 a\u00f1os\nController\nenero de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 8 meses)\nAsistente de Informaci\u00f3n y Estad\u00edsticas\nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0diciembre de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 4 meses)\nSuperintendencia de Compa\u00f1ias Valores y Seguros\nPasante en Investigaci\u00f3n\nabril de 2018\u00a0-\u00a0agosto de 2018\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Ecuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de Gesti\u00f3n\nmayo de 2015\u00a0-\u00a0octubre de 2015\u00a0 (6 meses)\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEconom\u00eda con menci\u00f3n en gesti\u00f3n empresarial\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(2014\u00a0-\u00a02019)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[135, 150, "Microsoft Power"], [285, 336, "Publications\nPanorama de la Industria\nManufacturera"], [494, 518, "Asistente de Informaci\u00f3n"], [649, 677, "Investigaci\u00f3n\nabril de 2018\u00a0"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \n \nDATOS PERSONALES  \n \n \n \n Nombres                           Marjorie Elizabeth                        \nApell idos                           Hidalgo Ponguillo                             \nLugar de nacimiento        Guayaquil                            \nFecha de Nacimiento        11 de junio  de 1997                           \nC\u00e9dula de identidad         0954069894  \nDomici lio                           Urbanizaci\u00f3n San Antonio Mz 21 V 9                                                                                                                                                                                                                                                                                                                 \nTel\u00e9fono                             045032650                            \nTel\u00e9fono celular                    0980082351                             \ne-mail                                 marjorieehidalgo @hotmail.com                            \nNacionalidad                     ecuatoriana                          \nEstado civil                        soltera                            \nProfesi\u00f3n                            estudiante  \n \n \n \nEDUCACION  \n \n \nSecundaria              Unidad Educativa Particula r Biling\u00fce  \n                                               Santo Domingo de Guzm\u00e1n  \n \n \nSuperior               Escuela Superior Polit\u00e9cnica de Litoral   \n    Facultad  Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica y Ciencias de la Producci\u00f3n  \n                                               cursando 5to semestre carrera Ing. en Alimentos.     \n                                                                                           \n    \n \nCURSOS Y SEMINARIOS  \n \n\u2022 Curso Dibujo Industrial con los Software Autocad 2D, Autocad 3D y Autodesk \nInventor e n \u00a8SKC INGENIERIA\u00a8  \n\u2022 Curso Anexo de gastos personales en \u00a8SERVICIO DE RENTAS INTERNAS\u00a8  \n\u2022 Curso Transmisi\u00f3n y publicaci\u00f3n de actas (RTPA) en \u00a8CONSEJO NACIONAL \nELECTORAL\u00a8  \n \n \n \n \n \n \n \n \n ", {"entidades": [[64, 112, "nombre"], [1568, 1578, "Alimentos."], [1741, 1757, "Software Autocad"], [1762, 1769, "Autocad"], [1775, 1793, "Autodesk \nInventor"], [1798, 1830, "\u00a8SKC INGENIERIA\u00a8  \n\u2022 Curso Anexo"], [1855, 1864, "\u00a8SERVICIO"], [1868, 1874, "RENTAS"], [1887, 1906, "\u2022 Curso Transmisi\u00f3n"], [1940, 1948, "\u00a8CONSEJO"], [0, 0, "correo"], [139, 148, "celular"]]}], ["Milen Yarli Ortega Mautong\nEstudiante de Ingenier\u00eda en Computaci\u00f3n\nDatos Personales\n\u2022 C.I: 0706568763\u2022 Tel\u00e9fono: 0989531857\u2022 Email: milenortega15@gmail.com\u2022 Domicilio: Machala, Ecuador\u2022 Edad: 22 a\u00f1os\nCompetencias\n\u2022 Creatividad\u2022 Organizaci\u00f3n y planificaci\u00f3n\u2022 Responsabilidad\u2022 Trabajo en equipo y cooperaci\u00f3n\u2022 B\u00fasqueda de la excelencia\u2022 Liderazgo\nIdiomas\n\u2022 Espa\u00f1ol: Nativo\u2022 Ingl\u00e9s: Avanzado\u2022 Fr\u00e1nces: Inicial\nIntereses\n\u2022 Desarrollo Web\u2022 Desarrollo M\u00f3vil\u2022 UX/UI\u2022 Dise\u00f1o Gr\u00e1fico\u2022 Inteligencia Artificial\nReferencias\n\u2022 Naomi Gonzalez:  0981041827\u2022 Pa\u00fal Cardenas: 0999876977Educaci\u00f3n\n\u2022 Bachiller en Ciencias: Unidad Educativa Particular Billing\u00fce Principito y Marcel Laniado de Wind (UEPRIM) / 2004 - 2017.\u2022  Ingenier\u00eda en Computaci\u00f3n (En curso) : Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral (ESPOL) / 2018 - actualidad. \nConocimientos\n\u2022 Lenguajes de Programaci\u00f3n: Python, C, Java, R, Ruby, PHP, JavaScript.\u2022 Frameworks: Ionic, Angular, Ruby on Rails.\u2022 Tecnolog\u00edas: CSS, HTML, Node.js, git.  \u2022 Herramientas de Dise\u00f1o Gr\u00e1fico: Photoshop, Illustrator, InDe-sign, Premiere (b\u00e1sico). \u2022 Bases de Datos, Redes de Datos y Seguridad Inform\u00e1tica. \u2022 Paquete Office.\nCertificaciones\n\u2022 CCNAv7: Introducci\u00f3n a Redes: Cisco Network Academy / 2021\u2022 Adobe Certified Photoshop CC: Ibec Learning / 2016\u2022 Adobe Certified Illustrator CC: Ibec Learning / 2016\u2022 Adobe Certified InDesign CC: Ibec Learning / 2016\u2022 First Certificate in English, Level B2: Cambridge English Language Assesment / 2015 \nLogros Acad\u00e9micos\n\u2022 Participaci\u00f3n en Adobe Certified Associate Championship (Orlando) : Certiport / 2016\nExperiencia Profesional\n\u2022 ExploraK5 | Desarrollo de Aplicaci\u00f3n Web (05/2021 - 01/2022): Implementaci\u00f3n de dise\u00f1o responsive de web app (canvas) en Ruby on Rails.  Descripci\u00f3n Personal\nEstudiante de 8vo semestre de Ingenier\u00eda en Computaci\u00f3n. Soy una persona  organizada, responsable, creativa y dedicada, con ganas de poner en pr\u00e1ctica mis conocimientos, pulirlos y aprender m\u00e1s. Me apasiona el desarrollo de software web y m\u00f3vil, y oficios relaciona-dos a las tecnolog\u00edas y el dise\u00f1o gr\u00e1fico. Cuento con diversas destrezas y habilidades entre ellas el conocimiento de varios lengua-jes de programaci\u00f3n y frameworks, conocimiento en dise\u00f1o gr\u00e1fico, un nivel de ingl\u00e9s avanzado, y un buen desenvolvimiento comunica-cional tanto verbal como escrito, todo esto complementado con lo aprendido en 4 a\u00f1os de carrera y autoaprendizajes. ", {"entidades": [[0, 51, "nombre"], [55, 175, "Computaci\u00f3n\nDatos Personales\n\u2022 C.I: 0706568763\u2022 Tel\u00e9fono: 0989531857\u2022 Email: milenortega15@gmail.com\u2022 Domicilio: Machala"], [456, 528, "UI\u2022 Dise\u00f1o Gr\u00e1fico\u2022 Inteligencia Artificial\nReferencias\n\u2022 Naomi Gonzalez"], [593, 651, "Ciencias: Unidad Educativa Particular Billing\u00fce Principito"], [717, 728, "Computaci\u00f3n"], [813, 865, "Conocimientos\n\u2022 Lenguajes de Programaci\u00f3n: Python, C"], [867, 871, "Java"], [928, 960, "Ruby on Rails.\u2022 Tecnolog\u00edas: CSS"], [1073, 1087, "Bases de Datos"], [1089, 1128, "Redes de Datos y Seguridad Inform\u00e1tica."], [1131, 1147, "Paquete Office.\n"], [1188, 1216, "Redes: Cisco Network Academy"], [1225, 1268, "Adobe Certified Photoshop CC: Ibec Learning"], [1277, 1322, "Adobe Certified Illustrator CC: Ibec Learning"], [1331, 1373, "Adobe Certified InDesign CC: Ibec Learning"], [1382, 1410, "First Certificate in English"], [1412, 1458, "Level B2: Cambridge English Language Assesment"], [1467, 1500, "Logros Acad\u00e9micos\n\u2022 Participaci\u00f3n"], [1504, 1542, "Adobe Certified Associate Championship"], [1544, 1564, "Orlando) : Certiport"], [1624, 1638, "Aplicaci\u00f3n Web"], [1703, 1706, "app"], [1719, 1732, "Ruby on Rails"], [1800, 1811, "Computaci\u00f3n"], [1951, 1992, "Me apasiona el desarrollo de software web"], [2065, 2094, "Cuento con diversas destrezas"], [132, 156, "correo"], [79, 86, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/julissa-defaz-\naguirre-028396192  (LinkedIn)\nCertifications\nSupply Chain Logistics\nInitiating and Planning ProjectsJulissa Defaz Aguirre\nIngeniera Industrial\nEcuador\nExperiencia\nInplastics\nSupervisora de Despacho en Inplastic S.A\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (9 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nPlastigomez\nAsistente de Bodega\nagosto de 2020\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o 3 meses)\nGuayas, Ecuador\nPlastigomez S.A\nPasante de Bodega\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0agosto de 2020\u00a0 (11 meses)\nGuayaquil\nBanco de Alimentos\nPasante de Programa HARVEST\nmayo de 2019\u00a0-\u00a0agosto de 2019\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nIngenieria Industrial,\u00a0Ingenier\u00eda industrial \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [48, 57, "celular"]]}], ["                                                                                    Hoja de Vida  de Elio Armando Cables Fern\u00e1ndez \nP\u00e1gina 1 / 7 \n CURRICULUM VITAE . \n \nDATOS PERSONALES  \n  \nNombre (s) y Apellido (s)  Elio Armando Cables Fern\u00e1ndez  \nFecha de nacimiento  8 de marzo de 1985  \nEdad  36 a\u00f1os  \nSexo  Masculino  \nC\u00e9dula  175675595 -3 \nEstado Civil  Casado  \nDirecci\u00f3n  Calle 33 y M -1, Manta , Manab\u00ed . Ecuador.  \nCorreo s Electr\u00f3nico s eliocables85@gmail.com   \necablesf@posgrado.unp.edu.pe  \nTel\u00e9fono M\u00f3vil  +593  99 523  7310  \n \n \n \n \n \n \n \n  \n", {"entidades": [[101, 130, "nombre"], [132, 138, "P\u00e1gina"], [292, 296, "Edad"], [450, 472, "correo"], [185, 194, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/carlos-\nignacio-macas-guale-b0b4911a2\n(LinkedIn)\nTop Skills\nPython\nSQL Server Management Studio\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gicaCarlos Ignacio Macas Guale\nSupervisor de Mantenimiento en Avicola San Isidro AVISID\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperience\nAvicola San Isidro Avisid S.A\n1 year 11 months\nSupervisor de Mantenimiento\nJanuary 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (8 months)\nIsidro Ayora, Guayas, Ecuador\nAsistente de Mantenimiento\nApril 2021\u00a0-\u00a0January 2022\u00a0 (10 months)\nIsidro Ayora, Guayas, Ecuador\nAnalista de Log\u00edstica y Cadena de Abastecimiento\nOctober 2020\u00a0-\u00a0April 2021\u00a0 (7 months)\nIsidro Ayora, Guayas, Ecuador\nEducation\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nBachelor of Engineering - BE,\u00a0Industrial Engineering \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[160, 207, "nombre"], [751, 755, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["KAREN DEBORA\nMART\u00cdNEZ CARVAJAL\nPERFIL PERSONAL\nCuasiprofesional en Comercio exterior. Cursando el\n\u00faltimo semestre de la carrera. Particip\u00e9 en\nproyectos de investigaci\u00f3n, innovaci\u00f3n y\nemprendimiento en el \u00e1rea de comercio exterior con\nel uso de tecnolog\u00edas alternativas.\nDATOS DE CONTACTO\nCelular: 0939964814- 0987853623 \nCasa: 04213076\nCorreo electr\u00f3nico: kdmc0278@gmail.com EXPERIENCIA LABORAL\nEmpresa Asoorperfect \n- Ayuda a la empresa a recibir calificaciones altas en servicio al cliente \nOrganizar las finanzas a nivel de ingresos y gastos.\ntiempo: 1 a\u00f1oASISTENTE CONTABLE\nEmpresa Master cobranzas \nGesti\u00f3n de campa\u00f1as\nGesti\u00f3n redes sociales: Facebook, Instagram, Twitter\n Gesti\u00f3n de campa\u00f1as de email marketing\nAn\u00e1lisis de resultados de campa\u00f1as y Comunicaci\u00f3n con clientes.- Introducir y actualizar documentos y bases de datos en formato f\u00edsico a digital.\n-\u00a0Brindo recomendaciones para mejorar procesos internos.\n- Manejo de paquete de office.\nTiempo: 1 meses trabajo temporal \nEmpresa ADN ENTREPRENEUR\nInversionista.\n-Experiencia en marketing digital.\nTiempo: 6 meses \nEmpresa Amerimia travel filial Miami\nAGENTE INTERNACIONAL \nGesti\u00f3n de clientes nuevos potenciales y antiguos. \nTiempo: 5 mesesDIGITADORA\nHABILIDADES DESTACADAS\n- Excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n \n-Atenci\u00f3n al cliente\n-Toma de decisiones \n-Poder de negociaci\u00f3n \n-Manejo de la tecnolog\u00edaCURSO\nGESTI\u00d3N DE PROYECTOS UTILIZANDO\nLEAN PROJECT MANAGEMENT. Avalado\npor la ANE y del Ministerio  de trabajo.  EDUCACI\u00d3N \nInstituto Universitario de formaci\u00f3n\n-\u00daltimo semestre\nGesti\u00f3n  de la  compra o venta de bienes y servicios que se\nrealiza fuera de las fronteras geogr\u00e1ficas de un pa\u00eds (en el\nexterior).TECNOLOG\u00cdA EN COMERCIO EXTERIOR \nINSTITUTE COPEI ENGLISH COPOL \n5to nivel de English \nDEPARTAMENTO DE IDIOMAS CETICS \nB1 en English \nColegio fiscal t\u00e9cnico provincia de Bolivar \nBachillerato t\u00e9cnico de servicio de aplicaciones inform\u00e1ticas ", {"entidades": [[0, 21, "nombre"], [648, 656, "Facebook"], [754, 766, "Comunicaci\u00f3n"], [782, 792, "Introducir"], [943, 951, "office.\n"], [985, 1023, "Empresa ADN ENTREPRENEUR\nInversionista"], [1431, 1449, "Avalado\npor la ANE"], [1481, 1490, "EDUCACI\u00d3N"], [1754, 1761, "English"], [1787, 1800, "CETICS \nB1 en"], [356, 374, "correo"], [256, 265, "celular"]]}], ["CURRICULUM VITAE  \n \n \n \n \nDATOS PERSONALES    \n \n \nNOMBRES:  \n \nAPELLIDOS:   \nCEDULA DE IDENTIDAD:  \n \nFECHA DE NACIMIENTO:  \n \nEDAD:  \n \nESTADO CIVIL:  \n \nDIRECCION : \n \nTELEFONO:   \n \n \nEILEEN BELEN  \n \nSANCHEZ NARANJO  \n \n0950467290  \n \n7 DE MAYO 1996  \n \n25 A\u00d1OS  \n \nSOLTERA  \n \nCRISTOBAL COLON 131 Y SALINAS  \n \n0939845904  - claro\n \nCORREO ELECTRONICO: eileen_sanchez@hotmail.es  \n \n \n \n \n \nFORMACION ACADEMICA  \n \n \n \nINSTRUCCI\u00d3N PRIMARIA:  ESCUELA PARTICULAR MIXTA \n\u201cJUAN XXIII\u201d  \n \n \nINSTRUCCI\u00d3N SECUNDARIA : COLEGIO PARTICULAR MIXTO \n\u201cGUILLERMO ROHDE AROSEMENA\u201d  \n \nBACHILLER E N ADMINISTRACION Y \nCOMERCIO ESPECIALIZACION INFORMATICA  \n \n \nINSTRUCCI\u00d3N SUPERIOR:  ESCUELA SUPERIOR POLITECNICA DEL LITORAL \nFACULTAD DE INGENIERIA EN ELECTRICIDAD Y \nCOMPUTACION  \n \nING. COMPUTACION  ", {"entidades": [[449, 480, "ESCUELA PARTICULAR MIXTA \n\u201cJUAN"], [675, 682, "ESCUELA"], [717, 728, "FACULTAD DE"], [360, 385, "correo"], [145, 154, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/luis-alfonso-\ngarc\u00eda-lara-5152a9160  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nPlanificaci\u00f3n de mantenimiento\nManejo de indicadores\nLiderazgo de equipos\nLanguages\nIngles  (Full Professional)\nAlem\u00e1n  (Elementary)\nCertifications\nFundamentos de dise\u00f1o de sistemas\nde tuber\u00edas para procesos seg\u00fan\nASME B13.3\nExcel : m\u00f3dulos b\u00e1sico, intermedio y\navanzado\nCertificado Verificado de edX para el\ncurso Solar EnergyLuis Alfonso Garc\u00eda Lara\nIngeniero Mec\u00e1nico\nPortoviejo, Manab\u00ed, Ecuador\nExtracto\nIngeniero mec\u00e1nico Junior con solidas habilidades t\u00e9cnicas y\nblandas. Interesado en energ\u00edas renovables, planificaci\u00f3n, ventas y\nan\u00e1lisis de datos. \u00c1gil para el auto-aprendizaje y apasionado por los\nretos que saquen lo mejor de mi.\nExperiencia\nInducom Ecuador\nAsesor t\u00e9cnico y comercial\nagosto de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 mes)\nManab\u00ed, Ecuador\nSemvra\nPasante de mantenimiento\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (5 meses)\nKm 23 V\u00eda Daule\nThe Phoenician Resort\nHouseman- Customer service \nfebrero de 2019\u00a0-\u00a0mayo de 2019\u00a0 (4 meses)\nScottsdale, Arizona, Estados Unidos\nOANSA Manab\u00ed\nEstudiante voluntario\nseptiembre de 2013\u00a0-\u00a0junio de 2015\u00a0 (1 a\u00f1o 10 meses)\nPortoviejo, Manab\u00ed, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda mec\u00e1nica \u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[197, 222, "Full Professional)\nAlem\u00e1n"], [237, 263, "Certifications\nFundamentos"], [329, 334, "Excel"], [436, 485, "nombre"], [660, 664, "\u00c1gil"], [1276, 1280, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\ndarwin-miguel-morocho-\nyambay-6a6ba01ab  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nRevit Estructural\nIngenier\u00eda\nAutoCADDarwin Miguel Morocho\nYambay\nIngeniero Civil\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nSoy Darwin Miguel Morocho Yambay Ingeniero civil en busca de\nuna oferta laboral con m\u00e1s de 1 a\u00f1o de experiencia en el \u00e1rea de\nplanillaje, tambi\u00e9n cuento con experiencia en supervisi\u00f3n de obras,\nespec\u00edficamente en instalaciones sanitarias.\nProactivo, compromiso y \u00e9tica profesional, en busca de un desarrollo\n\u00f3ptimo dentro del campo laboral en el sector de la construcci\u00f3n.\nExperiencia\nTrabajos y Mantenimientos Rosero \nAsistente tecnico de planillaje \nabril de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 5 meses)\nDur\u00e1n, Guayas, Ecuador\nPROGECON S.A.\nAsistente tecnico de residente de obra\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0marzo de 2021\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSandoya & Asociados\nAyudante tecnico de residente de obra \njulio de 2019\u00a0-\u00a0diciembre de 2019\u00a0 (6 meses)\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nIngeniero civil \u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(marzo de 2022\u00a0-\u00a0octubre de 2022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/michael-\narce-8b9883234  (LinkedIn)Michael Arce\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil Metropolitan Area\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nBachillerato,\u00a0Ciencias de la ingenier\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[60, 92, "nombre"], [0, 0, "correo"], [42, 49, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/adam-\nminchala-astudillo-0710a7216\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nInvestigaci\u00f3n\nComunicaci\u00f3nAdam Minchala Astudillo\nResponsable de equipo en Telconet\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nTelconet\nResponsable de equipo\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/juliana-\nmayerly-lazaro-franco-b16576210\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Power BI\nMicrosoft Excel\nResoluci\u00f3n de problemas\nCertifications\nPower BI para principiantes: An\u00e1lisis\nde datos\nExcel Skills for Business:\nIntermediate I\nAyudante Acad\u00e9mico ad honorem\nWrite Professional Emails in English\nTRIBUTACI\u00d3NJULIANA MAYERLY LAZARO\nFRANCO\nAyudante de C\u00e1tedra de Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nEstudiante de Auditor\u00eda en la Escuela Superior Polit\u00e9cnica del\nLitoral, actualmente Ayudante de Gesti\u00f3n del Departamento de\nActivos Fijos de Biblioteca de la Universidad. Estoy en b\u00fasqueda de\noportunidades laborales para ampliar mi perfil profesional en una\nempresa en la cual pueda aprovechar al m\u00e1ximo mis conocimientos,\nsiendo estos los que contribuyan a lograr la misi\u00f3n y visi\u00f3n de la\nentidad. Soy una persona que se adapta f\u00e1cilmente, organizada,\ndisciplinada y con mucho entusiasmo de seguir relacion\u00e1ndome con\n\u00e1reas de mi perfil profesional y externas.\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de Gesti\u00f3n del Departamento de Activos Fijos\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAPOL S.A.\nAuxiliar contable\nabril de 2022\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n- Manejo de Cont\u00edfico  \n- Realizaci\u00f3n de registros contables y conciliaciones bancarias. \n- Labor de facturaci\u00f3n\n- Conocimiento de la actualizaci\u00f3n tributaria.\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de Docencia - Contabilidad\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n- Planificar clases semanales\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[108, 123, "Microsoft Power"], [127, 153, "Microsoft Excel\nResoluci\u00f3n"], [229, 289, "Excel Skills for Business:\nIntermediate I\nAyudante Acad\u00e9mico"], [301, 364, "Write Professional Emails in English\nTRIBUTACI\u00d3NJULIANA MAYERLY"], [391, 452, "C\u00e1tedra de Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil"], [563, 582, "nombre"], [878, 893, "Soy una persona"], [1040, 1052, "Experiencia\n"], [0, 0, "correo"], [57, 64, "celular"]]}], [" \n  \n \n \n \nDATOS PERSONALES  \n \nNacionalidad:    Ecuatoriana  \nLugar de nacimiento:   Guayaquil   \nC\u00e9dula de identidad:   0912478500  \nEstado civil:    Soltero  \nFecha de nacimiento:   04 de febrero de 1969  \nEdad:     50 a\u00f1os    \n \nFORMACI\u00d3N ACADEMICA  \n \nNIVEL PRIMARIO  \nEscuela Particular  \u201cV\u00edctor Hugo Briones \u201d \n \nNIVEL SECUNDARIO  \nUnidad Educativa \u201cEloy Alfaro\u201d  \n \n \n \nEXPERIENCIA  LABORAL  \n \nFERTISA S.A.  \nCargo:  Obrero   \nTiempo:  5 a\u00f1os  \n \nPUERTO LIMPIO  \nCargo:  Obrero  \nTiempo:  7 a\u00f1os  \n \nURVASEO  \nCargo:  Obrero  \nTiempo:  3 meses  \n \nREFERENCIAS PERSONALES  \n \nSra. Aquila Montolla  \nTel\u00e9fono: 0994313055  \n \nLcda. Monse Mac\u00edas  \nTel\u00e9fono:  0997959321  \n \nIng. Jenny Arce  \nTel\u00e9fono: 0997959321  \n \nDirecci\u00f3n: Calle 29ava y Vacas Galindo   \nTel\u00e9fono: 0985107449 -2462892 (Fmlia. Nieto)  \n", {"entidades": [[152, 167, "Soltero  \nFecha"], [378, 389, "EXPERIENCIA"], [557, 615, "nombre"], [0, 0, "correo"], [85, 94, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/xiomara-\nbanch\u00f3n-197b25148  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nServicio de atenci\u00f3n al cliente\nAn\u00e1lisis de negocio\nAprovisionamiento\nLanguages\nINGLES  (Full Professional)\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nCertifications\nCERTIFICACION EN GESTION DE\nEXPORTACIONES AVALADO POR\nEL ITCXiomara Banch\u00f3n\nImportaciones / Exportaciones / Compras / Supply Chain / Negocios\nInternacionales / Especialista en Comercio Exterior\nEcuador\nExtracto\nMi pasi\u00f3n es la Log\u00edstica. Desde las pasant\u00edas en el colegio,\nempec\u00e9 a incursionar en el mundo del Comercio Exterior, en el\n2008 se me dio la oportunidad de practicar en el \u00e1rea, he constru\u00eddo\nuna carrera a lo largo de estos a\u00f1os en procesos log\u00edsticos\n(Compras, Importaciones, Exportaciones, Almac\u00e9n y Distribuci\u00f3n)\nespecializandome en la negociaci\u00f3n efectiva con proveedores y la\nreducci\u00f3n de costos. \nSoy proactiva, colaborativa y la capacidad de poder trabajar con\ndiferentes estilos de conductas me han brindado la oportunidad de\nejercer en empresas como Corp. Quezada, Jhon&Die Medical,  DHL\nEXPRESS, Promesa S.A. las cuales contribuyeron a mi crecimiento\nlaboral \nMis resultados, los centro en la mejora continua de los procesos, en\nla comunicaci\u00f3n, la planificaci\u00f3n y el compromiso entre las personas\nque he liderado. \nDentro de mis competencias: Sentido de urgencia, adaptabilidad,\nliderazgo, Trabajo en equipo, negociaci\u00f3n, estrat\u00e9gica \nxiomarabanchon2613@hotmail.com \n0994433654\nExperiencia\nPROMESA - Productos Metal\u00fargicos S.A.\nCoordinador de importaciones\nmarzo de 2015\u00a0-\u00a0junio de 2020\u00a0 (5 a\u00f1os 4 meses)\nV\u00eda a Daule\nCOORDINACION DE EMBARQUES, SEGUIMIENTO DE LAS CARGA,\nCOORDINACION PARA LA NACIONALIZACION DE LA CARGA (AGENTE\n\u00a0 Page 1 of 5", {"entidades": [[184, 210, "Full Professional)\nEspa\u00f1ol"], [213, 273, "Native or Bilingual)\nCertifications\nCERTIFICACION EN GESTION"], [303, 338, "nombre"], [341, 364, "Exportaciones / Compras"], [1362, 1407, "Trabajo en equipo, negociaci\u00f3n, estrat\u00e9gica \n"], [1692, 1712, "AGENTE\n\u00a0 Page 1 of 5"], [1407, 1437, "correo"], [1229, 1238, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/pedro-su\u00e1rez-\nfiallos-28185756  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nEmployee Relations\nHuman Resources\nOrganizational DevelopmentPedro Su\u00e1rez Fiallos\nManager HR Country\nEcuador\nExtracto\nProfesional con experiencia de m\u00e1s de 15 a\u00f1os en Recursos\nHumanos en empresas de consumo masivo, industriales y de\ndistribuci\u00f3n del mercado Nacional y Multinacional ; con expertis\nliderando y  acompa\u00f1ando procesos de implementaci\u00f3n y desarrollo\nde los subsistemas del \u00e1rea , as\u00ed como de procesos de desarrollo y\ncambio organizacional , equipos de trabajos, comunicaci\u00f3n interna y\nexterna.\nExperiencia\nBRENNTAG Pa\u00edses Andinos\nManager HR Country \nabril de 2016\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 a\u00f1os 5 meses)\nGuayaquil\nUniversidad ECOTEC\nDocente a tiempo parcial\nmarzo de 2018\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 a\u00f1os 6 meses)\nGuayaquil\nCMPC\nJefe de Recursos Humanos\njulio de 2010\u00a0-\u00a0abril de 2016\u00a0 (5 a\u00f1os 10 meses)\nGuayaquil\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nMaster,\u00a0Maestr\u00eda en Gesti\u00f3n de Talento Humano \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02017)\nUniversidad de los Andes - Colombia\nPrograma de Habilidades Gerenciales,\u00a0Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas,\ngeneral \u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a02017)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[642, 660, "Manager HR Country"], [1073, 1100, "Gerenciales,\u00a0Administraci\u00f3n"], [1151, 1155, "Page"], [0, 0, "correo"], [47, 54, "celular"]]}], ["CV\n1CV\n1\nTommy Villag\u00f3mez\nEstudiante en ingenier\u00eda en com-\nputaci\u00f3n\nGuayaquil-Ecuador, Cooperativa\nJerusal\u00e9n 1 Inmaconsa PB Mz\n2849 Sl 10\n+(593) 993357521\n tommyjoel20@gmail.com\n/gtbgithub.com/tomvilla\nHabilidades\nAngular/\nAngular material/\nPrimeNG1+ a\u00f1os\nJavascript/ Typescript\nNode.js2+ a\u00f1os\nMySQL\nOtras SQL2+ a\u00f1os\nMongoDB /\nOtras NoSQL1+ a\u00f1os\nControl de versiones/\nGIT/ GitLab/ GitHub2+ a\u00f1os\nLenguajes/\nPython/Java/Rubi/Dart2+ a\u00f1os\nOTREE 5+ meses\nIngl\u00e9s B2\nEducaci\u00f3n\n10/2017 - 09/2023\nINGENIERIA EN\nCOMPUTACI\u00d3NPerfil\nTengo experiencia en lenguajes como HTML, CSS, Javascript y en el desarrollo\nde aplicaciones web y m\u00f3viles, haciendo uso de los frameworks: Angular, React,\nExpress, Node.js. Manejo de base de datos SQL y NoSQL. Editor favorito VS\nCode, aplicando siempre buenas pr\u00e1cticas de desarrollo.\nExperiencia\nDesarrollador de Software | Front-end | Back-end 05/2022 - 07/2022\nL.E.E Laboratorio experimental en ESPOL\nDesarrollo de aplicaciones relizadas con el framework OTREE para la realizaci\u00f3n\nde experimentos de econom\u00eda y otros estudios con fines de estudiar a una\npoblaci\u00f3n.\nDesarrollador Freelancer 10/2019 - 10/2020\nDesarrollo de proyectos bajo demanda como aplica-\nciones web, m\u00f3viles, plantillas con HTML5, CSS3 y\nJS.\nCursos\nCurso profesional de Angular 2021\nCurso online realizado en Platzi\nCurso profesional de Javascript 2020\nCurso online realizado en Platzi\nCurso de backend con Node.js 2020\nCurso online realizado en Platzi\nCurso profesional de Git y Github 2019\nCurso online realizado en Platzi\nProyectos\n\u2022Pasantic.\nAplicaci\u00f3nm\u00f3vildesarrolladaparaqueestudiantesdeuniversidadhaganbusqueda\nde pasant\u00edas, realizada con flutter y node js.\n\u2022ClashRoyaleMapReduce.\nAplicaci\u00f3n CRUD que hace uso de MongoAtlas con un documento de mas de\n10TB, la cu\u00e1l realiza operaciones Map Reduce para obtener datos significativos\nde la api de clash royale.", {"entidades": [[9, 36, "nombre"], [317, 324, "MongoDB"], [520, 525, "Tengo"], [556, 560, "HTML"], [562, 565, "CSS"], [567, 577, "Javascript"], [718, 721, "SQL"], [724, 729, "NoSQL"], [731, 737, "Editor"], [806, 866, "Experiencia\nDesarrollador de Software | Front-end | Back-end"], [1089, 1113, "Desarrollador Freelancer"], [1218, 1223, "HTML5"], [1225, 1229, "CSS3"], [1331, 1341, "Javascript"], [1401, 1408, "Node.js"], [1468, 1471, "Git"], [1474, 1498, "Github 2019\nCurso online"], [1659, 1682, "\u2022ClashRoyaleMapReduce.\n"], [1682, 1697, "Aplicaci\u00f3n CRUD"], [156, 177, "correo"], [121, 130, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/andr\u00e9s-\npinargote-caicedo  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nAutoCAD\nSolidWorks\nANSYS\nLanguages\nSpanish  (Native or Bilingual)\nFrench  (Elementary)\nEnglish  (Professional Working)\nCertifications\nIndicadores de Gesti\u00f3n de la\nSeguridad y Salud en el Trabajo\n(IGSS)Andr\u00e9s Pinargote Caicedo\nEstudiante de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nSpecialties: Fluid Mechanics & Mechanical Design \u2022 Dynamic\nand Assertive. I seek at all times to collaborate as a team with\nresponsibility and commitment, to achieve the success of the\ninstitution and maintain a good image of service in society.\nEspecialidades: Mec\u00e1nica de los Fluidos & Dise\u00f1o Mec\u00e1nico \u2022\nDin\u00e1mico y Asertivo. Busco en todo momento colaborar en equipo\ncon responsabilidad y empe\u00f1o, para lograr el \u00e9xito de la instituci\u00f3n y\nmantener una buena imagen de servicio en la sociedad.\nExperiencia\nGrupo Almar Ecuador\nTrainee de Mantenimiento\njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nKm. 8 V\u00eda Dur\u00e1n-Tambo\nFunciones principales:\n- Implementar mejoras en las l\u00edneas de los sistemas de fluidos\n- Implementar y cumplir programa de mantenimiento de fluidos\n- Llevar el control de la distribuci\u00f3n de fluidos en producci\u00f3n\n- Levantar la distribuci\u00f3n de l\u00edneas de fluidos en planta\n- Realizar, calcular y dise\u00f1ar las l\u00edneas y tuber\u00edas en producci\u00f3n\n- Realizar el levantamiento de los par\u00e1metros de caudal, presi\u00f3n y velocidad\nque necesitan por estadios de larvas\nASOFIMCP\nDocente Mec\u00e1nica de Fluidos\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n- Ayudant\u00edas DISCORD 2021-2022.\n- Ayudant\u00edas ASOFIMCP 2020-2021.\nHVAC Ingenier\u00eda S.A.\nDibujante mec\u00e1nico\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[139, 166, "Native or Bilingual)\nFrench"], [181, 188, "English"], [191, 250, "Professional Working)\nCertifications\nIndicadores de Gesti\u00f3n"], [636, 704, "Especialidades: Mec\u00e1nica de los Fluidos & Dise\u00f1o Mec\u00e1nico \u2022\nDin\u00e1mico"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/thais-pilco-\nmu\u00f1iz-935150150  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nLiderazgo\nTrabajo en equipo\nAptitudes para la comunicaci\u00f3nThais Pilco Mu\u00f1iz\nHuman Resources\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nPsic. Organizacional\nDiplomado en Gesti\u00f3n de Talento Humano\nCertificaci\u00f3n en N\u00f3mina y Legislaci\u00f3n Laboral\nEspecialista en Selecci\u00f3n y Desarrollo (En curso)\nConocimientos en Seguridad y Salud Ocupacional\nExperiencia\nSAMIYA\nAnalista de n\u00f3mina\njulio de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 2 meses)\nSunkova S.A\nAnalista de nomina y selecci\u00f3n\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0julio de 2021\u00a0 (6 meses)\nMAXIMA SEGURIDAD MAXIMSEG CIA LTDA\nAsistente de Talento humano\noctubre de 2018\u00a0-\u00a0mayo de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 8 meses)\nEcuador\n\uf0fc Selecci\u00f3n y contrataci\u00f3n de personal a nivel nacional.9\n\uf0fc Preparacion de documentaci\u00f3n para compras p\u00fablicas. (Portal USHAY)\n\uf0fc Preparar y actualizar bases de datos activos/pasivos\n\uf0fc Inducciones \n\uf0fc Capacitaciones internas y externas\n\uf0fc Aplicaci\u00f3n de pruebas psicologicas y psicometricas para aspirante y\npersonal activo.\n\uf0fc Evaluaci\u00f3n de desempe\u00f1o.\n\uf0fc Realizar evaluaci\u00f3n y analisis de riesgos psicosociales.\n\uf0fc Seguridad y salud ocupacional\n\uf0fc Manejo de sistema silog\nFISA\nAsistente de Recursos Humanos\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[381, 458, "Conocimientos en Seguridad y Salud Ocupacional\nExperiencia\nSAMIYA\nAnalista de"], [641, 648, "nombre"], [948, 958, "Aplicaci\u00f3n"], [1153, 1159, "Manejo"], [0, 0, "correo"], [44, 53, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/jhon-guerrero-\nsanchez-a9482b228  (LinkedIn)Jhon Guerrero Sanchez\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nBachelor's degree,\u00a0Ingenier\u00eda mec\u00e1nica \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[291, 295, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/ana-granja-\nvera-8352a4126  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nRecursos humanos\nContrataci\u00f3n\nAdministraci\u00f3n\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Full Professional)\nCertifications\nCertificaci\u00f3n en clima laboral y\ncultura organizacional \nCertificaci\u00f3n en Administraci\u00f3n de la\nCapacitaci\u00f3n \nDigital Literacy AC- Curso en\nEspa\u00f1ol\nCapacitadora Independiente de\nGesti\u00f3n del Talento Humano - MDT\nAprende big data: An\u00e1lisis de datos\nHonors-Awards\nMejor estudiante en Cuarto a\u00f1o de\nPsicolog\u00edaAna Granja Vera\nTalento humano l Trabajo, ense\u00f1o y asesoro en TH l Enfocada en el\nbienestar de los colaboradores\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\n\u00a1Me encanta trabajar con la gente y para la gente! Por eso decid\u00ed\nestudiar psicolog\u00eda y especializarme en el \u00e1rea de Talento Humano.\nHe podido desenvolverme en los subsistemas de Selecci\u00f3n de\npersonal, Capacitaci\u00f3n, Desarrollo Organizacional, N\u00f3mina,\nBienestar social y Legislaci\u00f3n laboral.  \nTambi\u00e9n disfruto de ense\u00f1ar sobre mi profesi\u00f3n y de brindar\nasesor\u00edas de RRHH.\nCreo firmemente que Talento Humano es un \u00e1rea de servicio\norientada 100% al cliente interno, a su bienestar y crecimiento en la\norganizaci\u00f3n.\nExperiencia\nArca Continental Ecuador\nCoordinadora de Capital Humano\ndiciembre de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 9 meses)\nAdministrar los servicios al personal de staff y planta (producci\u00f3n,\nmantenimiento, log\u00edstica) seg\u00fan los lineamientos corporativos para garantizar\nque cuenten con todos los beneficios y gocen de un buen ambiente para\nlaborar.\nEjecutar los proyectos de mejora o cambio organizacional que se desplieguen\ndesde el corporativo. \nAdministrar los beneficios empresariales: alimentaci\u00f3n, transporte, telefon\u00eda,\nseguros, eventos de reconocimientos. \nGarantizar que se cumplan los planes de acci\u00f3n levantados de clima,\nespacios abiertos, proveedores, etc. \nControlar el ausentismo laboral, vacaciones, costo laboral, horas extras, etc.\nGVA POTENCIAL\nInstructora de Talento Humano\nmarzo de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 a\u00f1os 6 meses)\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[160, 187, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s"], [190, 237, "Full Professional)\nCertifications\nCertificaci\u00f3n"], [298, 312, "Administraci\u00f3n"], [319, 359, "Capacitaci\u00f3n \nDigital Literacy AC- Curso"], [518, 568, "Psicolog\u00edaAna Granja Vera\nTalento humano l Trabajo"], [590, 603, "TH l Enfocada"], [920, 944, "N\u00f3mina,\nBienestar social"], [1069, 1083, "nombre"], [1117, 1121, "100%"], [1191, 1251, "Experiencia\nArca Continental Ecuador\nCoordinadora de Capital"], [1852, 1861, "Controlar"], [2019, 2023, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/lacostaf\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nAtenci\u00f3n al cliente\nMicrosoft Office\nCapacidad de an\u00e1lisis\nCertifications\nDiplomado en Gestion del Talento\nHumano\nMicrosoft Office SpecialistLaura Acosta\nRecursos Humanos | Reclutamiento y Selecci\u00f3n\nEcuador\nExperiencia\nLiris S.A. \n1 a\u00f1o 7 meses\nAnalista de Recursos Humanos\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2022\u00a0 (11 meses)\n*Reclutamiento y Selecci\u00f3n de Personal\n*Manejo de Sistema Evolution\n*Pruebas t\u00e9cnicas y psicom\u00e9tricas\n*Gesti\u00f3n de control y entrega de activos\nRecepcionista Corporativo\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (9 meses)\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nPsicolog\u00eda,\u00a0Psicolog\u00eda general \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[96, 122, "Microsoft Office\nCapacidad"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \n \n                            DATOS PERSONALES  \n   \nNombres:                                     Wilfrido  Felipe  \nApellidos:                                     Correa Vinueza  \n    \nC.I.:                                             090839244 -2 \n   \nFecha de Nac.:                                             11 de septiembre del 1964  \n   \nLugar de Nac.:                                             Yaguachi    \n   \nDirecci\u00f3n Domiciliaria                           \n    \nTel\u00e9fonos                                                    0990185065  \n   \nFORMACI\u00d3N  ACAD\u00c9MICA      \n \n  PRIMARIA :                                              Antonio Jos\u00e9 de Sucre  \n SECUNDARIA:                                           21 de Julio  \n \nEXPERIENCIA LABORAL   \n \n \n\u2022  Eduardo Donoso E Hijos  \nCargo:  Maestro de Refrigeraci\u00f3n (T\u00e9cnico Aire Acondicionado)  \n            Tiempo:  29 A\u00f1os   \n \n \nREFERENCIAS PERSONALES    \n   \n\u2022 Ing. David Escalante  \n             Cel.: 0 992724017  \n \n\u2022   Ing. V\u00edctor Sabando  \n             Cel.: 09 84134244  \n \n\u2022 Ing. M\u00f3nica Acuria  \n             Cel.: 099 2951252  ", {"entidades": [[100, 193, "nombre"], [567, 576, "ACAD\u00c9MICA"], [587, 595, "PRIMARIA"], [840, 965, "Acondicionado)  \n            Tiempo:  29 A\u00f1os   \n \n \nREFERENCIAS PERSONALES    \n   \n\u2022 Ing. David Escalante  \n             Cel"], [0, 0, "correo"], [66, 73, "celular"]]}], ["DATOS PERSONALES  \n \nS\u00e1nchez Saman\u00e1 Rep\u00fablica Dominicana  \nFecha Nacimiento: 28/12/1984  \n \nTITULO  \nLicenciado en contabilidad  \nContabilidad  \nIntroducci\u00f3n a este curriculum vitae  \nTengo experiencia en el \u00e1rea de caja  \n \nFORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA  \n \nLicenciado en contabilidad  \n \nT\u00edtulo obtenido en UASD  \n \n2/2012  \nLicenciado  \nEconom\u00eda y Finanzas  \nCiudad: Santo Domingo (Rep\u00fablica Dominicana)  \n \nEXPERIENCIA  \n \nP\u00e1ginas amarillas    \n6/ 2012 - 11/ 2015  \nArchivar y digitacion de contrato  \n \nCaribe Express    ", {"entidades": [[130, 157, "Contabilidad  \nIntroducci\u00f3n"], [184, 189, "Tengo"], [308, 359, "2/2012  \nLicenciado  \nEconom\u00eda y Finanzas  \nCiudad:"], [453, 468, "2015  \nArchivar"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/iliana-\nbola\u00f1os-5786831a1  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nReact.js\nHTML\nHojas de estilos en cascada (CSS)Iliana Bola\u00f1os\nDesarrollador web\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nShippify\nDesarrollador web\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n1 a\u00f1o 11 meses\nAyudante de c\u00e1tedra de Desarrollo en aplicaciones webs y m\u00f3viles\nseptiembre de 2020\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante de c\u00e1tedra de Python\nabril de 2019\u00a0-\u00a0septiembre de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 6 meses)\nGuayas, Ecuador\nAyudante de c\u00e1tedra de Java\nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2020\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nShippify\nDesarrollador web\nabril de 2020\u00a0-\u00a0noviembre de 2020\u00a0 (8 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSudamericana de Software\nPasante de Ingenier\u00eda en Proyectos\nfebrero de 2020\u00a0-\u00a0mayo de 2020\u00a0 (4 meses)\nGuayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda en Ciencias Computacionales,\u00a0Ingenier\u00eda de sistemas \u00a0\u00b7\u00a0(enero de\n2016\u00a0-\u00a0septiembre de 2021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[366, 374, "nombre"], [529, 535, "Python"], [627, 631, "Java"], [856, 914, "Proyectos\nfebrero de 2020\u00a0-\u00a0mayo de 2020\u00a0 (4 meses)\nGuayas"], [1080, 1084, "Page"], [0, 0, "correo"], [42, 49, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/gisella-quim\u00ed-\nvill\u00f3n-4b13b5191  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nInvestigaci\u00f3n\nCapacidad de an\u00e1lisis\nCertifications\nPensamiento cr\u00edtico\nCuarta revoluci\u00f3n Industrial:\nBioingenier\u00edaGisella Quim\u00ed Vill\u00f3n\nBiolog\u00eda - Estudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGrado,\u00a0Biolog\u00eda, general\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[196, 317, "Industrial:\nBioingenier\u00edaGisella Quim\u00ed Vill\u00f3n\nBiolog\u00eda - Estudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\nfulviagrandapardo  (LinkedIn)\ntwitter.com/  (Other)\nAptitudes principales\nAdministraci\u00f3n de la cadena de\nsuministro\nAdministraci\u00f3n log\u00edstica\nMicrosoft Office\nLanguages\nFranc\u00e9s  (Elementary)\nIngl\u00e9s  (Full Professional)\nCertifications\nAuditor Interno en Gesti\u00f3n Ambiental\nISO 14001 - 9001 Y OSHAS 18001Fulvia G.\nIngeniero de Ventas - Hecuacolven S.A.\nDur\u00e1n, Guayas, Ecuador\nExtracto\nServicios de Mantenimiento Industrial\nExperiencia\nHecuacolven S.A\nIngeniero de ventas\nmayo de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 a\u00f1os 4 meses)\nDur\u00e1n, Guayas, Ecuador\nTransportes y Servicios asociados Sytsa C\u00eda\nCoordinador de Operaciones Schlumberger\nagosto de 2019\u00a0-\u00a0mayo de 2020\u00a0 (10 meses)\nPetrillo\nLugar: Petrillo V\u00eda a Daule Km 31\nUnidades: cabezales, camiones, cama alta, cama baja, chasis, unidades\nrefrigeradas\n- Coordinar desconsolidaci\u00f3n de contenedores de importaci\u00f3n sector petrolero\ny minero (materiales peligroso, equipos y herramientas)\n- Coordinar limpieza de contenedores para devoluci\u00f3n a Naviera\n- Coordinar bodega, verificar f\u00edsicamente el estado de la importaci\u00f3n de\nacuerdo pl y llevar inventario\n- Mantener limpieza y aseo de las instalaciones\n- Coordinar despachos (cubicaje, embalaje, cargue y trincado) y documentos\nnecesarios para el transporte. Carga coordinada: qu\u00edmica controlada,\nexplosivos, radioactivos, equipos petroleros extra dimensionados, tuber\u00eda\npetrolera\n- Coordinador de cargue, cierre y despacho de exportaciones \n- Capacitar a conductores de acuerdo al plan de capacitaciones anual\n- Conocimientos de: INEN 2266, Sistema de Gesti\u00f3n Integrado\n- Coordinar convoy de acuerdo a cargas extradimensionadas\n- Revisar y proporcionar alternativas de mejora a quejas/observaciones de\nclientes\n- Coordinar junto al Dpto. de Mant. el cumplimiento del plan de mantenimiento\nde cabezales, equipo de arrastre, montacargas, etc.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[234, 389, "Full Professional)\nCertifications\nAuditor Interno en Gesti\u00f3n Ambiental\nISO 14001 - 9001 Y OSHAS 18001Fulvia G.\nIngeniero de Ventas - Hecuacolven S.A.\nDur\u00e1n"], [1120, 1128, "nombre"], [1544, 1548, "INEN"], [1555, 1562, "Sistema"], [1746, 1751, "Dpto."], [1857, 1861, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/ginger-\nronquillo-zavala-0013b014a\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nSelecci\u00f3n de personal\nRecursos humanos\nSeguimientoGinger Ronquillo Zavala\nHeadhunting\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nMe he especializado en la selecci\u00f3n y contrataci\u00f3n de personal,\nrealizando la selecci\u00f3n adecuada es la forma que la empresa lograra\nsus objetivos y metas establecidas, as\u00ed mismo llevar el ambiente\nlaboral id\u00f3neo para que los colaboradores puedan desarrollar\nde forma correcta sus competencias y puedan crecer mediante\ncapacitaciones no solo profesionalmente sino personalmente.\nExperiencia\nPsychoBusiness\nConsultor t\u00e9cnico junior\nenero de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 a\u00f1os 8 meses)\nEcuador\nIpsos Ecuador\nAsistente de selecci\u00f3n y administrativa de campo\nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0enero de 2022\u00a0 (2 a\u00f1os 5 meses)\nGuayaquil, Ecuador\n\u2022Selecci\u00f3n de Personal, \n\u2022Inducci\u00f3n\n\u2022Verificar y realizar registro de pago de proveedores \u2022Coordinar y supervisar\ncon el departamento de operaciones y log\u00edstica eventos de pruebas de\nproducto \u2022Realizar seguimiento a estudios de levantamiento de informaci\u00f3n en\nla ciudad de Guayaquil\nOnemobil\nAnalista de seleccion\njulio de 2019\u00a0-\u00a0septiembre de 2019\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Ecuador\n\u2022 Reclutamiento\n\u2022 Recepci\u00f3n de hojas de vida \n\u2022 Efectuar las publicaciones en el canal de reclutamiento facilitado por la\nempresa \n\u2022 Programar entrevistas de trabajo \n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[1387, 1391, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/luisa-almeida-\ndaqui-54908a205  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nFormaci\u00f3n\nComunicaci\u00f3n\nCertifications\nCapacitaci\u00f3n de Planificaci\u00f3n\nFinanciera \nIndicadores del Sistema de Gesti\u00f3n\nde la Seguridad y Salud en el trabajo\nAn\u00e1lisis y Visualizaci\u00f3n de Datos -\nPower Bi / Excel\nRStudio: de principiante a experto\nAuditor Interno Sistemas Integrados\nde Gesti\u00f3n ISO 9001/14001/45001Luisa Almeida Daqui\nEstudiante de Ingenier\u00eda Industrial en ESPOL\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nEstudiante de \u00faltimo semestre de la carrera de Ingenier\u00eda\nIndustrial. Me considero una persona capaz y con un alto nivel\nde responsabilidad, cualidades que me permiten aportar ideas y\nsoluciones basadas en mis conocimientos de forma proactiva y\neficiente.\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n1 a\u00f1o 4 meses\nAyudante de Docencia - Gesti\u00f3n de la Cadena de Suministro\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nClases semanales conforme al contenido de la materia.\n\u2022 Elaboraci\u00f3n de cuestionarios y talleres. \n\u2022 Apoyo en la gesti\u00f3n docente referente a evaluaciones.\nAyudante de Docencia - Modelos estoc\u00e1sticos para manufactura y\nservicios\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 4 meses)\n\u2022 Clases semanales conforme al contenido de la materia.\n\u2022 Elaboraci\u00f3n de cuestionarios y talleres. \n\u2022 Apoyo en la gesti\u00f3n docente referente a evaluaciones.\nAyudante de Docencia - Ingenier\u00eda de M\u00e9todos\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (10 meses)\n\u2022 Clases semanales conforme al contenido de la materia.\n\u2022 Elaboraci\u00f3n de cuestionarios y talleres. \n\u2022 Apoyo en la gesti\u00f3n docente referente a evaluaciones.\nPICA Plasticos Industriales CA\nPasante de Planificaci\u00f3n\nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 meses)\nEcuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[274, 296, "Visualizaci\u00f3n de Datos"], [299, 307, "Power Bi"], [351, 401, "Auditor Interno Sistemas Integrados\nde Gesti\u00f3n ISO"], [424, 473, "Almeida Daqui\nEstudiante de Ingenier\u00eda Industrial"], [775, 787, "Experiencia\n"], [842, 904, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/luis-eduardo-\nespinoza  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nCapacidad de an\u00e1lisis\nEstad\u00edstica\nAdministraci\u00f3n log\u00edstica\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nHabilidades laborales: Cadena de\nsuministro y operaciones\nPrograma Gerencial de Big Data &\nBusiness IntelligenceLUIS EDUARDO ESPINOZA\nJefe de Bodega\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nSoy un profesional proactivo, positivo, con un alto nivel de\ncompromiso y con muchas ganas de seguir aprendiendo y\naportando a la organizaci\u00f3n. Me he desempe\u00f1ado en estos \u00faltimos\na\u00f1os en el \u00e1rea administrativa y log\u00edstica de una de las principales\ncompa\u00f1\u00edas del pa\u00eds. Mi inter\u00e9s es seguir desarrollando skills\nlog\u00edsticos para poder asumir nuevos retos en cualquier organizaci\u00f3n.\nExperiencia\nCorporaci\u00f3n El Rosado S.A.\nJefe de Bodega\njulio de 2019\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (3 a\u00f1os)\nEcuador\n\u25cb Responsabilidades y Funciones \n\u2022 Responsable de que todos los art\u00edculos o productos que entran al almac\u00e9n y\nsalen de este se \nencuentren en \u00f3ptimas condiciones.\n\u2022 Gestionar los traslados de mercader\u00eda entre los diferentes centros de\ndistribuci\u00f3n y           \nalmacenes de la corporaci\u00f3n.\n\u2022 Realizar notas de cr\u00e9dito, inventarios y recepci\u00f3n de productos a\nproveedores.\n\u2022 Garantizar la ejecuci\u00f3n de todos los procesos de almacenaje, carga,\ndescarga, armado y \nclasificaci\u00f3n de productos, controlando la exactitud de inventarios,\nmanteniendo el orden y \nlimpieza en bodega, asegurando una operaci\u00f3n eficiente y un servicio\noportuno.\nCMPC\nAsistente de Administarci\u00f3n Ventas\nseptiembre de 2018\u00a0-\u00a0febrero de 2019\u00a0 (6 meses)\nEcuador\n\u25cb Responsabilidades y Funciones\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[170, 248, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nHabilidades"], [260, 266, "nombre"], [295, 395, "Programa Gerencial de Big Data &\nBusiness IntelligenceLUIS EDUARDO ESPINOZA\nJefe de Bodega\nGuayaquil"], [690, 700, "Mi inter\u00e9s"], [925, 949, "Funciones \n\u2022 Responsable"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["C \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \nApreciado  candidato,  \nPara  aumentar tus  \n \n \n\u00a1Que  no se te escape  \nEMPRESA:  ALMACEN  BELUZ  \nJEFE  INMEDIATO : \nCARGO:  \nTELEFONO:  DANIEL  BENITEZ  \nAuxiliar  en contabilidad  \n0981683705  \nFUNCIONES:  \n Registro  de facturas  \nRetenciones  \nCuadre de caja  \n \n \n Fecha  de Nacimiento:  \nLugar de Nacimiento:  \nNacionalidad:  \nEstado  Civil:  \nC\u00e9dula de Ciudadan\u00eda:  \nDomicilio:  \nCelular:  \ne-mail:  Enero,  15 del  2001  \nGuayaquil.  \nEcuatoriana.  \nSoltera  \n0958792665  \ncolinas de la Florida mz 2750 sl20  \n0989774655  - 0981515433  \npamelacordova1501@hotmail.com   \nPERFIL  PAMELA  CORDOVA  YAGUACHI  \n \n \nINFORMACION  PERSONAL  \n \n \nSoy una persona  responsable,  honesta,  puntual,  amable,  \n\u00e1gil. Considero  que la capacidad  y la actitud  son los \naspectos  m\u00e1s  importantes  con los cuales  una  persona  \npuede  ofrecer  sus servicios  de manera  eficaz.  \n \nMe gustar\u00eda  poner  a consideraci\u00f3n  mis conocimientos  y \nexperiencia, ya que para m\u00ed ser\u00eda  muy placentero  \ntrabajar  en su empresa.  FORMACI\u00d3N  ACADEMICA  \n \n \n \n \n \nCONTACTO  \nCel:0989774655  \nDir:  Colinas  de la florida  mz \n2750 sl  20  \n \n \n \nEXPERIENCIA  PROFESIONAL  \n \n \n \n \nHABILIDADES  \n \nAtenci\u00f3n  al cliente  \nProactiva  \nSociable  \n \nTrabajo  en equipo  \nHabilidad  \nHonesta  Primaria:  \nEscuela particular Fiscomisionada \u201cLa Consolata\u201d  \nEscuela  Fiscal  Mixta  \u201cJos\u00e9 de la Cuadra\u201d  \n \nSecundaria:  \nColegio  Fiscal Dr. Jorge Carrera Andrade  \nColegio  Fiscal  Dr.  Teodoro  Alvarado  Olea  \nT\u00edtulo s Obtenido s: Bachillerato en ciencias y Diploma del Bachillerato  \nInternacional  \n \nSUPERIOR:  \nUNIVERSIDAD  POLITECNICA  SALESIANA  DEL  ECUADOR  \n\u201cADMINISTRACI\u00d2N DE  EMPRESAS CON MENCION  EN COMERCIO  \nINTERNACIONAL\u201d  \n\u201cACTUALMENTE  7m o SEMESTRE\u201d  \nPamelacordova1501@hotmail.com  \n", {"entidades": [[0, 36, "C \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \nApreciado"], [119, 131, "BELUZ  \nJEFE"], [263, 283, "nombre"], [452, 472, "2001  \nGuayaquil.  \n"], [607, 613, "PERFIL"], [647, 658, "INFORMACION"], [1055, 1064, "ACADEMICA"], [1077, 1085, "CONTACTO"], [1159, 1170, "EXPERIENCIA"], [1194, 1218, "HABILIDADES  \n \nAtenci\u00f3n"], [1279, 1319, "Habilidad  \nHonesta  Primaria:  \nEscuela"], [1565, 1618, "Diploma del Bachillerato  \nInternacional  \n \nSUPERIOR"], [1675, 1689, "ADMINISTRACI\u00d2N"], [1707, 1714, "MENCION"], [574, 603, "correo"], [135, 144, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/patrick-\nbustos-5b7b0a160  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Office\nDirecci\u00f3n\nMicrosoft Excel\nCertifications\nExcel para An\u00e1lisis de Datos \nSAP ERP Essential Training\nAUDITOR INTERNO SISTEMAS\nINTEGRADOS DE GESTI\u00d3N ISO\n9001:2015, ISO 14001:2015 e ISO\n45001:2018\nScrum Master Professional\nCertificate - SMPC\u00aePatrick Bustos\nIngeniero Industrial\nEcuador\nExtracto\nIngeniero Industrial graduado de ESPOL.Me caracteriz\u00f3 por ser una\npersona proactiva y bastante sociable, cuando se trata de realizar\nactividades con equipos me destaco por ser el impulsador del grupo\na tomar acci\u00f3n en los retos que se vengan, tambien en dar el primer\npaso como lider y agente de cambio en la empresa.\nExperiencia\nIPAC ACERO\nAnalista del S.I\njulio de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nCierre de ordenes de producci\u00f3n.\nControl de la producci\u00f3n y manejo de indicadores.\nContinuidad y control en programa 5s en planta.\nElaboraci\u00f3n de informes a gerencia de producci\u00f3n.\nProponer e implementar ideas de mejora en procesos de planta.\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de Dise\u00f1o de Planta\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (5 meses)\nGuayas, Ecuador\nIPAC ACERO\nPasante de Producci\u00f3n\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2021\u00a0 (4 meses)\nGuayas, Ecuador\nUPSYS Consulting\nAnalista de proyectos\nenero de 2019\u00a0-\u00a0septiembre de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 9 meses)\nEcuador\nManejo de equipos de trabajo a traves de metodolog\u00eda Agile Scrum.\nRevisiones y control de calidad de desarrollo de software. \n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[94, 157, "Microsoft Office\nDirecci\u00f3n\nMicrosoft Excel\nCertifications\nExcel"], [163, 180, "An\u00e1lisis de Datos"], [186, 224, "ERP Essential Training\nAUDITOR INTERNO"], [271, 285, "ISO 14001:2015"], [288, 421, "ISO\n45001:2018\nScrum Master Professional\nCertificate - SMPC\u00aePatrick Bustos\nIngeniero Industrial\nEcuador\nExtracto\nIngeniero Industrial"], [950, 958, "planta.\n"], [1444, 1457, "Agile Scrum.\n"], [1519, 1523, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["Carlos Mario Vallejo Cervantes\nCONTACTOSSamanes 6Mz. 968 V. 18Guayaquil, Ecuador Correo electr\u00f3nico:chk218mario@gmail.comP\u00e1gina web: https://www.linkedin.com/in/carlosvallejocervantes/ Tel\u00e9fono: 096 364 8932 - 096 052 1203 - 044610473\nAPTITUDESPRINCIPALESBuen manejo de softwares de dise\u00f1o ingenieril como: AutoCAD, Autodesk Inventor,Fusion 360 y Solidworks.Buen manejo de programas de Microsoft Office, tales como: Word, Excel, Power Point.Liderazgo, Resoluci\u00f3n de problemas, Manejo de estrategias b\u00e1sicas de ventas, Manejo de personal.\nLANGUAGESIngl\u00e9s (Limited Working)Espa\u00f1ol (Native or Bilingual)\nCERTIFICACIONESDise\u00f1ador Mec\u00e1nico Profesional con Solidworks - Homologado Internacional - Metalgrov CompanyAutodesk AutoCAD Certified User - AutodeskTransformaci\u00f3n digital para el empleo - GoogleFundamentos de Marketing Digital - GoogleProductividad Personal - Google\nEXPERIENCIALABORALConsultimec Cia. Ltda.                                                         marzo 2022 - actualidadDibujante (Dise\u00f1o Mec\u00e1nico) - Supervisor T\u00e9cnicoActividades de dibujo en AutoCAD y Supervisi\u00f3n T\u00e9cnica, para el Departamento de Proyectos de Cervecer\u00eda Nacional CN S.A.\nGrupo Vallejo-Rend\u00f3n                                                mayo 2021 - noviembre 2021\nAdministrador - ProyectistaGrupo conformado por Carlos Vallejo, Carlos Rend\u00f3n, asesores externos y colaboradores, con el fin de ofrecer servicios de dise\u00f1o, fabricaci\u00f3n, instalaci\u00f3n, suministro y montaje de equipos, m\u00e1quinas y sistemas mec\u00e1nicos para la peque\u00f1a, mediana y gran industria.Principales trabajos realizados:Dise\u00f1o parcial y seguimiento t\u00e9cnico de montaje de l\u00ednea de producci\u00f3n \u2013 CGSC\u00e1lculos para prueba hidrost\u00e1tica en tanque \u2013 CGSRuteo de l\u00edneas de tuber\u00edas \u2013 CGSDise\u00f1o, fabricaci\u00f3n y montaje de estructura met\u00e1lica para mezzanine \u2013 SERVIMEDInformes y asbuilt de montaje de l\u00edneas de servicio para edificio de generadores \u2013 INDUSOLMOSC\u00e1lculos para prueba hidrost\u00e1tica en tanque \u2013 HOLCIM PIFOAn\u00e1lisis estructural de estructuras FOPS/ROPS \u2013 HOLCIM PIFO\nProfesional independiente                                                 febrero 2021 - abril 2021\nProyectista en Redise\u00f1o de l\u00ednea de producci\u00f3n en SEMVRA - GRUPO VILASECAActividades principales realizadas relacionadas con el proyecto:-Levantamiento de informaci\u00f3n en sitio de los equipos de la l\u00ednea de producci\u00f3n-Dibujo en 3D de los equipos de la l\u00ednea de producci\u00f3n-Realizaci\u00f3n de informe final del proyecto\n1/2", {"entidades": [[0, 47, "nombre"], [133, 207, "https://www.linkedin.com/in/carlosvallejocervantes/ Tel\u00e9fono: 096 364 8932"], [307, 314, "AutoCAD"], [316, 344, "Autodesk Inventor,Fusion 360"], [347, 358, "Solidworks."], [386, 402, "Microsoft Office"], [416, 420, "Word"], [422, 427, "Excel"], [477, 483, "Manejo"], [518, 524, "Manejo"], [538, 553, "LANGUAGESIngl\u00e9s"], [555, 578, "Limited Working)Espa\u00f1ol"], [580, 646, "Native or Bilingual)\nCERTIFICACIONESDise\u00f1ador Mec\u00e1nico Profesional"], [651, 661, "Solidworks"], [691, 716, "Metalgrov CompanyAutodesk"], [717, 739, "AutoCAD Certified User"], [742, 764, "AutodeskTransformaci\u00f3n"], [790, 807, "GoogleFundamentos"], [811, 828, "Marketing Digital"], [831, 859, "GoogleProductividad Personal"], [1007, 1048, "Mec\u00e1nico) - Supervisor T\u00e9cnicoActividades"], [1062, 1069, "AutoCAD"], [1646, 1657, "CGSC\u00e1lculos"], [1695, 1703, "CGSRuteo"], [1892, 1910, "INDUSOLMOSC\u00e1lculos"], [1948, 1967, "HOLCIM PIFOAn\u00e1lisis"], [88, 127, "correo"], [181, 190, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/krystel-romero\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nEconom\u00eda personal\nComunicaciones escritas\ncomerciales\nEscritura creativa\nCertifications\nData analyst: T\u00e9cnicas y\nherramientas de informes avanzado\nLa escucha activa\nCrea un perfil de \u00e9xito en LinkedIn\nCreating a Culture of Learning\nMistakes You Should Avoid at WorkKrystel Romero V\u00e9lez\nIngeniera Comercial y Empresarial\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nPentamedica S.A.\nAsistente Administrativo\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (2 meses)\nJungheinrich Ecuador\nAsistente Administrativo \nenero de 2022\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (2 meses)\nEcuador\nGenomma Lab\nPasante de Trade Marketing\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u2022 Mantener contacto con el \u00e1rea de Marketing y Ventas para coordinar las\nactividades promocionales.\n\u2022 Realizar semanalmente informe y an\u00e1lisis de los resultados del Perfect\nStore.\n\u2022 Mantener comunicaci\u00f3n constantemente con los supervisores de\nmercaderistas para presentar los resultados y novedades.\n\u2022 Gestionar las actividades promocionales, durante el proceso de cotizaci\u00f3n\nhasta la implementaci\u00f3n del material.\n\u2022 Elaborar documentos con orden clasificado y control.\n\u2022 Elaborar cartas y formularios para la presentaci\u00f3n de nuevos productos.\nNestl\u00e9\nPasante de Ventas\nmarzo de 2020\u00a0-\u00a0agosto de 2020\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u2022 Registrar nuevos clientes para la actualizaci\u00f3n de rutero de las nueve zonas.\n\u2022 Coordinar el plan piloto de Urbanizaciones desarrollado durante los meses\nde abril a junio por pandemia.\n\u2022 Contactar a los administradores de las ciudadelas de V\u00eda a la costa para\ngestionar los permisos de ingreso.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[247, 251, "Crea"], [274, 411, "LinkedIn\nCreating a Culture of Learning\nMistakes You Should Avoid at WorkKrystel Romero V\u00e9lez\nIngeniera Comercial y Empresarial\nGuayaquil"], [523, 568, "nombre"], [613, 649, "Ecuador\nGenomma Lab\nPasante de Trade"], [896, 909, "Perfect\nStore"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/alejandra-\nrisco-3ab393163  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nGesti\u00f3n de proyectos\nIngl\u00e9sAlejandra Risco\nEgresada en Ingenier\u00eda Qu\u00edmica\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n3 a\u00f1os 4 meses\nAyudante acad\u00e9mico\nmayo de 2019\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 a\u00f1os 4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAsistente de investigaci\u00f3n\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (6 meses)\nJanpi Lab\nAsistente de Calidad\ndiciembre de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (3 meses)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\nAsistencia al l\u00edder de calidad para el cumplimiento de auditor\u00eda BPM\nGrupo Quimico Marcos\nPasante en Laboratorio Ambiental\nfebrero de 2020\u00a0-\u00a0marzo de 2020\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante de Laboratorio\nTONICORP\nPasante en Laboratorio de Microbiolog\u00eda\nfebrero de 2017\u00a0-\u00a0agosto de 2017\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAsistente de Laboratorio\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Qu\u00edmica \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[275, 283, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["  \n \n  \nAndrea Karelys  \nAmaya Paredes   \nEducaci\u00f3n  \nUnidad Educativa Juan XXIII , Guayaquil.  \n\u2022 Graduada con un promedio de 9.35.  \n\u2022 Abanderada del Pabell\u00f3n de la ciudad.  \n \nUniversidad de Guayaquil  \n\u2022 Cursando la carrera de Econom\u00eda (Cuarto semestre)  \n\u2022 Parte de los alumnos con buenos promedios  \n \n\u2022 Curso de Excel para la Gesti\u00f3n Comercial  \n\u2022 Curs o de Implementaci\u00f3n de Sistemas Integrados de Gesti\u00f3n  \n\u2022 Curso de Formaci\u00f3n de Auditor Interno en Sistemas Integrados de \nGesti\u00f3n ISO 9001/14001/45001  \nComunicaci\u00f3n  \nUna persona proactiva y con ganas de aprender y expandir su \nexperiencia y conocimiento, responsable y con sentido \u00e9tico \u2013 social.  \nLiderazgo  \nPresidenta de mi clase en los dos \u00faltimos a\u00f1os de bachillerato.  \nForm\u00f3 parte del movimiento Scouts Ecuador por 4 a\u00f1os.  \nVoluntaria de la Cruz Roja Ecuatoriana por 2 a\u00f1os.  \nVoluntariado  \n  \n \n \nGuayas, Guayaquil  \n \n \nTel\u00e9fono: 0979004957  \n \n \nandreaamayaparedes@gmail.com  \n \n \n \nEdad: 20 a\u00f1os  \n \n \n \n  \n \nGS #300 Cap. De \nNav\u00edo Rafael \nAndrade Lalama  GS # 49 Raiders  Cruz Roja \nEcuatoriana  ", {"entidades": [[8, 81, "nombre"], [308, 318, "\u2022 Curso de"], [319, 324, "Excel"], [365, 455, "Implementaci\u00f3n de Sistemas Integrados de Gesti\u00f3n  \n\u2022 Curso de Formaci\u00f3n de Auditor Interno"], [514, 550, "Comunicaci\u00f3n  \nUna persona proactiva"], [796, 834, "Voluntaria de la Cruz Roja Ecuatoriana"], [986, 998, "GS #300 Cap."], [1033, 1037, "GS #"], [1041, 1072, "Raiders  Cruz Roja \nEcuatoriana"], [922, 950, "correo"], [707, 716, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/angella-\nguartatanga-rubira-73b790214\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nResoluci\u00f3n de problemas\nLiderazgo\nComunicaci\u00f3nAngella Guartatanga Rubira\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nLicenciatura,\u00a0Administraci\u00f3n de empresas \u00a0\u00b7\u00a0(junio de 2020)\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nLic. Administraci\u00f3n de empresas,\u00a0Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas,\ngeneral \u00a0\u00b7\u00a0(junio de 2020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \n \n                                              NACIONALIDAD:         Ecuatoriana  \n                                              CEDULA  IDENT. :        0919875666  \n                                              DIRECCI\u00d3 N:              CDL\u201dSAN JOSE\u201dCALLE VICENTE ROCA Y DIEGO N                                                                                        \n                                              ESTADO CIVIL :            SOLTERO  \n                                              TELEFONO:                    042716576  - 0981427984  \n                                              MAIL:                             the_punisher1995@hotmail.com  \n                                              \n \n \n                                              EDUCACI\u00d3 N PRIMARIA  \n                                              Escuela Fiscal \u201cEugenio Espejo\u201d  \n                                              \n                                             EDUCACI\u00d3 N SECUNDARIA  \n                                             Colegio Fiscal Mixto Agroindustrial T\u00e9cnico \u201cMILAGRO\u201d   \n \n                                      \n \nHCDA. SAN LUIS  \nCARGO:  GUARDIA  \nTIEMPO:  1 A\u00d1O  \n \nHCDA.  NEGOMUN  \nCARGO:  GUARDIA  \nTIEMPO:  1 A\u00d1O  \n \n                                             ABG. WASHINGTON SALINAS TOMALA Msc. Dip.  \n                                              \n   ABG. WASHINGTON SALINAS TOMALA MSC. DIP.  \nNotario P\u00fablico Cuarta del cant\u00f3n Milagro  \n   Tel\u00e9fono : 042971106 - 0999519540  \n                                             MORA HARO ROBERT EDUARDO  \nDATOS PERSONALES  \nFORMACI\u00d3 N \nACADEMICA  \n \nREFERENCIAS  \n \n REFERENCIAS  \n \n ", {"entidades": [[72, 83, "nombre"], [267, 271, "ROCA"], [1413, 1435, "Notario P\u00fablico Cuarta"], [633, 661, "correo"], [38, 47, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\norlyzambranocede\u00f1o  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nInvestigaci\u00f3n de mercado\nSoporte t\u00e9cnico\nIngenier\u00eda de ventas\nCertifications\nPilares de Marketing Digital\nPower BI: Visualizaciones e informes\nPower BI avanzado\nPower BI esencial (2018)\nFundamentos TIC para\nprofesionales de negocios:\nAplicaciones empresarialesOrly Zambrano Cede\u00f1o\nIngeniero de Preventa en Hunter Ecuador\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nHunter Ecuador\nIngeniero de preventa\njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nXiaomi Technology\nEjecutivo de ventas\ndiciembre de 2021\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (7 meses)\nGuayas, Ecuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAYUDANTE DE GESTI\u00d3N\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (10 meses)\nGuayas, Ecuador\nHunter Ecuador\nAnalista administrativo POST-VENTA\nabril de 2021\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nDesarrollador de reportes en Power BI, con el fin de automatizar el an\u00e1lisis de\nbig data y descubrir problemas que pudiesen existir en la empresa.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nLicenciatura ,\u00a0Administraci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[150, 219, "Certifications\nPilares de Marketing Digital\nPower BI: Visualizaciones"], [353, 393, "nombre"], [915, 923, "Power BI"], [1155, 1159, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\ncarla.cirino.67@gmail.com\nwww.linkedin.com/in/carla-\ncecilia-cirino-cresp\u00edn-a1951a200\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nGesti\u00f3n de proyectos\nEstrategia\nCertifications\nBases de la legislaci\u00f3n ambiental\necuatoriana \nLa educaci\u00f3n ambiental: un nuevo\nparadigma social y educativo\nDiagn\u00f3stico evaluaci\u00f3n y dise\u00f1o de\nsistemas de tratamientos  de aguas\nresiduales dom\u00e9sticas e industriales\nInocuidad de los alimentos Carla Cecilia Cirino Cresp\u00edn\nEstudiante de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica en Universidad de Guayaquil\nPlayas, Guayas, Ecuador\nExtracto\nSoy una estudiante egresada de la Carrera de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica\nde la Universidad De Guayaquil , con excelentes habilidades\nanal\u00edticas para desempe\u00f1ar en el trabajo que se me confiera ,\ncuento con experiencia en la industria alimentaria  en el \u00e1rea de\ncontrol y an\u00e1lisis de calidad  , adem\u00e1s de la gesti\u00f3n y manejo de\nlaboratorio , con basta formaci\u00f3n en el \u00e1mbito de la seguridad\nindustrial , gesti\u00f3n ambiental , tratamiento de  residuos , mi objetivo\nes introducirme en otras \u00e1reas de la industria  con el fin de aplicar\nmis conocimientos obtenidos durante mi etapa estudiantil.\nExperiencia\nNatluk Seafood Supplier\nSupervisor de aseguramiento de la calidad\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nPlayas, Guayas, Ecuador\nNatluk S.A. Seafood  Supplier Ecuador\nPasante Aseguramiento de Calidad\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0julio de 2022\u00a0 (3 meses)\nPlayas, Guayas, Ecuador\n-  An\u00e1lisis de residual de Metabisulfito en materia prima de camarones\n(recepci\u00f3n , l\u00ednea) , por m\u00e9todos Kjeldahl y  Yodom\u00e9trico.\n- Auxiliar en preparaci\u00f3n de auditor\u00edas internas , declaraci\u00f3n de uso de\nsustancias controladas. \n- Elaboraci\u00f3n de informes de calidad de llegada de materia prima (pomada ,\npiscina , langostino).\n- Elaboraci\u00f3n de reportes de descongelados.\nMunicipio de Playas \nPasante de Control y Gesti\u00f3n Ambiental \nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (4 meses)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[300, 311, "nombre"], [407, 416, "Inocuidad"], [591, 651, "Carrera de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica\nde la Universidad De Guayaquil"], [1138, 1150, "Experiencia\n"], [1890, 1894, "Page"], [14, 39, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["DATOS PERSONALES  \nS\u00e1nchez Sam an\u00e1 Loor Velez  \nNUMERO  \n0987877654  \nCORREO  \nslvelez@gmail.com  \nFecha Nacimiento: 28/12/1984  \n  \nEXPERIENCIA  \n \nP\u00e1ginas amarillas    \n6/ 2012 - 11/ 2015  \nArchivar y digitacion de contrato  \n \nCaribe Express    \n1/ 2015 - 1/ 2018  \nVelar por los activos de la empresa, buen manejo de servicio al cliente conocimientos en caja  \nLas terrenas (Rep\u00fablica Dominicana)  \n  \nFORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA  \n \nLicenciado en contabilidad  \nT\u00edtulo obtenido en UASD  \n2/2012  \nLicenciado  \nEconom\u00eda y Finanzas  \nCiudad: Santo  Domingo ( Rep\u00fablica Dominicana)  \n \nT\u00edtulo  ", {"entidades": [[6, 26, "PERSONALES  \nS\u00e1nchez"], [27, 45, "nombre"], [99, 115, "Fecha Nacimiento"], [133, 144, "EXPERIENCIA"], [185, 200, "2015  \nArchivar"], [485, 551, "2/2012  \nLicenciado  \nEconom\u00eda y Finanzas  \nCiudad: Santo  Domingo"], [79, 96, "correo"], [43, 52, "celular"]]}], [" \n \n \n \n \n \nCurriculum Vitae  \n \nSHIRLEY VIVIANA HERRERA PER\u00c9Z  \n \n \n \n \nDatos Personales  \n \nDirecci\u00f3n: \nTel\u00e9fono (s):  \nC\u00e9dula de identidad: \nCorreo electr\u00f3nico: \nCiudad / Provincia /  AUGUSTO GONZALES y CALLE 37 -38 AVA Sector sur oeste \n2056901 - 2056901 - - 0996181415  \n0926097718  \n \nmelody8807 -@hotmail.com  \nGUAYAQUIL / GUAYAS / ECUADOR  \n \nInstrucci\u00f3n Formal  \n \nTERCER NIVEL  \n \n( 7 A\u00d1OS)  LICENCIADA EN CIENCIAS DE LA EDUCACION MENCION EDUCADORES \nDE PARVULOS  \nUNIVERSIDAD DE GUAYAQUIL  \n \n     Experiencia:  \n2018/06/01  2020/01/31  \nEDUCADORA FAMILIAR. / MINISTERIO DE INCLUSION ECONOMICA Y SOCIAL  \n \n \n* RECEPCI\u00d3N DE DOCUMENTOS E INSCRIPCI\u00d3N DE USUARIAS Y USUARIOS. CONSEJERIA \nFAMILIAR PARA MUJERES GESTANTES,FAMILIAS DE NI\u00d1AS Y NI\u00d1OS DE 3 A 0 A\u00d1OS. \nEJERCER LA LIBRE EXPRESION DE EMOCIONES, OPINIONES E IDEAS ORIENTADAS AL \nDESARROLLO DE LA IDENTIDAD FAMILIAR. CREACI\u00d3N DE ENTORNOS PREOTECTORES, \nCONSEJERIAS EN SALUD Y NUTRICION, TALLER DE ESCULAS DE FAMILIAS, ACTIVIDADES \nINTERSECTORIALES, IDENTIFICACI\u00d3N DE FAMILIAS USUARIAS MEDIANTE REGISTRO \nSOCIAL, CARTOGRAF\u00cdA Y FICHAS DE VULNERABILIDAD. EMITIR PERIODICAMENTE \nESTADISTICAS E INFORMACI\u00d3N DE LAS ACTIVADADES.  \n \n* LEVANTAR Y REGISTRAR EN LOS SISTEMAS INSTITUCIONALES VIGENTE, LA \nINF\u00d3RMACION GENERADA EN LA EJECUCI\u00d3N DEL SERVICIO.  \n", {"entidades": [[57, 114, "PER\u00c9Z  \n \n \n \n \nDatos Personales  \n \nDirecci\u00f3n: \nTel\u00e9fono"], [318, 327, "GUAYAQUIL"], [339, 380, "ECUADOR  \n \nInstrucci\u00f3n Formal  \n \nTERCER"], [728, 745, "nombre"], [770, 799, "EJERCER LA LIBRE EXPRESION DE"], [1116, 1185, "EMITIR PERIODICAMENTE \nESTADISTICAS E INFORMACI\u00d3N DE LAS ACTIVADADES."], [1229, 1244, "INSTITUCIONALES"], [302, 315, "correo"], [173, 184, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/daniel-\nalejandro-ria\u00f1o-16a63311b\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nAdministraci\u00f3n de la cadena de\nsuministro\nGesti\u00f3n de almacenamiento\nCobro de deudasDaniel Alejandro Ria\u00f1o\nIngeniero Comercial y Empresarial\nGuayaquil Metropolitan Area\nExperiencia\nAgencia Think\nEjecutivo comercial\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nDARA DISTRIBUIDORA\n4 a\u00f1os\nAsistente de contabilidad y cobranzas\nenero de 2020\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (2 a\u00f1os 6 meses)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\nDesarrollo la labor de asistente de contabilidad en importante empresa con 11\na\u00f1os de recorrido en el sector cosm\u00e9tico y de belleza, gesti\u00f3n y manejo del\nprograma contable, manejo de vi\u00e1ticos y reportes de ventas y cobranzas de\nvendedores, manejo de amplia cartera de clientes\nAdministrativo de cobros\nenero de 2019\u00a0-\u00a0diciembre de 2019\u00a0 (1 a\u00f1o)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\nAsistente del \u00e1rea de cobranzas, manejo de amplia cartera de clientes,\nservicio al cliente mediante atenci\u00f3n telef\u00f3nica y personal, manejo del sistema\ncontable de cobros, supervisi\u00f3n de cobros a personal comercial.\nAyudante de almac\u00e9n\njulio de 2018\u00a0-\u00a0enero de 2019\u00a0 (7 meses)\n\u00c1rea Metropolitana de Guayaquil\nAsistente de bodega encargado de la correcta gesti\u00f3n de almacenamiento,\nrecibimiento de mercader\u00eda e inventarios mensuales, despacho de pedidos\ny env\u00edos dentro y fuera de la ciudad, verificaci\u00f3n de buen estado de la\nmercader\u00eda.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n\u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[191, 226, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["Santiago Yunes \nChica  \nESTUDIANTE DE ING. EN MECATR\u00d3NICA   \nFORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA   \nESCUELA SUPERIOR POLIT\u00c9CNICA DEL LITORAL   \nCarrera de Ing. En Mecatr\u00f3nica | 2018 - 2023  \n9no semestre - Actualidad   \nUNIDAD EDUCATIVA BILING\u00dcE TORREMAR   \nBachiller en  Ciencias  |  2005  -  2017   \nEXPERIENCIA LABORAL   \nDEPARTAMENTO DE SERVICIO T\u00c9CNICO EN SIGLO 21   \nAsistente de cajero | Marzo 2 018 - Abril 2018   \nRecepci\u00f3n de  pedidos   \nResoluci\u00f3n de problemas respecto a reclamos de clientes Manejo de \ngarant\u00edas   \nT\u00e9cnico de reparaci\u00f3n de computadoras | Enero 2018 - Febrero 2018   \nAtenci\u00f3n al cliente  externo   \nRevisi\u00f3n de equipos y verificaci\u00f3n del problema  \nArreglo y mantenimiento de computadoras   \nInterno de Mantenimiento  en Limbomar S .A. | Marzo  2022  - Actualidad   \nProyecto  de Encendido Remoto de Air eadores Flotantes  \nAprobaci\u00f3n de requisiciones, creaci\u00f3n de dashboa rd y seguimiento de OC . \n \nPR\u00c1CTICAS COMUNITARIAS   \nFortalecimiento Acu\u00edcola y Tecnol\u00f3gico en recintos de Santa Luc\u00eda  \nMayo 2021 - Agosto 2021   \nLOGROS   \nCIAP - Club de Inteligencia Artificial Polit\u00e9cnico  \nActual miembro activo  del  club   \nESPOL   \nPresidente de la asociaci\u00f3n de estudiantes de la Facultad de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica y \nCiencias de la Producci\u00f3n | 2020 - 2021   \nPROYECTO   \nImplementaci\u00f3n de  AI  en  An\u00e1lisis  de  Radiograf\u00edas  |  Ene  2020  -  Marz o  2020   \nEXPOBIDA   \nGanador de concurso | 2018   \nTORREMAR   \nPrimer escolta del pabell\u00f3n del cant\u00f3n | 2017   \nPERFIL  \n  \nEstudiante  \n  \nde  \n  \nIngenier\u00eda  \n  \n  \nen  \n  \nMecatr\u00f3nica  \n  \ny  \n  \nactual  \n  \npresidente    \nde   mi    \nfacultad,    \nlo \n  \nque \n  \nha \n  \npermitido  \n  \ndesarrollar  \n  \ny \n  \nponer  \n  \nen \n  \npr\u00e1ctica  \n  \nmis \n  \nhabilidades  \n  \nde \n  \ncomunicaci\u00f3n,  \n  \nliderazgo  \n  \ny  \n  \ntrabajo  \n  \nen \n  \nequipo.  \n  \nCONTACTO  \n  \n0969043840  \n  \n  \nsantiago.yunes@gmail.com  \n  \nSoltero  \n  \nLicencia  \n  \ntipo  \n  \nB \n  \n  \n6 \n  \nde \n  \njunio  \n  \nde \n  \n1998  \n  \nCOMPETENCIAS  \n  \nComunicaci\u00f3n  \n  \nTrabajo  \n  \nen \n  \nequipo  \n  \nLiderazgo  \n  \nPlanificaci\u00f3n  \n  \nOrientaci\u00f3n  \na \n  \n  \nlos  \n  \nresultados  \n  \nIDIOMAS  \n  \nIngl\u00e9s:  \n  \nIntermedio  \n  \nAlem\u00e1n:  \n  \nB\u00e1sico  \n  \nItaliano:  \n  \nB\u00e1sico  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  ", {"entidades": [[0, 37, "nombre"], [84, 91, "ESCUELA"], [286, 297, "EXPERIENCIA"], [432, 442, "Resoluci\u00f3n"], [488, 494, "Manejo"], [550, 589, "| Enero 2018 - Febrero 2018   \nAtenci\u00f3n"], [613, 621, "Revisi\u00f3n"], [663, 670, "Arreglo"], [706, 730, "Interno de Mantenimiento"], [879, 889, "dashboa rd"], [915, 979, "PR\u00c1CTICAS COMUNITARIAS   \nFortalecimiento Acu\u00edcola y Tecnol\u00f3gico"], [1061, 1084, "Inteligencia Artificial"], [1271, 1297, "PROYECTO   \nImplementaci\u00f3n"], [1310, 1344, "An\u00e1lisis  de  Radiograf\u00edas  |  Ene"], [1403, 1431, "| 2018   \nTORREMAR   \nPrimer"], [1474, 1520, "PERFIL  \n  \nEstudiante  \n  \nde  \n  \nIngenier\u00eda"], [1875, 1896, "Soltero  \n  \nLicencia"], [2045, 2075, "Planificaci\u00f3n  \n  \nOrientaci\u00f3n"], [2112, 2119, "IDIOMAS"], [2125, 2250, "Ingl\u00e9s:  \n  \nIntermedio  \n  \nAlem\u00e1n:  \n  \nB\u00e1sico  \n  \nItaliano:  \n  \nB\u00e1sico  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  "], [1845, 1869, "correo"], [1306, 1315, "celular"]]}], ["EXPERIENCIA LABORALEDUCACI\u00d3N Y FORMACI\u00d3N\nMathiasHaas Mendoza\nFecha de nacimiento: 22/07/1997 Nacionalidad: Ecuatoriana G\u00e9nero: Masculino \nCONTACTO \nLaureles y alianza, Guayaquil, Ecuador \uf3c5\nmathiashaasm@gmail.com  amhaas@espol.edu.ec\n \uf0e0\n(+593) 986761443 \uf87910/06/2021 \u2013 ACTUAL \u2013 Ecuador \nInvestigaci\u00f3n, redacci\u00f3n, diagramaci\u00f3n y publicaci\u00f3n del Bolet\u00ednHorizontes del Centro de Estudios Asia-Pac\u00ed\ufb01co (CEAP). Construcci\u00f3nde bases de datos, elaboraci\u00f3n de dashboards de temas de inter\u00e9srespecto al CEAP y a la regi\u00f3n Asia Pac\u00ed\ufb01co. Labores administrativas,elaboraci\u00f3n de informes, administraci\u00f3n de comunicaciones.Webmaster y Community Manager del CEAP en p\u00e1gina web y redessociales.\n16/11/2020 \u2013 10/06/2021 \u2013 Ecuador \nInvestigaci\u00f3n de variable micro y macroecon\u00f3micas para laconstrucci\u00f3n de modelos de riesgo. Escritura de software. Elaboraci\u00f3nde base de datos.\n16/12/2020 \u2013 ACTUAL \u2013 Ecuador \nAdministraci\u00f3n, organizaci\u00f3n, plani\ufb01caci\u00f3n y desarrollo log\u00edstico deactividades estudiantiles acad\u00e9micas, de bienestar, culturales, semiprofesionales y profesionales. Manejo de personal, administraci\u00f3n derecursos monetarios y no monetarios para desarrollo de proyectos.Mediador de con\ufb02ictos. Solucionador de problemasAsistente Centro de Estudios Asia Pac\u00ed\ufb01co (ESPAE-ESPOL) \nAnalista Jr. de Riesgos Crece EC Vicepresidente Federaci\u00f3n de Estudiantes Polit\u00e9cnicos del Litoral \n20/09/2017 \u2013 ACTUAL \u2013 Campus Gustavo Galindo, Prosperina,km. 30.5 v\u00eda Perimetral, Guayaquil, Ecuador \nwww.espol.edu.ec  \n22/03/2021 \u2013 08/04/2021 \u2013 Bolivia \nNetacad.com  \n22/01/2021 \u2013 04/05/2021 \u2013 Bolivia \nNetacad.com  \n22/12/2020 \u2013 21/12/2021 \u2013 Estados Unidos \nstudentambassadors.microsoft.com  Economista Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral Introducci\u00f3n a la Seguridad Cibern\u00e9tica Cisco PCAP: Programming Essentials in Python Cisco Microsoft Learn Student Ambassador Microsoft Learn ", {"entidades": [[0, 11, "EXPERIENCIA"], [41, 80, "MathiasHaas Mendoza\nFecha de nacimiento"], [93, 156, "Nacionalidad: Ecuatoriana G\u00e9nero: Masculino \nCONTACTO \nLaureles"], [404, 433, "Construcci\u00f3nde bases de datos"], [607, 616, "Webmaster"], [619, 636, "Community Manager"], [641, 645, "CEAP"], [804, 813, "Escritura"], [827, 866, "Elaboraci\u00f3nde base de datos.\n16/12/2020"], [869, 875, "ACTUAL"], [1054, 1060, "Manejo"], [1156, 1164, "nombre"], [1277, 1319, "Riesgos Crece EC Vicepresidente Federaci\u00f3n"], [1374, 1380, "ACTUAL"], [1799, 1849, "Microsoft Learn Student Ambassador Microsoft Learn"], [189, 211, "correo"], [214, 223, "celular"]]}], ["   \nINFORMACI\u00d2N PERSONAL  \n  Nombre:        LUIS ENRIQUE  \n  Apellidos:        SILVA MORALES  \n  C\u00e9dula de Identidad:    095 2514198  \n  Nacionalidad:      ECUATORIANA  \n  Fecha de Nacimiento:    19 de Mayo del 2000  \n  Lugar de Nacimiento:    Guayas - Guayaquil  \n  Estado Civil:       Soltero  \n  Domicilio:     Batall\u00f3n del suburbio 25 y la H entrando por la 29  \n  Correo el\u00e9ctrico:                ls8739350@gmail.com  \n  Celular:                                        0988112380  \n  Telf.  Convencional    2- 844991  / 2-846361  \nFORMACION ACAD\u00c8MICA  \n  Instrucci\u00f3n Primaria:  Unidad Educativa Fiscal Mixta Dr. Otto Arosemena  \nG\u00f3mez  \n  Instrucci\u00f3n  Secundaria:   Unidad  Educativa  Fiscal \n \u201cReplica  Vicente  \nRocafuerte\u201d  \n  Titulo Obtenido: \u201c Bachiller en Ciencias \u201d \nEXPEERIENCIA LABORAL  \n  CENTRO ELECTROMECANICO  \n  Tiempo:      6 meses  \n          Cargo:      ayudante en instalaci\u00f3n ductos.  \n  CAMARONERA \u201cCAMILO \nVIRACOCHA\u201d  \nTiempo:      Eventual  \nCargo:       Ayudante de estibador  \n  TALLER \u201cXAVIER SANTANA\u201d  \n  Tiempo:   Eventual  \n  Cargo:       ayudante en instalaci\u00f3n ductos.  \n  GASOLINERA P&S  \n  TIEMPO  :                     6 meses  \n  CARGO :        Atencion al Cliente, Despachador   \n", {"entidades": [[344, 345, "nombre"], [536, 612, "FORMACION ACAD\u00c8MICA  \n  Instrucci\u00f3n Primaria:  Unidad Educativa Fiscal Mixta"], [735, 763, "Titulo Obtenido: \u201c Bachiller"], [767, 775, "Ciencias"], [779, 791, "EXPEERIENCIA"], [1184, 1203, "Atencion al Cliente"], [402, 421, "correo"], [78, 87, "celular"]]}], ["Axel Arturo Aveiga Defaz  \n \n \nDATOS PERSONALES:  \nEdad:   22 a\u00f1os   \nDirecci\u00f3n:  Urdenor 2, Manzana 206 , Villa 15  \nTel\u00e9fono:  2-317339  \nCelular:  0960107880         \nCorreo electr\u00f3nico: axelaveiga00@hotmail.com   \n \nESTUDIOS REALIZADOS:  \nSecundaria:  Liceo Cristiano de Guayaquil  - Bachiller en Ciencias  \n \nLOGROS ACADEMICOS : \nMenci\u00f3n de Honor en XXXIII Olimpiada Iberoamericana de Matem\u00e1ticas  (2018, Espa\u00f1a)  \nParticipaci\u00f3n  en 59\ud835\udc61\u210e Intern ational Mathematical Olympiad  (2018 , Rumania ) \n \nREFERENCIAS PERSONALES : \nArq. Nelson Defaz   Cel. 0982879352  \nSra. Mariana Defaz   Cel. 0988001329  \nIng. Ma. De Lourdes Defaz  Cel. 0991909022  \n", {"entidades": [[0, 55, "nombre"], [70, 89, "Direcci\u00f3n:  Urdenor"], [93, 104, "Manzana 206"], [335, 351, "Menci\u00f3n de Honor"], [362, 401, "Olimpiada Iberoamericana de Matem\u00e1ticas"], [458, 479, "Mathematical Olympiad"], [190, 214, "correo"], [109, 118, "celular"]]}], ["CURRICULUM VITAE  \nDATOS PERSONALES:  \nNombres  y apellidos:   Peter Fabi\u00e1n  Mendoza Intriago  \nFecha de Nacimient o:  31/01/199 3 \nLugar de Nacimiento :  Olmedo - Manab\u00ed  \nDirecci\u00f3n:     Barrio Nuevo Manta  \nCedula de Ciudadan\u00eda :  131242907 -7 \nEstado civil :    Soltero  \nNacionalidad:    Ecuatoriana  \nEda d:     28 a\u00f1os  \nTel\u00e9fono:     0987813318  \nCorreo electr\u00f3nico :   petermenin93@hotmail.com  \nLicencia de conducir:   TIPO \u201cC\u201d  \n \n \n \n \n ", {"entidades": [[63, 93, "nombre"], [377, 401, "correo"], [179, 186, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/valeria-isabel-\nmejia-suarez-98b3461b  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gica\nEstrategia empresarial\nMicrosoft Office\nCertifications\nGOOGLE ACTIVATE /\nFUNDAMENTOS MARKETING\nDIGITAL \nMATERIA DIPLOMA FECHA EC\nHabilidades para el Empleo - FT Ed\n2\nFundamentos del servicio de\natenci\u00f3n al cliente\nTransformaci\u00f3n digital para el\nEmpleo \nGOOGLE ACTIVATE\nLEARNDIGITAL / COMERCIO\nELECTR\u00d3NICO Valeria Isabel Mejia Suarez\nIngeniera en Gesti\u00f3n Empresarial con Diplomado en Direcci\u00f3n de\nEstrategias y Operaciones\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nIngeniera en Gesti\u00f3n Empresarial, con estudios en Diplomado\nen Direcci\u00f3n de Estrategias Y Operaciones , (Educaci\u00f3n\nContinua Espol) con amplia experiencia en la \u00e1rea  Comercial,\nnegociaciones , compras , atenci\u00f3n al cliente, soluci\u00f3n de\nrequerimientos, Operativo ,Administrativo  - con mas de 6 a\u00f1os de\nExperiencia en el Sector Bancario. \nHabilidades de comunicaci\u00f3n, organizaci\u00f3n y disposici\u00f3n de trabajo\nen equipo, orientada a la acci\u00f3n y resultados, con la finalidad de\nobtener objetivos planteados. \nMe fascina experimentar otras areas no solo que este enfocado\nen mi perfil sino en otras ramas profesionales donde pueda seguir\nsumando experiencia y crecer como profesional y asi seguir\naportando para el crecimiento de una Organizacion .\nMe interesa participar en proyectos nuevos donde pueda desafiar\nnuevas metas y demostrar mis capacidades , competencias y\nvirtudes .\nActualmente pertenezco al grupo de emprendedores  donde trabajo\nd\u00eda a d\u00eda con mi marca personal , sin descartar oportunidades de\nnuevos proyectos  profesionales.\nSoy Talento disponible\u00a1\u00a1 Te invito que revises mi perfil , si creen\nque me falta experiencia, entr\u00e9name cuento con la predisposici\u00f3n\nde aprender, si buscas compromiso, responsabilidad ,\ndisciplina ,comunicaci\u00f3n, dinamismo no dudes en contactarme .\n!!Si a ti que me lees !!no desconfies la para laboral  de una persona\nque no cuenta con un trabajo de relacion de dependencia eso no\ndefine a un candidato  , confia en que la persona sea productiva ,\neficaz \ny con hambre de comerse el mundo entero  !!\nExperiencia\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[205, 216, "nombre"], [227, 295, "DIGITAL \nMATERIA DIPLOMA FECHA EC\nHabilidades para el Empleo - FT Ed"], [842, 851, "Operativo"], [853, 867, "Administrativo"], [892, 909, "Experiencia en el"], [928, 939, "Habilidades"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \n \n \n   \nJULIO RICARDO \nVINCES BAQUERIZO  \nINGENIERO CIVI L \nPERFIL  \nNacionalidad:      Ecuador  \nFecha de nacimiento:     \n12/02/1995  \nG\u00e9nero:      Masculino  \nEstado civil:      Soltero  \nDocumento:      1313467720  \nDirecci\u00f3n:  \nManta \u201cBarrio San Pedro Av. \n223  entre la calle 309 -307 \u201d \n \nCONTACTO  \nTEL\u00c9FONO:  \n0989482627  \n0961019412  (what sapp ) \n \n \nCORREO ELECTR\u00d3NICO:  \nJulio12vinces@gmail.com  \n \n \n \nOBJETIVO PROFESIONAL:  \n \nMi objetivo profesional es \ndesarrollarme dentro de una \nempresa con perspectivas a \nlargo plazo, demostrando \nfidelidad y as\u00ed mismo aplicando  \nvalo res,  conocimientos , \nresponsabilidad  y actitudes -\naptitudes para mejorar la \ncalidad de vida de los usuarios , \nsiendo este un medio el cual \nme permite  adquirir  m\u00e1s \nexperiencia  personal .  \nEDUCACI\u00d3N  \nCentro Educativo \u201cTeresa de Calcuta\u201d  \nInicio 2000  \u2013 Fin 200 5 - 2006  \n  \nUnidad Educativa Fiscal Tarqui  \nInicio 2006  \u2013 Fin 2012 - 2013  \nEspecializado en ADMINISTRACI\u00d3N DE SISTEMAS, \ngraduado con 19 equivalente a sobresaliente  \n \nUniversidad Laica Eloy Alfaro de Manab\u00ed  \nInicio 2014 periodo (1)  \nFin 2019 periodo (1)        EGRESADO  \nGraduado  como ING. CIVIL , Manta 16 de enero 2020.  \n \nFORMACI\u00d3N COMPLEMENTARIA  \n- An\u00e1lisis y reforzamiento de edificios mediante el uso de los \nprogramas ETABS y Sap2000, utilizando la t\u00e9cnica de \nPUSHOVER ., 6 y 7 de Julio del 2016.  \u201c6 horas \u201c  \n \n- Jornadas Cient\u00edficas Internacionales de Ingenier\u00eda, causa y \nefectos del terremoto 16 de abril del 2016., 29 y 30 de \nnoviembre del 2016. \u201c20 horas\u201d  \n \n- 1 Jornadas Cient\u00edficas de Ingenier\u00eda Civil ULEAM 2018., 5 al 10 \nde febrero del 2018 . \u201c40 horas\u201d  \n \n- I con greso de ingenier\u00eda civil UTM., 13 al 17 de noviembre del \n2018. \u201c40 horas\u201d  \n \n- I jornada de ingenier\u00eda estructural \u201cRoberto Aguiar Falconi\u201d., \n16 al 21 de diciembre del 2018. \u201c40 horas\u201d  \n \n- 1I Jornadas Cient\u00edficas internacionales de Ingenier\u00eda Civil \nULEAM 2019., 15 al 20 de julio del 2019. \u201c40 horas\u201d  \n \n- I Seminario de Ingenier\u00eda: SEMANA DEL GRADUADO., 7 al 12 de \nseptiembre del 2020. \u201c15 horas\u201d  \n", {"entidades": [[62, 105, "PERFIL  \nNacionalidad:      Ecuador  \nFecha"], [152, 161, "nombre"], [183, 262, "Soltero  \nDocumento:      1313467720  \nDirecci\u00f3n:  \nManta \u201cBarrio San Pedro Av."], [859, 866, "Fin 200"], [929, 937, "Fin 2012"], [1214, 1228, "COMPLEMENTARIA"], [1403, 1453, "Jornadas Cient\u00edficas Internacionales de Ingenier\u00eda"], [1863, 1922, "1I Jornadas Cient\u00edficas internacionales de Ingenier\u00eda Civil"], [386, 409, "correo"], [140, 150, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/belen-alava-\nz\u00fa\u00f1iga-691492139  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nGoogle Docs\nMatlab\nPython\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Limited Working)\nCertifications\nPrimeros pasos como director de\nconstrucci\u00f3nBelen Alava Z\u00fa\u00f1iga\nIngeniera civil\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nIngeniera civil con 3 a\u00f1os de experiencia en el sector de la\nConstrucci\u00f3n, recientemente ejerciendo en el \u00e1rea de fiscalizaci\u00f3n\nde obras hidr\u00e1ulicas y sanitarias. Soy una profesional con\npensamiento cr\u00edtico y orientada al logro, resiliente y con capacidad\nde trabajo en equipo.\nExperiencia\nAyesa\nIngeniera junior / Servicios prestados - MEDIO TIEMPO\nenero de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (8 meses)\nGuayaquil\n- Asistencia en la fiscalizaci\u00f3n de obras hidr\u00e1ulicas y sanitarias\n- Inspecci\u00f3n de avances de obra\n- Elaboraci\u00f3n de informes\nInteragua Ecuador \nPasante Modelaci\u00f3n y SIG operativo\nabril de 2021\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u25aa Depuraci\u00f3n de la base de datos de redes de AASS, AAPP y AALL en el\nprograma ArcGIS\n\u25aa Aprend\u00ed como est\u00e1n divididos los sistemas de saneamiento en la ciudad\n\u25aa Reduje los errores de conectividad y atributivos de los elementos\nConsorcio Parques Guayacanes\nResidente de obra\nfebrero de 2020\u00a0-\u00a0agosto de 2020\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u25aa Supervisi\u00f3n de la ejecuci\u00f3n de las actividades\n\u25aa Actualizaci\u00f3n del libro de obra\n\u25aa Controlar que los trabajos se desarrollen en condiciones de seguridad\n\u25aa Medici\u00f3n de rubros in situ\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[47, 63, "nombre"], [98, 140, "Google Docs\nMatlab\nPython\nLanguages\nIngl\u00e9s"], [453, 472, "Soy una profesional"], [605, 632, "Servicios prestados - MEDIO"], [675, 697, "Guayaquil\n- Asistencia"], [979, 983, "AASS"], [1328, 1371, "Actualizaci\u00f3n del libro de obra\n\u25aa Controlar"], [0, 0, "correo"], [45, 52, "celular"]]}], ["PAULINA BARZOLA\nARMANZA\nEstudiante Ingenier\u00eda Qu\u00edmica\nACERCA DE M\u00cd\nSoy estudiante de 7mo semestre con una visi\u00f3n\ndefinida en procesos qu\u00edmicos, buscando\naprender m\u00e1s sobre mi carrera desde adentro de\nuna compa\u00f1\u00eda y aportar mis conocimientos e\nideas para mejorar el desempe\u00f1o de la misma.\nAPTITUDES\nEES\nAspen\nPro II\nEpanet\nPython- Flexibilidad\n- Organizaci\u00f3n\n- Conocimiento de Office (Word, Excel)\n- Conocimiento de varios programas de\nsimulaci\u00f3n:INFORMACI\u00d3N\nEdad: 23 a\u00f1os\nFecha de nacimiento: 26 de Sept. 1998\nC\u00e9dula: 0951213578\nDirecci\u00f3n: La Joya Etapa Turquesa Mz4 V6\nCorreo: pauesbar@espol.edu.ec\nCelular: 0989645608\nIDIOMAS\nIngl\u00e9s - C1\nFranc\u00e9s - A2\nCoreano - B\u00e1sicoHISTORIAL ACAD\u00c9MICO\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda Qu\u00edmica/ Actualidad\n- Miembro de AIChE-ESPOL\nCap\u00edtulo estudiantil que promueve el desarrollo profesional\nde sus miembros mediante programas y relaciones con otros\ncap\u00edtulos.\nColegio Femenino Esp\u00edritu Santo\nPromedio general de 8.60 | Generaci\u00f3n del 2017\n- Recib\u00ed diploma de mejor promedio durante los tres a\u00f1os de\nbachillerato.\n- Colabor\u00e9 en eventos escolares orientados al arte\nCURSOS ADICIONALES\n- Bioqu\u00edmica Aplicada a la Industria              (2021)\nMacromol\u00e9culas, con \u00e9nfasis en pol\u00edmeros. \nRutas metab\u00f3licas, enzimas y relaci\u00f3n con las\nprote\u00ednas en la industria.REFERENCIAS\nPersonales:\n- PhD. Vanessa Echeverr\u00eda\nProfesor Titular\nFacultad de Ingenier\u00eda en Electricidad y\nComputaci\u00f3n\nCorreo: vanechev@espol.edu.ec\nCelular: 0982954377\n- Dr. Iv\u00e1n La Mota\nM\u00e9dico General\nCorreo: cilhdoc@hotmail.com\nCelular: 0999958058\nAcad\u00e9micas:\n- MSc. Lorena Quinchuela\nProfesor\nFacultad de Ciencias Naturales y Matem\u00e1ticas\nCorreo: lquinchu@espol.edu.ec\n- Ing. Myriam Santos\nT\u00e9cnico Docente\nFacultad de Ciencias Naturales y Matem\u00e1ticas\nCorreo: mgsantos@espol.edu.ec\nCelular: 0985737070", {"entidades": [[376, 382, "Office"], [384, 388, "Word"], [390, 411, "Excel)\n- Conocimiento"], [663, 689, "B\u00e1sicoHISTORIAL ACAD\u00c9MICO\n"], [786, 794, "nombre"], [578, 599, "correo"], [435, 444, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/marcelo-\nvalseca-llerena-716643107\n(LinkedIn)MARCELO VALSECA\nLLERENA\nJEFE DE PLANTA\nEcuador\nExperiencia\nExportquilsa\nJEFE DE PLANTA \njulio de 2019\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 a\u00f1os 2 meses)\nResponsable del procesamiento del camar\u00f3n de exportaci\u00f3n y el manejo\ndesde la recepci\u00f3n, clasificaci\u00f3n, congelaci\u00f3n por t\u00faneles de amoniaco y\ncongelaci\u00f3n por salmuera.\nOMARSA S.A.\nJEFE DE PRODUCCION VALOR AGREGADO \n2016\u00a0-\u00a02019\u00a0 (3 a\u00f1os)\nResponsable de Planificar y coordinar las actividades relacionadas con\nla formulaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y seguimiento del plan de producci\u00f3n de valor\nagregado en funci\u00f3n a las \u00f3rdenes de producci\u00f3n. \nIndustrial Pesquera Santa Priscila\nASISTENTE DE PRODUCCION \n2014\u00a0-\u00a02016\u00a0 (2 a\u00f1os)\nResponsable del procesamiento de camar\u00f3n de exportaci\u00f3n y el manejo\ndesde la recepci\u00f3n, clasificaci\u00f3n, congelaci\u00f3n (congelaci\u00f3n por t\u00faneles y\nplacas.). Almacenamiento y despacho del punto de veta nacional. \nEXPORTADORA DE CAMARON ZEA EXPEC (inepac)\nJEFE DE PLANTA \n2012\u00a0-\u00a02014\u00a0 (2 a\u00f1os)\nControl de HACCP, ISO 22000, Inocuidad Alimentaria, Manejo de personal,\nTrazabilidad, Materia Prima, control de todas las l\u00edneas de producci\u00f3n.\nINEC Ecuador\n4 a\u00f1os\nJEFE DE DIGITACION \n2011\u00a0-\u00a02012\u00a0 (1 a\u00f1o)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[446, 471, "Responsable de Planificar"], [721, 732, "Responsable"], [873, 887, "nombre"], [928, 939, "EXPORTADORA"], [1026, 1035, "ISO 22000"], [1037, 1092, "Inocuidad Alimentaria, Manejo de personal,\nTrazabilidad"], [1094, 1107, "Materia Prima"], [1215, 1219, "Page"], [0, 0, "correo"], [50, 59, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/daniel-\nram\u00edrez-ec  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nHuman Resources\nDesarrollo organizacional\nInterviewingDaniel Ram\u00edrez Egas\nHuman Resources Latin America | Coordinador de Desarrollo\nOrganizacional | Especialista en Identificaci\u00f3n de Talentos\nQuito, Pichincha, Ecuador\nExtracto\nPsic\u00f3logo Organizacional con estudios de MBA interesado en\ndise\u00f1ar planes de gesti\u00f3n y desarrollo para el \u00e1rea de Talento\nHumano.   \nEspecialista en Identificaci\u00f3n de Talentos; con experiencia en\nproyectos de Desarrollo Organizacional. Alta orientaci\u00f3n al logro y\ncapacidad de adaptaci\u00f3n al cambio; dentro de ambientes laborales\ndin\u00e1micos. De r\u00e1pido aprendizaje y atento por cuidar la calidad en el\ncumplimiento de los objetivos; aportando al buen clima y ambiente\nlaboral; liderando la colaboraci\u00f3n en equipo. \nMotivado por generar valor agregado dentro de una empresa\nMultinacional o Nacional; reconocida en el mercado, con la finalidad\nde transformarse en un socio estrat\u00e9gico de la organizaci\u00f3n;\nadministrando los distintos subsistemas de la gesti\u00f3n del Capital\nHumano.\nExperiencia\nGreat People Consulting\n3 a\u00f1os 9 meses\nTalent Coordinator\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 11 meses)\nQuito, Pichincha, Ecuador\nCulture, Leadership & Outplacement Coordinator\ndiciembre de 2018\u00a0-\u00a0septiembre de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 10 meses)\nGreat People Consulting\nOutplacement Consultant\ndiciembre de 2017\u00a0-\u00a0junio de 2018\u00a0 (7 meses)\nCapital Federal, Buenos Aires, Argentina\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[523, 549, "nombre"], [1088, 1112, "Experiencia\nGreat People"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["Geovanny Miguel R ojas Lindao  \nDesarrollador Frontend  \n \n1 \n  \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n  \nMicrosoft Learn Student Ambassadors     2021 - Actualidad  \nStudent Ambassadors de Learn es un grupo mundial de l\u00edderes de campus que est\u00e1n deseando ayudar a \notros alumnos, crear comunidades t\u00e9cnicas s\u00f3lidas y desarrollar aptitudes t\u00e9cnicas y profesionales \npara el futuro . \nEscuela S uperior Polit \u00e9cn ica del Li toral     2022 - Actualidad  \nAyudante de c\u00e1tedra en la materia de desarrollo de aplicaciones web y m\u00f3v iles  \nMentor de proyectos  de dicha materia.  \nMentor de estudiantes polit\u00e9cn icos de s emestres anteriores  CONTACTO  Correo electr \u00f3nico : geomroja@espol.edu.ec  \nTel \u00e9fono:  (+593 ) 997404630  \nGithub:  https://github.com/iGioRojas  \n \nAPTITU DES \nPRIINCIPALES  Liderazgo    Resoluci \u00f3n de problemas  \nAutodi dacta    Emp\u00e1tico  \nLe ctor  \n \nHABILIDADES  Desarrollo web : HTML,  CSS,  JavaScript,  Angular,  Nodejs, Expres s.js , \nMy SQL, Bootstra p, NPM,  Django, PHP  \nDesarrollo de software : Jav a, Py tho n \nIDIOMAS  Ingl\u00e9s (Certific ado Cambrid ge Nivel B1)  \nEspa\u00f1ol ( Lengua na tiva ) \n \nEDUCACI \u00d3N  Estudiante de s\u00e9ptimo semestre en Ingenier\u00eda  en cienc ias de la \ncomputaci\u00f3n   \nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral ( ESPOL ) \n2019 - Actualidad  \n \n \n \n EXPERIENCIA     |   VOLUNTARIAD O  ", {"entidades": [[0, 54, "nombre"], [104, 139, "Microsoft Learn Student Ambassadors"], [151, 183, "Actualidad  \nStudent Ambassadors"], [399, 412, "Polit \u00e9cn ica"], [417, 419, "Li"], [634, 650, "CONTACTO  Correo"], [722, 770, "Github:  https://github.com/iGioRojas  \n \nAPTITU"], [846, 864, "Emp\u00e1tico  \nLe ctor"], [899, 909, "HTML,  CSS"], [958, 964, "My SQL"], [978, 990, "NPM,  Django"], [992, 1020, "PHP  \nDesarrollo de software"], [1023, 1028, "Jav a"], [1030, 1055, "Py tho n \nIDIOMAS  Ingl\u00e9s"], [1057, 1100, "Certific ado Cambrid ge Nivel B1)  \nEspa\u00f1ol"], [1103, 1117, "Lengua na tiva"], [1123, 1179, "EDUCACI \u00d3N  Estudiante de s\u00e9ptimo semestre en Ingenier\u00eda"], [666, 687, "correo"], [535, 544, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/joscelyn-\normaza-zambrano  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Excel\nISO 9001\nACL\nCertifications\nIntroducci\u00f3n a las Niif\nDigital Acumen\nScrum B\u00e1sico\nI Simposio de Auditor\u00eda Integral\nScrum MasterJoscelyn Ormaza Zambrano\nAssurance Senior Associate en PwC Ecuador\nEcuador\nExtracto\nIngeniera en Auditor\u00eda y CPA graduada de la ESPOL, me considero\nun elemento positivo para cualquier grupo de trabajo pues me\ncaracterizo por ser multifac\u00e9tica, responsable,  y honesta, capaz de\ntrabajar en equipo asumiendo el liderazgo, mostrando eficiencia en\nel trabajo bajo presi\u00f3n.\nExperiencia\nPwC Ecuador\n1 a\u00f1o 11 meses\nAssurance Senior Associate\njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nEcuador\nAssurance Associate\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 9 meses)\nKPMG en Ecuador\nAsistente de Auditor\u00eda\nenero de 2020\u00a0-\u00a0octubre de 2020\u00a0 (10 meses)\nAuditorias Integrales Integralaudit Cia. Ltda.\nAsistente de Auditoria\nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0enero de 2020\u00a0 (5 meses)\nAudit & Consulting Support ACS C\u00eda. Ltda.\nPasante de Auditor\u00eda Externa\nfebrero de 2019\u00a0-\u00a0septiembre de 2019\u00a0 (8 meses)\nGuayaquil, Ecuador\nESPOL\nAyudante Administrativo\n2017\u00a0-\u00a0septiembre de 2019\u00a0 (2 a\u00f1os)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[94, 156, "Microsoft Excel\nISO 9001\nACL\nCertifications\nIntroducci\u00f3n a las"], [157, 286, "Niif\nDigital Acumen\nScrum B\u00e1sico\nI Simposio de Auditor\u00eda Integral\nScrum MasterJoscelyn Ormaza Zambrano\nAssurance Senior Associate"], [332, 341, "nombre"], [866, 905, "Auditorias Integrales Integralaudit Cia"], [1018, 1024, "Ltda.\n"], [1188, 1192, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["             CURRICULUM VITAE  \nDATOS PERSONALES  \n \n\u2022 NOMBRE : Alejandro Aqui\u00f1o Ecuador Charles  \n\u2022 FECHA DE NACIMIENTO:  06 de febrero  del 1975  \n\u2022 NACIONALIDAD:    Ecuatorian o \n\u2022 C.I.    091601475 -6 \n\u2022 ESTADO CIVIL:    Soltero  \n\u2022 DOMICILIO:  Km 8 \u00bd Via Daule Coop. Luchadores del Norte MZ 1955 Solar 23   \n\u2022 CELULAR: \n 0939777083  \n \nESTUDIOS CURSADOS  \n \n\u2022 PRIMARIO COMPLETO: Escuela \u00a8 El\u00edas Ribera G\u00f3ngora \u00a8  \n\u2022 SECUNDARIO COMPLETO:  Augusto Mendoza Moreira  \n \n \n                                         EXPERIENCIA LABORAL  \n\u2022 ASETECH  \n\u25aa CARGO: Ductero, Reparaciones e Instalaciones de A/C  \n\u25aa TIEMPO: 3 A\u00f1os  \n\u2022 FRIO CENTRO  \n\u25aa CARGO:  Ductero, Reparaciones e Instalaciones de A/C  \n\u25aa TIEMPO: 2 A\u00f1os  \n\u2022 TERMO SERVICIO  \n\u25aa CARGO:  Ductero, Reparaciones e Instalaciones de A/C  \n\u25aa TIEMPO: 3 A\u00f1os  \n \n \n \n \n \n ", {"entidades": [[64, 96, "nombre"], [225, 271, "Soltero  \n\u2022 DOMICILIO:  Km 8 \u00bd Via Daule Coop."], [566, 601, "Reparaciones e Instalaciones de A/C"], [658, 693, "Reparaciones e Instalaciones de A/C"], [753, 788, "Reparaciones e Instalaciones de A/C"], [0, 0, "correo"], [135, 142, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/psic-carolina-\nsa\u00e1-land\u00e1zuriconsulting  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Excel\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gica\nMicrosoft Office\nCertifications\nPsicolog\u00eda en Desastres y\nCat\u00e1strofes\nCertificaci\u00f3n de BrigadistasCarolina Sa\u00e1 Land\u00e1zuri\nTalento Humano | Selecci\u00f3n y Desarrollo|\nEcuador\nExtracto\nContribuir al logro de los objetivos de la instituci\u00f3n, realizando las\nactividades a desempe\u00f1ar de manera eficaz, en el puesto para el\ncual sea asignada, buscando un desarrollo personal y profesional,\nsiempre que sea posible demostrar mi capacidad en el \u00e1mbito\nlaboral\nExperiencia\nAquaMarket S.A\n3 a\u00f1os 10 meses\nJefe de RRHH y Marketing Comercial\nenero de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 a\u00f1os 8 meses)\nManejo todos los subsistemas de Talento Humano:\nSelecci\u00f3n,Desarrollo,Administraci\u00f3n,N\u00f3mina,SSO,varios.\nAsistente de Selecci\u00f3n \nnoviembre de 2018\u00a0-\u00a0enero de 2020\u00a0 (1 a\u00f1o 3 meses)\nEcuador\n\u2022 Reclutamiento y selecci\u00f3n a nivel operativo y administrativo: Llamadas\ntelef\u00f3nicas, entrevistas, aplicaci\u00f3n de pruebas, verificaci\u00f3n de referencias,\ncoordinaci\u00f3n de ficha m\u00e9dica.\n\u2022 B\u00fasqueda de base de datos de candidatos: Publicaci\u00f3n interna, Anuncios\ncon proveedores, Red, Referidos internos y externos, etc\n\u2022 Organizar el proceso de Inducci\u00f3n: Gesti\u00f3n de vinculaci\u00f3n de nuevo\npersonal: Solicitud de credencial/tarjetas de presentaci\u00f3n de nuevo empleado,\ncoordinaci\u00f3n con las \u00e1reas relacionadas a la Inducci\u00f3n.\n\u2022 Presentaci\u00f3n de candidatos a jefaturas.\n\u2022 Mantener actualizada la base de datos postulantes.\n\u2022 Levantamiento y actualizaci\u00f3n perfiles de cargo. \n\u2022 Dar soporte en proyectos de desarrollo organizacional.\n\u2022 Apoyo en aplicaci\u00f3n de encuestas de riesgo psicosocial.\n\u2022 Dar soporte en eventos de capacitaci\u00f3n; coordinaci\u00f3n de grupos a capacitar,\nenviar convocatorias, coordinar log\u00edstica y refrigerios.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[107, 191, "Microsoft Excel\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gica\nMicrosoft Office\nCertifications\nPsicolog\u00eda"], [195, 204, "Desastres"], [207, 232, "Cat\u00e1strofes\nCertificaci\u00f3n"], [236, 296, "nombre"], [1127, 1138, "Publicaci\u00f3n"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/adrian-moran-\nnull-8a9611199  (LinkedIn)Adrian Moran null\nayudante tecnico en telconet\nQuito, Pichincha, Ecuador\nExperiencia\ntelconet\nayudante tecnico\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[65, 86, "nombre"], [0, 0, "correo"], [46, 53, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/belenpilco\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nComunicaci\u00f3n\nMicrosoft Power BI\nCertifications\nPower BI para principiantes: An\u00e1lisis\nde datos\nCurso de An\u00e1lisis de Datos y\nBusiness Intelligence en Power BIMar\u00eda Bel\u00e9n Pilco Matute\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nHospital Le\u00f3n Becerra de Guayaquil\nPasante Analista de Procesos \nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nActualizaci\u00f3n de Procesos\nB\u00fasqueda de mejoras\nPropuesta de soluciones\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de Gesti\u00f3n de Procesos\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 4 meses)\nGuayaquil, Ecuador\nFunciones de analista de procesos tales como levantamiento, an\u00e1lisis, y\nmejoramiento de los mismos.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda industrial \u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02024)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[91, 106, "Microsoft Power"], [181, 198, "An\u00e1lisis de Datos"], [201, 222, "Business Intelligence"], [886, 890, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\ncarlosfalquezch  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nGeolog\u00eda\nHidrogeolog\u00eda\nSistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nCertifications\nIntroducci\u00f3n a la Miner\u00eda\nCritical Thinking for Better Judgment\nand Decision-Making\nMicropaleontolog\u00eda y Sistem\u00e1tica\nDeterminativa en base a\nforamin\u00edferos gu\u00eda o \u00edndice del\nNe\u00f3geno-Pale\u00f3geno\nEmbracing Unexpected Change\nIntroducci\u00f3n a la Geotermia\nHonors-Awards\nEstudiante Destacado de Pr\u00e1cticas\nde Servicio ComunitarioCarlos Falquez Ch\u00e1vez\nVicepresidente de AAPG ESPOL Student Chapter | Estudiante de\nIngenier\u00eda en Geolog\u00eda en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nSoy una persona que destaca por la iniciativa, el trabajo en equipo,\nla planificaci\u00f3n y la organizaci\u00f3n. Cuento con experiencia en el\n\u00e1rea de hidrogeolog\u00eda y m\u00e9todos geof\u00edsicos, adem\u00e1s de un amplio\nprogreso y destrezas en diferentes labores afines al mismo. Mis\nintereses espec\u00edficos son: la geotermia, hidrogeolog\u00eda y miner\u00eda;\naunque desarrollo perfectamente todos los \u00e1mbitos relacionados a la\ngeolog\u00eda.\nExperiencia\nESPOL\nPr\u00e1cticante de Servicios Comunitarios\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nServicios en Geociencias SEGEO S.A.\nPasante de Ingenier\u00eda\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (4 meses)\nEcuador\nCIPAT-ESPOL\nPracticante de Hidrogeolog\u00eda\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (6 meses)\nEcuador\nAsistente para la elaboraci\u00f3n de estudios hidrogeol\u00f3gicos en el proyecto\n\"Siembra y cosecha del agua ante el COVID-19, Manglaralto 2021\" en donde\nse realiz\u00f3 actividades como:\n- Toma de medidas de niveles de pozos y par\u00e1metros fisicoqu\u00edmico.\n- Topograf\u00eda por drone.\n- Realizaci\u00f3n de sondeos el\u00e9ctricos verticales.\n- Interpretaci\u00f3n de datos geof\u00edsicos obtenidos en campo.\n- Campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n y educaci\u00f3n sobre el uso y ciclo del agua.\n- Elaboraci\u00f3n de informe t\u00e9cnico de topograf\u00eda.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[162, 191, "Professional Working)\nEspa\u00f1ol"], [194, 360, "Native or Bilingual)\nCertifications\nIntroducci\u00f3n a la Miner\u00eda\nCritical Thinking for Better Judgment\nand Decision-Making\nMicropaleontolog\u00eda y Sistem\u00e1tica\nDeterminativa"], [599, 707, "Student Chapter | Estudiante de\nIngenier\u00eda en Geolog\u00eda en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil"], [992, 1017, "Mis\nintereses espec\u00edficos"], [1771, 1785, "Interpretaci\u00f3n"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["AUGUSTO CEDE\u00d1O  \n \n PEROBJETIVO:FIL\n \n   \n \n    25 a\u00f1os     Manta, Ecuador +593 995085279 FORMACION   \n \n  augustocede-01@hotmail.com  \n \nHABILIDADES\nFotograf\u00eda amateur..... Expresi\u00f3n Medios De \nDominio de software arquitect\u00f3nico, dise\u00f1o y fotograf\u00eda. Trabajar en equipo     \n    \n EXPERIENCIA\n Educaci\u00f3n B\u00e1sica\nPROGRAMAS  \nAutoCAD 2019  SArchicad 23ketchUp 2019 \nALumion 10dobe Illustrator 2019 \nWord 2019  \nPKeyshop 9ower Point 2019 \nFORMACI\u00d3N ADICIONAL \n \nWEBPAE- CONGRESO PRINCIPIOS          DE LA ARQUITECTURA.INAR -   FEDIMETAL 2020.  \n \n Unidad Educativa - \u201cPedro Fermin Cevallos\u201d \n... Proceso  \n 2021 - actualmente Educaci\u00f3n B\u00e1sica Sucundaria\nBachillerato \u201cI.T. Luis Arboleda Martinez\u201d Titulo De Colegio \u201cElectronica De Consumo\u201d\nEducaci\u00f3n Superior Universitaria  \nEgresado en - \u201cArquitectura\u201d Universidad Laica \u201cEloy Alfaro\u201d de Manab\u00ed \nDise\u00f1ador  - \nEmpresa \u201cDECORCASA\u201d \nTrabajo En Obra  - .   \nEmpresa - \u201cINCOTECA\u201d Dise\u00f1ador De Interiores /Modelado /Renderizado   \ndibujante/ Supervisor de obra  \n  Dise\u00f1o (Trabajo Aut\u00f3nomo) - .   \nVivienda Zambrano \u201cMonterrey\u201dDise\u00f1ador y proyectista   \n  Dise\u00f1o (trabajo Aut\u00f3nomo) - .   \nSra Marcia \u201cSanta Barbara\u201dRedise\u00f1o de plantas arquitectonicas.  \n Trabajador Eficaz y detallista, trabajo sin problemas una vez explicado mi labor a realizar, teniendo cuidado con el detalle y dispuesto a realizar trabajos variados fuera mi sector para mantener la mejor imagen de la empresa.\n131517104 - 9\nFlavio Reyes Av28 \nInstalacion de software\nAtencion y servicio al Cliente\nResponsable.Aplicar conocimientos te\u00f3ricos y pr\u00e1cticos aprendidos durante mi forma-ci\u00f3n acad\u00e9mica en la universidad con el fin de beneficiar a la organiza-ci\u00f3n y desarrollarme de forma profesional y personal.\n", {"entidades": [[174, 202, "Expresi\u00f3n Medios De \nDominio"], [324, 331, "AutoCAD"], [338, 347, "SArchicad"], [364, 371, "ALumion"], [379, 401, "Illustrator 2019 \nWord"], [409, 429, "PKeyshop 9ower Point"], [496, 519, "nombre"], [890, 894, "Obra"], [903, 910, "Empresa"], [1016, 1032, "Trabajo Aut\u00f3nomo"], [1115, 1128, "Aut\u00f3nomo) - ."], [1458, 1490, "Instalacion de software\nAtencion"], [107, 133, "correo"], [48, 58, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/tommy-\nvicente-troya-pin-18371b1b4\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Excel\nCapacidad de an\u00e1lisis\nContabilidad\nCertifications\nAdministraci\u00f3n financiera y su\nfunci\u00f3n en la empresa\nMatem\u00e1ticas financieras\nCertificado Verificado de edX para el\ncurso Excel: gesti\u00f3n de datos\nTrucos r\u00e1pidos de Excel (Office 365/\nMicrosoft 365)\nPrograma Especializado - Finanzas\ncorporativas\nHonors-Awards\nExcelencia Acad\u00e9mica ESPOL -\nFCSH (2021)Tommy Vicente Troya Pin\nAudit Staff at KPMG in Ecuador\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nKPMG en Ecuador\nAudit Staff\n2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o)\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de Activos Fijos\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2020\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nMonalisa Cucina Italiana Moncuita S.A.\nAsistente contable\noctubre de 2018\u00a0-\u00a0febrero de 2019\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nLicenciatura,\u00a0Auditor\u00eda y Control de Gesti\u00f3n \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[102, 127, "Microsoft Excel\nCapacidad"], [331, 336, "Excel"], [338, 344, "Office"], [365, 452, "Programa Especializado - Finanzas\ncorporativas\nHonors-Awards\nExcelencia Acad\u00e9mica ESPOL"], [472, 530, "nombre"], [996, 1000, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/yessica-\nlopez-434842213  (LinkedIn)yessica lopez\nEducador infantil en aldeas infantiles sos Ecuador\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\naldeas infantiles  sos Ecuador\nEducador infantil\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[197, 213, "nombre"], [0, 0, "correo"], [41, 50, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/dayanne-\nvergara-pin-808b2420b  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nFinanzas\nContabilidad financiera\nCertifications\nGiving Your Elevator Pitch\nExcel: F\u00f3rmulas y funciones\navanzadas (Office 365/Microsoft\n365)\nESPOL: Escritura Acad\u00e9micaDayanne Vergara Pin\nEgresada en la carrera de Auditor\u00eda y Control de Gesti\u00f3n\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nTFL ECUADOR\n11 meses\nAsistente de Auditor\u00eda Externa Financiera e Impuestos\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nPasante de Auditor\u00eda Externa Financiera\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (7 meses)\nDar soporte a los papeles de trabajo.\n\u00c1rea de impuestos:\nApoyar con los tr\u00e1mites de devoluci\u00f3n de impuestos.\nSemvra\nPasante de Compensaciones\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nRealizar auditor\u00eda de documentaci\u00f3n del personal activo y cesante, esto\nes: Contratos de Trabajo, Avisos de Entrada y Salida, Actas de Finiquito,\nDocumentos habilitantes para el cargo.\nRegistrar personal en el SUT, IESS y Evolution.\nDar soporte a las dem\u00e1s \u00e1reas de Recursos Humanos.\nGrupo Viceva S.A.\nPasante de Recursos Humanos y Contabilidad\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0abril de 2021\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nDetallar el cuadro de n\u00f3mina, realizar asiento diario de rol de pagos y\nprovisi\u00f3n de beneficios sociales.\nConsultar e ingresar novedades del personal en la plataforma del IESS.\nApoyar al cuadro de utilidades y d\u00e9cimos. \nRegistrar los egresos de caja chica, deudas (facturas) y retenciones, anticipos\ny pr\u00e9stamos a los empleados en el sistema AAA.\nRealizar \u00f3rdenes de pago y pagos en efectivo.\nEcuavisa\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[67, 86, "LinkedIn)\nAptitudes"], [154, 196, "Giving Your Elevator Pitch\nExcel: F\u00f3rmulas"], [220, 226, "Office"], [318, 327, "nombre"], [453, 554, "Impuestos\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nPasante de Auditor\u00eda Externa Financiera\noctubre de 2021\u00a0"], [690, 735, "Semvra\nPasante de Compensaciones\nmayo de 2021"], [890, 907, "Avisos de Entrada"], [1076, 1121, "Grupo Viceva S.A.\nPasante de Recursos Humanos"], [1427, 1456, "Registrar los egresos de caja"], [1549, 1554, "AAA.\n"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/miguel-\ncarrasco-cordero-19110b1b2\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nTime Management\nStrategic Communications\nProblem Solving\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Full Professional)\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nCertifications\nSix Sigma Yellow Belt Professional\nCertified Publons Academy Peer\nReviewer\nMaterias Primas Pl\u00e1sticas:\nAlternativas en la producci\u00f3n de\nproductos pl\u00e1sticosMiguel \u00c1ngel Carrasco Cordero\nEstudiante de Ingenier\u00eda en Materiales\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nFuturo profesional de Ingenier\u00eda en Materiales con liderazgo\ny compromiso en el desarrollo de proyectos de desarrollo de\nproductos a base de metales, cer\u00e1micos, pol\u00edmeros y dem\u00e1s.\nExperiencia en laboratorio, an\u00e1lisis y caracterizaci\u00f3n de materiales.\nInterested in research about composites and polymers for\nsustainability. If you have a project or need collaborators, I'd like to\nhelp.\nExperiencia\nAECAF-Asociaci\u00f3n Ecuatoriana de Carreras Ambientales y Afines\nPresidente\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSecretario y Representante de ESPOL a nivel nacional en la Asociaci\u00f3n\nEcuatoriana de Carreras Ambientales y Afines\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAssistant Professor/Ayudante de C\u00e1tedra\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nTermofluidos/Thermofluids\nFadesa\nPasante de Mejora Continua\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nImplementaci\u00f3n de Norma BRCGS para Empaque de Alimentos\nLevantamiento de Procesos y Flujos\nAn\u00e1lisis de Riesgo de Procesos\nCIMAT\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[178, 204, "Full Professional)\nEspa\u00f1ol"], [207, 357, "Native or Bilingual)\nCertifications\nSix Sigma Yellow Belt Professional\nCertified Publons Academy Peer\nReviewer\nMaterias Primas Pl\u00e1sticas:\nAlternativas"], [404, 451, "nombre"], [1527, 1584, "Flujos\nAn\u00e1lisis de Riesgo de Procesos\nCIMAT\n\u00a0 Page 1 of 2"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/johanna-\nflores-coello-644b0071  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nSelecci\u00f3n de personal\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gica\nCapacitaci\u00f3n\nCertifications\nPrevenci\u00f3n de Riesgos LaboralesJohanna Flores Coello\nSoy Especialista en Talento Humano me enfoco en reducci\u00f3n\nde ausentismos y rotaci\u00f3n de personal. Mi objetivo es crear\noportunidades en un ambiente laboral que inyecte compromiso y\nresultados.\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nProfesional con experiencia en Administraci\u00f3n de Talento Humano\nen  empresas Publicas y Privadas con \u00e9nfasis en dise\u00f1o de\nestrategias de Plan de carrera, clima laboral, Manual de Funciones\nExperiencia\nConsorcio PBO\nJefe de gestion humana\njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nMachala, El Oro, Ecuador\nNegobian\nJefe de Talento Humano\nabril de 2022\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (3 meses)\nTaura, Guayas, Ecuador\nInsumos\nGerente de recursos humanos para empresa\nabril de 2020\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (2 a\u00f1os 3 meses)\nGuayas, Ecuador\nCorporaci\u00f3n Palmar\nJefe de Talento Humano \nnoviembre de 2019\u00a0-\u00a0abril de 2020\u00a0 (6 meses)\nMachala \nRecursos Humanos\nConsultora en RRHH\nagosto de 2019\u00a0-\u00a0noviembre de 2019\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Ecuador\nCorporacion Nacional de Electricidad\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[68, 197, "LinkedIn)\nAptitudes principales\nSelecci\u00f3n de personal\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gica\nCapacitaci\u00f3n\nCertifications\nPrevenci\u00f3n de Riesgos"], [249, 263, "Talento Humano"], [326, 337, "Mi objetivo"], [488, 520, "Administraci\u00f3n de Talento Humano"], [545, 553, "nombre"], [594, 609, "Plan de carrera"], [626, 676, "Manual de Funciones\nExperiencia\nConsorcio PBO\nJefe"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/carlos-bryan-\nguerrero-sornoza-015b05191\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nComunicaci\u00f3n\nCapacidad de an\u00e1lisis\nCertifications\nSimulaci\u00f3n mediante FlexSim -\nB\u00e1sico para estudiantesCarlos Bryan Guerrero Sornoza\nEstudiante de Ingenier\u00eda Industrial\nEcuador\nExtracto\nSoy estudiante de la Escuela Polit\u00e9cnica Superior del Litoral, me\nencuentro cursando el noveno semestre de la carrera de Ingenier\u00eda\nIndustrial, he realizado pasant\u00edas en el \u00e1rea de Calidad y el \u00e1rea\nde Producci\u00f3n en la empresa Conservas Isabel Ecuatoriana S.A.,\ny tambi\u00e9n particip\u00e9 en un proyecto de \"Mejoramiento de procesos\ndel Hospital Le\u00f3n Becerra de Guayaquil\" en calidad de pasante,\ncomo analista de m\u00e9todos. Posteriormente trabaje como auxiliar de\nproyectos en la empresa Ivan Bohman S.A.\nExperiencia\nBOHMAN\nAuxiliar de proyecto\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0enero de 2022\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nBenem\u00e9rita Sociedad Protectora de la Infancia\nAnalista de mejora de procesos\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2021\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nCONSERVAS ISABEL ECUATORIANA S.A.\nAnalista de calidad\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0abril de 2021\u00a0 (3 meses)\nManta, Manab\u00ed, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda industrial \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[185, 201, "FlexSim -\nB\u00e1sico"], [225, 321, "nombre"], [1275, 1279, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/ivan-\ncampoverde-c  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n de redes\nRedes inal\u00e1mbricas\nNetworkingIvan Campoverde Cede\u00f1o\nIngeniero en electr\u00f3nica y telecomunicaciones\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nRealic\u00e9 mis estudios en la Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral,\nsiguiendo la carrera de Ingenier\u00eda en telecomunicaciones, poseo\nexperiencia en atenci\u00f3n al cliente, administraci\u00f3n de bases de datos\ny en el desarrollo de productos y servicios tecnol\u00f3gicos para clientes\ncorporativos. He realizado cursos sobre marketing digital, CCNA,\nIOT. Interesado en el mundo del Internet de las cosas, sobre todo en\nel \u00e1rea de la dom\u00f3tica.\nExperiencia\nACCESSNET\nJefe de centro de gesti\u00f3n\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nMachala, El Oro, Ecuador\nClaro Ecuador\nPasante\nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2020\u00a0 (6 meses)\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngeniero en electr\u00f3nica y telecomunicaciones,\u00a0Ingenier\u00eda de\ntelecomunicaciones \u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[123, 165, "nombre"], [570, 580, "CCNA,\nIOT."], [608, 616, "Internet"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/jonathan-\ngaibor-3943931b7  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nServicio de atenci\u00f3n al cliente\nLiderazgoJonathan Gaibor\nEstudiante en BYU- Idaho\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nconocimientos en construcci\u00f3n de casas e infraestructuras de\nhormig\u00f3n\nactualmente estudiante en BYU Pathaway Worldwide y estudiante\nautodidacta de programacion  \nExperiencia\nTelconet\nAsistente t\u00e9cnico\njunio de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nBrigham Young University - Idaho\nBachelor of Technology - BTech\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(abril de 2021\u00a0-\u00a0diciembre de 2026)\nBYU-Pathway Worldwide\n\u00a0\u00b7\u00a0(abril de 2020\u00a0-\u00a0abril de 2021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[63, 82, "LinkedIn)\nAptitudes"], [134, 169, "LiderazgoJonathan Gaibor\nEstudiante"], [382, 412, "Experiencia\nTelconet\nAsistente"], [662, 666, "Page"], [0, 0, "correo"], [43, 50, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/miguel-moya-\nmurillo-b0ba4b122  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nSQL\nAnal\u00edtico\nConsultor\u00eda de TIMiguel Moya Murillo\nInformation Technology Consultant\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nIngeniero en Ciencias Computacionales con especializaci\u00f3n en\nSistemas de Informaci\u00f3n con mas de 6 a\u00f1os de experiencia en\nproyectos de desarrollo, mantenimiento y migraci\u00f3n de sistemas\ntransaccionales. \nMi meta es seguir creciendo profesionalmente, porque es mi pasi\u00f3n\ntodo lo que tiene que ver con las Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n y\nademas porque las tecnolog\u00edas evolucionan  d\u00eda a d\u00eda.\nExperiencia\nSysware Technology Co., LTD.\nExternal Information Technology Consultant\njulio de 2018\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 a\u00f1os 2 meses)\nInformation Technology Consultante at Atlantic Security Bank Panam\u00e1 \nAssistecsis S.A.\nExternal Information Technology Consultant\njulio de 2016\u00a0-\u00a0julio de 2017\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\nPanam\u00e1\nInformation Technology Consultante at Banco General  Panam\u00e1.\nCobiscorp\nINGENIERO DE SOFTWARE SENIOR\nfebrero de 2012\u00a0-\u00a0junio de 2016\u00a0 (4 a\u00f1os 5 meses)\nAUDIBASA\nDesarrollador de software\nfebrero de 2008\u00a0-\u00a0octubre de 2011\u00a0 (3 a\u00f1os 9 meses)\nDesarrollador de sistema contable SICON\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Politecnica del Litoral\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[128, 230, "nombre"], [423, 430, "Mi meta"], [606, 618, "Experiencia\n"], [647, 678, "External Information Technology"], [732, 849, "Information Technology Consultante at Atlantic Security Bank Panam\u00e1 \nAssistecsis S.A.\nExternal Information Technology"], [906, 974, "Panam\u00e1\nInformation Technology Consultante at Banco General  Panam\u00e1.\n"], [1150, 1163, "Desarrollador"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \nDESCRIPCI\u00d3N PERSONAL  \nBACHILLER T\u00c9CNICO: ESPECIALIDAD EN CONTABILIDAD Y \nADMINISTRACI\u00d3N  \nUNIDAD EDUCATIVA FISCAL \u201cMANTA\u201d  / 201 1 - 201 7 \n \nINGENIER\u00cdA EN COMPUTACI\u00d3N (EN CURSO)  \nESCUELA SUPERIOR POLIT\u00c9CNICA DEL LITORAL  / 201 8 - ACTUAL  \n \n \nINTRODUCCI\u00d3N A LA SEGURIDAD CIB ERN\u00c9TICA  \nCisco Network Academy  / 2020  \nConceptos b\u00e1sicos sobre la seguridad cibern\u00e9tica, desarrollo de habilidades e identificaci\u00f3n de \nproblemas cibern\u00e9ticos, rol y tipo de hackers y tipos de vulnerabilidades, programas malici osos \ny actividades utilizadas para obtener informaci\u00f3n en l\u00ednea.   \n \nPROGRAMA DE DESARROLLO DE HABILIDADES BLANDAS  \nGirls in Tech Ecuador  / 202 0 \nDescripci\u00f3n de las habilidades blandas, demanda en el mundo laboral actual y c\u00f3mo estas \nimpactan en la selecci\u00f3n del personal, actividades pr\u00e1cticas para mejorar las habilidades blandas \nque poseen los asistentes.  \n \nCCNA v7: INTRODUCCI\u00d3N A REDES  \nCisco Network Academy / 202 1 \nConceptos relacionados a las redes en la actualidad, configuraci\u00f3n b\u00e1sica de switch y \ndispositivos finales, protocolos y modelos de red, explicaci\u00f3n detallada de cada una  de las capas \nen los modelos OSI y TCP/IP, fundamentos de seguridad de red, direccionamiento IPv4 e IPv6.  \n \n \n \nMayo 2020 - Actualidad  \nCENTRO DE ESCRITURA ACADEMICA ESCUELA SUPERIOR POLIT\u00c9CNICA \nDEL LITORAL |  AYUDANTE DE GESTI\u00d3N  \n\u2022 Desarrollo de s ondeos de opini\u00f3n de talleres realizados semanalmente.  \n\u2022 Actualizaci\u00f3n, control y revisi\u00f3n de MOOC de escritura acad\u00e9mica.  \n\u2022 Colaboraci\u00f3n en dise\u00f1o de actualizaci\u00f3n de p\u00e1gina web.  \n \nFebrero 2022 \u2013 Mayo 2022  \nACADEMIA CYBER DELOITTE | PASANTE  \n\u2022 B\u00fasqueda de vulnerabilidades en aplicaciones web.  \n\u2022 Automatizaci\u00f3n de procesos.  \n \n CERTIFICACIONES  \u2022 Habilidades de comunicaci\u00f3n  \ny redacci\u00f3n.  \n\u2022 Trabajo en equipo.  \n\u2022 Responsabilidad.  \n\u2022 Puntualidad.  \n\u2022 An\u00e1lisis en desarrollo de \nactividades y toma de \ndecisiones.  \n\u2022 Investigaci\u00f3n.  COMPETENCIAS  \nEspa\u00f1ol  \nNativo  \nIngl\u00e9s  \nAvanzado  IDIOMAS  \nINTERES ES \n\u2022 Seguridad cibern\u00e9tica  \n\u2022 Desarrollo web.  \n\u2022 Desarrollo m\u00f3vil.  \n\u2022 Inteligencia artificial.  \n \n \n EDUCACI\u00d3N  \nHayleen Carrillo  \nE s t u d i a n t e  d e  I n g e n i e r \u00ed a  e n  C o m p u t a c i \u00f3 n  \n0968941709  \nhayleencarrillo22@gmail.com  \nGuayaquil , Ecuador  Estudiante de Noveno  semestre de Ingenier\u00eda en Computaci\u00f3n , investigadora y apasionada por \nla seguridad inform\u00e1tica y el desarrollo web y m\u00f3vil, y diversas actividades relacionadas a la \ntecnolog\u00eda. Entre sus habilidades destacan una excelente comunicaci\u00f3n verbal y escrita, ma nejo \nde varios lenguajes de programaci\u00f3n, dominio avanzado de ingl\u00e9s y paquete Office.   \nEXPERIENCIA LABORAL  CONOCIMIENTOS \ny actividades \ndesarrolladas  \u2022 Manejo de paquete Office.  \n\u2022 Seguridad Inform\u00e1tica \nb\u00e1sica.  \n\u2022 Lenguajes de programaci\u00f3n: \nPython, Java, C, R (b\u00e1sico), \nRuby (b\u00e1sico).  \n\u2022 Frameworks: Ionic, \nAngu lar.  \n\u2022 Redes de datos.  \n \n", {"entidades": [[25, 34, "BACHILLER"], [159, 170, "COMPUTACI\u00d3N"], [184, 191, "ESCUELA"], [213, 224, "nombre"], [236, 242, "ACTUAL"], [267, 276, "SEGURIDAD"], [281, 313, "ERN\u00c9TICA  \nCisco Network Academy"], [584, 609, "PROGRAMA DE DESARROLLO DE"], [632, 653, "Girls in Tech Ecuador"], [907, 912, "REDES"], [915, 936, "Cisco Network Academy"], [1148, 1151, "OSI"], [1154, 1160, "TCP/IP"], [1212, 1216, "IPv4"], [1219, 1224, "IPv6."], [1233, 1264, "Mayo 2020 - Actualidad  \nCENTRO"], [1288, 1295, "ESCUELA"], [1603, 1611, "DELOITTE"], [1777, 1786, "\u2022 Trabajo"], [2318, 2329, "Computaci\u00f3n"], [2472, 2493, "Entre sus habilidades"], [2631, 2638, "Office."], [2642, 2653, "EXPERIENCIA"], [2728, 2738, "Office.  \n"], [2803, 2809, "Python"], [2811, 2815, "Java"], [2833, 2837, "Ruby"], [2219, 2246, "correo"], [1741, 1750, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/marynes-\nmontiel-28711b136  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nDocencia\nMicrosoft OfficeMarynes Montiel\nDocente en ESPOL\nEcuador\nExtracto\nM\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia como docente e investigador a\nnivel universitario, tanto de pregtado como postgrado. S\u00f3lidos\nconocimientos en t\u00e9cnicas de ense\u00f1anza presencial y a distancia.\nManejo de t\u00e9cnicas en el \u00e1rea de Microbiolog\u00eda, incluyendo\nmuestras ambientales de agua, suelos, sedimentos, aire y\nalimentos. \nExperiencia\nESPOL\nDocente\noctubre de 2016\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 a\u00f1os 11 meses)\nUniversidad del Zulia\nProfesora titular\nenero de 1990\u00a0-\u00a0septiembre de 2016\u00a0 (26 a\u00f1os 9 meses)\nMaracaibo, Veneuela\nProfesora Investigadora del area de Microbiologia en la Faculad Experimental\nde Ciencias de la Universidad del Zulia. Coordinadora de la Maestria en\nMicrobiologia. Editora ejecutiva de la revista Ciencia. \nEducaci\u00f3n\nFlorida Institute of Technology\nDoctor of Philosophy - PhD,\u00a0Ciencias medioambientales \u00a0\u00b7\u00a0(noviembre de\n1998\u00a0-\u00a0mayo de 2004)\nUniversidad del Zulia\nMaster of Science - MS,\u00a0Microbiolog\u00eda, general \u00a0\u00b7\u00a0(septiembre de 1988\u00a0-\u00a0abril de\n1992)\nUniversidad del Zulia\nBiologo,\u00a0Microbiolog\u00eda, general \u00a0\u00b7\u00a0(agosto de 1990)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[111, 150, "Microsoft OfficeMarynes Montiel\nDocente"], [734, 766, "Faculad Experimental\nde Ciencias"], [827, 840, "nombre"], [1203, 1207, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/\nwashingtonmedina  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Office\nTelecomunicaciones\nComunicaci\u00f3n inal\u00e1mbrica\nPublications\nAvailability of adjacent Tv channela\ninside buildings of dense urban\nscenarios for use of short-range\ndevices with OSA capabilities\nFUNDAMENTOS Y PRINCIPIOS\nDE LINEAS DE TRANSMISION Y\nGUIAS DE ONDAS\nChannel availability characterization\nin TV bands for OSA devices inside\nbuildings\nEvaluating channel capacity\nopportunities for potential use by\nshort range devices based in OSA\nModeling Channel Availability in\nTV Bands for Devices with OSA\nCapabilities in Urban ZonesWASHINGTON MEDINA\nDoctor en Ingenier\u00eda\nEcuador\nExtracto\nActualmente estoy dirigiendo estudios sobre eficiencia espectral,\na fin de establecer la posibilidad de utilizar dispositivos de corto\nalcance con capacidad OSA en \u00e1reas urbanas densas\nExperiencia\nESPOL\nProfesor\noctubre de 1984\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (37 a\u00f1os 11 meses)\nUCSG\nProfesor\n1986\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (36 a\u00f1os)\nFacultad T\u00e9cnica\nSURATEL\nGERENTE OPERACIONES\n1997\u00a0-\u00a02001\u00a0 (4 a\u00f1os)\nSECRETARIA NACIONAL DE TELECOMUNICACIONES\nAsesor, Director Regional Litoral\n1996\u00a0-\u00a01997\u00a0 (1 a\u00f1o)\nCONECEL\nJefe de Infraestructura, Subgerente de Infraestructura, Gerente\nNacional de Infraestructura\n1993\u00a0-\u00a01997\u00a0 (4 a\u00f1os)\nRADIOPAC\nGERENTE TECNICO\n1986\u00a0-\u00a01987\u00a0 (1 a\u00f1o)\nELECTENA S.A.\nJEFE DE LABORATORIO DE TELEFONIA\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[86, 187, "Microsoft Office\nTelecomunicaciones\nComunicaci\u00f3n inal\u00e1mbrica\nPublications\nAvailability of adjacent Tv"], [442, 460, "Evaluating channel"], [538, 652, "Modeling Channel Availability in\nTV Bands for Devices with OSA\nCapabilities in Urban ZonesWASHINGTON MEDINA\nDoctor"], [656, 695, "Ingenier\u00eda\nEcuador\nExtracto\nActualmente"], [841, 844, "OSA"], [1049, 1059, "SECRETARIA"], [1099, 1140, "Director Regional Litoral\n1996\u00a0-\u00a01997\u00a0 (1"], [1179, 1208, "nombre"], [0, 0, "correo"], [881, 888, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/natasha-\nmart\u00ednez-3a8544175  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nServicio de atenci\u00f3n al cliente\nIngl\u00e9s como lengua extranjera\nMultitarea\nCertifications\nAuditor Interno en Sistemas\nIntegrados de Gesti\u00f3n de Inocuidad\nAlimentaria (BPM: ARCSA Y\nCODEX) (ISO 22000; FSSC V.5,\nHACCP)Natasha Mart\u00ednez\nIngeniero en Alimentos\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nIngeniera en Alimentos, me caracterizo por ser proactiva,\nresponsable, poseo habilidades de trabajar en equipo y capaz de\ngenerar soluciones oportunas en el momento. Dispuesta a contribuir\nal sector alimenticio y producir mejoras en el mismo\nExperiencia\nPaula Deen's Family Kitchen\nServer\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (3 meses)\nPanam\u00e1 City, Florida, Estados Unidos\nMesera a tiempo completo, capaz de dialogar en ingl\u00e9s con clientes y acatar\nord\u00e9nes personalizadas. Adem\u00e1s, crear una conversaci\u00f3n fluida para poder\nsatisfacer al cliente y tenga una grata experiencia.\nTipti S.A.\n10 meses\nProduct & Retail Operations\nagosto de 2021\u00a0-\u00a0noviembre de 2021\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nPasante en control de calidad\nfebrero de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nCargo del sector de calidad de los alimentos, capacitaciones de los\ntrabajadores y futuros aspirantes. Organizaci\u00f3n adecuada de los productos en\nla plataforma.\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n9 meses\nAyudante de Docencia de la materia Termofluidos\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (5 meses)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[128, 134, "Ingl\u00e9s"], [281, 290, "ISO 22000"], [292, 334, "FSSC V.5,\nHACCP)Natasha Mart\u00ednez\nIngeniero"], [397, 440, "Alimentos, me caracterizo por ser proactiva"], [853, 859, "nombre"], [1421, 1492, "Termofluidos\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (5 meses)\n\u00a0 Page 1 of 2"], [0, 0, "correo"], [46, 53, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/victor-\nhugo-caicedo-garcia-606509110\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nDirecci\u00f3n\nServicio de atenci\u00f3n al cliente\nMicrosoft OfficeVictor Hugo Caicedo Garcia\nHead of Infrastructure\nGuayas, Ecuador\nExtracto\nAnalista de Sistemas, Orientado al campo de la Infraestructura.\nServios inform\u00e1ticos. Gesti\u00f3n de proyectos.\nExperiencia\nAsisken Asistencia M\u00e9dica S.A.\nHead of Infrastructure TI \nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 meses)\nEcuador\nAlmacenes Juan Eljuri\nCHIEF OF SYSTEMS (Divisi\u00f3n Inmobiliaria)\nenero de 2018\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (4 a\u00f1os 3 meses)\nGUAYAS\nGrupo VILASECA\nJefe  de Infraestructura & Operaciones TI (Divisi\u00f3n Alimentos)\nnoviembre de 2011\u00a0-\u00a0febrero de 2018\u00a0 (6 a\u00f1os 4 meses)\nUniversidad de las Fuerzas Armadas - ESPE\nJefe de Sistemas & Administrador de infraestructura de TI\nenero de 2007\u00a0-\u00a0octubre de 2011\u00a0 (4 a\u00f1os 10 meses)\nEcuador\nMAINT S.A.\nConsultor en Servicios Inform\u00e1ticos\nenero de 2001\u00a0-\u00a0enero de 2007\u00a0 (6 a\u00f1os 1 mes)\nGuayaquil\nEducaci\u00f3n\nUniversidad T\u00e9cnica Particular de Loja\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[170, 219, "nombre"], [260, 302, "Orientado al campo de la Infraestructura.\n"], [346, 358, "Experiencia\n"], [0, 0, "correo"], [52, 59, "celular"]]}], ["HOJA DE VIDA  \nNOMBRE : Rengifo Meza Mercedes M onserrate  \nDIRECCI\u00d3N:  San Crist\u00f3bal de Picoaz\u00e1 Urb \u201cManantial\u201d (Portoviejo)  \nC\u00c9DULA DE CIUDADAN\u00cdA:  1350228654           \nNACIONALIDAD:  ecuatoriano   \nESTADO CIVIL:  Soltera  \nFECHA DE NACIMIENTO :26 de noviembre  1995  \nTEL\u00c9FONO:  0981 222229  \nCORREO:  mercedesre ngifo8 @gmail.com  \n \nPRIMARIA:  Escuela  Particular \u201cVicente Amador Flor\u201d  \nSECUNDARIA : Colegio Nacional \u201cOlmedo\u201d  \nTITULO OBTENIDO:  Bachiller en Ciencias  \nSUPERIOR:  Medicina Veter inaria  \n \nPASANTIAS  \nCENTR O VETERINARIO  SERVIVET  \nVacunaci\u00f3n   \nDesparasitaci\u00f3n   \nTratamientos  \nLABORAT ORIO DE LEPTOSPIRA DE LA UNI VERSIDAD TECNICA DE \nMANABI  \nCultivos  \nAn\u00e1lisis   \nREFERE NCIA LABORAL  \nING. GEMA DANIELA CEDE\u00d1O QUIJIJE  \n Propietario de  la Colita Petshop   \n0998400133  \nDRA. CARLA MAR\u00cd A PALACIO  \nPropietario de centro veterinar io servivet   \n09922 11853  \n", {"entidades": [[24, 47, "nombre"], [325, 335, "@gmail.com"], [592, 619, "Tratamientos  \nLABORAT ORIO"], [810, 822, "CARLA MAR\u00cd A"], [0, 0, "correo"], [122, 131, "celular"]]}], [" \nIv\u00e1n Naranjo Briones  \nEstudiante de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica  \nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral  \nivaenara13@gmail.com  / ivaenara@espol.edu.ec  \nEDUCACI\u00d3N  \nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral  \nEstudiante de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica (sexto semestre)          2019 - Actualidad  \nGuayaquil \u2013 Ecuador  \nUnidad Educativa de Fuerzas Armadas Liceo Naval Guayaquil \u201cComandante Rafael Andrade \nLalama\u201d  \nBachiller con especialidad en Ciencias         2016 - 2019  \nGuayaquil \u2013 Ecuador  \n \nCOMPETENCIAS PROFESIONALES  \nCursos  \nMec\u00e1nica de Maquinaria, Dise\u00f1o Mec\u00e1nico, Mec\u00e1nica de Fluidos  \nIdiomas  \nEspa\u00f1ol (Nativo), Ingl \u00e9s (Intermedio)  \nComputaci\u00f3n y softwares  \nWord, E xcel, PowerPoint, AutoCAD, Inventor, Python , Power BI  \nHABILIDADES  \nExcelente comunicaci\u00f3n interpersonal  \nProactividad  \nEficiente en mis activades  \nAprendizaje r\u00e1pido  \n \nREFERENCIAS  \n\u2022 MSc. Ronald Allauca , Ingeniero de Aplicaciones Industriales, Maquinarias Henriques C.A.  \nContacto: +593 98 236 6073 \u2013 rallauca@maquinarias -henriques.com  \n\u2022 Ing. Mec\u00e1nico Miguel Torres, Coordinador T\u00e9cnico de Mantenimiento  Mec\u00e1nico, PLAPASA  \nContacto: +593 99 206 2056 \u2013 mtorres@plapasa.com  \n \nINFORMACI\u00d3N ADICIONAL  \nC\u00e9dula de Identidad:  0924340821  \nTel\u00e9fono  m\u00f3vil :  (+593) 99 -672 -8503  \nTel\u00e9fono fijo:   042655135  \nNacionalidad:   ecuatoriana  \nFecha de nacimiento :  13 de junio 2001  \nIntereses:   Modelado 3D, Programaci\u00f3n, Proyectos  \n \n", {"entidades": [[2, 101, "nombre"], [435, 456, "Ciencias         2016"], [519, 550, "Cursos  \nMec\u00e1nica de Maquinaria"], [619, 623, "Ingl"], [628, 653, "Intermedio)  \nComputaci\u00f3n"], [656, 681, "softwares  \nWord, E xcel,"], [694, 701, "AutoCAD"], [713, 719, "Python"], [733, 756, "HABILIDADES  \nExcelente"], [1364, 1395, "2001  \nIntereses:   Modelado 3D"], [1411, 1425, "Proyectos  \n \n"], [104, 124, "correo"], [783, 795, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/giovanna-\nmite-7246a6b5  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nAdministraci\u00f3n de la cadena de\nsuministro\nAlgoritmos\nEducaci\u00f3nGiovanna Mite\nIng. log\u00edstica y transporte\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nHoltrans Logistics \n10 meses\nAsistente de transporte\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nPasante de transporte\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (6 meses)\nGrupo DIPASO\nPasante\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0mayo de 2021\u00a0 (8 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda en log\u00edstica y transporte \u00a0\u00b7\u00a0(mayo de 2016\u00a0-\u00a0febrero de\n2022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["DATOS PERSONALES  \nPaula  Cristina Herrera Solorzano  \nNumero  \n098 3546766  \nCorreo  \npcherreras@gmail .com  \nFecha Nacimiento: 9/7/1979  \n HABILIDADES  \n \nEXPERIENCIA  \nEmpat\u00eda  \nPensamiento cr\u00edtico  \n\u00c9tica  \nResponsabilidad  \n \n1/ 2009 - 9/ 2019  \nAtenci\u00f3n al cliente (Administrativo ) \nartesan\u00edas  \n \nFORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA  \n \n- licenciada en Gerencias de Empresas  \nT\u00edtulo obtenido en Isae  \n8/2014  \nMaster  \nGesti\u00f3n de Empresas  \nCiudad: Chitre  \n  \nFORMACI\u00d3N COMPLEMENTARIA  ", {"entidades": [[6, 61, "PERSONALES  \nPaula  Cristina Herrera Solorzano  \nNumero"], [111, 127, "Fecha Nacimiento"], [272, 286, "Administrativo"], [315, 324, "ACAD\u00c9MICA"], [345, 375, "Gerencias de Empresas  \nT\u00edtulo"], [388, 441, "Isae  \n8/2014  \nMaster  \nGesti\u00f3n de Empresas  \nCiudad"], [443, 449, "nombre"], [87, 103, "correo"], [51, 60, "celular"]]}], ["   \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \nTelf: 0939591540  \nGenesisroxana05\n@gmail.com  \n \nCOMPETENCIAS  \n\u2022 Manejo de Paquete \nOffice.  \n\u2022 Ingles nivel Medio  \n\u2022 Habilidades \ncomunicativas  \n\u2022 Adaptaci\u00f3n al \ncambio.  \n\u2022 Capacitaci\u00f3n y \ndesarrollo  \n\u2022 Variedad de bater\u00edas \npsicol\u00f3gicas.  \nOTROS DATOS  \n\u2022 Disponibilidad \ninmediata  \n \n \nPERFIL PROFESIONAL  \nPersona comprometida y con una gran capacidad de \naprendizaje, dispuesta al cambio y a una adaptaci\u00f3n \nprofesional. Apasionada al trabajo en equipo con diversos \nambientes din\u00e1micos incluyendo el p\u00fablico. Gracias a estas \ncompetencias y a mi motivaci\u00f3n podre lograr los resultados \nmas sobrevalorados ante vuestra compa\u00f1\u00eda.  \nFORMACION ACAD \u00c9MICA  \nPrimaria: Escuela Garabatos  \nSecundaria: Colegio Jos\u00e9  Mar\u00eda  Velasc o Ibarra  \nUni versidad: Psic\u00f3loga  Genera l \nFORMACION COMPLEMENTARIA  \n\u2022 Certificaci\u00f3n  Copei English Instituto  \n\u2022 Diplomado en  Liderazgo Organi zacional  \n\u2022 Selecci\u00f3n  de personal  \n\u2022 Conducci\u00f3n  de g rupos (64 ho ras, UNEMI ) \n\u2022 Selecci\u00f3n  de personal (160 ho ras , UNEMI)  \n\u2022 Capacitaci\u00f3n  y desarrollo (160  horas, UNEMI)  \n\u2022 Motivaci\u00f3n  y liderazgo or ganizacional  \n\u2022 Control Biom\u00e9trico   \n\u2022 Manejo de horas extras o extraordinarias  \n\u2022 Conocim iento b\u00e1sico  de I ESS & SUT  \nEXPERIENCIAS LABORALES.  \n\u2022 Centro \u00a8Manos a la obra\u00a8   \n\u2022 Acompa\u00f1amiento psicopedag\u00f3gico  \n\u2022 Asistente catedr\u00e1tica   \n\u2022 Recursos humanos, Hey Inplanet, pasant\u00edas.  \n\u2022 Atenci\u00f3n al p\u00fablico en general, Unidad Educativa \nAnda Aguirre  \n\u2022 DECE, Unidad Educativa Anda Aguirre   \n\u2022 Teleasistencia psicol\u00f3gica, Unemi   \n\u2022 Profesora de ingl\u00e9s a ni\u00f1os, adolescentes y adultos.  \n\u2022 Asistente en consultorio psic\u00f3logo cl\u00ednico.   GENESIS ROXANA PLUAS COBO  \nPSICOLOGA GENERAL.  \nGenesisroxana05gmail.com  \nREFERENCIAS \nLABORALES  \n\u2022 Ing. Ariana Abad    \nDise\u00f1ador  Gr\u00e1fico.    \nTelf.:0999112723   \n\u2022  Psc. Erika Ruperti \n(Unemi) \nTelf.:0993934321   \n\u2022 Doctor Holguer \nRomero Urrea  \nTelf:099 7511878  \n ", {"entidades": [[157, 176, "Paquete \nOffice.  \n"], [191, 212, "Medio  \n\u2022 Habilidades"], [230, 242, "\u2022 Adaptaci\u00f3n"], [290, 298, "Variedad"], [376, 382, "PERFIL"], [397, 404, "Persona"], [513, 523, "nombre"], [906, 919, "Copei English"], [1029, 1034, "64 ho"], [1192, 1233, "\u2022 Control Biom\u00e9trico   \n\u2022 Manejo de horas"], [1288, 1314, "I ESS & SUT  \nEXPERIENCIAS"], [1440, 1452, "Hey Inplanet"], [0, 0, "correo"], [5, 14, "celular"]]}], ["C O N T A C T 0\nM\u00f3vil 593 990225929 \ncarlosamr2@hotmail.com\nhttps://github.com/carlosamr2\nUrb. Belohorizonte Mz.39 villa 5CI.0951406679\nCARLOS\nMONCAYO\nEXPERIENCIA\n2020\n2021CELULA MICROSOFT ESPOL\nMIEMBRO ACTIVO\nParticipante de 2 proyectos de desarrollo web:\nProyecto interno de App Web para clubes internosw w w . c e l u l a . e s p o l . e d u . e c\nde la Espol\nACADEMIA APOL\nCURSO DE RAZONAMIENTO ABSTRACTO\nNUM\u00c9RICO Y VERBAL  Bachillerato en CienciasACERCA DE MI\nEDUCACI\u00d3N\nESPOL\nLICEO NAVAL9NO Semestre | Ingenier\u00eda en computaci\u00f3nSoy un estudiante comprometido con mi carrera y con\nespecial inter\u00e9s en el desarrollo web. Mi aspiraci\u00f3n actual es\niniciar una actividad laboral que me permita adquirir\nexperiencia en el \u00e1rea y nuevos conocimientos.\nOTROS ESTUDIOS Y CURSOS\nWALL STREET ENGLISH\nINGL\u00c9S AVANZADO C2\nACADEMIA HAWKINGS\nMATEM\u00c1TICAS, F\u00cdSICA Y QU\u00cdMICA\nCENTRO DE CAPACITACI\u00d3N BLUE IT\nMANTENIMIENTO Y ENSAMBLAJE DE\nCOMPUTADORASHACKATON PYWEEKEND ESPOL\nINTELIGENCIA ARTIFICIAL INDUSTRIAL2019\nSISTEMA DE ADMINISTRACI\u00d3N NOVAGYM\nDesarrollo de backend para sistema de\nadministracion para la cadena NovaGym2022\nEXCEL INTERMEDIO\nT E C N O L O G \u00cd A S\nPython / Django + REST Framework\nJavascript / Angular JS /Node js - Express\nPHP\nHTML / CSS / Bootstrap\nMySQL\nJava", {"entidades": [[277, 284, "App Web"], [420, 440, "nombre"], [623, 643, "Mi aspiraci\u00f3n actual"], [748, 762, "OTROS ESTUDIOS"], [842, 848, "F\u00cdSICA"], [882, 903, "BLUE IT\nMANTENIMIENTO"], [1110, 1155, "EXCEL INTERMEDIO\nT E C N O L O G \u00cd A S\nPython"], [1158, 1192, "Django + REST Framework\nJavascript"], [1236, 1239, "CSS"], [1242, 1262, "Bootstrap\nMySQL\nJava"], [37, 59, "correo"], [13, 23, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/robinson-\nflores-a4ab5296  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nIngenier\u00eda\nComunicaci\u00f3nRobinson Flores\nEstudiante en la Escuela Superior Politecnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nCentro de Visi\u00f3n y Rob\u00f3tica, ESPOL\n1 a\u00f1o 5 meses\nAyudante de Investigaci\u00f3n\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (11 meses)\nEcuador\nDesarrollar software y realizar experimentos en el \u00e1rea de sistemas\ndistribuidos con el fin de mejorar el rendimiento de los mismos.\nPasante Desarrollador de Investigaci\u00f3n\nabril de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (6 meses)\nEcuador\nDesarrollar software y realizar experimentos en el \u00e1rea de sistemas\ndistribuidos con el fin de mejorar el rendimiento de los mismos.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ciencias de la computaci\u00f3n \u00a0\u00b7\u00a0(octubre de 2017\u00a0-\u00a0agosto de 2023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[286, 311, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nflavioportilla@gmail.com\nwww.linkedin.com/in/flavioportilla\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nHuman Resources\nTalent Management\nStrategic Planning\nLanguages\nEnglish  (Full Professional)\nPortuguese  (Professional Working)\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nCertifications\nCertificado de Participaci\u00f3n (Autor)\nPrograma de Formaci\u00f3n de\nCompetencias Docentes\nHonors-Awards\nPremios Presidente F15-Categor\u00eda\nOrientaci\u00f3n al Cliente\nMBA graduado con Alta Distinci\u00f3n &\nValedictor\nGran Premio Facultad de Econom\u00eda\nMedalla Filantr\u00f3pica del Guayas\nMejor Pr\u00e1ctica de Diversidad e\nInclusi\u00f3n de G\u00e9nero\nPublications\nVenciendo la viveza del rat\u00f3n\nCuando el tiempo para buscar\ntrabajo parece haber terminado\nEvasi\u00f3n Fiscal (A) y (B)\nWhen the time for job-seeking\nseems over: The perceived effects\nof ageism on career opportunities\namongst job-seekers in Ecuador \nPRONACA: Asegurando\nsostenibilidad en el abastecimiento\nmediante negocios inclusivosFlavio Portilla Remache\nHR Business Partner en Nestl\u00e9\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nGuiar a la gente en organizaciones rentables y sostenibles es mi\nprop\u00f3sito de vida.\nApasionado por la gente y con estudios en Psicolog\u00eda y\nAdministraci\u00f3n. He acumulado experiencia en procesos claves como\nespecialista, as\u00ed como Business Partner para \u00e1reas comerciales\ndonde viv\u00ed una de las fusiones m\u00e1s grandes en la historia del\nconsumo masivo. Mi principal fortaleza es asegurar que el negocio\ncuente con el soporte y foco requerido para lograr sus resultados,\npensando c\u00f3mo desde el rol de Recursos Humanos, se puede\nagregar valor, generar confianza y resolver los temas de fondo que\nle quitan el sue\u00f1o al cliente interno.\nExperiencia\nNestl\u00e9\nHR Business Partner\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (7 meses)\nQuito\nResponsable de dar soporte y acompa\u00f1amiento a las Unidades de Negocio\nLocales de Nestl\u00e9 Ecuador (L\u00e1cteos & Bebidas, Caf\u00e9, Confites y Culinarios),\nlos Negocios Globales de Purina y Cereales (CPW) en Ecuador, y al \u00e1rea de\nServicios Estrat\u00e9gicos de Comunicaci\u00f3n y Marketing.\nESPAE Graduate School of Management - ESPOL\nProfesor Asociado & L\u00edder Curricular (\u00c1rea: Gente & Organizaci\u00f3n)\nenero de 2012\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (10 a\u00f1os 8 meses)\nGuayaquil, Ecuador\nFacilitador y Consultor en Competencias Blandas                                     \nProfesor en programas de maestr\u00eda y consultor en proyectos de Educaci\u00f3n\nEjecutiva en t\u00f3picos como: Trabajo en Equipo, Liderazgo, Comunicaci\u00f3n\nGerencial, Negociaci\u00f3n y Manejo de Conflictos y Metodolog\u00edas de Aprendizaje\n\u00a0 Page 1 of 8", {"entidades": [[180, 209, "Full Professional)\nPortuguese"], [212, 241, "Professional Working)\nEspa\u00f1ol"], [244, 308, "Native or Bilingual)\nCertifications\nCertificado de Participaci\u00f3n"], [317, 446, "Programa de Formaci\u00f3n de\nCompetencias Docentes\nHonors-Awards\nPremios Presidente F15-Categor\u00eda\nOrientaci\u00f3n al Cliente\nMBA graduado"], [699, 713, "Evasi\u00f3n Fiscal"], [721, 741, "B)\nWhen the time for"], [1154, 1182, "Psicolog\u00eda y\nAdministraci\u00f3n."], [1255, 1271, "Business Partner"], [1373, 1395, "Mi principal fortaleza"], [1885, 1923, "Negocios Globales de Purina y Cereales"], [2089, 2115, "\u00c1rea: Gente & Organizaci\u00f3n"], [2206, 2272, "nombre"], [2326, 2345, "Educaci\u00f3n\nEjecutiva"], [2363, 2391, "Trabajo en Equipo, Liderazgo"], [2431, 2451, "Manejo de Conflictos"], [14, 38, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/robert-brito-\nmatamoros-0030a0164  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nIngenier\u00eda\nFormaci\u00f3n\nLanguages\nIngles  (Professional Working)\nCertifications\nPreparacion de informes mineros\n(Exploracion, explotacion y\nproducci\u00f3n)\nPrevenci\u00f3n de Riesgos Laborales:\nConstrucci\u00f3n y Obras P\u00fablicas\nSeguridad Minera\nAUTOCAD CIVIL 3D Aplicado a\nTopograf\u00edas\nGesti\u00f3n de Proyectos Civil Mineros\nPublications\n\u201cDise\u00f1o de explotaci\u00f3n del libre\naprovechamiento ubicado en el\nsector noroeste del sector urbano de\nla ciudad de Guayaquil, provincia del\nGuayas\u201dRobert Brito Matamoros\nIngeniero de Minas\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nMunicipio de Guayaquil\n1 a\u00f1o 11 meses\nAyudante de Obras Jr.\nenero de 2022\u00a0-\u00a0julio de 2022\u00a0 (7 meses)\nEcuador\nSupervisor de Cantera Jr.\nenero de 2021\u00a0-\u00a0diciembre de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEstudiante de tesis\nseptiembre de 2020\u00a0-\u00a0enero de 2021\u00a0 (5 meses)\nGuayas, Ecuador\n\u201cDise\u00f1o de explotaci\u00f3n del libre aprovechamiento ubicado en el sector\nnoroeste del sector urbano de la ciudad de Guayaquil, provincia del Guayas\u201d\nAgencia de Regulacion y Control Minero\nAsistente de seguridad ocupacional y sistemas de gesti\u00f3n ambiental\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0enero de 2020\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nVisitas de campo para verificar el cumplimiento de la normativa legal.\nRealizaci\u00f3n de informes.\nRevisi\u00f3n de Catastro Minero.\nAsociaci\u00f3n minera Golden Mining\nAsistente de seguridad ocupacional y sistemas de gesti\u00f3n ambiental\nenero de 2018\u00a0-\u00a0abril de 2018\u00a0 (4 meses)\nCamilo Ponce Enr\u00edquez, Azuay, Ecuador\nControl del sistema de seguridad industrial.\nIdentificaci\u00f3n de peligros y evaluaci\u00f3n de riesgos.\nEducaci\u00f3n\nMINING ALATI\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[149, 197, "Professional Working)\nCertifications\nPreparacion"], [258, 345, "Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales:\nConstrucci\u00f3n y Obras P\u00fablicas\nSeguridad Minera\nAUTOCAD"], [564, 622, "nombre"], [931, 946, "Ecuador\n\u201cDise\u00f1o"], [1357, 1377, "Revisi\u00f3n de Catastro"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/emily-teresa-\ntorres-jara-2b4362231  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nIngenier\u00edaEmily Teresa Torres Jara\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda mecatr\u00f3nica \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02024)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[127, 156, "nombre"], [333, 337, "Page"], [0, 0, "correo"], [52, 59, "celular"]]}], ["PABLO FRANCISCO MENDIETA BUSTOS  \n \n \n \nCONTACTO:  \n \nCorreo electr\u00f3nico:  pablomentos540@yahoo.es  \nTel\u00e9fono de contacto:  099 504 7243  \nFecha de nacimiento:   03 de julio de 1989  \n \n  \n \n \nFORMACI\u00d3N :    Universidad T\u00e9cnica Particular de Loja \u2013 Quito  \nT\u00edtulo:  Abogado  \n \nColegio de Abogados de Pichincha  \nT\u00edtulo: Mediador  \n \nUniversidad Nacional de La Plata  \u2013 La Plata (Argentina)  \nEstado: Egresado  \u2013 Especialista en Edici\u00f3n  \n \nInstituto Interamericano de Investigaci\u00f3n y Publicaciones Jur\u00eddicas \nCIP LEX - Quito  \nCertificado:  Diplomado de Litigaci\u00f3n Oral conforme el COGEP.  \n \nUniversidad Andina Sim\u00f3n Bol\u00edvar  \u2013 Quito  \nEstado: Egresado  \u2013 Maestr\u00eda en Derecho Laboral y Seguridad Social  \n \nEXPERIENCIA  GENERAL :  \n \n\u2022 FUNDACI\u00d3N AM\u00d3N ACAD\u00c9MICA CIENT\u00cdFICA  \nDesde octubre 2014 \u2013 Hasta mayo 2015    (8 meses)  \nCargo:  Director de Investigaci\u00f3n . \n \n\u2022 UNIVERSIDAD REGIONAL AUT\u00d3NOMA DE LOS ANDES  \nDesde el enero 2012 \u2013 hasta mayo 2015   (3 a\u00f1os , 5 meses ) \nCargo:  Director de Arte y Editor Senior de las publicaciones realizadas con Editorial \nMendieta.  \n \n\u2022 EDITORIAL MENDIETA / CORPGRAFIC  \nNoviembre 2009 \u2013 mayo 2017    (7 a\u00f1os , 7 meses)  \nCargo:  Editor Senior \u2013 Gerente Comercial  \n \nEdiciones y publicaciones:  Experiencia en edici\u00f3n t\u00e9cnica, desde macro edici\u00f3n hasta \nmicro edici\u00f3n, incluido diagramaci\u00f3n y dise\u00f1o integral para proyecto de series y \ncolecciones universitarias. M\u00e1s de 20 libros editados.  \n \n", {"entidades": [[101, 109, "nombre"], [393, 508, "Estado: Egresado  \u2013 Especialista en Edici\u00f3n  \n \nInstituto Interamericano de Investigaci\u00f3n y Publicaciones Jur\u00eddicas"], [638, 685, "Estado: Egresado  \u2013 Maestr\u00eda en Derecho Laboral"], [748, 773, "AM\u00d3N ACAD\u00c9MICA CIENT\u00cdFICA"], [836, 861, "Director de Investigaci\u00f3n"], [975, 999, "Cargo:  Director de Arte"], [1002, 1015, "Editor Senior"], [1052, 1072, "Editorial \nMendieta."], [1172, 1185, "Editor Senior"], [1407, 1410, "M\u00e1s"], [75, 98, "correo"], [98, 107, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/wellington-\nelias-aguirre-navarrete-7a5891214\n(LinkedIn)Wellington Elias Aguirre\nNavarrete\n--\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nTelconet\nAsistente t\u00e9cnico\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[81, 137, "nombre"], [0, 0, "correo"], [62, 69, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/michael-\nsauhing-carcel\u00e9n-14b92398\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nAdministraci\u00f3n de la producci\u00f3n\nPlanificaci\u00f3n de la producci\u00f3n\nControl de calidad\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nAuditor L\u00edder OHSAS 18001:2007\nAuditor Lider ISO 9001:2008\nHonors-Awards\nABCD AwardMichael Sauhing Carcel\u00e9n\nAnalista de Seguridad Industrial, Seguridad de Procesos, Seguridad\nOcupacional, Seguridad Vial\nEcuador\nExperiencia\nABASTIBLE S.A.\nAnalista T\u00e9cnico Seguridad Exterior\nenero de 2017\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 a\u00f1os 8 meses)\nGuayaquil\nTesalia CBC\nAuditor interno\noctubre de 2015\u00a0-\u00a0enero de 2017\u00a0 (1 a\u00f1o 4 meses)\nBriko S. A.\nSupervisor de Operaciones\nmayo de 2015\u00a0-\u00a0septiembre de 2015\u00a0 (5 meses)\nPhilip Morris International\nLeaf Coordinator\njunio de 2010\u00a0-\u00a0octubre de 2014\u00a0 (4 a\u00f1os 5 meses)\nEncargado de reportes regionales (Brasil, Colombia, Suiza) de todo lo\nrelacionado a los procesos de compra de tabaco, producci\u00f3n, calidad.\nResponsable de las exportaciones de producto final hacia Europa, USA y\nSudam\u00e9rica.\nLogistica de materia prima y producto terminado.\nGesti\u00f3n de Almacenes \nRecepci\u00f3n y entrega de insumos agr\u00edcolas, repuestos, equipos de seguridad,\nentre otros\nLAN Airlines\nAnalista de Proceso\ndiciembre de 2009\u00a0-\u00a0marzo de 2010\u00a0 (4 meses)\nLevantamiento de informaci\u00f3n de todos los procesos de la cadena de valor\nde LAN, desde la adquisici\u00f3n de tickets a\u00e9reos hasta el arribo del vuelo a su\ndestino.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[204, 284, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nAuditor L\u00edder"], [349, 400, "nombre"], [991, 1002, "Responsable"], [1472, 1476, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["DATOS PERSONALES  \nJuan Javi er Carlier Pita  \nNUMERO  \n0967887654  \nCORREO  \njxp ita@gmail.com  \nFecha Nacimiento: 10/12/1989  \n \n \nHABI LIDADES  \nResponsabilidad  \nEscucha activa  \nActitud positiva  \n \nEXPERIENCIA  \n \nUniversidad APEC   \n(Sector: Educacion)  \n10/ 2005 - 10/ 2008  \nAuxiliar de Cajero Tareas realizadas: encargado de realizar diferentes tipos de cobro de Colegiatura y \nEscuela de Idiomas, cuadre diario de caja y emitir reportes al departamento de Contabilidad. La mayor \nexperiencia adquirida en este puesto fue: el trabajo bajo presi\u00f3n debido al alto volumen de trabajo en \nun tiempo relativamente escaso.  \nSanto Domingo (Rep\u00fablica Dominicana)  \n \nUniversidad APEC   \n(Sector: Educacion)  \n10/ 2008 - 5/ 2009  ", {"entidades": [[6, 66, "PERSONALES  \nJuan Javi er Carlier Pita  \nNUMERO  \n0967887654"], [98, 114, "Fecha Nacimiento"], [148, 190, "Responsabilidad  \nEscucha activa  \nActitud"], [204, 215, "EXPERIENCIA"], [481, 502, "La mayor \nexperiencia"], [82, 95, "correo"], [42, 51, "celular"]]}], ["EXTRACURRICULARES\nDirectiva 2020-2021 IFTSA ESPOL Chapter \n Rotaract Guayaquil Occidente\nComit\u00e9 de Proyectos / Voluntariado\nHISTORIAL ACAD\u00c9MICO\nBachiller en Ciencias - F\u00edsico-Matem\u00e1tico\nUnidad Educativa Particular Bilingue Santo Domingo de\nGuzman / 2011\u20132017\nIngiener\u00eda en Alimentos\u00a0\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral / 2018-  en curso\nParticipaci\u00f3n en proyectos relacionados al desarrollo de\nproductos quedando en los primeros lugares. \nVinculaci\u00f3n activa en programas y capacitaciones\nacad\u00e9micas\nAyudante de gesti\u00f3n en \u00e1reas administrativas\nCapitulo estudiantil - IInstitute of Food TechnologistsPERFIL PERSONAL\nSoy estudiante de Ing. en Alimentos con\nexperiencia en la direcci\u00f3n  y participaci\u00f3n\nen proyectos, cargos en cap\u00edtulos\nestudiantiles, soporte en \u00e1reas\nadministrativas, coordinaci\u00f3n de trabajos\nen asociaciones de voluntariado y\nexperiencia t\u00e9cnica sobre el control de\ncalidad en la industria de alimentos, con la\ncapacidad de aprender, aportar e innovar\nen distintas \u00e1reas \nCONTACTO\nHABILIDADES\nResoluci\u00f3n de problemas - Metodolog\u00eda\nDesing Thinking \nCertificaci\u00f3n en Talleres de Innovaci\u00f3n\ny Estrategia \nCertificaci\u00f3n en BPM \nIngles Intermedio - B2\nManejo de Microsoft Office0983153442\nmaruk_9821@hotmail.com\nmbaldeon@espol.edu.ec\nmaruk2118@gmail.com\nGuayaquil - Ecuador\nhttps://www.linkedin.com/in/mariabaldeonMar\u00eda Auxiliadora\nBalde\u00f3n Yancha\nING. EN ALIMENTOS \nSOLVESA ECUADOR S.A  / octubre 2020 - marzo 2021\nPasante del Laboratorio de Aplicaciones\nAplicaci\u00f3n de aditivos en productos alimenticios de\nconsumo humano \nEvaluaci\u00f3n Sensorial de Alimentos HISTORIAL LABORAL\nTROVICA S.A - julio 2021 - noviembre 2021\nAsistente de Control de Calidad\nControl de procesos, an\u00e1lisis fisicoqu\u00edmicos, an\u00e1lisis\nsensorial, BPM\nREFERENCIAS LABORALES\nIng. Carolina Valdiviezo - 0997032110\nIng. Luis Bravo - 0993213341\nIng. Gustavo Risco - 0998057191SUMESA S.A - diciembre 2021 - febrero 2022\nPasante de Control de Calidad\nElaboraci\u00f3n de Plan de Defensa Alimentaria bajo\nest\u00e1ndares de FDA - Food Defense Plan Builder", {"entidades": [[50, 108, "Chapter \n Rotaract Guayaquil Occidente\nComit\u00e9 de Proyectos"], [157, 246, "Ciencias - F\u00edsico-Matem\u00e1tico\nUnidad Educativa Particular Bilingue Santo Domingo de\nGuzman"], [259, 269, "nombre"], [273, 324, "Alimentos\u00a0\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral"], [573, 611, "IInstitute of Food TechnologistsPERFIL"], [1053, 1083, "Desing Thinking \nCertificaci\u00f3n"], [1141, 1175, "BPM \nIngles Intermedio - B2\nManejo"], [1732, 1782, "BPM\nREFERENCIAS LABORALES\nIng. Carolina Valdiviezo"], [1997, 2022, "Food Defense Plan Builder"], [1206, 1228, "correo"], [1021, 1030, "celular"]]}], ["DATOS PERSONALES  \nNOMBRES:  JARITZA VALERIA  \nAPELLIDOS:   ANDALUZ SALAZAR  \nFECHA DE NACIMIENTO:  13/12/2002  \nCEDULA DE CIUDADANIA:  0928891167  \nDIRECCION DOMICILIO:  MALEC\u00d3N Y VARGAS TORRES  \nCORREO ELECTRONICO:   jaritzavaleriaa1@gmail.com    \nTELEFONO:  096 034 5901  \nESTUDIOS REALIZADOS  \nUNIDAD EDUCATIVA SANTA TERESITA DEL NI\u00d1O JES\u00daS  \nUNIDAD EDUCATIVA FRANCISCANA SAN  ANTONIO  \nUNIVERSIDAD ESTATAL DE MILAGRO , SEGUNDO SEMEST RE DE UNICACION INICIAL  \n \nREFERENCIAS PERSONALES  \n\u2022 JUAN CARLOS BARAHONA BUSTAMANTE  \nECONOMISTA AGR\u00cdCOLA  \n TLF 042971155  \nCDLA. ROSA MAR\u00cdA CALLE GUAYAS Y BOL\u00cdVAR ESQ.  \n\u2022 RINA ALEXANDRA ESTRELLA CORDOVILLA  \nMALEC\u00d3N Y VARGAS TORRES  \n0990432048  ", {"entidades": [[6, 16, "PERSONALES"], [29, 36, "JARITZA"], [181, 203, "nombre"], [573, 583, "ROSA MAR\u00cdA"], [584, 596, "CALLE GUAYAS"], [599, 606, "BOL\u00cdVAR"], [219, 245, "correo"], [108, 117, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/gustavo-\nmatamoros-a2327b147  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nNetworking\nIngl\u00e9s\nMedios sociales\nCertifications\nIngeniero en Ciencias\nComputacionales\nEF SET English Certificate 67/100\n(C1 Advanced)\nSoftware TestingGustavo Matamoros\nIngeniero en Computacion\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nIngeniero en Computacion ,con 1 a\u00f1o de experiencia en Testing con\nherramientas como Selenium y Cypress\ncombinando fuertes habilidades analiticas y tecnicas de lenguajes\nde programacion como Python y Javascript para aportar a mi grupo\nde trabajo. Soy una persona apasionada por la tecnologia y las\nmetodologias agiles ,la calidad y la innovacion de esta manera estoy\ndispuesto a ayudar como Tester para dar soluciones de alto valor\npara nuestros clientes.\nMe gusta trabajar como lider para los equipos aplicando metologias\nagiles que se enfocan en el desarrollo continuo del software,he sido\nun buen lider en temas de negociacion,comunicacion asertiva y\ntesting automatizado.\nSoy un gran fan de la tecnologia Blockchain y pienso que es\nrealmente el futuro de la tecnologia con el cloud Computing y Defi.\nExperiencia\nCompsesa\nDesarrollador de software\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nEcuador\nFreddymonS.A\nIngeniero de sistemas\nagosto de 2021\u00a0-\u00a0julio de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o)\nEcuador\nFundaci\u00f3n Ed\u00facate\nPasante en Fundacion Educate\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (4 meses)\nEcuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[411, 419, "Selenium"], [422, 429, "Cypress"], [517, 523, "Python"], [526, 536, "Javascript"], [573, 617, "Soy una persona apasionada por la tecnologia"], [717, 723, "Tester"], [1035, 1045, "nombre"], [1124, 1130, "Defi.\n"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/bianca-\nmanjarrez-ortiz-8b328b72\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nEsp\u00edritu de equipo\nResponsabilidad\nCertifications\nDISE\u00d1O DE SISTEMAS\nHIDROSANITARIOS PARA\nEDIFICACIONES\nAUTOCAD CIVIL 3D - APLICADO\nA TOPOGRAF\u00cdA Y MANEJO DE\nESTACI\u00d3N TOTALBianca Manjarrez Ortiz\nIngeniera Civil\nGuayaquil Metropolitan Area\nExperiencia\nMunicipio de Guayaquil\nSupervisora de estudios\nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (4 meses)\nEcuador\nLevantamiento de informaci\u00f3n vial, para proyectos de mantenimiento vial\nInspecciones t\u00e9cnicas\nReginabananera S.A\nAsistente Obra Civil\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0diciembre de 2021\u00a0 (4 meses)\nQuevedo, Los R\u00edos, Ecuador\nRicsons Cia Ltda\nAsistente t\u00e9cnico\njulio de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (2 meses)\nGuayas, Ecuador\nRealizaci\u00f3n de Planillas\nRealizaci\u00f3n de : libros de obras y registros diarios, reprogramaci\u00f3n de obra,\ncronograma entregables, certificaci\u00f3n de obra.\nAMATCONSTRU S.A.\nResidente de obra\nagosto de 2020\u00a0-\u00a0enero de 2021\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nFunciones:\n-Supervisi\u00f3n de la ejecuci\u00f3n de la obra\n-Supervisi\u00f3n de personal\n-Manejo de inventario de material\n-Reporte semanal de avances y gastos\n-Manejo de presupuesto\nConsulmaster CIA LTDA\nPasante\nfebrero de 2019\u00a0-\u00a0abril de 2019\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[289, 413, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/dayanna-\ns\u00e1nchez-litardo-40832818a\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nAdobe Illustrator\nVoluntariado\nInvestigaci\u00f3n\nCertifications\nDiplomado de G\u00e9nero Desarrollo e\nInclusi\u00f3n Social \nTaller Formaci\u00f3n del Perfecto\nCient\u00edfico Social\nCertificado - \uf0b7Taller de Protecci\u00f3n\nInfantil: Promoviendo entornos\nseguros para ni\u00f1as, ni\u00f1os y\nadolescentes \u2013\nIllustrator 2021 esencial\nTaller \"Liderazgo Social e Iniciativas\npara Legislar\" Dayanna S\u00e1nchez Litardo\nEstudiante en Universidad de Guayaquil\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nEstudiante de sociolog\u00eda\nExperiencia\nPATAC M\u00e9xico \nVoluntaria\njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nM\u00e9xico\nVoluntaria para investigaci\u00f3n de Mercados\nConsejo Nacional Electoral del Ecuador\nPasante\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (2 meses)\nGuayas, Ecuador\nAsesor\u00eda Juridica\nObservatorio de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Guayaquil\nPasante\njulio de 2021\u00a0-\u00a0enero de 2022\u00a0 (7 meses)\nEcuador\nE-scuela de Participaci\u00f3n Ciudadana\nUnidad Educativa Biling\u00fce Jefferson  \nResponsable de Bar - Escuela \nagosto de 2019\u00a0-\u00a0marzo de 2020\u00a0 (8 meses)\nEcuador \nEmpanadas Star \nVentas \nmarzo de 2015\u00a0-\u00a0febrero de 2017\u00a0 (2 a\u00f1os)\nEcuador\nVentas\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[102, 272, "Adobe Illustrator\nVoluntariado\nInvestigaci\u00f3n\nCertifications\nDiplomado de G\u00e9nero Desarrollo e\nInclusi\u00f3n Social \nTaller Formaci\u00f3n del Perfecto\nCient\u00edfico Social\nCertificado"], [371, 382, "Illustrator"], [0, 0, "correo"], [50, 57, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/pamela-\nnu\u00f1ez-torres-87a928147  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Excel\nDise\u00f1o de experiencia del cliente\nPensamiento de dise\u00f1o\nCertifications\nDesign Thinking: Experiencia del\nclientePamela Nu\u00f1ez Torres\nEstudiante\nEcuador\nExperiencia\nESPOL\n6 a\u00f1os 4 meses\nEstudiante\nmayo de 2016\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 a\u00f1os 4 meses)\nAyudante de gesti\u00f3n\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0enero de 2021\u00a0 (4 meses)\nTONICORP\nAsistente de Mercadeo Operativo\nenero de 2022\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (5 meses)\nEcuador\nCervecer\u00eda Nacional\nBeer Intern Sales Process\nenero de 2021\u00a0-\u00a0diciembre de 2021\u00a0 (1 a\u00f1o)\nMerctax\nAsistente administrativo \nmarzo de 2016\u00a0-\u00a0enero de 2021\u00a0 (4 a\u00f1os 11 meses)\nEcuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nLicenciatura en Administraci\u00f3n en Empresas ,\u00a0Facultad de Ciencias Sociales y\nHuman\u00edstica \u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[99, 121, "Microsoft Excel\nDise\u00f1o"], [141, 160, "cliente\nPensamiento"], [171, 232, "Certifications\nDesign Thinking: Experiencia del\nclientePamela"], [298, 340, "Estudiante\nmayo de 2016\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 a\u00f1os"], [350, 358, "nombre"], [841, 845, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/adrianavnl\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngl\u00e9s\nGesti\u00f3n de proyectos\nEstrategia\nCertifications\nIngl\u00e9s de negocios: Dominar las\nreuniones en l\u00edneaAdriana Valeria Naranjo Lima\nEstudiante de Administraci\u00f3n de Empresas en Escuela Superior\nPolit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nGrupo Cede\u00f1o\n5 meses\nAnalista de marketing comercial \nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0enero de 2022\u00a0 (5 meses)\nEcuador\nCreaci\u00f3n de plan de marketing para tienda e-commerce. \nAnalista de investigaci\u00f3n de mercados\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0enero de 2022\u00a0 (5 meses)\nEcuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nLicenciatura en Administraci\u00f3n de Empresas\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[190, 251, "nombre"], [704, 708, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/pablo-\nvelasco-arias-212628185\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nServicio de atenci\u00f3n al cliente\nTelecomunicaciones\nSistemas operativosPablo Velasco Arias\nIng Telecomunicaciones\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\n9 a\u00f1os en el servicio al cliente, amable, respetuoso, responsable,\ninnovador buena aptitud\nExperiencia\nTelconet\nResponsable de control\nfebrero de 2019\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 a\u00f1os 7 meses)\nGuayaquil\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nIng Telecomunicaciones ,\u00a0Ingeniero \u00a0\u00b7\u00a0(2011\u00a0-\u00a02019)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[174, 249, "nombre"], [0, 0, "correo"], [46, 55, "celular"]]}], ["   \n \n   \n  \nSoy una persona con buenas relaciones laborales, me desempe\u00f1o muy bien en \nfunciones que me asignen dedicado a lo que hago honesto, responsable y confiable \nen el trab ajo.  \n \nExperiencia  \n \nUniversidad de Guayaquil .                     20-08-2018 - 20-12-2018  \nPr\u00e1ctica de inform\u00e1tica .                         Ecuador - Guayaquil  \n \nCompucord malec\u00f3n 2000.                      18-09-2017 - 14-08_2018  \nVentas de computadoras.                          Ecuador - Guayaquil  \n \nEstudios  \n \nSecundaria .                      Colegio Fiscal Mixto  \u201cPatria Ecuatoriana. \u201d \n                                                      2015 - 2018  \n \nPrimaria .                             Unidad educativa biling\u00fce \u201cStanford School\u201d  \n                                                          2009 -2015  \nConocimientos  \nAtenci\u00f3n al cliente  \nAtenci\u00f3n Presencial y Telef\u00f3nica a cliente call centre, ventas . \nComputaci\u00f3n Te\u00f3rico y pr\u00e1ctico  \nConocimiento de Microsoft office  \nReferencias  \n \nLCDA. MELISSA LOZADA G\u00d3MEZ  \n e-mail: melissajohannalg@live.com  \nTel\u00e9fono: 0986954014   \n ING. PATRICIA V\u00c9LEZ G\u00d3MEZ   \n e-mail: pvelez@pycca.com  \nTel\u00e9fono: 0999839454  \n DAMIAN BRIONES BURGOS  \ne-mail:  damian.briones@resgasa.com.ec  \nTel\u00e9fono: 0993776641  \n \n \n \n \n \n \n \n NARVAEZ CORREA AXEL TADEO  \nFecha nacimiento: 28 de Marzo de 2000  \nEdad: 18 a\u00f1os  \nEstado civil: soltero  \nC\u00e9dula: 0953154259  \nDirecci\u00f3n: 22 y 1er Callej\u00f3n N,  \nGuayaquil, Guayas -Ecuador  \nCelular: (0960595523 -0986848188) Casa: (042216270)  \nEmail: axelnarvaezcorrea@hotmail.com  \n", {"entidades": [[279, 302, "Pr\u00e1ctica de inform\u00e1tica"], [816, 840, "Conocimientos  \nAtenci\u00f3n"], [854, 873, "nombre"], [920, 939, "Computaci\u00f3n Te\u00f3rico"], [969, 999, "Microsoft office  \nReferencias"], [1279, 1286, "NARVAEZ"], [1331, 1351, "Marzo de 2000  \nEdad"], [1042, 1067, "correo"], [641, 650, "celular"]]}], ["CONTACTO\npeter.josuezuniga@hotmail.com\nCel:  0995644556\nMucho Lote 2 Cdla. Para\u00edso\ndel Rio 1\nC.I. : 1750725291EXPERIENCIA LABORAL\nVendedor, Atenci\u00f3n al cliente.\nAtenci\u00f3n al cliente.\nControl de caja.\nInventario de productos.\nManejo de programa Contifico.Ecuador CB S.A \"Gourmandises\", 2018 -\nactualidadPeter Josue Zu\u00f1iga\nCastro\n14 - ENERO - 2000 (22 A\u00d1OS)\nAPTITUDES\nCar\u00e1cter anal\u00edtico, organizado y\nproactivo.\nCapacidad de organizaci\u00f3n.\nOrientaci\u00f3n al cliente.\nComunicaci\u00f3n eficaz.\nEDUCACI\u00d3N\nUniversidad Laica Vicente Rocafuerte. \n         2018-actualidad\n        Carrera de Contabilidad y Auditoria, en\nCurso.\nAcademia Naval Almirante Illingworth\n         2012-2018\n        Bachiller  en Comercio y Administraci\u00f3nPASANTIAS\nC\u00eda V\u00e9rtice Publicidad.\nApoyo al departamento financiero\nMonitorizaci\u00f3n de cuentasAsistente contable, 2 meses Deseo establecerme y consolidarme en una\nempresa que me otorgue estabilidad laboral,\naplicar mis conocimiento y desarrollarme\nprofesionalmente para el buen desempe\u00f1o de\nlas funciones asignadas\nHABILIDADES\nManejo de utilitarios y office\nManejo de Excel - intermedio\nTrabajo en equipo\nLiderazgo\nHabilidades sociales\nHabilidades de investigaci\u00f3n.\nRedacci\u00f3n de informes.", {"entidades": [[199, 209, "Inventario"], [243, 253, "Contifico."], [307, 326, "nombre"], [589, 610, "Auditoria, en\nCurso.\n"], [1026, 1044, "HABILIDADES\nManejo"], [1079, 1084, "Excel"], [1147, 1158, "Habilidades"], [9, 38, "correo"], [41, 50, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\naebonill@espol.edu.ec\nwww.linkedin.com/in/\nannabelle-estephanie-bonilla-\nlimones-2830b011b  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nTrabajo en equipo\nLiderazgo en ventas y marketing\nResponsabilidad profesional\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)Annabelle Estephanie Bonilla\nLimones\nBusiness Executive en Unidad de Postgrado FCSH - ESPOL\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nIngeniera en Negocios Internacionales, graduada en la Escuela\nSuperior Polit\u00e9cnica del Litoral. Experiencia en telemarketing \u2013\nventas y \u00e1rea administrativa en empresas p\u00fablicas, con un alto\nenfoque de servicio al cliente a nivel general. Actualmente, tengo\nconocimientos s\u00f3lidos de herramientas de ingenier\u00eda de calidad y\nmetodolog\u00edas de mejoramiento continuo debido a la Maestr\u00eda en\nMejormiento de Procesos que estoy cursando.\nCapaz de entablar excelentes relaciones interpersonales y aplicar\ntodos los conocimientos con sentido \u00e9tico, cr\u00edtico y estrat\u00e9gico en las\nresponsabilidades que se me asigne, garantizando una adaptaci\u00f3n y\ncomprensi\u00f3n en entornos cambiantes y globalizados.\nAlta capacidad de trabajo en equipo, sinergia, responsable,\norganizada, y dispuesta a adquirir nuevos conocimientos y\nexperiencias que enriquezcan mi perfil profesional. Comprometida\ncon la visi\u00f3n empresarial buscando lograr resultados de alto\ndesempe\u00f1o.\nPersona con valores y principios morales tales como dedicaci\u00f3n,\nperseverancia, cooperaci\u00f3n, espiritualidad, empat\u00eda, entusiasmo,\nproactividad y sinceridad.\nExperiencia\nUnidad de Postgrado FCSH - ESPOL\nBusiness Executive\nseptiembre de 2014\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (8 a\u00f1os)\nEcuador\n\u2022 Comercializar los productos que oferta la unidad de postgrado. (maestr\u00edas y\nseminarios de formaci\u00f3n ejecutiva).\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[189, 234, "Responsabilidad profesional\nLanguages\nEspa\u00f1ol"], [237, 343, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)Annabelle Estephanie Bonilla\nLimones\nBusiness Executive"], [655, 776, "Actualmente, tengo\nconocimientos s\u00f3lidos de herramientas de ingenier\u00eda de calidad y\nmetodolog\u00edas de mejoramiento continuo"], [1270, 1308, "Comprometida\ncon la visi\u00f3n empresarial"], [1355, 1362, "Persona"], [1738, 1742, "Page"], [14, 35, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/johanna-del-\nroc\u00edo-barzola-sarmiento-25638685\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gica\nAn\u00e1lisis de datos\nTrabajo en equipoJohanna del Roc\u00edo Barzola\nSarmiento\nMaestr\u00eda en Estad\u00edstica con menci\u00f3n en Gesti\u00f3n de la Calidad y\nProductividad at Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEcuador\nExperiencia\nESPOL\nANALISTA ESTAD\u00cdSTICO ACAD\u00c9MICO\nabril de 2016\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 a\u00f1os 5 meses)\nVICERRECTORADO ACAD\u00c9MICO\nINEC-Instituto Nacional de Estadisticas y Censos\nANALISTA ESTAD\u00cdSTICO DE OPERACI\u00d3N DE CAMPO\nenero de 2014\u00a0-\u00a0abril de 2016\u00a0 (2 a\u00f1os 4 meses)\nDpto. Registros Administrativos Sociales\nESPOL\nASISTENTE DE INVESTIGACI\u00d3N\nmayo de 2012\u00a0-\u00a0febrero de 2013\u00a0 (10 meses)\nCENTRO DE ESTUDIOS E INVESTIGACIONES ESTAD\u00cdSTICAS\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nMaestr\u00eda en Estad\u00edstica con menci\u00f3n en Gesti\u00f3n de la Calidad y\nProductividad,\u00a0Estadistica, Calidad y Productividad \u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a02018)\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngeniera en Estad\u00edstica Inform\u00e1tica,\u00a0Estad\u00edstica \u00a0\u00b7\u00a0(2008\u00a0-\u00a02015)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[186, 218, "nombre"], [595, 600, "Dpto."], [1011, 1035, "Inform\u00e1tica,\u00a0Estad\u00edstica"], [0, 0, "correo"], [60, 67, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/johan-gilces-\nreyes-1938411a1  (LinkedIn)\ngithub.com/jjgilces  (Personal)\nAptitudes principales\nLiderazgo\nProgramaci\u00f3n orientada a objetos\n(POO)\nDesarrollo web\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nCloud Computing\nWhat is Data Science?\nIntroducci\u00f3n a la programaci\u00f3n\nJavaScript desde Cero\nIntroducci\u00f3n al Desarrollo Web 2Johan Gilces Reyes\nAyudante de docencia en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\n\u201cAlways code as if the guy who ends up maintaining your code will\nbe a violent psychopath who knows where you live\u201d\n-Si te gusta, no es trabajo.\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n1 a\u00f1o 11 meses\nAyudante de gesti\u00f3n en coordinaci\u00f3n de computaci\u00f3n\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nEcuador\nAyudante de docencia\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 11 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante de c\u00e1tedra en la materia Fundamentos de Programaci\u00f3n (Python)\nTIA S.A.\nPasante de desarrollo\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o)\nGuayas, Ecuador\nSmart Ads S.A.\nPasante de Desarrollo M\u00f3vil\nseptiembre de 2020\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 9 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ciencias de la computaci\u00f3n \u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[319, 329, "JavaScript"], [336, 400, "Cero\nIntroducci\u00f3n al Desarrollo Web 2Johan Gilces Reyes\nAyudante"], [638, 650, "Experiencia\n"], [706, 714, "nombre"], [925, 952, "Fundamentos de Programaci\u00f3n"], [954, 960, "Python"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/elias-\nhernandez753  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nFormaci\u00f3n\nLiderazgoElias Hernandez\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nESTUDIANTE DE ING DE MATERIALES\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGrado en Ingenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda de materiales \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\nLiceo Naval Jambeli\nBachillerato\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(mayo de 2015\u00a0-\u00a0febrero de 2018)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[318, 340, "Ingenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/john-\nfernando-mora-carrillo-1513381a0\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nMejora de procesos\nAn\u00e1lisis de procesos\nMejora de procesos continua\nCertifications\nAn\u00e1lisis de Sistemas de Transporte\nCertificado Verificado de edX para el\ncurso Supply Chain Fundamentals\nSupply Chain Analytics\nDirectrices para la auditoria de los\nsistemas de gesti\u00f3n ISO 19011:2018John Fernando Mora Carrillo\nIngeniero de Procesos en Claro Ecuador\nEcuador\nExtracto\nProfesional de la carrera de Ingenier\u00eda Industrial de la Escuela\nSuperior Polit\u00e9cnica del Litoral que cree firmemente en el\naprendizaje pr\u00e1ctico y pro-activo.\nExperiencia\nClaro Ecuador\nIngeniero de procesos\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nALESSA S.A.\nAnalista de Procesos\nagosto de 2021\u00a0-\u00a0julio de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u2022 Control y seguimiento de los estudios y/o proyectos asignados,\nestableciendo y controlando el plan de trabajo, recursos y entregables\ndefinidos por el equipo de proyecto.\n\u2022 Elaboraci\u00f3n de diagramas AS-IS, diagramas TO-BE, an\u00e1lisis, DDP, matrices\nde pruebas, pruebas internas, pruebas con usuarios, capacitaciones,\nimplementaci\u00f3n de proyectos tecnol\u00f3gicos y no tecnol\u00f3gicos.\n\u2022 Estudio de m\u00e9todos y tiempos de los procesos.\n\u2022 Elaboraci\u00f3n y/o actualizaci\u00f3n de diagramas de flujo, mapas de procesos,\ny documentaci\u00f3n relativa a los procesos, en conjunto con las \u00e1reas\ninvolucradas.\n\u2022 Implementaci\u00f3n, soporte y seguimiento de normas, modelos y metodolog\u00edas\nde gesti\u00f3n de procesos y mejora continua (5S, BPADT, ISO 9001), en toda la\ncompa\u00f1\u00eda.\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n1 a\u00f1o 5 meses\nAyudante de Docencia - Gesti\u00f3n de la Cadena de Suministro\nSostenible\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (5 meses)\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[174, 246, "Certifications\nAn\u00e1lisis de Sistemas de Transporte\nCertificado Verificado"], [393, 437, "nombre"], [1750, 1754, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/juan-carlos-\nordo\u00f1ez-pineda-28132b122\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nSeguridad basada en la conducta\nTratamiento de aguas residuales\nSistema de gesti\u00f3n de la seguridad\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nCertifications\nAuditor Interno ISO 45001:2018Juan Carlos Ordo\u00f1ez Pineda\nIngeniero Industrial\nGuayas, Ecuador\nExtracto\nJoven, serio, din\u00e1mico con ganas de labrarse un futuro. Buena\npresencia. Con experiencia laboral, imaginaci\u00f3n e iniciativa para\ndesarrollar ideas nuevas y con facilidad de palabra.\nExperiencia\nGrupasa Grupo Papelero\nIngeniero de seguridad, salud ocupacional y Medio Ambiente\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0julio de 2022\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n1. Charlas de Seguridad Industrial\n2. Inspecciones de Seguridad\n3. Investigaciones de Accidentes\n4. Indicadores de Gesti\u00f3n ( Nivel de Seguridad)\n5. Direcci\u00f3n Comit\u00e9 paritario.\n6. Matrices de Riesgos\nSemvra\n1 a\u00f1o 2 meses\nT\u00e9cnico de Seguridad Industrial y Medio Ambiente\nenero de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 2 meses)\nBabahoyo, Los R\u00edos, Ecuador\nT\u00e9cnico de Seguridad Industrial y Medio Ambiente del Grupo Vilaseca - Planta\nFACUNDO Ubicada en Babahoyo - Los R\u00edos - Ecuador\n1. Charlas de Seguridad Industrial\n2. Inspecciones de Seguridad\n3. Investigaciones de Accidentes\n4. Indicadores de Gesti\u00f3n ( Nivel de Seguridad)\n5. Control y entrega de EPP's, al personal\n6. Direcci\u00f3n Comit\u00e9 paritario.\n7. Matrices de Riesgos \n8. Seguridad Basada en el Comportamiento\n9.- Loto(Bloqueo y Etiquetado)\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[224, 279, "Native or Bilingual)\nCertifications\nAuditor Interno ISO"], [295, 344, "nombre"], [711, 745, "Charlas de Seguridad Industrial\n2."], [808, 830, "Indicadores de Gesti\u00f3n"], [887, 915, "Matrices de Riesgos\nSemvra\n1"], [1183, 1217, "Charlas de Seguridad Industrial\n2."], [1280, 1302, "Indicadores de Gesti\u00f3n"], [1402, 1421, "Matrices de Riesgos"], [1426, 1442, "Seguridad Basada"], [1449, 1508, "Comportamiento\n9.- Loto(Bloqueo y Etiquetado)\n\u00a0 Page 1 of 3"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["CHRISTIAN ANDR\u00c9S MADERA  JARAMILLO  \n0996000020/andresmadera39@gmail.com  \n \nInformaci\u00f3n Personal:  \n \n\u27a2 Nacionalidad : Ecuatoriana  \n\u27a2 Estado civil:  Casado  \n\u27a2 C\u00e9dula de  Identidad:  171400265 -4 \n\u27a2 Direcci\u00f3n:  Rodrigo Muriel E14 \u2013 122 y Escudero  \n \nFormaci\u00f3n Acad\u00e9mica\n\u27a2 UNIVERSIDAD ALFREDO  PEREZ  GUERRERO  Quito  \nIngeniero Comercial en Gerencia de Empresas  \n\u27a2 ESCUELA DE  NEGOCIOS  NYT  NJ, U.S.A  \n                           Egresado de la Facultad de Negocios.  \n\u27a2 EAST  SIDE  High -school  NJ,  U.S.A  \n                           10,11 y 12 grado de estudios secundarios.  \n\u27a2 Colegio  Pensionado  Universitario , Quito  \n                           Bachiller en F\u00edsico Matem\u00e1tico  \n \nCursos realizados : \n\u27a2 Gesti\u00f3n Integral Especializada Ecuatoriana  \nCurso de \u201cContrataci\u00f3n y Compras P\u00fablicas\u201d  \n\u27a2 Corporaci\u00f3n  Lideres  \nSEMINARIO -TALLER \u201cLiderazgo Integral con PNL\u201d  \n \n\u27a2 Universidad Andina Sim\u00f3n Bol\u00edvar Curso de \nGesti\u00f3n por Procesos y BPM (Business Procesos \nManagement)  \n \n\u27a2 C\u00e1mara de Comercio de Quito  \nCurso de Excel 2007.  \n \n\u27a2 Cruz Roja  \nCurso de Primeros Auxilios B\u00e1sicos . \n \n\u27a2 Universidad San Francisco de  Quito  \nAportes Jurisprudenciales del Tribunal de Justicia de la Comunidad Andina.  \n \n\u27a2 Universidad San Francisco de  Quito  \n\u201cJornadas Tributarias\u201d.  \n \n\u27a2 CapSe  \nSeminario  de \u201cEvaluaci\u00f3n y Construcci\u00f3n  de Indicadores de  Logro\u201d.  \n \n\u27a2 Universidad San Francisco de  Quito  \n\u201cJornadas de Amparo Constitucional\u201d.  \n \n\u27a2 Capacitaci\u00f3n v\u00eda e -lerning de los m\u00f3dulos de ejecuci\u00f3n  de los sistemas E-SIGEF ", {"entidades": [[0, 23, "nombre"], [476, 480, "EAST"], [673, 701, "F\u00edsico Matem\u00e1tico  \n \nCursos"], [862, 904, "Integral con PNL\u201d  \n \n\u27a2 Universidad Andina"], [957, 974, "Business Procesos"], [1033, 1038, "Excel"], [1072, 1097, "Primeros Auxilios B\u00e1sicos"], [1328, 1366, "Construcci\u00f3n  de Indicadores de  Logro"], [1456, 1468, "Capacitaci\u00f3n"], [37, 72, "correo"], [30, 39, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/marcos-\nmontoya-a01301213  (LinkedIn)Marcos Montoya\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n\u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[62, 96, "nombre"], [238, 242, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/katherine-\nrachell-avil\u00e9s-mateo-576261206\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nResoluci\u00f3n de problemas\nGesti\u00f3n administrativa\n\u00c9tica\nCertifications\nExcel Skills for Business: Essentials \nIII Escuela de verano de\nMatem\u00e1ticas - EVEMAT-Una\nintroducci\u00f3n a Matlab y a Wolfram\nMathematica\nFundamentos de la gesti\u00f3n de\nproyectos: \u00c9tica\nLa \u00e9tica empresarial\nEstrategia competitivaKatherine Rachell Avil\u00e9s Mateo\nEstudiante de Econom\u00eda en la Escuela Superior Polit\u00e9cnica del\nLitoral.\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nSoy estudiante de Econom\u00eda en la ESPOL y  me apasiona el \u00e1rea\nfinanciera. Considero que los valores como la honestidad y la\nresponsabilidad me definen como persona. Dispuesta siempre a\naprender. \nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n2 a\u00f1os 4 meses\nAyudante - Gesti\u00f3n Administrativa Decanato - FIMCP\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 11 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante - Gesti\u00f3n Administrativa Decanato - FIMCM \nmayo de 2020\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (10 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nOro Verde Hotels\nPasante de marketing\nabril de 2021\u00a0-\u00a0octubre de 2021\u00a0 (7 meses)\n*Manejo, preparaci\u00f3n y depuraci\u00f3n de bases de datos.\n*An\u00e1lisis estad\u00edstico y visualizaci\u00f3n de datos para la toma de decisiones.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEconom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[281, 287, "Matlab"], [292, 323, "nombre"], [735, 747, "Experiencia\n"], [1335, 1339, "Page"], [0, 0, "correo"], [56, 65, "celular"]]}], ["JAIME GUSTAVO FIGUEROA ALVARADO  \n \nDatos Personales  \n \n \nDirecci\u00f3n:  \nTel\u00e9fono  (s):  \nC\u00e9dula de identidad:  \nCorreo electr\u00f3nico:  \nCiudad  / Provincia  / Pa\u00eds:   \nAV. VEINTIMILLA  y CARRIZAL  \n0985487538  \n0400680427  \njaigusfia l@hotmail.com  \nTULCAN  / CARCHI  / ECUADOR  \n \n \nInstrucci\u00f3n Formal  \n \n \nMAGISTER EN CIENCIAS DE LA EDUCACI\u00d3N, MENCI\u00d3N GESTI\u00d3N  \nEDUCATIVA Y DESARROLLO SOCIAL  CUARTO NIVEL - MAESTRIA  \n( 2 A\u00d1OS)  UNIVERSIDAD TECNICA DE AMBATO  \n \n \n \nLICENCIA DO EN CIENCIAS  DE  LA EDUCACI\u00d3N  EN LA ESP  DE  LENGUA  \nY LITERATURA   \nTERCER NIVEL  \n( 4 A\u00d1OS)  UNIVERSIDAD TECNICA PARTICULAR DE LOJA  \n \n \n \nLICENCIADO EN CIENCIAS DE LA EDUCACI\u00d3N EN LA ESP. DE  \nPEDAGOGIA   \nTERCER NIVEL  \n( 4 A\u00d1OS)  PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DE L ECUADOR  \n \n \n \nDOCTOR  EN CIENCIAS  DE  LA EDUCACION  EN LA ESP  DE  GERENCIA  \nEDUCATIVA   \nTERCER NI VEL  \n( 2 A\u00d1OS)  UNIVERSIDAD REGIONAL AUTONOMA DE LOS ANDES  \n \n \n \nBACHILLER  BACHILLER  \n \n( 6 ) \n \n \nExperiencia:  \n \n \n2017/09/01  2018/03/31  \nCOORDINAD OR DE AYUDA SOCIAL, EDUCACI\u00d3N, CULTURA, DEPORTES Y RECREACI\u00d3N /  \n* ELABORAR EL PLAN OPERATIVO ANUAL DE ACTIVIDADES, Y SOMETERLO A CONOCIMIENTO Y  \nAPROBACI\u00d3N DEL ALCALDE; FOMENTAR Y DIRIGIR LO S PROGRAMAS DE AYUDA SOCIAL, EDUCACI\u00d3N,  \nCULTURA, DEPORTES Y RECREAC I\u00d3N QUE EST\u00c9N A CARGO DEL MUNICIPIO.  EMPRENDER PROCESOS  \nDE EDUCACI\u00d3N ALTERNATIVA, DE ACUERDO A LA REALIDAD DEL MEDIO, ORIENTANDO A LA  \nRECUPERACI\u00d3N DE LOS VALORES CULTURALES Y LA SABIDUR\u00cdA A NCESTRAL.  DISE\u00d1AR,  \nPROMOCIONAR, DIFUNDIR Y EJECUTAR CURSOS Y TALLER ES DE M\u00daSICA, DANZA, PINTURA, TEATRO,  \nARTESAN\u00cdA, LITERATURA, ESCULTURA Y ARTES PL\u00c1STICAS, PARA NI\u00d1OS, J\u00d3VENES Y ADULTOS.  \nFOMENTAR LOS VALORES C\u00cdVICOS -PATRI\u00d3TICOS EN LA COMUNIDAD COMO BASE D E FORMACI\u00d3N   \n", {"entidades": [[248, 254, "TULCAN"], [258, 264, "nombre"], [268, 333, "ECUADOR  \n \n \nInstrucci\u00f3n Formal  \n \n \nMAGISTER EN CIENCIAS DE LA"], [375, 385, "DESARROLLO"], [431, 460, "UNIVERSIDAD TECNICA DE AMBATO"], [751, 763, "DE L ECUADOR"], [1058, 1066, "DEPORTES"], [1069, 1079, "RECREACI\u00d3N"], [1201, 1213, "DIRIGIR LO S"], [1290, 1307, "EST\u00c9N A CARGO DEL"], [1441, 1459, "VALORES CULTURALES"], [1465, 1476, "SABIDUR\u00cdA A"], [1541, 1553, "TALLER ES DE"], [232, 245, "correo"], [146, 155, "celular"]]}], ["DATOS PERSON ALES  \nDavid Felipe Sol orzano Loor  \nNumero  \n0984532777  \nCorreo  \ndavid solorz ano @gmail .com  \nFecha Nacimiento: 24/9/1987  \n  \nHABILIDADES  \nApertura de mente  \nPaciencia  \nIniciativa  \n \nEXPERIENCIA  \n \nF\u00e1brica Fontana    \n8/ 2019 - 4/ 2020  \nOtras (No se especifica) (Auxiliar)  \nPerchadora empacado  \nQuito (Ecuador)  \n \nRelleno Sanitario   \n2/ 2015 - 4/ 2016  \nSanidad (Auxiliar)  \nAuxiliar de limpieza conteo de material q llega  \nQuito (Ecuador)  \n \nbodega flor del valle   \n5/ 2014 - 11/ 2016  ", {"entidades": [[20, 36, "nombre"], [113, 129, "Fecha Nacimiento"], [0, 0, "correo"], [45, 54, "celular"]]}], ["Datos Personales\nC\u00e9dula de identidad:\nCiudad / Provincia / Pa\u00eds:Direcci\u00f3n:\nTel\u00e9fono (s):\nCorreo electr\u00f3nico:0706735263LYAN MAYLING DAVILA CARDENAS\nCUENCA / AZUAY / ECUADOR10 DE AGOSTO  y JUAN I\u00d1IGUEZ\n0996640317 - 0996817070 -  -\nlilodavilac@hotmail.com\nECONOMISTA ESTUDIANTE\nUNIVERSIDAD DEL AZUAY ( 9  SEMESTRES)\nBACHILLER EN CIENCIAS BACHILLER\n( 6   )\nPRIMARIA /B\u00c1SICA ELEMENTAL\n( 7   )Instrucci\u00f3n Formal\nVocaci\u00f3n / Subactividades:\nOficio: DIGITADORES\nDescripci\u00f3n: DIGITADORA\nOficio: POLIFUNCIONALES\nDescripci\u00f3n: REALIZACI\u00d3N DE DIFERENTES ACTIVIDADES\n2020/04/09 2021/08/01\nCAJERA  / LA ESQUINA DE DON GEORGE\nAPLICAR Y MENCIONAR LOS PROCEDIMIENTOS DE REGISTRO Y LOS DIFERENTES M\u00c9TODOS DE PAGO.*\nGESTIONAR LA CAJA REGISTRADORA.*\nBRINDAR SERVICIO DE CALIDAD A LOS COMENSALES EN EL \u00c1REA DE REGISTRO PARA ASEGURAR\nQUE EST\u00c9N SATISFECHOS CON LOS SERVICIOS QUE RECIBEN.*\nGESTIONAR LAS REDES SOCIALES DEL RESTAURANTE.*Experiencia:\n", {"entidades": [[0, 23, "Datos Personales\nC\u00e9dula"], [326, 334, "CIENCIAS"], [353, 361, "PRIMARIA"], [387, 414, "Instrucci\u00f3n Formal\nVocaci\u00f3n"], [417, 539, "Subactividades:\nOficio: DIGITADORES\nDescripci\u00f3n: DIGITADORA\nOficio: POLIFUNCIONALES\nDescripci\u00f3n: REALIZACI\u00d3N DE DIFERENTES"], [677, 687, "nombre"], [728, 735, "BRINDAR"], [864, 873, "GESTIONAR"], [878, 883, "REDES"], [229, 252, "correo"], [96, 103, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/mar\u00edac-\npl\u00faasm  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nGantt\nProject Management\nTime Management\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Limited Working)\nCertifications\nAprende a trabajar con gr\u00e1ficos de\nGantt\nFundamentos de la gesti\u00f3n del\ntiempo\nFundamentos de la gesti\u00f3n de\nproyectos: \u00c9tica\nFundamentos de la gesti\u00f3n de\nproyectos: Presupuestos\nFundamentos de la gesti\u00f3n de\nproyectos: StakeholdersMar\u00eda Cristina Pl\u00faas Mu\u00f1oz\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de gesti\u00f3n en An\u00e1lisis de Procesos\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nLicencatura en Auditor\u00eda y Control de Gesti\u00f3n ,\u00a0Auditor\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[210, 227, "Gantt\nFundamentos"], [589, 653, "An\u00e1lisis de Procesos\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil"], [737, 767, "Auditor\u00eda y Control de Gesti\u00f3n"], [770, 779, "nombre"], [799, 803, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \n \nDATOS PERSONALES  \n  \n  Nombres y apellidos  \n  \nTATIANA        ELIZABETH         \nMERINO MEDINA.  \n \n \nC\u00e9dula  de \nIdenti dad  \n1714904 537  \nFecha  y lugar  de \nNac imiento  Quito, 24 de Octubre de \n1980  \nNacionalidad   Ecuatoriana \nTel\u00e9fono m\u00f3vil  0996658 246 \nCorreo Electr\u00f3nico  tatymer ino25 @hotma il.com  \n \nFORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA  \n \nUNIVERS ITY OF \nSALZBURG    \n Maestr\u00eda  en Sistemas de Informa ci\u00f3n  \n  Geogr\u00e1f ica. \n \n   UNIVERSI DAD    \n  TECNOL\u00d3GI CA   \n  EQUI NOCC IAL   \n  Ing. Inform\u00e1t ica y Ciencias de la  \n  Comp utaci\u00f3n. \n \n  \nACR EDITADA COMO INVESTIGADOR AUXILIAR 1 POR LA S ENESCYT  \n  \nAcredit ada por la SENES CYT para  reali zar actividades  de Investigac i\u00f3n. \n \n  \nPRODUCCI\u00d3N CIENT\u00cdFICA  \n   \nColaboraci\u00f3n en el desarrollo del art\u00edculo cient\u00edfico: Visi\u00f3n Geopol\u00edtica del \nEcuador, frente al uso del Espacio Ultraterrestre.  \n \nFORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA COMPLEMENTARIA  \nESCU ELA POLIT\u00c9CNICA DEL \nLITORAL   \n Administraci\u00f3n de servidores LINUX.  \nESCU ELA POLIT\u00c9CNICA \nNACIONAL    \n CCNA1  Network ing Basics. \nESCU ELA POLIT\u00c9CNICA \nNACIONAL   \nCCNA  2 Router and Routing. \n \n \n \n \n \n", {"entidades": [[193, 200, "Octubre"], [388, 424, "Sistemas de Informa ci\u00f3n  \n  Geogr\u00e1f"], [555, 562, "EDITADA"], [614, 621, "nombre"], [780, 811, "Visi\u00f3n Geopol\u00edtica del \nEcuador"], [831, 854, "Espacio Ultraterrestre."], [879, 893, "COMPLEMENTARIA"], [896, 916, "ESCU ELA POLIT\u00c9CNICA"], [922, 968, "LITORAL   \n Administraci\u00f3n de servidores LINUX"], [972, 1013, "ESCU ELA POLIT\u00c9CNICA \nNACIONAL    \n CCNA1"], [1015, 1022, "Network"], [1036, 1074, "ESCU ELA POLIT\u00c9CNICA \nNACIONAL   \nCCNA"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \n   \nAYLIS  DELGADO MOLINA  \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n  \n Barrio 5 de Agosto  \nManta -Manab\u00ed -Ecuador  \n \n 0980075619  \n \n aylisdelgado.ad@gmail.com  \n \n Fecha de nacimiento:  \n17 de Agosto de 1999  \n \nEdad:  22    A\u00f1os  \n  \nC\u00e9dula de identidad:  \n131685195 -3 \nOBJETIVO  \nMi objetivo es crecer personalmente e \nintegrarme a un equipo de trabajo , y \nde este modo adquirir experiencia, \naportando mis conocimientos, energ\u00eda \ny recibir ense\u00f1anzas de esta empresa.    \n \n \n \nEDUCACI\u00d3N  \nPrimaria  \n\uf0b7 Unidad Educativa \u201cSan Mart\u00edn de Porres\u201d  \n\uf0b7 Escuela Fiscal Mixta \u201cRosa \u00c1vila Moreira de Gorritti\u201d  \nSecundaria  \n\uf0b7 Unidad Educativa Fiscal \u201cManta\u201d  \nEducaci\u00f3n Superior   \n\uf0b7 Universidad Laica \u201cEloy Alfaro de Manab\u00ed\u201d - Licenciatura \nMarketing -Mercadotecnia.  \n \nCURSOS Y SEMINARIOS  \n2017 - II Congreso internacional de innovaci\u00f3n, tecnolog\u00eda y \nemprendimiento social. (40h)  \n2019  -Curso de Fotograf\u00eda en Centro de estudios EQUIP - (3 \nmeses)  \n2019  -  III Congreso internacional de innovaci\u00f3n, tecnolog\u00eda y \nemprendimiento social.   (40h)  \n \nEXPERIENCIA  \nBodega Chonera #2 (2019)  \n-Atenci\u00f3n al cliente y cobranza de productos.  \nCreadora de contenidos  \n- Dise\u00f1o y desarrollo de im\u00e1genes para redes sociales para \nemprendimientos como: @artisan_manta @susystyle_gyq  \n- Dise\u00f1o de logos.  \n- Gesti\u00f3n y monitoreo de campa\u00f1as online.  \nCOM ERCIAL ETATEX C.A. ETAFASHION - (8 meses )  \n-Asesor a de ventas .  \n- Exhibir y mantener mercader\u00eda . \n- Cumplimiento de metas mensuales.  \n \n \n \n", {"entidades": [[82, 96, "Agosto  \nManta"], [195, 201, "Agosto"], [227, 243, "A\u00f1os  \n  \nC\u00e9dula"], [702, 723, "nombre"], [780, 790, "SEMINARIOS"], [1349, 1352, "COM"], [135, 160, "correo"], [51, 60, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/karla-\nsalazar-4802b919a  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nrespeto\nbondad\neficienciaKarla Salazar\nEstudiante en Universidad de Guayaquil\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\n2017  Conocimiento adquirido en  formulario de tributaci\u00f3n\nExperiencia\nGrupo Ponce\nAuxiliar contable\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nCooperativa 13 de abril\nPasante\nmayo de 2017\u00a0-\u00a0noviembre de 2017\u00a0 (7 meses)\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\neconomia,\u00a0Econom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\nUniversidad de Guayaquil\nEconomia,\u00a0Econom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/alexvelezll\n(LinkedIn)\nalexvelez.herokuapp.com\n(Personal)\nAptitudes principales\nMongoDB\nPrueba unitaria\nJava\nHonors-Awards\nGlobal Winners at Nasa Space Apps\nChallenge 2021\nFirst Place at Nasa Space Apps\nChallenge Guayaquil 2020\nThird place in prototyping category at\nHackathon DataJam Espol\nFirst place in the category Risk\nManagement at Hackathon\nPyweekend 3rd editionAlex Velez Llaque\nGSoC / Software Developer at Shippify\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nI am an Ecuadorian last year Computer Science student. I consider\nmyself a person with ease of learning, passionate when I love\nsomething, and have a great commitment and critical thinking on\nevery project I am part of. I strongly believe that all the effort sooner\nor later has its reward.\nI have two years of experience working with web technologies in\nsome startups, both in backend and frontend (web and mobile), and I\nhave done a little bit of DevOps as well. Although I think I have quite\nan analytical mindset and a passion for algorithms, I think I also have\na great passion for visual details.\nAmong my web hard skills are Angular, React, Vue, hybrid mobile\napps with Ionic, I've also set up GitHub Actions and I have worked\na little bit with some AWS services like EC2, S3, Lambda functions,\nStep functions, ECS, AWS LB; and I consider myself a bit good with\nCSS as well.\nOn the backend side, I have experience working with Express with\ndatabases like MySQL, and MongoDB, and I've also done some\nprojects with Flask.\nOne of my greatest achievements is that I together with a wonderful\ngroup of friends, was among the 10 global winners of the 2021\nNasa Space Apps Challenge, passing several filters from many\nevaluators from NASA and other 9 space agencies, and being\namong the 10 best projects out of 4,500+ globally (I still haven't\nfinished assimilating it). Our project was a prototype of a video game\nto teach children about the dangers that an astronaut can go through\non a long journey through space.\nExperiencia\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[301, 395, "Hackathon DataJam Espol\nFirst place in the category Risk\nManagement at Hackathon\nPyweekend 3rd"], [408, 413, "nombre"], [428, 468, "Software Developer at Shippify\nGuayaquil"], [600, 617, "passionate when I"], [930, 959, "little bit of DevOps as well."], [1064, 1098, "great passion for visual details.\n"], [1111, 1134, "hard skills are Angular"], [1196, 1216, "GitHub Actions and I"], [1231, 1255, "little bit with some AWS"], [1270, 1273, "EC2"], [1313, 1316, "ECS"], [1318, 1331, "AWS LB; and I"], [1377, 1391, "On the backend"], [1416, 1436, "working with Express"], [1522, 1577, "One of my greatest achievements is that I together with"], [1652, 1677, "Nasa Space Apps Challenge"], [1695, 1751, "filters from many\nevaluators from NASA and other 9 space"], [1866, 1881, "Our project was"], [1905, 2012, "game\nto teach children about the dangers that an astronaut can go through\non a long journey through space.\n"], [2012, 2030, "Experiencia\n\u00a0 Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["K \nESTUDIOS   \n \n \n \n \n \n \n \n \nINFORMACI\u00d3N  \nNacionalidad: \nEcuatoriana \nC.I.:  070558423 -3 \nEdad:  \n22 a\u00f1os \nCelular: \n0990152901  \nEmail: \nsantiago97.tapia@gmail.com  \n \nPROGRAMAS  Walter Santiago Tapia Morales  \n \n \n \n \n2003 -2009  Primaria (EGB) B\u00e1sica  Superior  \nEl Guabo  - Ecuador  Gral. Manuel Serrano  Renda  \n2009 -2015  T\u00e9cnico de Servicios  Contabilidad  \nEl Guabo  - Ecuador  Dr. Jos\u00e9 Mar\u00eda Velasco  Ibarra  \n2019  Ingenier\u00eda  Civil  \nGuayaquil -Ecuador  Universidad de  Guayaquil  \n \n \nEXPERIENCIA PROFESIONAL  \nMicrosoft Office: Word, \nExcel, Power Point, Outlook \nProject  \nEtabs \nAutoCad  \nAutodesk Civil 3D  2020 \nCivilCad  \nSAP  2000  \nMatlab  \n \nIDIOMAS  \nEspa\u00f1ol:  Natal \nIngl\u00e9s:  B\u00e1sico  \n \nCURSOS  Ene  2017  \n2018  \n(Guayaquil - Ecuador)  \n \n \nMarz  2015  \nJun  2015  \n(Guayaquil - Ecuador)  \n \nJul 2019  \nSept  2019  \n(Guayaquil - Ecuador)  \n \n \n \n \n \n \n \nREFERENCIAS  Arq. Mirian Palacio Toscano  \nAyudante de Proyectos  \n- Elaboraci\u00f3n de planos de  viviendas  \n- Medici\u00f3n de  terrenos  \n \n \nNoelia Sicco Bellini  \nAyudante Contable  \n- Archivaci\u00f3n de  facturas  \n- Manejo de  Excel  \n \n \nConsulmaster S.A.  \nPasante de Fiscalizaci\u00f3n  \n- Planos  Arquitect\u00f3nicos  \n- Realizaci\u00f3n de informes t\u00e9cnicos sobre \nseguimiento de la parte de \nplanificaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n del \nproyecto  \n- Revisi\u00f3n de planillaje y reporte diarios \nen la fiscalizaci\u00f3n de  dragado  \n \nIng. Polo Espinoza \u2502(+593) 991162502 \u2502 045023215  \n\u2022 Ingeniero Civil \u2013 Hexacon sa S.A.  \nIng. Mar\u00eda Chuva Tapia \u2502 (+593) 980184568  \n\u2022 Ingeniera  comercial  \nIng. Julio Morales Vera\u2502 (+593) 939259761  \n\u2022 Ingeniero  Industrial  \n2020\u2502 AutoCad, (40hs) \n2019\u2502Bases Granulares \nEstabilizadas con \nCemento (Holcim) \n2019\u2502Congreso \nNacional de Ingenier\u00eda \nCivil  \n2018\u2502 Simposio \nAcad\u00e9mico  \n2014\u2502 Perfil Hospitalidad \n(160hs)  \n", {"entidades": [[173, 182, "PROGRAMAS"], [184, 213, "nombre"], [528, 558, "Microsoft Office: Word, \nExcel"], [573, 580, "Outlook"], [599, 623, "AutoCad  \nAutodesk Civil"], [634, 648, "CivilCad  \nSAP"], [657, 663, "Matlab"], [1105, 1205, "Excel  \n \n \nConsulmaster S.A.  \nPasante de Fiscalizaci\u00f3n  \n- Planos  Arquitect\u00f3nicos  \n- Realizaci\u00f3n"], [1456, 1496, "Hexacon sa S.A.  \nIng. Mar\u00eda Chuva Tapia"], [1687, 1740, "Holcim) \n2019\u2502Congreso \nNacional de Ingenier\u00eda \nCivil"], [142, 168, "correo"], [50, 57, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/carla-\nvalverde-velez-87b020183\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n de recursos humanosCarla Valverde Velez\nAnalista de Recursos Humanos\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nLiris S.A. \nAnalista de Recursos Humanos Retail\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nPlusServices S.A.\nAsistente de Talento Humano\njulio de 2020\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 10 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nGEA INTERNACIONAL\nPASANTE CAPITAL HUMANO\noctubre de 2019\u00a0-\u00a0marzo de 2020\u00a0 (6 meses)\npiazza ceibos\nComercial Valverde & Velez\nAuxiliar contable\njulio de 2016\u00a0-\u00a0octubre de 2019\u00a0 (3 a\u00f1os 4 meses)\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nMaster en Gestion de Talento Humano ,\u00a0Gesti\u00f3n de recursos humanos/\nAdministraci\u00f3n de personal, general \u00a0\u00b7\u00a0(mayo de 2022\u00a0-\u00a0mayo de 2023)\nUniversidad de Guayaquil\nPsic\u00f3loga,\u00a0Psicolog\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(abril de 2016\u00a0-\u00a0septiembre de 2021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[132, 185, "nombre"], [369, 390, "Humano\njulio de 2020\u00a0"], [705, 730, "Gestion de Talento Humano"], [920, 924, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nmcobarragan@gmail.com\nwww.linkedin.com/in/mar\u00eda-\nconchita-barrag\u00e1n-valladares-\nb68aa8150  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nRecursos humanos\nAdministraci\u00f3n log\u00edstica\nTrabajo en equipoMar\u00eda Conchita Barrag\u00e1n\nValladares\nMBA | Coordinador de RR. HH.\nGuatemala, Guatemala, Guatemala\nExtracto\nPsic\u00f3loga Industrial con m\u00e1s de cuatro a\u00f1os de experiencia en el\n\u00e1rea de RRHH. He ejercido mi profesi\u00f3n dedic\u00e1ndome en procesos\ngenerales de Recursos Humanos (baja y alta de colaborador, KPI\n\u00b4S, IGSS, IRTRA, Contratos, Servicios al Colaborador, descuentos,\nhoras extras entre otros) capacitaciones/talleres, inducciones\ncorporativas, clima organizacional, reclutamiento y selecci\u00f3n, en\nproyectos nuevos y estrat\u00e9gicos que contribuyan al logro de los\nobjetivos de la organizaci\u00f3n.\nExperiencia\nLa Roca\nCoordinador de RR. HH.\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 6 meses)\nGuatemala\nGrupo Cayal\u00e1\nGestor de recursos humanos \ndiciembre de 2020\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (3 meses)\nCorporaci\u00f3n Multi Inversiones\n2 a\u00f1os 11 meses\nAnalista de recursos humanos\nabril de 2017\u00a0-\u00a0febrero de 2020\u00a0 (2 a\u00f1os 11 meses)\nZona 10, Ciudad de Guatemala, Guatemala\nAnalista de Servicios al Colaborador\nabril de 2017\u00a0-\u00a0febrero de 2020\u00a0 (2 a\u00f1os 11 meses)\ncbc (The Central America Bottling Corporation)\nPasante\nfebrero de 2015\u00a0-\u00a0octubre de 2015\u00a0 (9 meses)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[202, 254, "nombre"], [1222, 1288, "The Central America Bottling Corporation)\nPasante\nfebrero de 2015\u00a0"], [1319, 1323, "Page"], [14, 35, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["P\u00e1gina 1 de 5 \n \nNayade Angeline  L\u00f3pez Proa\u00f1o   \n \nDATOS PERSONALES:  \nEdad:        31 a\u00f1os  \nCedula de i dentidad:    091600243 -9 \nFecha de nacimiento:     30 de abril de 1991  \nEstado c ivil:       Casada  \nNacionalidad:      Ecuatoriana  \nLugar de n acimiento:    Guayaquil \u2013 Ecuador  \nTel\u00e9fonos:      0995830013 \u2013 042177072  \nCorreo electr\u00f3nico:    nayadelopezp@hotmail.com  \n \nEDUCACI\u00d3N:  \nPrimaria:   Palm Lake Elementary School (Orlando, FL)  \nChain of Lakes Middle School (Orlando, FL)  \n \nSecundaria:    Chain of Lakes Middle School (Orlando, FL)  \nLiceo Naval Guayaquil Rafael Andrade Lalama  \n \nSuperior:    Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil  \nFacultad Jurisprudencia  \n \nMaestr\u00eda en Resoluci\u00f3n de Conflictos y Mediaci\u00f3n  \nUniversidad Europea del Atl\u00e1ntico \u2013 Espa\u00f1a  \n \nMaestr\u00eda en Resoluci\u00f3n de Conflictos y Mediaci\u00f3n  \nUniversidad Internacional Iberoamericana \u2013UNINI \u2013 M\u00e9xico  \n \nIDIOMAS:  \nIngl\u00e9s:  Nivel avanzado oral y escrito.  \n \nT\u00cdTULOS ACAD\u00c9MICOS:  \n\u2022 Bachiller con especi alizaci\u00f3n en f\u00edsico -matem\u00e1ticas  \nLiceo Naval de Guayaquil  (enero 2009);  \n \n\u2022 Abogada de los Tribunales y Juzgados de la Rep\u00fablica  \nUniversidad Cat\u00f3lica Santiago de Guayaquil  (julio 2014) ;  \n \n\u2022 Cambridge International Legal English Certificate \u2013 C1 Pass with Merit.  \nBritish  School of Language \u2013 Cambridge  (septiembre 2014) ;  \n \n\u2022 Curso B\u00e1sico de Seguros (Certificado de mejor promedio) \u2013 C\u00e1mara  de \nCompa\u00f1\u00edas de Seguros del Ecuador  (noviembre 2014);  ", {"entidades": [[0, 6, "P\u00e1gina"], [17, 46, "nombre"], [181, 189, "Estado c"], [438, 481, "Orlando, FL)  \nChain of Lakes Middle School"], [483, 543, "Orlando, FL)  \n \nSecundaria:    Chain of Lakes Middle School"], [545, 705, "Orlando, FL)  \nLiceo Naval Guayaquil Rafael Andrade Lalama  \n \nSuperior:    Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil  \nFacultad Jurisprudencia  \n \nMaestr\u00eda"], [709, 733, "Resoluci\u00f3n de Conflictos"], [807, 831, "Resoluci\u00f3n de Conflictos"], [962, 969, "T\u00cdTULOS"], [1260, 1278, "C1 Pass with Merit"], [1347, 1361, "\u2022 Curso B\u00e1sico"], [355, 379, "correo"], [81, 88, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/julio-c\u00e9sar-\nbustamante-galarza-0516bb10\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gica\nServicio de atenci\u00f3n al cliente\nIngl\u00e9sJulio C\u00e9sar Bustamante\nGalarza\nProject manager for technical operations of hospital and industrial\nmaintenance. SARTEJU S.A. Consulting and Inspection.\nEcuador\nExtracto\nDirector de proyectos para operaciones t\u00e9cnicas de mantenimiento\nhospitalario e industrial, Consultor\u00edas tecnol\u00f3gicas y Fiscalizaci\u00f3n -\nSARTEJU S.A. Guayaquil - Ecuador.\nInstructor t\u00e9cnico en el \u00e1rea de refrigeraci\u00f3n y aire acondicionado en\nel CEC - ESPOL.\nAdministrador de la compa\u00f1\u00eda SARTEJU S.A. con t\u00edtulos en\nAdministraci\u00f3n Tecnol\u00f3gica y Electr\u00f3nica en la ESPOL y tambi\u00e9n\ncon estudios de Ingenier\u00eda en Telecomunicaciones en la UCSG\ne Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica de Potencia en la ESPOL .  Servicios de\nconstrucci\u00f3n, mantenimiento y consultor\u00eda t\u00e9cnica en \u00e1reas\nEl\u00e9ctrica, Climatizaci\u00f3n, Electr\u00f3nica, Telecomunicaciones, Obras\nciviles y Estructuras met\u00e1licas. Poder trabajar en beneficio del Pa\u00eds,\nmejorando los procesos de producci\u00f3n de todas las diferentes \u00e1reas\nde la empresa, buscando siempre el mejoramiento continuo de las\nactividades, generar confianza de los grupos de trabajo haciendo\nlas tareas de manera t\u00e9cnica, eficiente y aplicando las normas de\ncalidad, medio ambiente, seguridad y salud ocupacional.\nExperiencia\nESPOL\nInstructor T\u00e9cnico\nnoviembre de 2018\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 a\u00f1os 10 meses)\nEcuador\nDocente contratado para cursos corporativos a la Armada del Ecuador y la\nUniversidad de las Artes en \u00e9l \u00e1rea de Refrigeraci\u00f3n y Aire Acondicionado\nSarteju s.a OBRAS CIVILES,ELECTRICAS, CLIMATIZACI\u00d3N\nAdministrador de servicio t\u00e9cnico\nseptiembre de 2007\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (15 a\u00f1os)\nGuayaquil, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[166, 282, "nombre"], [461, 499, "Fiscalizaci\u00f3n -\nSARTEJU S.A. Guayaquil"], [502, 511, "Ecuador.\n"], [655, 681, "Administraci\u00f3n Tecnol\u00f3gica"], [975, 997, "Estructuras met\u00e1licas."], [1495, 1513, "Armada del Ecuador"], [1574, 1610, "Aire Acondicionado\nSarteju s.a OBRAS"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/enrique-\nmauricio-castello-arias-48243121b\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Excel\nMicrosoft PowerPoint\nMicrosoft WordEnrique Mauricio Castello Arias\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nDaule, Guayas, Ecuador\nExtracto\nMe defino como una persona de retos, a lo largo de mi vida\nsiempre he optado por seguir el camino m\u00e1s dif\u00edcil, pero de mayor\nrecompensa. Siempre me han atra\u00eddo los n\u00fameros, la escritura y\nel estudio de la sociedad en su comportamiento, 3 \u00e1mbitos en los\nque considero de manera significativa que destaco y en los que\nsoy capaz de sentir pasi\u00f3n. Actualmente me encuentro cursando\nel estudio de Grado en una de las mejores universidades del\npa\u00eds, la Espol, universidad en la que habr\u00eda sido extremadamente\ncomplicado ingresar sin el conocimiento y la presi\u00f3n impuesta en el\nPrograma de BI cursado con anticipaci\u00f3n.\nExperiencia\nPorfa.ec\nAsistente de investigaci\u00f3n\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\nGuayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nBachelor of Business Administration - BBA,\u00a0Econom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(febrero de\n2019\u00a0-\u00a0febrero de 2024)\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nBachelor of Business Administration - BBA,\u00a0Econom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02024)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[110, 126, "Microsoft Excel\n"], [147, 168, "Microsoft WordEnrique"], [169, 203, "nombre"], [672, 677, "Grado"], [851, 873, "Programa de BI cursado"], [1090, 1107, "BBA,\u00a0Econom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0"], [1222, 1266, "BBA,\u00a0Econom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02024)\n\u00a0 Page 1 of 1"], [0, 0, "correo"], [57, 64, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/erick-antonio-\ns\u00e1nchez-192a8311b  (LinkedIn)\nTop Skills\nIngl\u00e9s\nEstrategia\nResoluci\u00f3n de problemasErick Antonio S\u00e1nchez\nIngeniero en telecomunicaciones con menci\u00f3n en gesti\u00f3n\nempresarial en telecomunicaciones\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSummary\nEspecializado en redes GPON, enlaces satelitales, Developer\nExperience\nCNT Ecuador\nIngeniero de servicio t\u00e9cnico\nJanuary 2015\u00a0-\u00a0December 2020\u00a0 (6 years)\nGuayas, Ecuador\nInstalaci\u00f3n, reparaci\u00f3n y mantenimiento de redes de fibra \u00f3ptica, cobre y DTH.\nTrabajos de \u00faltima milla de instalaciones corporativas, enlaces troncales,\nmantenimiento y distribuci\u00f3n desde los nodos de telecomunicaci\u00f3n. Enlaces\nsatelitales para servicio de televisi\u00f3n. Manejo de herramientas y equipos de\ntelecomunicaciones con profesionalismo.\nDIRECTV Latin America\nIngeniero de telecomunicaciones\nJanuary 2014\u00a0-\u00a0December 2014\u00a0 (1 year)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nRealizaci\u00f3n de instalaciones de enlaces satelitales para los servicios de tv.\nReparaci\u00f3n y mantenimiento.\nUso correcto de herramientas y equipos para los enlaces satelitales.\nEducation\nUniversidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil\nGrado en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas\u00a0 \u00a0\u00b7\u00a0(September 2015\u00a0-\u00a0March\n2021)\nUniversidad de Granada\nGrado en Ingenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda de telecomunicaciones \u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02020)\nUniversidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil\n\u00a0\u00b7\u00a0(2015\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[135, 160, "nombre"], [325, 367, "Developer\nExperience\nCNT Ecuador\nIngeniero"], [518, 523, "DTH.\n"], [523, 547, "Trabajos de \u00faltima milla"], [664, 711, "Enlaces\nsatelitales para servicio de televisi\u00f3n"], [713, 719, "Manejo"], [789, 850, "DIRECTV Latin America\nIngeniero de telecomunicaciones\nJanuary"], [1015, 1018, "Uso"], [1254, 1276, "Ingenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/nayadelopez\n(LinkedIn)Nayade L\u00f3pez Proa\u00f1o\nAbogado en Estudio Juridico Carbo Abogados\nEcuador\nExperiencia\nEstudio Juridico Carbo Abogados\nAbogado\nabril de 2019\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 a\u00f1os 5 meses)\nSeguros Sucre S.A.\nSubgerente legal\nmarzo de 2014\u00a0-\u00a0abril de 2019\u00a0 (5 a\u00f1os 2 meses)\nBanco del Austro\nAsistente legal\noctubre de 2012\u00a0-\u00a0junio de 2013\u00a0 (9 meses)\nEcuador\nEducaci\u00f3n\nUniversidad Europea del Atl\u00e1ntico\nMaestr\u00eda en Resoluci\u00f3n de Conflictos y Mediaci\u00f3n ,\u00a0Derecho \u00a0\u00b7\u00a0(2017\u00a0-\u00a02019)\nUniversidad Internacional Iberoamericana de M\u00e9xico (UNINI M\u00e9xico)\nMaestr\u00eda en Resoluci\u00f3n de Conflictos y Mediaci\u00f3n ,\u00a0Derecho \u00a0\u00b7\u00a0(2017\u00a0-\u00a02019)\nUniversidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil\nAbogada,\u00a0Derecho \u00a0\u00b7\u00a0(2009\u00a0-\u00a02014)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[87, 211, "Estudio Juridico Carbo Abogados\nEcuador\nExperiencia\nEstudio Juridico Carbo Abogados\nAbogado\nabril de 2019\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 a\u00f1os"], [445, 469, "Resoluci\u00f3n de Conflictos"], [472, 509, "Mediaci\u00f3n ,\u00a0Derecho \u00a0\u00b7\u00a0(2017\u00a0-\u00a02019)\n"], [587, 611, "Resoluci\u00f3n de Conflictos"], [614, 651, "Mediaci\u00f3n ,\u00a0Derecho \u00a0\u00b7\u00a0(2017\u00a0-\u00a02019)\n"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/bel\u00e9n-\nlavayen-arroyave-541775141\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nMicrosoft Office\nMicrosoft Excel\nIngl\u00e9s\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Full Professional)\nCertifications\nAuditor Interno en Sistemas de\nGesti\u00f3n de CalidadBel\u00e9n Lavayen Arroyave\nIngeniera Industrial\nEcuador\nExperiencia\nPICA Plasticos Industriales CA\n4 a\u00f1os 6 meses\nJefe de planificaci\u00f3n\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (11 meses)\nCoordinador de Planificaci\u00f3n\nenero de 2021\u00a0-\u00a0enero de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 1 mes)\nAnalista de Planificaci\u00f3n de Inyecci\u00f3n\nenero de 2019\u00a0-\u00a0diciembre de 2020\u00a0 (2 a\u00f1os)\nAnalista de Planificaci\u00f3n de Calzado\nmarzo de 2018\u00a0-\u00a0enero de 2019\u00a0 (11 meses)\nGrupo VILASECA\nAuxiliar de Planeaci\u00f3n de Oferta y Demanda\nnoviembre de 2017\u00a0-\u00a0febrero de 2018\u00a0 (4 meses)\nGREENWOLF S.A.\nT\u00e9cnico de Seguridad Industrial\nseptiembre de 2017\u00a0-\u00a0noviembre de 2017\u00a0 (3 meses)\nAv. Francisco de Orellana Km 11.5\nNestl\u00e9\nPasante SHE (Safety Health Environment)\nseptiembre de 2016\u00a0-\u00a0marzo de 2017\u00a0 (7 meses)\nGuayaquil, Ecuador\nActualizaci\u00f3n de la Matriz de Identificaci\u00f3n de Peligros y Evaluaci\u00f3n de\nRiesgos, conjuntamente elaboraci\u00f3n el Mapa SHE y la Matriz de EPP de las\nm\u00e1quinas existentes y operativas en Nestl\u00e9 Ecuador S.A.\nAmbev\nPasante People / Procesos\nmarzo de 2016\u00a0-\u00a0abril de 2016\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[101, 118, "Microsoft Office\n"], [161, 188, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s"], [191, 240, "Full Professional)\nCertifications\nAuditor Interno"], [244, 263, "Sistemas de\nGesti\u00f3n"], [280, 365, "nombre"], [518, 556, "Analista de Planificaci\u00f3n de Inyecci\u00f3n"], [601, 629, "Analista de Planificaci\u00f3n de"], [730, 756, "Demanda\nnoviembre de 2017\u00a0"], [1087, 1108, "Evaluaci\u00f3n de\nRiesgos"], [1139, 1147, "Mapa SHE"], [1153, 1166, "Matriz de EPP"], [0, 0, "correo"], [49, 56, "celular"]]}], ["CURRICULUM VITAE  \nDATOS PERSONALES:  \nNOMBRE:         DIXON DANIEL  \nAPELLIDOS:    VINCES SALAZAR  \nFECHA DE NACIMIENTO:   15 DE AGOSTO 2001  \nEDAD:                                   20 A\u00d1OS   \nNACIONALIDAD :                  ECUATORIANA  \nCEDULA DE IDENTIDAD:    131 5644276  \nDIRECCION:                          BARRIO JOCAY  CALLE  J1O Y AV  1 DE ENERO   \nTELEFONO:                           099 7913510  \nE-MAIL:                                  dixonvinces6@gmail .com  \nESTUDIOS REALIZADOS:  \nINSTRUCCI\u00d3N PRIMARIA:  UNIDAD EDUCATIVA FISCOMICIONAL \u201cJOSE \nDE ANCHIETA\u201d FE Y ALEGRIA # 3  \nINSTRUCCI\u00d3N SECUNDARI A: UNIDAD EDUCATIVA FISCOMICIONAL \n\u201cJOSE DE ANCHIETA\u201d FE Y ALEGRIA # 3  \nPERFIL:  \n\u2022 TENGO UN CAR\u00c1CTER DE EMPRENDEDOR, SOY ALGUIEN QUE  \nCONFI A DE LAS COSAS QUE PUEDE HACER, MUY CAPAZ, \nRESPONSABLE, HONESTO , PUNTUAL , VISIONARIO.  \nEXPERIENCIA LABORAL:  \nDESDE: 20 /09/ 2019 HASTA: 15/01/2021  MANTA / ECUADOR  \nCOMERCIAL SANTA ANA  - 0990191545  \nATEN CI\u00d3N AL CLIENTE  \n \nDESDE: 24/02/2021 HASTA: 09/ 04/2022  \nCHRISPAR MARKET - 0981 285266  \n", {"entidades": [[55, 60, "DIXON"], [137, 148, "2001  \nEDAD"], [241, 250, "nombre"], [540, 576, "FISCOMICIONAL \u201cJOSE \nDE ANCHIETA\u201d FE"], [605, 616, "SECUNDARI A"], [734, 745, "SOY ALGUIEN"], [849, 860, "EXPERIENCIA"], [965, 985, "ATEN CI\u00d3N AL CLIENTE"], [451, 469, "correo"], [157, 167, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/jorge-\nayala-0a7a34112  (LinkedIn)\nTop Skills\nEnglish\nProject Management\nEngineering\nLanguages\nEnglish  (Professional Working)\nSpanish  (Native or Bilingual)\nCertifications\nRedes de comunicacion industriales\nSiemens\nProgramacion PLC LOGO! V8.2\nCertificate of english language B2\nSCADA WinCC\nCertificado de capacitacion\nocupacional INGLES SUPERIOR\nHonors-Awards\nExcellence awardJorge Ayala\nIngeniero en Mecatr\u00f3nica\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSummary\nAs a mechatronics engineer I have been able to implement different\nprojects related with mechanics, electronics, software and control\ndesign; within those projects I\u00b4ve been able to develop my skills\nin problem solving and teamwork communication. Furthermore,\nmy job experience within different industries has allowed me to\nbe responsible for different activities involving administrative and\ntechnical tasks.\nI am passionate about optimizing processes. I consider that it\nhas a great impact and influence in making people's lives easier.\nThe opportunity to develop more efficient systems that generate\nbetter quality products or services can make a difference in current\ncompanies in the market.\nMy goal is to develop my professional career as a mechatronics\nengineer and be part of a company that allows me to apply my\nknowledge and skills so I can continue to grow both personally and\nprofessionally to achieve the best results.\nExperience\nAgripac S.A.\nAuxiliar de Mantenimiento\nJanuary 2022\u00a0-\u00a0March 2022\u00a0 (3 months)\n\u2022 Evaluar, diagnosticar y dise\u00f1ar procesos para proyectos y planificaci\u00f3n para \ntodo el organigrama empresarial. \n\u2022 Gestionar procedimientos de mantenimiento preventivo y correctivo para \nequipos industriales.\n\u2022 Llevar a cabo procesamiento de informaci\u00f3n referente a inventarios, \nservicios de mantenimiento, instalaciones y mejoras por medio de SAP y \notros programas de gesti\u00f3n empresarial.\n\u2022 Generar, registrar y presentar indicadores de gesti\u00f3n KPI, informes diarios \nsobre consumo de energ\u00eda, planes de mantenimiento y gastos.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[137, 166, "Professional Working)\nSpanish"], [169, 210, "Native or Bilingual)\nCertifications\nRedes"], [265, 276, "LOGO! V8.2\n"], [363, 369, "INGLES"], [548, 579, "projects related with mechanics"], [692, 727, "solving and teamwork communication."], [728, 891, "Furthermore,\nmy job experience within different industries has allowed me to\nbe responsible for different activities involving administrative and\ntechnical tasks.\n"], [891, 892, "I"], [1020, 1144, "The opportunity to develop more efficient systems that generate\nbetter quality products or services can make a difference in"], [1178, 1215, "My goal is to develop my professional"], [1384, 1403, "to achieve the best"], [1413, 1470, "Experience\nAgripac S.A.\nAuxiliar de Mantenimiento\nJanuary"], [1847, 1850, "SAP"], [1950, 1953, "KPI"], [2035, 2039, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/mar\u00eda-jos\u00e9-\ncallejas-412578b0  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nSelecci\u00f3n de personal por contrato\nDesarrollo organizacional\nEsp\u00edritu empresarialMar\u00eda Jos\u00e9 Callejas\nRecursos humanos Ecuador\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nProfesional en el \u00e1rea de Recursos humanos. \nExperiencia\nCorporaci\u00f3n El Rosado S.A.\nJefe de selecci\u00f3n de personal - Divisi\u00f3n Entretenimiento\nmayo de 2013\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (9 a\u00f1os 4 meses)\nEcuador\nConfiteca\nCoordinadora de Gesti\u00f3n y Desarrollo Humano - Costa\nenero de 2012\u00a0-\u00a0mayo de 2013\u00a0 (1 a\u00f1o 5 meses)\nEcuador\nConsulting and tax\nAsistente de talento humano\nenero de 2011\u00a0-\u00a0diciembre de 2011\u00a0 (1 a\u00f1o)\nGuayaquil\nSelecci\u00f3n de personal\nEducaci\u00f3n\nUAI - Universidad Abierta Interamericana\nDiplomatura,\u00a0Grafolog\u00eda cient\u00edfica \u00a0\u00b7\u00a0(2021\u00a0-\u00a02021)\nUniversidad de Guayaquil\nIngenier\u00eda,\u00a0Gesti\u00f3n de recursos humanos/Administraci\u00f3n de personal,\ngeneral \u00a0\u00b7\u00a0(2005\u00a0-\u00a02010)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[185, 215, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \n \nP\u00e1gina 1 HOJA DE VIDA  \n \n1. DATOS PERSONALES  \n \nAPELLIDOS Y NOMBRES:  INTRIAGO ALC\u00cdVAR LUIS EDUARDO  \nIDENTIFICACI\u00d3N : 131291554 -7  \nORCID:  0000 -0002 -1547 -8600     \nFECHA DE NACIMIENTO:  06/05/1994   \nNACIONALIDAD:  ECUATORIANA   \nDIRECCI\u00d3N  DOMICILIAR : CALLE ARGENTINA Y ESPA\u00d1A, SECTO R PTE. \u201cEL SALTO \u201d.  \n CIUDAD:  PORTOVIEJO  PROVINCIA: MANAB\u00cd  \nTEL\u00c9FONO FIJO:  05-2932883  CELULAR: 0969916778  \nCORREO ELECTR\u00d3NICO PERSONAL : manabaluis @hotmail.com    \n \n \n2. INSTRUCCI\u00d3N  \n \nTERCER NIVE L - PREGRADO  \nIES  ESPECIALIZACI\u00d3N  N\u00b0 REGISTRO SENESCYT (ECUADOR)  \nUNIVER SIDAD T \u00c9CNICA DE MANAB\u00cd  M\u00c9DICO VETERINARIO \nZOOTECNISTA  1009 -2019 -2131900  \n \n3. EXPERIENCIA LABORAL  \n \nFECHAS DE \nTRABAJO  INSTITUCI\u00d3N  DENOMINACI\u00d3N  \nDEL PUESTO  DESCRIPCI\u00d3N  \u00c1MBITO  \nINICIO  FIN      \n05/2008  12/201 4 Centro de Rescate \ny Rehabilitaci\u00f3n de \nFauna Silvestre  \n\u201cNuestra Fauna\u201d.  VOLUNTARIO  Mantenimiento  de predios, elaboraci \u00f3n de dieta s, \nasist encia m \u00e9dica veterinaria, manejo y control \nde fauna silvestre.   \nCentro s de \nrehabilitaci\u00f3n de \nanimales silvestres.  \n01/2015  12/2018  Centro de Rescate  \ny Refugio de Vida \nSilves tre \u201cValle \nAlto\u201d. ASISTENTE \nM\u00c9DICO \nVOLUNTARIO  Elaboraci \u00f3n de dietas, atenci\u00f3n  m\u00e9dica \nveteri naria, cirug\u00edas , ex\u00e1me nes de laboratorio \n(coprol \u00f3gicos,  sangu\u00edneos, uroan \u00e1lisis , etc.), \nmonitoreo de fauna silvestres, etc.   \nCentro s de \nrehabilitaci\u00f3n de \nanimales si lvestres.  \n05/2019  01/2020  Universidad \nT\u00e9cnica de Manab\u00ed  T\u00c9CNICO DE \nCAMPO  Mantenimiento de c\u00e1maras  trampa, identificaci\u00f3n  \nde lu gares estrat\u00e9gicos para instalaci\u00f3n de \nc\u00e1maras, identificaci\u00f3n  y recopilaci\u00f3n de los \nresultad os obtenidos.   \n \nInvestigaci\u00f3n  \n03/20 20 04/2021  Servicios M \u00e9dicos \nVeterinarios   M\u00c9DICO \nVETERINARIO  Cons ultas, programas de vacunaci \u00f3n y \ndesparasitaci\u00f3n, cirug\u00edas, toma de muestras para \nenv \u00edo al laboratorio , servicio  a domicil io, etc.   \nServicios M \u00e9dicos \nVeterinarios . \n \n4. REFERENCIAS LABORALES  \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n INSTITUCI\u00d3N  TITULO  NOMBRE DEL TI TULADO  TEL \u00c9FONO  \nUNIVERSIDAD T\u00c9CNICA DE \nMANAB\u00cd  M\u00c9DICO VE TERINARIO \nZOOTECNISTA  CARLOS SOL \u00d3R ZANO PINARGOTE  0991604617  \nUNIVERSIDAD DE C\u00d3RDOVA  \n(ESPA\u00d1A)  BI\u00d3LOGO , PhD  JOS\u00c9 GUERR ERO CASADO  +34670893606  \nMANABIO  BI\u00d3LOGA  JULIA CORDER O GUILL \u00c9N  099914249 6 \nJARD\u00cdN BOT\u00c1NICO (UTM)  INGENIERO AGR\u00d3NOMO  JHONNY MUENTES MORA  0994338343  \n", {"entidades": [[4, 25, "P\u00e1gina 1 HOJA DE VIDA"], [39, 76, "PERSONALES  \n \nAPELLIDOS Y NOMBRES:  "], [76, 84, "INTRIAGO"], [93, 122, "nombre"], [306, 314, "EL SALTO"], [453, 465, "@hotmail.com"], [668, 679, "EXPERIENCIA"], [820, 882, "Rescate \ny Rehabilitaci\u00f3n de \nFauna Silvestre  \n\u201cNuestra Fauna"], [1108, 1160, "Rescate  \ny Refugio de Vida \nSilves tre \u201cValle \nAlto"], [1163, 1172, "ASISTENTE"], [1912, 1946, "Servicios M \u00e9dicos \nVeterinarios ."], [2031, 2037, "TULADO"], [2195, 2202, "BI\u00d3LOGO"], [2205, 2220, "PhD  JOS\u00c9 GUERR"], [2281, 2286, "GUILL"], [0, 0, "correo"], [94, 101, "celular"]]}], [" \n  \nDANIEL \nFAJARDO \nSALCEDO  \nEstudiante Ingenier\u00eda en Telecomunicaciones   \nSOBRE MI  \nSoy un e studiante de ingenier\u00eda \nen telecomunicaciones de la \nuniversidad ESPOL actualmente \ncursando los \u00faltimos cursos de \ngrado en esta especialidad. \nApasionado en el dise\u00f1o de \nredes y configuraciones de \nequipos como switches, routers y \nantenas , adem\u00e1s de la fibra \n\u00f3ptica . Soy muy competitivo \natento, organizado y emp\u00e1tico. \nAmplia capacidad de \nrazonamiento matem\u00e1tico, \nan\u00e1lisis y resoluci\u00f3n d e \nproblemas.  \n \nCONTACT O \nCelular : \n+593 9 695545732  \n \nSkype:  \nDaniel Jeremias Fajardo \nSalcedo  \n \nEmail:  \nd.fajardo1926@gmail.com  \n \nAPTITUDE S Y HABILIDADES  \n- Res ponsable y emp\u00e1tico.  \n- Habilidades en Networking y \nswitching.  \n- Nivel intermedio alto en \nIngl\u00e9s . \n \n  \nEDUCATION  \nUnidad Educativa Liceo Cristiano Peninsular  \nMay o 2006  \u2013 Mar zo 2016  \nBachillerato en Inform\u00e1tica   \nLa Libertad - Ecuador  \nEscuela Superior Polit\u00e9cnica  del Litoral  (ESPOL)   \nMay 2017  - Actualmente  \nIngenier\u00eda en Telecomunicaciones   \nGuayaquil - Ecuador  \nEXPERIENCIA  \nProfes or en Academia Newton  \nFeb rero  2019  \u2013 May o 2019  \nDictar clases de matem\u00e1ticas y f\u00edsica a estudiantes de diferentes \ncolegios o universidades, adem\u00e1s dictar clases para ex\u00e1menes SER \nBACHILLER e ingreso a la ESPOL.   \n \nPr\u00e1cticas estudiantiles en  UPSE  \nAbril 2016  \u2013 May o 2016  \nPr\u00e1cticas b\u00e1sicas de redes en la Universidad Pen\u00ednsula de Santa \nElena como: configuraciones de routers, poncheo de cables de \nred, reparaciones de componentes de computadoras y \nconectividad de impresoras en las oficinas .  \n \nPr\u00e1cticas en la empresa CONSTECOIN  \nNov iembre 2021 \u2013 Feb rero  2022  \n- Apoyo en la integraci\u00f3n de equipos de comunicaci\u00f3n a \nplataforma de gesti\u00f3n de cliente final.  \n \n- Soporte t\u00e9cnico a cliente final de equipos inal\u00e1mbricos, equipos \nde seguridad perimetral, equipos de administraci\u00f3n y monitoreo de \nred, equipos activos de distribuci\u00f3n y administraci\u00f3n de red \n(switches) de la data center y de los racks secundarios en las \noficinas principales, agencias y subestacion es marca HUAWEI . \n \n- Seguimiento a subcontratistas en la ejecuci\u00f3n de mantenimientos \npreventivos y correctivos de equipamiento Networking y c\u00e1maras \nde videovigilancia.  \nCURSO S / CERTIFIC ACIONES  \nIntroduction to Networking  \nMay o 2021  \nNew York University  (NYU) , Estados Unidos de Am\u00e9rica   \n", {"entidades": [[374, 393, "Soy muy competitivo"], [568, 610, "nombre"], [715, 725, "Networking"], [1064, 1075, "EXPERIENCIA"], [2208, 2218, "Networking"], [2271, 2313, "ACIONES  \nIntroduction to Networking  \nMay"], [614, 637, "correo"], [433, 443, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/liz-\ncampoverde-835155135  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nIngenier\u00eda de proyectos\nResoluci\u00f3n de problemas\nCertifications\nResidente de obra\nAutoCAD 2D B\u00e1sico-IntermedioLiz Campoverde\nIngeniera Civil\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nEgresada de la carrera de Ingenier\u00eda Civil. Tengo experiencia en\nsoftwares de an\u00e1lisis estructural, geot\u00e9cnico y de dibujo. Manejo\nprogramas como MathCAD Y Excel muy \u00fatiles para realizar\nmemorias de c\u00e1lculo. No he tenido la oportunidad de participar en\nobras civiles por ello busco una oportunidad laboral para poner en\npr\u00e1ctica los conocimientos adquiridos y crecer tanto laboral como\npersonalmente.\nExperiencia\nConstructora Hugo Rene Luna \nAsistente t\u00e9cnico \nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 meses)\n- Realizar avances de obra semanales.\n- Inspecci\u00f3n y control de obra.\n- Elaboraci\u00f3n de planillas.\n- Actualizaci\u00f3n de planos estructurales, el\u00e9ctricos y sanitarios.\n- Implementaci\u00f3n de un base de datos para materiales de obra.\n- Registrar y controlar los egresos e ingreso de materiales en bodega.\n- Presentar inventarios de bodega al departamento de compras.\n- Gestionar la compra de materiales.\nConstructora Hugo Rene Luna\nPasante\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0febrero de 2022\u00a0 (4 meses)\n- Elaboraci\u00f3n de reportes de obra.\n- Arqueo de materiales y maquinaria.\n- Interpretar planos de los proyectos.\n- Realizar inspecci\u00f3n y control de obra.\n- Coordinar el uso de materiales de construcci\u00f3n.\n- Solicitar, registrar y controlar los materiales en obra.\n- Controlar personal en obra y su productividad.\n- Verificar peri\u00f3dicamente el manejo de bodega.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[186, 193, "AutoCAD"], [197, 254, "B\u00e1sico-IntermedioLiz Campoverde\nIngeniera Civil\nGuayaquil"], [307, 323, "Ingenier\u00eda Civil"], [325, 330, "Tengo"], [427, 434, "MathCAD"], [437, 442, "Excel"], [489, 494, "No he"], [707, 732, "nombre"], [0, 0, "correo"], [42, 51, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/karla-torres-\ncobo-129129a0  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nEspa\u00f1ol\nAdministraci\u00f3n\nVentas\nCertifications\nScrum Foundations Professional\nCertificate SFPC\u2013 (Spanish)Karla Torres Cobo\nManagement Assistant en Viamatica S.A\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nGracias por visitar mi perfil, realizo un breve resumen: 2 a\u00f1os de\nexperiencia como Account Manager y Technology staff recruiter\nen Viamatica S.A. Graduada de Ing. Comercial en ESPOL. \u00a1Y por\n\u00faltimo, pero no menos importante; eterna defensora de los animales!\nInteresada en formar una red de networking comercial y tecnol\u00f3gica\npara lograr objetivos interesantes en conjunto como empresas del\n\u00e1rea.\nCorreo electr\u00f3nico: ktorres@viamatica.com\nExperiencia\nViamatica\n2 a\u00f1os 2 meses\nAsistente de gerencia\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nEcuador\nAccount Manager\nabril de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 5 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nLider de producto\njulio de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 a\u00f1os 2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nBold Consulting Group\nPasante comercial\nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0febrero de 2020\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAsistente de proveeduria\nmayo de 2019\u00a0-\u00a0julio de 2019\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[375, 390, "Account Manager"], [393, 409, "Technology staff"], [468, 474, "ESPOL."], [708, 729, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nmayiiyotorres@gmail.com\nwww.linkedin.com/in/\namtorrescarbo  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nEstrategia\nFormaci\u00f3n\nEspa\u00f1olAmarilis Torres Carbo\nEstudiante de la Universidad de Guayaquil, 8vo semestre de la\nFacultad de Ciencias Econ\u00f3micas.\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nA lo largo de mi carrera universitaria he adquirido conocimientos\nmuy extensos en el sector empresarial publico, contabilidad,\nestad\u00edstica aplicada, gracias a eso he podido desenvolverme en\nempleos de corto tiempo que he podido estar. \nHe trabajado con atenci\u00f3n al cliente, en la apertura y cierre de caja. \nLa persuasi\u00f3n al cliente es mi mayor fuerte, ya que he aprendido a\nconvencer al cliente cual es mejor beneficio que obtendr\u00e1. Llevando\nconsigo la meta y los objetivo de la empresa a la que pertenecer\u00e9.  \nExperiencia\nProdefarm\nAsistente contable\nagosto de 2021\u00a0-\u00a0diciembre de 2021\u00a0 (5 meses)\nGuayas, Ecuador\nAsistente Contable, Manejo de caja chica, Conciliaci\u00f3n de cuentas, Cierre de\ncaja.\nRestaurante \nServicio de atenci\u00f3n al cliente\nmarzo de 2018\u00a0-\u00a0mayo de 2019\u00a0 (1 a\u00f1o 3 meses)\nBabahoyo, Los R\u00edos, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\nEconomista ,\u00a0Econom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\nuniversd\nEconomista,\u00a0Econom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02023)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[923, 943, "Manejo de caja chica"], [945, 969, "Conciliaci\u00f3n de cuentas,"], [970, 986, "Cierre de\ncaja.\n"], [1228, 1232, "Page"], [14, 37, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/camila-\nmatute-aguirre-9b551a1b1\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nComunicaci\u00f3n\nLiderazgo\nRecursos humanos (RR.\u00a0HH.)Camila Matute Aguirre\nHuman Resources Intern | Talent Acquisition | Hiring and\nengagement\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nMucho gusto, soy una estudiante universitaria de la carrera de\nPsicolog\u00eda. Apta para todo tipo de actividades laborales en el \u00e1rea\nde Talento Humano y  dispuesta a desarrollar capacidades de\norganizaci\u00f3n, reclutamiento y selecci\u00f3n de personal. Destaco con\nmucha responsabilidad, actitud proactiva, liderazgo, compromiso\ncon la organizaci\u00f3n, capacidad polifuncional, creatividad y\ndinamismo. Estoy preparada para un  aprendizaje continuo que\nayude con el mejoramiento de mis destrezas y habilidades dentro de\nla empresa.\nExperiencia\nSherwin-Williams\nPasante de Recursos Humanos \njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nEcuador\nNetlife Ecuador\nPasante en Recursos Humanos\nnoviembre de 2021\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (7 meses)\nEcuador\nMinisterio de Agricultura\nPasante administrativa\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0noviembre de 2021\u00a0 (2 meses)\nMinisterio de Agricultura\nPasante administrativa \u00e1rea jur\u00eddica\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0noviembre de 2020\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[666, 671, "nombre"], [888, 939, "Ecuador\nNetlife Ecuador\nPasante en Recursos Humanos"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], [" \nGISELLE  BERENICE  LUCERO  L\u00d3PEZ  \nLicenciatura  en Auditor\u00eda y  Control de  Gesti\u00f3n  \n  gisellelucero_18@outlook.com  \n   +593  997029873   Guayaquil,  Ecuador  \n \n \n \nSobre  m\u00ed \nH\u00e1bil y proactiva  en el trabajo y en el  \nlogro de contratos con clientes  \nprospecto.  \nCapacidad para trabajar en equipo en el  \ndesarrollo de modelos de negocio en  \npoco tiempo para salir a producci\u00f3n con  \n\u00e9xito.  \nFluidez verbal con clientes en la  \npresentaci\u00f3n de modelos de negoci o y \nmanejo  contable  / tributario.  \n \nIdiomas  \nEspa\u00f1ol \u2013 Nativo  \nIngl\u00e9s  \u2013Avanzado  / C1 \n \n \n \n \nCompetencias  \nAtenci\u00f3n  al \ncliente  \nConocimiento  \nExcel  \nConocimiento  \nIBM  SPSS  \nHabilidades  \nMultitask  \nProgramaci\u00f3n  \nPython  \nConocimiento  \nACL  \nConocimiento  \nPaquete  Office  \nTrabajo  en \nEquipo  \nProcesos  \nContables  \nMicrosoft  \nTeams  \nSistema  \nContable  SAP  \nProcesos  \nTributarios  EXPERIENCIA  LABORAL  \n \nASISTENTE  DE AUDITOR\u00cd A INTERNA  Jul.2021 -Actualidad  \nBANCO  DE  MACHALA  S.A.  \nResponsable  de la ejecuci\u00f3n  de auditor\u00edas  correspondientes al riesgo operativo  \nde la Instituci\u00f3n. Dar atenci\u00f3n al cumplimiento del Plan Anual de A uditor\u00eda y la \natenci\u00f3n de re querimientos internos de la Administraci\u00f3n del Banco, \norganismos de control y Presidencia Ejecutiva. Responsable de la elaboraci\u00f3n \nde programas de trabajo, de la generaci\u00f3n de informes y levantamiento de \noportunidades de mejora  /observaciones a las \u00e1reas auditadas .  \n \nCONSULTING  PROJECT  MANAGER  Dic.2020 -Jul.  2021  \nODOO  ECUADOR  (Profesional  Independiente)  \nEncargada de la  ejecuci\u00f3n y gesti\u00f3n de proyectos de implementaci\u00f3n de  sistema  \nERP/  software  seg\u00fan  modelo  de negocios  manejado  por  el cliente  bajo  \nmetodolog\u00eda  Agile  y Scrum.  \nPuesta en producci\u00f3n en plataforma / sistema y Consultor\u00edas para M\u00f3dulos  \nFinancieros,  Tributarios,  RRHH  y Contables.  Auditor\u00edas  Externas  a la cartera \nde clientes de la empresa  \n \nPASANTE  DE  AUDITOR\u00cd A INTERNA  Abr.2021 -Jun.2021  \nFUNDACI\u00d3N  MALEC\u00d3N  2000  \nEncargada  del Proyecto  de Estandarizaci\u00f3n  de Procesos  en Malec\u00f3n  2000  bajo  \nNormas  ISO  9001,  responsable  del levantamiento  de herramientas  de \nestandarizaci\u00f3n  para \u00c1 reas  Comercial  y Finanzas.  \n \nHR  CONSULTANCY  INTERN  Sep.2020 -Mar.2021  \nUNILEVER  ANDINA  ECUADOR  S.A.  \nEncargada  del seguimiento  y gesti\u00f3n  de proyectos  realizados  por  el \nDepartamento  de RRHH  (UniNotas,  UniHuellas,  Heroes,  Mental  Health  \nChamp,  entre  otros),  parte  del equipo  Employer  Brand  EC y Diversity  & \nInclusion EC, responsable de la asistencia en control interno para facturaci\u00f3n  \nelectr\u00f3nica en SAP, encargada de convenios corporativos con pr oveedores  \npara  el proyecto  WellBeing  Partners  UL.  \n \n    ASISTENTE  DE  GERENCIA  Y CONSULTORA  Nov.2019 -Nov.  2020  \nODOO  ECUADOR  \nEncargada  del Soporte  Financiero, Comercial,  Tributario  y Recursos  Humanos  \nen el Sistema ERP/Software, apoyo en Auditor\u00edas externas mensuales de la  \ninformaci\u00f3n  contable  de los clientes,  Soporte  en E-Commerce  y Consultora en  \ndem\u00e1s  M\u00f3dulos del  sistema.  \n \nAYUDANTE  DE  C\u00c1TEDRA  EN CONTABILIDAD  Oct.2018 -Nov.2019  \nESCUELA  SUPERIOR  POLIT\u00c9CNICA  DEL  LITORAL  \nEncargada  de la ense\u00f1anza  de normas  contables  NIC  y NIIF  y leyes  tributarias,  \nPresentaci\u00f3n de Estados Financieros, ense\u00f1anza de Declaraciones Fiscales.  \nEncargada  de la programaci\u00f3n  de clases  de las  materias  Contabilidad  I y II. \n \nPASANTE DE DPTOS: NEGOCIOS FIDUCIARIOS Y DIRECCI\u00d3N DE  \nCONTROL  Jun.2016 -Jul.2016  \nSUPERINTENDENCIA  DE  COMPA\u00d1\u00cdAS,  VALORES  Y SEG.  \nEncargada del registro de reporte de acciones y obligaciones de compa\u00f1\u00edas  \nregistradas,  registro  de empresas  auditorias  y calificadoras  de riesgos,  \nencargada  de realizar  reportes  mensuales  de problemas  fiscales  de las \ncompa\u00f1\u00edas (aviso  mediante circularizaciones  a las C\u00edas.)  \n", {"entidades": [[21, 49, "LUCERO  L\u00d3PEZ  \nLicenciatura"], [54, 63, "nombre"], [67, 119, "Control de  Gesti\u00f3n  \n  gisellelucero_18@outlook.com"], [403, 410, "Fluidez"], [514, 531, "Idiomas  \nEspa\u00f1ol"], [534, 549, "Nativo  \nIngl\u00e9s"], [630, 650, "Excel  \nConocimiento"], [658, 662, "SPSS"], [665, 776, "Habilidades  \nMultitask  \nProgramaci\u00f3n  \nPython  \nConocimiento  \nACL  \nConocimiento  \nPaquete  Office  \nTrabajo"], [782, 852, "Equipo  \nProcesos  \nContables  \nMicrosoft  \nTeams  \nSistema  \nContable"], [854, 895, "SAP  \nProcesos  \nTributarios  EXPERIENCIA"], [943, 951, "Jul.2021"], [1129, 1144, "Plan Anual de A"], [1254, 1276, "Presidencia Ejecutiva."], [1471, 1478, "MANAGER"], [1480, 1488, "Dic.2020"], [1503, 1507, "ODOO"], [1509, 1516, "ECUADOR"], [1631, 1635, "ERP/"], [1731, 1737, "Scrum."], [1787, 1847, "Consultor\u00edas para M\u00f3dulos  \nFinancieros,  Tributarios,  RRHH"], [1851, 1863, "Contables.  "], [2025, 2066, "Proyecto  de Estandarizaci\u00f3n  de Procesos"], [2093, 2111, "Normas  ISO  9001,"], [2412, 2456, "UniHuellas,  Heroes,  Mental  Health  \nChamp"], [2494, 2509, "Employer  Brand"], [2626, 2629, "SAP"], [2705, 2714, "WellBeing"], [2777, 2785, "Nov.2019"], [2800, 2804, "ODOO"], [2806, 2838, "ECUADOR  \nEncargada  del Soporte"], [2840, 2895, "Financiero, Comercial,  Tributario  y Recursos  Humanos"], [3014, 3021, "Soporte"], [3026, 3036, "E-Commerce"], [3040, 3070, "Consultora en  \ndem\u00e1s  M\u00f3dulos"], [3129, 3150, "Oct.2018 -Nov.2019  \n"], [3159, 3167, "SUPERIOR"], [3187, 3206, "LITORAL  \nEncargada"], [3254, 3258, "NIIF"], [3284, 3319, "Presentaci\u00f3n de Estados Financieros"], [3531, 3547, "SUPERINTENDENCIA"], [3565, 3583, "VALORES  Y SEG.  \n"], [91, 119, "correo"], [95, 105, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/angie-suarez-\nb785a7172  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n de proyectos\nEstrategia\nAuditor\u00edaAngie Suarez\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nEcuador\nExperiencia\nKPMG en Ecuador\nPasante de auditor\u00eda financiera externa\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (4 meses)\nEcuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n\u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a0diciembre de 2022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/hector-\ngonzalez-del-valle-422b56163\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nAn\u00e1lisis num\u00e9rico\nIngenier\u00eda qu\u00edmica\nQu\u00edmica org\u00e1nica\nCertifications\nPower BI para principiantes: An\u00e1lisis\nde datos\nAUDITOR INTERNO EN SISTEMA\nINTEGRADOS DE INOCUIDAD\nALIMENTARIA BPM (ARCSA-\nCODEX), HACCP\nFORMACI\u00d3N DE AUDITORES\nINTERNOS DE SISTEMA\nINTEGRADOS DE GESTI\u00d3N\nDESIGN THINKING\nPROFESSIONAL CERTIFCATE\n(DTPC)\nLean Six Sigma: Herramientas\nde las fases de An\u00e1lisis, Mejora y\nControlHECTOR GONZALEZ DEL\nVALLE\nSupervisor de Producci\u00f3n en el \u00c1rea de Hidratado\nEcuador\nExtracto\nIngeniero Qu\u00edmico con experiencia por dos a\u00f1os Innovaci\u00f3n &\nDesarrollo en una empresa farmac\u00e9utica y 1 a\u00f1o como Supervisor\nde Producci\u00f3n en alimentos.\nDurante mi vida estudiantil fui ayudante/asistente en el laboratorio\nde aguas de ESPOL durante por un a\u00f1o y  ayudante de docencia\npor m\u00e1s de tres a\u00f1os consecutivos. \nProyectos de titulaci\u00f3n:\n\"Redise\u00f1o de un planta de tratamiento de aguas residuales de una\nindustria cervecera\".\n\"Aplicaci\u00f3n de metodolog\u00edas de mejora en el \u00e1rea de hidratado en\nuna empacadora de camar\u00f3n\".\nHe realizado cursos de Sistema Integrados de gesti\u00f3n (ISO 9001,\nISO 14001, ISO 45001), Sistema Integrados de Inocuidad (BPM-\nARCSA, BPM-CODEX, HACCP) y Design Thinking.\nActualmente, estoy cursando el \u00faltimo semestre en una maestr\u00eda en\nDirecci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Proyectos.\nExperiencia\nLogist Ferdera S. A. \nSupervisor de producci\u00f3n\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (11 meses)\nGuayas, Ecuador\n- Superviso la ejecuci\u00f3n del proceso productivo del \u00e1rea de hidratado de valor\nagregado, controlando el cumplimiento de los est\u00e1ndares de producci\u00f3n y\ncalidad.\n- Recepto el producto semielaborado e insumos para el debido tratamiento\nseg\u00fan los par\u00e1metros de los clientes. \n\u00a0 Page 1 of 4", {"entidades": [[247, 260, "nombre"], [927, 935, "Redise\u00f1o"], [1170, 1179, "ISO 14001"], [1181, 1190, "ISO 45001"], [1193, 1224, "Sistema Integrados de Inocuidad"], [1258, 1275, "Design Thinking.\n"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["DATOS PERSONALES  \nGregorio de Laferrere CP: 1757 Buenos Aires Argentina  \nFecha Nacimiento: 6/4/1988  \nEXPERIENCIA  \n \nPaginas amarillas   \n9/ 2007 - 12/ 2008  \nLog\u00edstica - Distribuci\u00f3n  \nDistribuidor de guias telefonicas y operario en centro de distribucion. Manejo de zorra manual.  \n \nMayorista el polaco   \n5/ 2011 - 11/ 2011  \nComercial - Ventas (Otro no especificado)  \nOperario en deposito, repositor y vendedor.  \nCuidadela (Argentina)  \n \nZersa   \n11/ 2011 - 2/ 2014  \nOtras (No se especifica) (Otro no especificado)  \nOperario de limpieza.  \nAeropuerto Ezeiza (Argentina)  \n \nAxion energy   \n1/ 2018 - 5/ 2019  \nComercial - Ventas (Vendedor)  \nPlayero en estacion de sercicio.  \nGregorio de Laferrere (Argentina)  \n \nSegurp art   ", {"entidades": [[6, 40, "PERSONALES  \nGregorio de Laferrere"], [75, 115, "Fecha Nacimiento: 6/4/1988  \nEXPERIENCIA"], [120, 137, "Paginas amarillas"], [261, 276, "Manejo de zorra"], [529, 537, "Operario"], [690, 711, "nombre"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["Datos Personales\nC\u00e9dula de identidad:\nCiudad / Provincia / Pa\u00eds:Direcci\u00f3n:\nTel\u00e9fono (s):\nCorreo electr\u00f3nico:0955605407JONATHAN ANDRES BENALCAZAR POVEDA\nDURAN / GUAYAS / ECUADORJ 1- MZ 3 S 6 y MONTECRISTI\n042196476 - 0988878582 -  - 0988544249\nabenalcazar56@gmail.com\nBACHILLER UNIF. ESPEC. CIENCIAS BACHILLER\n( 6   )\nPRIMARIA /B\u00c1SICA ELEMENTAL\n( 6   )Instrucci\u00f3n Formal\nIdioma:\nINGL\u00c9S Nivel Hablado: AVANZADO\nNivel Escrito: AVANZADO\nCapacitaci\u00f3n:\nDIPLOMADO CURSO AGENTE CIVIL DE TRANSITO\n(480 horas)\nGOBIERNOINSTITUTO TECNOLOGICO ITB\nJORNADA CURSO UREM\n(48 horas)\nSIN \u00c1REA DE ESTUDIOUREM\nAcciones Afirmativas\nMESTIZO/A\nNOAutodeterminaci\u00f3n \u00e9tnica:Nota: Las acciones afirmativas se sumar\u00e1n, \u00fanicamente, a aquellos postulantes que cumplan con los requisitos para recibirlos y\nsiempre que hubieran obtenido la calificaci\u00f3n m\u00ednima del setenta por ciento (70%) en el puntaje de\nDiscapacidad:", {"entidades": [[0, 23, "Datos Personales\nC\u00e9dula"], [181, 189, "MZ 3 S 6"], [317, 325, "PRIMARIA"], [463, 478, "AGENTE CIVIL DE"], [568, 596, "nombre"], [872, 885, "Discapacidad:"], [243, 266, "correo"], [95, 104, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/david-\ncoraizaca-sarcos-274808228\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nWarehouse Operations\nInventory Control\nInventory ManagementDavid Coraizaca Sarcos\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExperiencia\nDIPAC MANTA S.A.\n7 meses\nWarehouse Coordinator\njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n-Coordinar y efectuar las actividades de log\u00edstica, transporte y servicios\nsolicitados por los clientes internos.\n-Planificar las actividades de bodegas y tareas de su equipo, asegurando el\npleno funcionamiento y aprovisionamiento de materias primas y productos en\nla planta como tambi\u00e9n la recepci\u00f3n de estos.\n-Controlar que los materiales reservados y distribuci\u00f3n de productos sean\nasignadas a las sucursales correspondientes.\n-Administrar, supervisar, controlar, ejecutar y tomar registro de materias\nprimas y productos que se ingresen a las bodegas.\n-Revisar y controlar diariamente los ingresos de producto terminado del \u00e1rea\nde producci\u00f3n.\n-Gestionar peri\u00f3dicamente inventarios internos de las diferentes plantas y\nreportar en caso de tener diferencias.\n-Supervisar y coordinar la recepci\u00f3n, el almacenamiento y su ingreso en el\nsistema ERP de las compras locales e importaci\u00f3n.\nSupply Chain Intern\nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (4 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\n-Descargar reaprovisionamientos del sistema ERP de la compa\u00f1\u00eda.\n-Verificar que los veh\u00edculos que van a cargar lleguen adecuadamente a la\nempresa (a tiempo y con implementos).\n-Generar un layout de la bodega a trav\u00e9s de una clasificaci\u00f3n ABC de los\nproductos.\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[302, 311, "nombre"], [1230, 1233, "ERP"], [1405, 1408, "ERP"], [0, 0, "correo"], [49, 58, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/john-cruz-\nbayas-97528522b  (LinkedIn)John Cruz Bayas\nEstudiante en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ingenier\u00eda mec\u00e1nica \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [42, 49, "celular"]]}], ["Daniel  \nArmas Ram\u00edrez  danielarmasrmz  \ndaniel62armas@gmail.com  \n(+52) 772 135 9487  \ndaniel692a  \ndaniel692a.codes   \nEDUCATION  \nEscuela Superior de C\u00f3mputo  - Instituto Polit\u00e9cnico Nacional  (ESCOM IPN)  \n\u2022 B.S. in Data Science  GPA  96/100  Graduating in 2027  \nEXPERIENCE  \nTeacher Assistant  Actosoft Academy, Mexico  January 2022 - Present  \n\u2022 Helped in the HTML  and CSS  classes improving the knowledge of 30 students in the web development club.  \n\u2022 Instructed the students in their classes and assignments by sharing resources to reinforce topics, solving \ndoubts through examples in daily life, and reviewing their projects to g ive feedback throughout the course.  \nJunior Web Developer  Actosoft, Mexico  January 2020 \u2013 December 2021  \n\u2022 Developed web app interfaces accelerating the delivery time for the client in 5 days using React.js.  \n\u2022 Improved the design of applications to achieve adaptation to mobile and tablet using CSS media queries . \n\u2022 Learned how to use styled -components  and create reusable components for the interface.  \nPROJECTS  \nSummarizeCloud   June 2022  \n\u2022 Coded a web application  that creates word clouds for analyzing text data with Python  and Streamlit . \n\u2022 Participated in ExpoESCOM and g ot 4th place  out of 150 projects presented in the event.  \nProgramaci\u00f3n Funcional   April 2022  \n\u2022 Published a web page  with Markdown  and GitHub Pages  to explain  the functional programming \nfundamentals and learning resources that helped over 15 attendees.  \n\u2022 Shared a conference   about the basics of functional programming in Haskell . \nDr. Mock Interview   August 2021  \n\u2022 Created HTML/CSS  user interfaces for a RoboHacks project   by MLH.  \n\u2022 Implemented the model of Teachable Machine  Audio Model with JavaScript  for the detection of filler words \nin an interview and it\u2019s visible in the interface . \nEXTRACURRICULAR  \nESCOM Competitive Programming Club  February 2022 \u2013 Present  \n\u2022 Participated in the \u201cGran Premio de M\u00e9xico ICPC 2022 \u201d with the team \u201creturn AC;\u201d ranked 90 of 270 teams . \nBeta Microsoft Learn Student Ambassadors  October 2021 - Present  \n\u2022 Shared impact activities for society, in the area of technology, helping over 70 students to start learning about \nprogramming, giving free resources, and helping to translate workshop -library   by student ambassadors and \ncloud advocates.  \n\u2022 Collaborated as a speaker in the Microsoft reactor channel  , giving a workshop on \u201cHow to start with \nReact.js\u201d, impacting more than 20 attendees around Latin America.  \nGoogle Developer Student Club University of Guanajuato, LATAM  September 2021 - Present  \n\u2022 Expanded the community by increasing more than 30 followers on the club\u2019s website   sharing the \ncommunity on social media . \n\u2022 Collaborated as a co -host in the LATAM conference event as a uni on of the different Google Developer \nStudent Clubs in LATAM.  \nHacktoberfest  October 2021  \n\u2022 Translated Python  doc ument atio n in Spanish with Poedit  and GitHub  in the CPython section  . \n\u2022 Suggested an example of config files for GitHub profiles using Markdown  in the Awesome Readme Profiles  \n project.  \nSKILLS  \n\u2022 Programming Languages: (proficient ): Python, ( familiar ): JavaScript, C++ . \n\u2022 Technologies:  (familiar ): Git, GitHub, HTML, CSS, ( basic ): React, Svelte, FastAPI, SQL . \n\u2022 Courses:  Python ( basic ) certificate by HackerRank  , Platzi JavaScript School  , Intro to Machine Learning \nby Kaggle  . \n", {"entidades": [[0, 22, "nombre"], [225, 232, "Science"], [268, 316, "EXPERIENCE  \nTeacher Assistant  Actosoft Academy"], [400, 439, "the knowledge of 30 students in the web"], [561, 681, "solving \ndoubts through examples in daily life, and reviewing their projects to g ive feedback throughout the course.  \n"], [681, 711, "Junior Web Developer  Actosoft"], [754, 763, "Developed"], [768, 857, "app interfaces accelerating the delivery time for the client in 5 days using React.js.  \n"], [944, 947, "CSS"], [967, 981, "Learned how to"], [1100, 1105, "Coded"], [1138, 1142, "word"], [1179, 1185, "Python"], [1360, 1373, "with Markdown"], [1379, 1391, "GitHub Pages"], [1502, 1510, "\u2022 Shared"], [1572, 1579, "Haskell"], [1736, 1763, "Audio Model with JavaScript"], [1765, 1792, "for the detection of filler"], [1935, 1977, "Participated in the \u201cGran Premio de M\u00e9xico"], [1990, 2014, "with the team \u201creturn AC"], [2043, 2083, "Beta Microsoft Learn Student Ambassadors"], [2441, 2468, "How to start with \nReact.js"], [2471, 2510, "impacting more than 20 attendees around"], [2528, 2582, "Google Developer Student Club University of Guanajuato"], [2584, 2686, "LATAM  September 2021 - Present  \n\u2022 Expanded the community by increasing more than 30 followers on the"], [2704, 2742, "sharing the \ncommunity on social media"], [2810, 2875, "uni on of the different Google Developer \nStudent Clubs in LATAM."], [2908, 2927, "\u2022 Translated Python"], [2929, 2968, "doc ument atio n in Spanish with Poedit"], [2974, 3004, "GitHub  in the CPython section"], [3052, 3058, "GitHub"], [3074, 3114, "Markdown  in the Awesome Readme Profiles"], [3200, 3210, "JavaScript"], [3212, 3215, "C++"], [3249, 3252, "Git"], [3268, 3271, "CSS"], [3299, 3306, "FastAPI"], [3308, 3311, "SQL"], [3327, 3333, "Python"], [3336, 3341, "basic"], [3344, 3369, "certificate by HackerRank"], [3401, 3437, "Intro to Machine Learning \nby Kaggle"], [41, 64, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/jenniffer-\nbeltran-chusan-0a4946155\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nEstrategia\nPresentaciones\nCertifications\nScrum Foundation Professional\nCertificate SFPC\nCCNA: Introduction to Networks\nScrum Foundation Professional\nCertificate - SFPC\u2122Jenniffer Beltran Chusan\nEstudiante\nGuayaquil Metropolitan Area\nExperiencia\nESPOL\nEstudiante de Ingenier\u00eda\nmayo de 2015\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (7 a\u00f1os 4 meses)\nEcuador\nTelconet\nPasante\nabril de 2022\u00a0-\u00a0julio de 2022\u00a0 (4 meses)\nEcuador\nTelconet\nPasante\njunio de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (4 meses)\nGuayas, Ecuador\nPasante del \u00e1rea de investigaci\u00f3n y desarrollo\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGrado,\u00a0Ingenier\u00eda de telecomunicaciones \u00a0\u00b7\u00a0(enero de 2015\u00a0-\u00a0septiembre de\n2022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [53, 60, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/silvia-\nespinoza-40629952  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nComercio internacional\nOperaciones de importaci\u00f3n/\nexportaci\u00f3n\nNegociaci\u00f3n de compraSilvia Espinoza\nJefe de Importaciones & Compras en Ecuaquimica\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nEconomista con menci\u00f3n en Gesti\u00f3n Empresarial especializaci\u00f3n\nFinanzas con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia en el \u00e1rea de\nimportaciones y compras.  Muy responsable y leal a la empresa en\nla que labore y comprometida en liderar un equipo hacia el \u00e9xito.\nSiempre en la b\u00fasqueda de oportunidades de reducci\u00f3n de costos\nsin desmejorar calidad y servicio.   Muy atenta a necesidades tanto\nde mis jefaturas como del cliente interno.\nExperiencia\nEcuaquimica\n16 a\u00f1os 4 meses\nJefe de Importaciones y Compras\njulio de 2015\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (7 a\u00f1os 2 meses)\nAsistente de Importaciones\nmayo de 2006\u00a0-\u00a0junio de 2015\u00a0 (9 a\u00f1os 2 meses)\nQuimipac\nJefe de Importaciones\nenero de 2005\u00a0-\u00a0mayo de 2005\u00a0 (5 meses)\nOsram del Ecuador\nAsistente de Logistica\ndiciembre de 2003\u00a0-\u00a0octubre de 2004\u00a0 (11 meses)\nL Henriques & Cia\nAsistente de Importaciones\nagosto de 2000\u00a0-\u00a0noviembre de 2003\u00a0 (3 a\u00f1os 4 meses)\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[742, 763, "nombre"], [890, 920, "Quimipac\nJefe de Importaciones"], [0, 0, "correo"], [43, 50, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/gabriela-\ncede\u00f1o-7a9925182  (LinkedIn)\nTop Skills\nBasic french\nEnglish\nFood IndustryGabriela Cede\u00f1o\nFood Engineering\nEcuador\nSummary\nIngeniera en alimentos \nExperience\nPurple Digital Thinking\nAccount Director\nMarch 2018\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 years 6 months)\nCargill\nAsistente de calidad\nJanuary 2019\u00a0-\u00a0June 2020\u00a0 (1 year 6 months)\nEducation\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nFood engineering \u00a0\u00b7\u00a0(2013\u00a0-\u00a02018)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[189, 246, "Experience\nPurple Digital Thinking\nAccount Director\nMarch"], [282, 299, "nombre"], [355, 426, "Education\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nFood engineering \u00a0\u00b7\u00a0"], [0, 0, "correo"], [43, 50, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\ndavidarreaga16@gmail.com\nwww.linkedin.com/in/david-\narreaga-soriano--3853ab163\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nPlanificaci\u00f3n estrat\u00e9gica\nSistemas de Gesti\u00f3n de Salud,\nSeguridad y Medio ambiente\nsistemas de gesti\u00f3n de calidad \nCertifications\nAuditor interno en Sistemas\nIntegrados de gesti\u00f3n ISO\n9001:2015; ISO 14001:2015; ISO\n45001:2018David Arreaga Soriano\nIngeniero Industrial\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nComo Ingeniero Industrial, me encantar\u00eda formar parte de una\nempresa en donde aplicar mis conocimientos y desarrollarme\nprofesionalmente.\nSoy organizado y con una gran motivaci\u00f3n que es mi familia, ese es\nmi motor, doy todo de m\u00ed en cada proyecto que emprendo teniendo\ncomo pilares, el compromiso, honestidad y humildad.\nExperiencia\nMolinos Champion\nAsistente de mantenimiento\nmarzo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSUTIN\nAsistente de bodega \nseptiembre de 2020\u00a0-\u00a0marzo de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 7 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nMolinos Champion\n1 a\u00f1o\nPlanificador de mantenimiento\nseptiembre de 2019\u00a0-\u00a0mayo de 2020\u00a0 (9 meses)\nGuayaquil \n*Encargado  de actualizar las  fichas t\u00e9cnicas de los equipos de planta, para la\nmigraci\u00f3n de informaci\u00f3n del programa 4Tuna GPM a su actualizaci\u00f3n 4Tuna\nIO.\n*Creaci\u00f3n del plan de mantenimiento de los equipos en planta.\n*Actualizaci\u00f3n de repuestos e insumos existentes en bodega para su posterior\nenlace con el programa 4Tuna IO.\n*Creaci\u00f3n de \u00f3rdenes de trabajo mediante el uso del programa 4Tuna IO a\ncontratistas para realizar mantenimientos correctivos.\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[241, 263, "Certifications\nAuditor"], [306, 320, "ISO\n9001:2015;"], [321, 335, "ISO 14001:2015"], [337, 403, "ISO\n45001:2018David Arreaga Soriano\nIngeniero Industrial\nGuayaquil"], [1194, 1212, "programa 4Tuna GPM"], [1543, 1547, "Page"], [14, 38, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/erihucor\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nJava\nC\nPython\nLanguages\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nGit Essential Training: The Basics\nGiving Your Elevator PitchErick C\u00f3rdova Gavilanes\nIngeniero en Ciencias Computacionales\nSanta Elena, Ecuador\nExperiencia\nClear Minds Consultores\nJunior Software Developer\noctubre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (11 meses)\nEcuador\nNavery\nProgramador web\nmayo de 2020\u00a0-\u00a0julio de 2020\u00a0 (3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nProgramador backend usando la metodolog\u00eda SCRUM en el desarrollo de\nplataforma para la comercializaci\u00f3n de alimentos a domicilio.\nImplementaci\u00f3n de API usando Express en NodeJS ,integraci\u00f3n de los\nservicios de Google Firebase para el hosting ,registro de usuarios y el manejo\nde base de datos.\nCrecosCorp S.A.\nPasante centro de c\u00f3mputo\nfebrero de 2020\u00a0-\u00a0marzo de 2020\u00a0 (2 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEncargado del monitoreo del ancho de banda y soporte tecnico nivel 1.\nAsistencia en proyecto de migracion de segmento de red para los diferentes\ndepartamentos\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAyudante de docencia\nmarzo de 2018\u00a0-\u00a0febrero de 2020\u00a0 (2 a\u00f1os)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nBrindar apoyo administrativo al profesor asignado a la materia de\nFundamentos de Programaci\u00f3n, realizando la revisi\u00f3n de tareas y proyectos\nusando el lenguaje de programaci\u00f3n Python.\nCoordinaci\u00f3n de consultas y cumpliendo el rol de profesor auxiliar.\nEducaci\u00f3n\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[110, 311, "Native or Bilingual)\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nGit Essential Training: The Basics\nGiving Your Elevator PitchErick C\u00f3rdova Gavilanes\nIngeniero en Ciencias Computacionales\nSanta Elena"], [649, 663, "Implementaci\u00f3n"], [678, 685, "Express"], [689, 695, "NodeJS"], [729, 744, "Google Firebase"], [995, 1084, "Asistencia en proyecto de migracion de segmento de red para los diferentes\ndepartamentos\n"], [1390, 1398, "Python.\n"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["CURRICULUM  VITAE  \n \nNOMBRE:  HECTOR  ANDRES  \nAPELLIDOS:  SILVA  L\u00d2PEZ  \nC.I : 1312386236  \nFECHA  DE NACIMIENTO:  25 DE  JUNIO  1991  \nESTADO  CIVIL:  SOLTERO  \nDIRECCION:  CALLE  17 AVENIDA  23 \nCELULAR : 0987997980  \n \nESTUDIOS  REALIZADOS  \n \nPRIMARIA: Escuela Ascario Paz  \nSECUNDARIA:  Colegio  Jefferson  \nUNIVERSIDAD:  UTM  \n \n \nAPTITUD:  \n\u2713 Proyecto con la Fundaci\u00f3n Rostro de Jes\u00fas que lo dirige Luz Maria  \nOllon  para la  esterilizacion  de las mascotas  en el sector  Urbirrios.  \n \n \n\u2713 Posee crematorio para los animales que han muerto de algun virus  \npara asi proteger  al medio ambiente.  \n\u2713 Fabrica alimentos deshidratado para los animalitos que ayudan a \nla salud yal medio ambiente  \n\u2713 Hace convenios con empresas para la esterilizaci\u00f3n de las \nmascotas de los diferentes barrios  \n\u2713 Atenci\u00f3n a domicilio  \n\u2713 Experiencia en manejo de mascotas y adriestamiento  \n \n", {"entidades": [[0, 12, "CURRICULUM  "], [829, 842, "\u2713 Experiencia"], [0, 0, "correo"], [58, 68, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/karla-\nsalazar-4802b919a  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nrespeto\nbondad\neficienciaKarla Salazar\nEstudiante en Universidad de Guayaquil\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\n2017  Conocimiento adquirido en  formulario de tributaci\u00f3n\nExperiencia\nGrupo Ponce\nAuxiliar contable\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 6 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nCooperativa 13 de abril\nPasante\nmayo de 2017\u00a0-\u00a0noviembre de 2017\u00a0 (7 meses)\nEducaci\u00f3n\nUniversidad de Guayaquil\neconomia,\u00a0Econom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\nUniversidad de Guayaquil\nEconomia,\u00a0Econom\u00eda \u00a0\u00b7\u00a0(2018\u00a0-\u00a02022)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/dayanna-\ns\u00e1nchez-litardo-40832818a\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nAdobe Illustrator\nVoluntariado\nInvestigaci\u00f3n\nCertifications\nDiplomado de G\u00e9nero Desarrollo e\nInclusi\u00f3n Social \nTaller Formaci\u00f3n del Perfecto\nCient\u00edfico Social\nCertificado - \uf0b7Taller de Protecci\u00f3n\nInfantil: Promoviendo entornos\nseguros para ni\u00f1as, ni\u00f1os y\nadolescentes \u2013\nIllustrator 2021 esencial\nTaller \"Liderazgo Social e Iniciativas\npara Legislar\" Dayanna S\u00e1nchez Litardo\nEstudiante en Universidad de Guayaquil\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nEstudiante de sociolog\u00eda\nExperiencia\nPATAC M\u00e9xico \nVoluntaria\njunio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (3 meses)\nM\u00e9xico\nVoluntaria para investigaci\u00f3n de Mercados\nConsejo Nacional Electoral del Ecuador\nPasante\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (2 meses)\nGuayas, Ecuador\nAsesor\u00eda Juridica\nObservatorio de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Guayaquil\nPasante\njulio de 2021\u00a0-\u00a0enero de 2022\u00a0 (7 meses)\nEcuador\nE-scuela de Participaci\u00f3n Ciudadana\nUnidad Educativa Biling\u00fce Jefferson  \nResponsable de Bar - Escuela \nagosto de 2019\u00a0-\u00a0marzo de 2020\u00a0 (8 meses)\nEcuador \nEmpanadas Star \nVentas \nmarzo de 2015\u00a0-\u00a0febrero de 2017\u00a0 (2 a\u00f1os)\nEcuador\nVentas\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[102, 272, "Adobe Illustrator\nVoluntariado\nInvestigaci\u00f3n\nCertifications\nDiplomado de G\u00e9nero Desarrollo e\nInclusi\u00f3n Social \nTaller Formaci\u00f3n del Perfecto\nCient\u00edfico Social\nCertificado"], [371, 382, "Illustrator"], [0, 0, "correo"], [50, 57, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/julissa-\nrosero-092784132  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nGesti\u00f3n del talento\nLiderazgo de equipos\nLiderazgo\nCertifications\nContabilidad y N\u00f3mina \nGesti\u00f3n de Talento Humano \nKudertJulissa Rosero\nTalento Humano\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nTALENTO HUMANO\nExperiencia\nFadesa\nTalento Humano\nagosto de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 mes)\nEcuador\nNegocios Industriales Real Nirsa, S.A\nAnalista Corporativo de Selecci\u00f3n\njunio de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 3 meses)\nEcuador\nDP World\nTalent Acquisition and Training Assistant\njulio de 2020\u00a0-\u00a0diciembre de 2020\u00a0 (6 meses)\nEcuador\nPapelesa Cia. Ltda.\nAuxiliar de selecci\u00f3n\nfebrero de 2020\u00a0-\u00a0marzo de 2020\u00a0 (2 meses)\nEcuador\nInproel S.A.\nPasante de Selecci\u00f3n \nmarzo de 2019\u00a0-\u00a0julio de 2019\u00a0 (5 meses)\nOMARSA S.A.\nPasante de Selecci\u00f3n\nmayo de 2018\u00a0-\u00a0febrero de 2019\u00a0 (10 meses)\nEcuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[210, 255, "nombre"], [493, 566, "Ecuador\nDP World\nTalent Acquisition and Training Assistant\njulio de 2020\u00a0"], [619, 625, "Ltda.\n"], [690, 731, "Ecuador\nInproel S.A.\nPasante de Selecci\u00f3n"], [0, 0, "correo"], [42, 51, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/josiejonyui\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nIngenier\u00eda civil\nMicrosoft Office\nCertifications\nAuditor Interno Sistemas Integrados\nde Gesti\u00f3n ISO 9001:2015; ISO\n14001:2015 e ISO 45001:2018\nPREVENCI\u00d3N DE RIESGOS\nLABORALES - PREVENCI\u00d3N\nDE RIESGOS LABORALES:\nCONSTRUCCI\u00d3N Y OBRAS\nP\u00daBLICAS\nACI Concrete Field Testing\nTechnician Grade IJosie Jonyui Diaz\nIngeniera Civil\nGuayaquil Metropolitan Area\nExtracto\nCertificado en Auditor\u00eda en seguridad vial, Civil3D, Microsoft Office.\nManejo avanzado de Revit 2019 / Render Enscape y AutoCAD 2D y\n3D\nExperiencia\nAccionadisa Constructores\nAsistente t\u00e9cnico de obras\nabril de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (5 meses)\nEcuador\nArca Continental - Inalecsa\nAsistente de Proyecto - Dibujante de AutoCad\nmarzo de 2021\u00a0-\u00a0agosto de 2021\u00a0 (6 meses)\nGuayaquil, Ecuador\nAsistente de Gesti\u00f3n de Proyectos y Dibujante de Autocad/Revit\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda Civil,\u00a0Ingenier\u00eda civil \u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a0febrero de 2022)\nColegio Polit\u00e9cnico COPOL\nBachiller en Ciencias,\u00a0Ingenier\u00eda\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[107, 189, "Microsoft Office\nCertifications\nAuditor Interno Sistemas Integrados\nde Gesti\u00f3n ISO"], [201, 215, "ISO\n14001:2015"], [233, 246, "PREVENCI\u00d3N DE"], [461, 470, "nombre"], [499, 517, "Microsoft Office.\n"], [536, 546, "Revit 2019"], [549, 563, "Render Enscape"], [566, 573, "AutoCAD"], [860, 897, "Dibujante de Autocad/Revit\nEducaci\u00f3n\n"], [1040, 1074, "Ciencias,\u00a0Ingenier\u00eda\n\u00a0 Page 1 of 1"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/marco-\nalmeida-daqui-21272219b\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nComunicaci\u00f3n\nEstrategia\nCertifications\nAuditor Interno de los Sistemas\nIntegrados de Gesti\u00f3n ISO 9001,\nISO 14001, ISO 45001\nCertificado de Ayudant\u00edas de\nGesti\u00f3n en el \u00c1rea de procesos de\nESPOL\nIndicadores del sistema de gesti\u00f3n\nde la seguridad y salud en el trabajo\nEspecialista en Microsoft Excel,\nPower Query, Power Bi, Power\nPivot, Macros y Visual Basic.\nGesti\u00f3n de la cadena de suministro y\nsus operaciones: TrucosMarco Almeida Daqui\nIngeniero Industrial\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nIngeniero Industrial de 24 a\u00f1os de edad, con conocimientos en\nlog\u00edstica y abastecimiento, gesti\u00f3n de procesos, normativas de\nBuenas Pr\u00e1cticas de Manufactura y Sistemas Integrados de gesti\u00f3n\nISO 9001:2015, ISO 14001:2018 e ISO 45001:2015. Me considero\nuna persona capaz y con un conocimiento basto para ser aplicado\nen el campo laboral, con buen \u00e1nimo y sobre todo una persona\nproactiva, autodidacta y de r\u00e1pido aprendizaje. Con el objetivo de\ncrecer y desarrollarme profesionalmente de manera efectiva.\nExperiencia\nArca Continental Ecuador\nAsistente de log\u00edstica\nenero de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (8 meses)\n-Supervisi\u00f3n y correcto despacho de la carga de las rutas(camiones\ncomerciales y transferencias entre CEDIS).\n-Planificaci\u00f3n del \u00f3ptimo abastecimiento de productos en el CEDI\nevitando tener sobrantes/faltantes y desperdicio de recursos.\n-Control y gesti\u00f3n de inventario mediante el Kardex de producto.\n-Supervisi\u00f3n del estado y correcto funcionamiento de los veh\u00edculos.\n-Elaboraci\u00f3n de reportes de indicadores log\u00edsticos para evaluar el\nestado de la operaci\u00f3n.\n-Ejecutar la rotaci\u00f3n adecuada del inventario del producto para evitar\nexpiraci\u00f3n y p\u00e9rdidas.\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n5 meses\nAyudante de docencia de Log\u00edstica y Servicio al cliente\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (5 meses)\nAyudante de docencia de Simulaci\u00f3n\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (5 meses)\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[212, 221, "ISO 14001"], [223, 244, "ISO 45001\nCertificado"], [391, 406, "Microsoft Excel"], [421, 429, "Power Bi"], [444, 450, "Macros"], [453, 467, "Visual Basic.\n"], [521, 577, "nombre"], [1028, 1053, "Con el objetivo de\ncrecer"], [1107, 1153, "Experiencia\nArca Continental Ecuador\nAsistente"], [1484, 1490, "Kardex"], [1842, 2000, "Servicio al cliente\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (5 meses)\nAyudante de docencia de Simulaci\u00f3n\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0septiembre de 2021\u00a0 (5 meses)\n\u00a0 Page 1 of 2"], [0, 0, "correo"], [46, 53, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/daniel-\naspiazu-ram\u00edrez-00838b203\n(LinkedIn)\nAptitudes principales\nIngenier\u00eda\nResoluci\u00f3n de problemas\nInvestigaci\u00f3n\nCertifications\nCertificaci\u00f3n como Auditor Interno en\nSistemas Integrados de Inocuidad\nAlimentaria BPM (ARCSA-Codex),\nHACCP\nCurso de EXCEL: Manejo y\nOperaci\u00f3n de una hoja de calculoDaniel Aspiazu Ram\u00edrez\nEgresado de Ingenier\u00eda en Alimentos\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nSoy una persona responsable capaz de generar soluciones a los\nproblemas que se relacionen al sector alimentario y de producci\u00f3n\npara el desarrollo sostenible de la sociedad. Mi formaci\u00f3n me\npermite lograr las metas propuestas, trabajar en equipo, crecer\nprofesionalmente y ser emp\u00e1tico con los dem\u00e1s.\nExperiencia\nPanader\u00eda California PANCALI S.A.\npasante de control de calidad \nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0abril de 2022\u00a0 (3 meses)\nRecepci\u00f3n de MP\naseguramiento de la calidad\ncontrol de BPM\nControl de c\u00e1maras frigor\u00edficas y estabilidad de PT\nAn\u00e1lisis fisicoqu\u00edmicos de los productos\ntrazabilidad\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nAnalista de Calidad en An\u00e1lisis qu\u00edmico e instrumental de alimentos\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0febrero de 2021\u00a0 (5 meses)\nAyudante de An\u00e1lisis de Alimentos, preparaci\u00f3n de clases, informes de\nlaboratorio de practicas f\u00edsico-qu\u00edmicas de los alimentos\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenieria en Alimentos \u00a0\u00b7\u00a0(2016\u00a0-\u00a02021)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[184, 199, "Auditor Interno"], [337, 375, "nombre"], [599, 622, "Mi formaci\u00f3n me\npermite"], [1165, 1198, "Ayudante de An\u00e1lisis de Alimentos"], [1387, 1391, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["CRISTIAN CORELLA\nIngeniero Comercial y desarrollador de software\nPERFIL PERSONAL\nDesarrollador de software y gestor\nadministrativo graduado de Ingenier\u00eda Comercial\ncon experiencia en soluciones digitales integrales\nmultiplataforma de software y juegos para\nclientes o negocios\nHABILIDADES\nTocar instrumentos musicales como guitarra,\nbajo, bater\u00eda, piano\nDesarrollo aplicaciones multiplataforma en\nUnity\nWebmaster en cpanel\nDise\u00f1o y desarrollo web en WP o CMS\nProgramaci\u00f3n  en C#\nGoogle ads, facebook ads, dise\u00f1o gr\u00e1fico.\nOperaci\u00f3n de plataformas de I.T.CONTACTO\nE-mail: cmcorella20@gmail.com\nTel\u00e9fono : 0992706533\nC\u00e9dula: 1723764435CARRERA PROFESIONAL\nDesarrollo de clases, planificaciones registros.Profesor de ingl\u00e9s\nBenedict English institute | Apr 2011 - 2012\n-  Venta de instrumentos de medici\u00f3n, servicios de calibraci\u00f3n y certificaci\u00f3n\nde metrolog\u00eda. Vendedor de intangibles\nTecniprecision Cia. Ltda | Apr 2012 - 2017\nANTECEDENTES ACADEMICOS\nUniversidad de las Fuerzas Armadas - ESPE\nT\u00edtulo de ingenier\u00eda comercial\nUniversity of Michigan\nCertificate of Competency in EnglishINTERESES PRINCIPALES\nLectura cient\u00edfica\nComposici\u00f3n y producci\u00f3n musical\nDeportes electr\u00f3nicos\nJuegos de v\u00eddeo\nArte y cultura-Desarrollo y operaci\u00f3n de aplicaciones publicitarias y utilitariasGestor de innovaci\u00f3n y soluciones de software\nTecniprecision Cia Ltda. | Apr 2017 - present\n- Creaci\u00f3n y administraci\u00f3n de estudio de desarrollo de software y video\njuegos.Creador y administrador \nNew Magical World/Tienda de Mente | May 2018 - present\nPORTAFOLIO\nPortafolio de proyectos desarrolladosP\u00e1gina de desarrollador de Google Play\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=7831221183805516905&hl=es\n-https://tiendademente.com/proyectos/", {"entidades": [[0, 36, "CRISTIAN CORELLA\nIngeniero Comercial"], [65, 71, "PERFIL"], [397, 412, "nombre"], [450, 452, "WP"], [521, 600, "Operaci\u00f3n de plataformas de I.T.CONTACTO\nE-mail: cmcorella20@gmail.com\nTel\u00e9fono"], [700, 751, "Profesor de ingl\u00e9s\nBenedict English institute | Apr"], [1471, 1510, "New Magical World/Tienda de Mente | May"], [1601, 1612, "Google Play"], [570, 591, "correo"], [523, 532, "celular"]]}], ["CURRICULUM VITAE  \nLUIS XAVIER RODRIGUEZ MERCADO                             \n                                  Tel\u00e9fono: 0999691475 \u2013 2609569  - 0959507515  \n \nMe comprometo a:  \nTrabajar en compa\u00f1erismo, logrado un excelente rendimiento tanto en grupo como \npersonal, con calidad moral y responsabilidad.  \n \n \n     \n    Fecha de  Nacimiento             : 12 de septiembre del 1993  \n    Lugar de Nacimiento              : Guayaquil  \n    Estado civil                              : Soltero  \n    Nacionalidad                           : Ecuatoriano  \n   Cedula de  Identidad               : 0927026369  \n \n   Correo Electr\u00f3nico                XAVIERRODRIGUEZMERCADO93 @GMAIL COM  \n  \n \n \n \n       bachillerato                                         : col. T\u00e9cnico industrial Jos\u00e9  peralta  \n  \n \n \n     \nMacugrup   7 meses     \nFriocentro 8 meses  \nWacho tarap\u00e9  1 a\u00f1o  \nMultitecno 5 meses  \nAkribis  9 meses  \nTecniductos 5 meses  \n  Soldador  7 meses  \nDonoso 4 meses  DATOS PERSONALES  \nDATOS ACADEMICOS  \n \nEXPERIENCIAS LABORALES  \nPERSONALES  \n ", {"entidades": [[31, 120, "nombre"], [612, 630, "Correo Electr\u00f3nico"], [875, 887, "Multitecno 5"], [981, 991, "PERSONALES"], [1040, 1050, "PERSONALES"], [0, 0, "correo"], [50, 59, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/karen-\nquijije-6ba836210  (LinkedIn)Karen Quijije\nEstudiante en UNIVERSIDAD LAICA ELOY ALFARO DE MANABI\nSanto Domingo de los Tsachilas, Santo Domingo de los Ts\u00e1chilas,\nEcuador\nEducaci\u00f3n\nUNIVERSIDAD LAICA ELOY ALFARO DE MANABI\neconom\u00eda ,\u00a0ni\u00f1era \u00a0\u00b7\u00a0(2021\u00a0-\u00a02025)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[61, 94, "LinkedIn)Karen Quijije\nEstudiante"], [98, 168, "UNIVERSIDAD LAICA ELOY ALFARO DE MANABI\nSanto Domingo de los Tsachilas"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/johan-gilces-\nreyes-1938411a1  (LinkedIn)\ngithub.com/jjgilces  (Personal)\nAptitudes principales\nLiderazgo\nProgramaci\u00f3n orientada a objetos\n(POO)\nDesarrollo web\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Professional Working)\nCertifications\nCloud Computing\nWhat is Data Science?\nIntroducci\u00f3n a la programaci\u00f3n\nJavaScript desde Cero\nIntroducci\u00f3n al Desarrollo Web 2Johan Gilces Reyes\nAyudante de docencia en Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\n\u201cAlways code as if the guy who ends up maintaining your code will\nbe a violent psychopath who knows where you live\u201d\n-Si te gusta, no es trabajo.\nExperiencia\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\n1 a\u00f1o 11 meses\nAyudante de gesti\u00f3n en coordinaci\u00f3n de computaci\u00f3n\nmayo de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 meses)\nEcuador\nAyudante de docencia\noctubre de 2020\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 11 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nAyudante de c\u00e1tedra en la materia Fundamentos de Programaci\u00f3n (Python)\nTIA S.A.\nPasante de desarrollo\nseptiembre de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o)\nGuayas, Ecuador\nSmart Ads S.A.\nPasante de Desarrollo M\u00f3vil\nseptiembre de 2020\u00a0-\u00a0mayo de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 9 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nEducaci\u00f3n\nEscuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral\nIngenier\u00eda,\u00a0Ciencias de la computaci\u00f3n \u00a0\u00b7\u00a0(2019\u00a0-\u00a02020)\n\u00a0 Page 1 of 1", {"entidades": [[319, 329, "JavaScript"], [336, 400, "Cero\nIntroducci\u00f3n al Desarrollo Web 2Johan Gilces Reyes\nAyudante"], [638, 650, "Experiencia\n"], [706, 714, "nombre"], [925, 952, "Fundamentos de Programaci\u00f3n"], [954, 960, "Python"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/diana-\ntorres-027886a4  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nDesarrollo organizacional\nRecursos humanos\nContrataci\u00f3n p\u00fablica\nCertifications\nPNL Remasterizado\nCoach con PNL\nAdministraci\u00f3n P\u00fablica\nPlanificaci\u00f3n y gesti\u00f3n estrat\u00e9gica\np\u00fablica\nAdministraci\u00f3n de la n\u00f3mina de\nempleadosDiana Torres\nTalento Humano\nGuayaquil Metropolitan Area\nExperiencia\nBanEcuador Oficial\nGerente de Talento Humano\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2 meses)\nFORMACCI\u00d3N - Formando Profesionales de Acci\u00f3n\nInstructora de capacitaci\u00f3n \nfebrero de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (7 meses)\n\u00c9PICO EP\nDirectora de Talento Humano\nagosto de 2019\u00a0-\u00a0enero de 2022\u00a0 (2 a\u00f1os 6 meses)\nATM Centro Guayas - EP\nDirectora Administrativa\nmarzo de 2016\u00a0-\u00a0agosto de 2019\u00a0 (3 a\u00f1os 6 meses)\nDaule\nComo Directora Administrativa estaba a cargo de 3 unidades: Talento\nHumano, Servicios Institucionales y Bodega y Contrataci\u00f3n Publica.\nManejo los diferentes subsistemas de talento humano, elaborando estatutos\norg\u00e1nicos por procesos, manuales de descripci\u00f3n, valoraci\u00f3n y clasificaci\u00f3n\nde puestos, reglamentos internos, coordinando capacitaciones, realizando\nprocesos de reclutamiento y selecci\u00f3n de personal, aplicando r\u00e9gimen\ndisciplinario de acuerdo a la normativa legal vigente, supervisando procesos\nde n\u00f3mina de remuneraciones, liquidaci\u00f3n de haberes, elaboraci\u00f3n\nde contratos, acciones de personal, control de permisos y vacaciones,\nevaluaciones de desempe\u00f1o, conocimiento de leyes laborales y del IESS.\nExperiencia en temas inherentes a la gesti\u00f3n administrativa de empresas\np\u00fablicas, manejo de normativa de bienes del sector p\u00fablico y control\nde veh\u00edculos. Responsable de bienes institucionales,  cumplimiento de\nprocedimientos relacionados con bienes de larga duraci\u00f3n, existencias y\nbienes de control administrativo.\n\u00a0 Page 1 of 4", {"entidades": [[415, 449, "Humano\njulio de 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (2"], [457, 467, "FORMACCI\u00d3N"], [470, 514, "Formando Profesionales de Acci\u00f3n\nInstructora"], [655, 672, "ATM Centro Guayas"], [763, 787, "nombre"], [1623, 1661, "Responsable de bienes institucionales,"], [1787, 1791, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/jorge-salazarg\n(LinkedIn)\nTop Skills\nDesarrollo de equipos\nGesti\u00f3n de suministros\nGesti\u00f3n de cambio estructural\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Native or Bilingual)\nEspa\u00f1ol  (Native or Bilingual)\nCertifications\nEssential Math for Data Analysis\nusing Excel Online\nFundamentos del an\u00e1lisis de datos\npara la toma de decisiones\nAPICS Certified Supply Chain\nProfessional\nMicrosoft excel - Data visualization,\nCharts & Graphs \nRobotic Process Automation - RPA\nOverview\nHonors-Awards\nScholarship holder - \"Convocatoria\nAbierta 2013\" scholarship program\nTeacher Assistanship\nAlpha Pi Mu Industrial Engineering\nHonor Society Member\nAutomation Anywhere University\nProfessional Development\nScholarshipJorge Salazar\nMSc in Industrial Engineering | Process Optimization | Data Analytics\n| Business Intelligence | Digital transformation\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nSummary\nM\u00e1ster en Ingenier\u00eda Industrial con 8 a\u00f1os de experiencia en la\nindustria. Enfocado siempre en el mejoramiento, optimizaci\u00f3n e\ninnovaci\u00f3n de procesos, y establecimiento de controles basados\nen datos para la generaci\u00f3n de una mejora continua sostenible.\nProactivo con capacidad de liderazgo y facilidad de trabajo\nen equipo, con alto sentido de responsabilidad y honestidad,\nautodidacta.\nExperience\nConsultor de inteligencia de negocios (BI)\nMay 2022\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (4 months)\nHolcim\nSupervisor Nacional de Inventarios\nSeptember 2017\u00a0-\u00a0April 2022\u00a0 (4 years 8 months)\nEcuador\nControl y gesti\u00f3n de operaciones en los almacenes de materiales y repuestos\nde Holcim Ecuador a nivel nacional, asegurando la disponibilidad de stocks,\ngesti\u00f3n de compras, confiabilidad de inventarios, anal\u00edtica de datos para\nelaboraci\u00f3n de forecast e identificaci\u00f3n de oportunidades de mejora,\ncalibraci\u00f3n de MRP, control presupuestario y de obsolescencia, creaci\u00f3n\ny monitoreo de indicadores de gesti\u00f3n (KPIs). Miembro del comit\u00e9 de Net\nWorking Capital (NWC). Key User SAP m\u00f3dulo MM.\nLogros alcanzados:\n1. Proyecto de optimizaci\u00f3n de inventarios en el que se obtuvo como resultado\nuna reducci\u00f3n hist\u00f3rica de 10 millones de d\u00f3lares, convirti\u00e9ndonos en el pa\u00eds\ncon mayor contribuci\u00f3n al NWC del grupo Holcim (2017 - 2021).\n2. Implementaci\u00f3n de un laboratorio de manufactura aditiva (impresi\u00f3n 3D)\npara la fabricaci\u00f3n in-house de repuestos (2020).\n\u00a0 Page 1 of 3", {"entidades": [[144, 160, "Languages\nIngl\u00e9s"], [163, 191, "Native or Bilingual)\nEspa\u00f1ol"], [194, 293, "Native or Bilingual)\nCertifications\nEssential Math for Data Analysis\nusing Excel Online\nFundamentos"], [343, 400, "APICS Certified Supply Chain\nProfessional\nMicrosoft excel"], [518, 538, "Convocatoria\nAbierta"], [565, 851, "Teacher Assistanship\nAlpha Pi Mu Industrial Engineering\nHonor Society Member\nAutomation Anywhere University\nProfessional Development\nScholarshipJorge Salazar\nMSc in Industrial Engineering | Process Optimization | Data Analytics\n| Business Intelligence | Digital transformation\nGuayaquil"], [952, 960, "nombre"], [1853, 1857, "KPIs"], [1882, 1901, "Net\nWorking Capital"], [1909, 1921, "Key User SAP"], [1955, 1994, "Proyecto de optimizaci\u00f3n de inventarios"], [2173, 2187, "Implementaci\u00f3n"], [2296, 2300, "Page"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContact\nwww.linkedin.com/in/rebeca-\nbarahona  (LinkedIn)\nTop Skills\nIngl\u00e9s\nFranc\u00e9s\nIngenier\u00eda\nLanguages\nIngl\u00e9s  (Native or Bilingual)\nFranc\u00e9s  (Limited Working)\nCertifications\nIntroducci\u00f3n al IoT\nSCRUM Foundation Proffesional\nCertificate\nCertificate in Advanced English (C2)\nDipl\u00f4me d\u2019Etudes en Langue\nFran\u00e7aise (B1)\nHonors-Awards\nPortaestandarte de la bandera de\nGuayaquil\nSecretaria de la Asociaci\u00f3n de\nEstudiantes de la Facultad de\nIngenier\u00eda, Carreras Computaci\u00f3n y\nSistemas (UCSG)\nPresidenta del consejo estudiantil\nBecada por mayor rendimiento\nacad\u00e9mico\nBecada por mayor rendimiento\nacad\u00e9mico\nPublications\nNavidad: M\u00e1s que recibir, es dar \nQuincea\u00f1era: Una mirada cr\u00edtica\nsobre la telenovela mexicana\nActividades extraescolares: El mejor\nmomento de la jornada\n\u00bfC\u00f3mo usar responsablemente los\nrecursos naturales para el medio\nambiente?Rebeca Barahona\nIT Analyst at Deloitte\nEcuador\nSummary\nIngeniera en Ciencias de la Computaci\u00f3n graduada la Universidad\nCat\u00f3lica Santiago de Guayaquil.\nExperience\nDeloitte\nAnalista de TI\nFebruary 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 year 7 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nMonkeyTec Developers\nDirector de proyecto\nMarch 2020\u00a0-\u00a0November 2021\u00a0 (1 year 9 months)\nGuayaquil, Guayas\nKloud Ecuador \nAsistente\nNovember 2020\u00a0-\u00a0January 2021\u00a0 (3 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nUniversidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil\nGestor de proyecto y responsable de Scrum\nJune 2020\u00a0-\u00a0September 2020\u00a0 (4 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nPasant\u00edas como directora de proyecto en la creaci\u00f3n del sitio web \u201cSomos\nAdultos Mayores\u201d.\nUniversidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil\nProfesora de aplicaciones ofim\u00e1ticas\nMay 2018\u00a0-\u00a0August 2019\u00a0 (1 year 4 months)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nProfesora de aplicaciones ofim\u00e1ticas SemiSenior en Proyecto social: Chong\u00f3n\nDigital\nMay 2018 - Ago 2019\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[117, 145, "Native or Bilingual)\nFranc\u00e9s"], [196, 199, "IoT"], [257, 273, "Advanced English"], [275, 286, "C2)\nDipl\u00f4me"], [451, 471, "nombre"], [1381, 1391, "Scrum\nJune"], [1520, 1541, "Somos\nAdultos Mayores"], [1733, 1743, "SemiSenior"], [1747, 1788, "Proyecto social: Chong\u00f3n\nDigital\nMay 2018"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["\u00a0 \u00a0\nContactar\nwww.linkedin.com/in/katherine-\nflores-0746931a3  (LinkedIn)\nAptitudes principales\nEmprendimiento\nMarketing comercial\nMarketingKatherine Flores\nBEES Academy Specialist en Cervecer\u00eda Nacional\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nExtracto\nSoy Kath, me considero una persona emprendedora y l\u00edder, que\nsaca adelante proyectos y los hace realidad. Dentro de mis logros\nacad\u00e9micos, fui presidenta del club de mi facultad y particip\u00e9\nen eventos acad\u00e9micos. Por el \u00e1mbito profesional, he realizado\npasant\u00edas en empresas importantes en el sector de alimentos y\nbebidas. Y actualmente me encuentro atravesando unas de las\nm\u00e1s lindas experiencias laborales guiando el aprendizaje Digital del\nFrontline de CN\nExperiencia\nCervecer\u00eda Nacional\n2 a\u00f1os 2 meses\nBEES Academy Specialist\nmayo de 2021\u00a0-\u00a0Present\u00a0 (1 a\u00f1o 4 meses)\nEcuador\nAutomatic & Reporting professional\nabril de 2021\u00a0-\u00a0junio de 2022\u00a0 (1 a\u00f1o 3 meses)\nGuayaquil, Guayas, Ecuador\nPasante de Trade Marketing\njulio de 2020\u00a0-\u00a0abril de 2021\u00a0 (10 meses)\nDaule, Guayas, Ecuador\nPasante de Trade Marketing\njulio de 2020\u00a0-\u00a0abril de 2021\u00a0 (10 meses)\nDaule, Guayas, Ecuador\nPasante de Trade Marketing\njulio de 2020\u00a0-\u00a0abril de 2021\u00a0 (10 meses)\nDaule, Guayas, Ecuador\nPasante de Trade Marketing\njulio de 2020\u00a0-\u00a0abril de 2021\u00a0 (10 meses)\nDaule, Guayas, Ecuador\n\u00a0 Page 1 of 2", {"entidades": [[131, 149, "MarketingKatherine"], [346, 359, "Dentro de mis"], [453, 478, "Por el \u00e1mbito profesional"], [564, 590, "Y actualmente me encuentro"], [672, 722, "Digital del\nFrontline de CN\nExperiencia\nCervecer\u00eda"], [0, 0, "correo"], [0, 0, "celular"]]}], ["(+593) 978993159  | rochoa -12@hotmail .com  \n  Robert Andr\u00e9s Ochoa Ramos  \n   \n \n \n \nE S T U D I O S \n \n 2010 - 2016  BACHILLERATO(BGU):  \n  CONTABILIDAD Y ADMINISTRACI\u00d3N  \n     Guayaquil \u2013 Ecuador  Academia Naval Altamar  \n  \n2017 - ACTUALMENTE  INGENIERIA COMPUTACI\u00d3N  \n      Guayaquil - Ecuador  Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral  \n \nH A B I L I D A D E S  \nPython  \nJava  \nRuby  (B\u00e1sico ) \nC (B\u00e1sico)  \nAngular Framework  \nHTML5  \nCSS  \nJavaScript  I D I O M A S  \n \nESPA\u00d1OL  \n  Nivel Hablado:   Nativo  \n  Nivel Escrito:    Nativo  \nINGLES  \n  Nivel Hablado:   B\u00e1sico  \n  Nivel Escrito:    B\u00e1sico  \n \nR E F E R E N C I A S  \n \n Nombre: Carolina Taco Nazate   \nParentesco:  Amiga  \nCargo:  Asistente de Go To Market  \nEmpresa:  Grupo AJE  \nTel\u00e9fono:  0959572947  \nCorreo:  cartanazate@espol.edu.ec  Nombre: Deyalit Santos Romero   \nParentesco:  Amiga  \nCargo:  Pasante Financiero  \nEmpresa:  Bold Consulting Group  \nTel\u00e9fono:  0962690262  \nCorreo:  dtsantos@espol.edu.ec  D A T O S  \nP E R S O N A L E S  \n     C.I: 0954391579  \n     Edad:  24 a\u00f1os  \n     Ciudad/Pa\u00eds:  \n     GUAYAQUIL/ECUADOR  \n     Tel\u00e9fono (s):   \n     043847298 - 0978993159  \n     Email:   \n     rochoa -12@hotmail.com  \n     Direcci\u00f3n:   \n     Floresta 1. Av10BSE Mz.50 V.2  \n PERFIL  \nMe considero una persona responsable, honesto y capaz de dar todo lo \nmejor para alcanzar mis  propias metas y objetivos. Mi motivaci\u00f3n principal \nes convertirme en un gran profesional que posea habilidades, \nconocimientos, aptitud de liderazgo y que siempre est\u00e9 presto a ayudar a \notros.  \n ", {"entidades": [[48, 110, "nombre"], [369, 375, "Python"], [378, 389, "Java  \nRuby"], [449, 459, "JavaScript"], [984, 1015, "D A T O S  \nP E R S O N A L E S"], [1393, 1416, "Mi motivaci\u00f3n principal"], [27, 38, "correo"], [6, 15, "celular"]]}], ["\ue012\ue014\ue01d\ue015\ue01c\ue011\ue017\ue01a\ue013\ue01c\ue01e\ue014\ue01d\ue019\ue01c\ue010\ue014\ue01d\ue01d\ue014\ue01e\ue015\ue01c\ue017\ue01b\ue014\ue019\ue01a\ue00e \ue01b\ue014\ue01d\ue015\ue01c\ue01f\ue016\ue01d\ue015\ue00d\ue00a\ue00f\ue018\ue01b\ue014\ue019\ue01a\ue003\ue015\ue01c\ue01b \ue010\ue017\ue01a\ue003\ue00e\ue004\ue00d\ue00c\ue00d\ue00c\ue005\ue00a\ue00a\ue008\ue009\n\ue005  \nMARCO STEVEN DEL ROSARIO CARRASCO Direcci\u00f3n: Km 12 \u00bd V\u00eda a Daule, Urb. Colinas Del Sol Mz 2015 V 20 Tel\u00e9fono: 046001481 / 0989816645 E-mail.: \nmarcoxdrc96@gmail.com  \n \nDatos Personales \nNombres: Marco Steven \n \nApellidos: Del Rosario Carrasco \n \nNacionalidad: Ecuatoriana \n  \nConocimientos \n \n\ue002 Ingenier\u00eda en Computaci\u00f3n (ESPOL). Conocimientos bases e intermedios en estructuras de datos,  desarrollo de interfaces y conocimiento de patrones de dise\u00f1o. \ue002 Conocimientos de lenguajes como Java intermedio, Python b\u00e1sico y Ruby b\u00e1sico. \ue002 Conocimiento en uso de sistemas de versionamiento como Git y uso de Github y Bitbucket. \n \nExperiencias Laborales \n \nPr\u00e1cticas Empresariales: Hospital Cl\u00ednico \ue051\ue027\ue01a\ue01d\ue01e\ue052 \n \nMantenimiento de hardware, recepci\u00f3n de informaci\u00f3n, auxiliar de oficina de laboratorio de investigaci\u00f3n, atenci\u00f3n al cliente. Ayudante Acad\u00e9mico: ESPOL \n \nMantenimiento de ordenadores y dem\u00e1s dispositivos electr\u00f3nicos de los laboratorios de la Biblioteca del Campus. Datos relevantes \n \n\ue002 Conocimientos intermedios usando base de datos MySQL. Conocimientos b\u00e1sicos de uso de base de datos no Relacionales \ue002 Experiencia creando aplicaciones de escritorio usando Java. \ue002 Experiencia creando aplicaciones y prototipos funcionales de alto nivel en Android, usando Java.\n  \nReferencias: \n\ue006 Daniela Melina Guerrero Palma Lcda. Administraci\u00f3n de Empresas Celular: 099 653 0047\n \n\ue006 Gabriela Michelle I\u00f1iguez Durazno Ingeniera Comercial y Empresarial Celular: 096 845 9496\n \n\ue006 Dom\u00e9nica Denisse Luzuriaga Alfaro Ingeniera Comercial y Empresarial Celular: 097 899 6462\n \n  ", {"entidades": [[30, 51, "nombre"], [241, 267, "Datos Personales \nNombres:"], [403, 422, "Conocimientos bases"], [560, 564, "Java"], [577, 583, "Python"], [593, 597, "Ruby"], [663, 666, "Git"], [676, 682, "Github"], [685, 695, "Bitbucket."], [699, 766, "Experiencias Laborales \n \nPr\u00e1cticas Empresariales: Hospital Cl\u00ednico"], [904, 923, "Ayudante Acad\u00e9mico:"], [1114, 1119, "MySQL"], [1121, 1149, "Conocimientos b\u00e1sicos de uso"], [1170, 1196, "Relacionales \ue002 Experiencia"], [1239, 1243, "Java"], [1338, 1343, "Java."], [215, 236, "correo"], [155, 164, "celular"]]}]]